[{"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/9d179adc-d31f-449e-ab1e-f8db61fb94cc/", "uuid": "9d179adc-d31f-449e-ab1e-f8db61fb94cc", "titulo": " Moradia Estudantil", "numero_atendimento": 1419, "atendimento_por_campus": {"REITORIA": 8, "CAMPUS CABEDELO": 22, "CAMPUS CAJAZEIRAS": 303, "CAMPUS CAMPINA GRANDE": 58, "CAMPUS GUARABIRA": 9, "CAMPUS PRINCESA ISABEL": 128, "CAMPUS MONTEIRO": 116, "CAMPUS PICU\u00cd": 86, "CAMPUS SANTA RITA": 1, "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": 27, "CAMPUS ITAPORANGA": 4, "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": 340, "CAMPUS SOUSA": 294, "CAMPUS PATOS": 15, "CAMPUS ITABAIANA": 8}, "periodos_inscricao_por_campus": {"REITORIA": [{"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2018-03-05", "inicio": "2018-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2018-02-23", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2019 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2019-03-28", "inicio": "2019-03-11"}], "CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 016/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 02", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 020/2018 - NOVATOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-05-07", "inicio": "2018-04-24"}, {"titulo": "EDITAL No. 042/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 03", "termino": "2019-08-26", "inicio": "2019-08-14"}, {"titulo": "EDITAL No. 050/2018 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-10-29", "inicio": "2018-10-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2017 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-04-07", "inicio": "2017-03-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2017 - NOVATOS CABEDELO", "termino": "2017-06-06", "inicio": "2017-05-29"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2017 - CADASTRAMENTO CABEDELO", "termino": "2017-11-28", "inicio": "2017-10-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 24 /2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-11-15", "inicio": "2017-10-30"}], "CAMPUS CAJAZEIRAS": [{"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-11-07", "inicio": "2018-10-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 06/2019 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2019-05-26", "inicio": "2019-05-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2017 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-06-05", "inicio": "2017-05-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-05-13", "inicio": "2018-05-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-11-19", "inicio": "2017-11-03"}], "CAMPUS CAMPINA GRANDE": [{"titulo": "EDITAL No. 14/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-03-06", "inicio": "2019-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 23/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-04-13", "inicio": "2018-03-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-04-08", "inicio": "2019-04-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 33/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Recadastramento", "termino": "2019-08-02", "inicio": "2019-07-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-09-14", "inicio": "2018-08-31"}], "CAMPUS GUARABIRA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2018-06-10", "inicio": "2018-05-21"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2019-03-24", "inicio": "2019-03-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2017 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2017-10-03", "inicio": "2017-09-27"}], "CAMPUS PRINCESA ISABEL": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No.040/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-07-23", "inicio": "2019-07-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-04-29", "inicio": "2018-04-25"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-02-17", "inicio": "2019-02-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-08-06", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 19/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL - NOVATOS", "termino": "2019-02-27", "inicio": "2019-02-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2017 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2017-09-21", "inicio": "2017-09-15"}], "CAMPUS MONTEIRO": [{"titulo": "EDITAL No. 12/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-03-06", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-03-03", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-08-15", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-08-09", "inicio": "2019-07-30"}], "CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 24/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-03-26", "inicio": "2018-03-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}], "CAMPUS SANTA RITA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS SANTA RITA", "termino": "2019-02-19", "inicio": "2019-02-11"}], "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": [{"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2019-03-11", "inicio": "2019-02-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 10/2018 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-03-01"}], "CAMPUS ITAPORANGA": [{"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-28"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2019-03-16", "inicio": "2019-03-04"}], "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-03-26", "inicio": "2019-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-03-25", "inicio": "2018-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-06-18", "inicio": "2017-06-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-09-09", "inicio": "2019-08-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-09-26", "inicio": "2018-07-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-10-01", "inicio": "2017-09-18"}], "CAMPUS SOUSA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2017 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2017-07-14", "inicio": "2017-06-22"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2018-04-27", "inicio": "2018-04-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS SOUSA - RECADASTRAMENTO", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-10"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2019 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2019-06-07", "inicio": "2019-05-20"}], "CAMPUS PATOS": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PATOS", "termino": "2018-02-20", "inicio": "2018-02-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - S\u00d3 INTEGRADO", "termino": "2019-02-15", "inicio": "2019-02-06"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - SUPERIOR E SUBSEQUENTE", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-25"}, {"titulo": "EDITAL No. 05/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.2", "termino": "2019-08-14", "inicio": "2019-08-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS PATOS - 2018.2", "termino": "2018-05-09", "inicio": "2018-05-02"}], "CAMPUS ITABAIANA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2018-03-13", "inicio": "2018-03-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2019-02-28", "inicio": "2019-02-18"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/13505b4f-e2a8-4f35-821c-b20bfd434c23/", "uuid": "13505b4f-e2a8-4f35-821c-b20bfd434c23", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o", "numero_atendimento": 6639, "atendimento_por_campus": {"REITORIA": 659, "CAMPUS CABEDELO": 707, "CAMPUS ITABAIANA": 216, "CAMPUS CAMPINA GRANDE": 549, "CAMPUS ESPERAN\u00c7A": 166, "CAMPUS GUARABIRA": 319, "CAMPUS PRINCESA ISABEL": 305, "CAMPUS MONTEIRO": 305, "CAMPUS SANTA RITA": 294, "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": 135, "CAMPUS ITAPORANGA": 116, "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": 2821, "CAMPUS SOUSA": 47, "CAMPUS PATOS": 0}, "periodos_inscricao_por_campus": {"REITORIA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2018-04-13", "inicio": "2018-04-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - PEDRAS DE FOGO", "termino": "2018-02-07", "inicio": "2018-01-15"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS AREIA", "termino": "2019-03-31", "inicio": "2019-03-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS AREIA", "termino": "2019-09-08", "inicio": "2019-09-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - PEDRAS DE FOGO", "termino": "2018-04-08", "inicio": "2018-03-29"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2017 - SOLEDADE", "termino": "2017-10-16", "inicio": "2017-10-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2018 - PEDRAS DE FOGO", "termino": "2018-05-29", "inicio": "2018-05-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2019-03-01", "inicio": "2019-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - SOLEDADE", "termino": "2019-04-15", "inicio": "2019-04-09"}, {"titulo": "EDITAL No. 05/2017 - PEDRAS DE FOGO", "termino": "2017-11-29", "inicio": "2017-11-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2018-03-05", "inicio": "2018-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2018-05-16", "inicio": "2018-05-15"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2018-02-23", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - SOLEDADE", "termino": "2018-03-16", "inicio": "2018-03-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2019 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No. 10/2019 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2019-08-21", "inicio": "2019-08-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2019-03-28", "inicio": "2019-03-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 13/2018 - SOLEDADE", "termino": "2018-08-15", "inicio": "2018-08-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2018 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2018-08-24", "inicio": "2018-08-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 17/2018 - CAMPUS MANGABEIRA - Vagas Remanescentes", "termino": "2018-10-11", "inicio": "2018-10-10"}], "CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 005/2019 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2019-02-11", "inicio": "2019-02-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 016/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 02", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 020/2018 - NOVATOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-05-07", "inicio": "2018-04-24"}, {"titulo": "EDITAL No. 042/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 03", "termino": "2019-08-26", "inicio": "2019-08-14"}, {"titulo": "EDITAL No. 050/2018 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-10-29", "inicio": "2018-10-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2017 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-04-07", "inicio": "2017-03-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - VETERANOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-02-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2017 - NOVATOS CABEDELO", "termino": "2017-06-06", "inicio": "2017-05-29"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2017 - REMANESCENTES CABEDELO", "termino": "2017-08-11", "inicio": "2017-08-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 24 /2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-11-15", "inicio": "2017-10-30"}], "CAMPUS ITABAIANA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2018-03-13", "inicio": "2018-03-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2019-02-28", "inicio": "2019-02-18"}], "CAMPUS CAMPINA GRANDE": [{"titulo": "EDITAL No. 14/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-03-06", "inicio": "2019-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 23/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-04-13", "inicio": "2018-03-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-04-08", "inicio": "2019-04-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 31/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Ensino a Distancia", "termino": "2019-06-21", "inicio": "2019-06-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 32/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Ensino a Distancia", "termino": "2018-07-09", "inicio": "2018-06-21"}, {"titulo": "EDITAL No. 33/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Recadastramento", "termino": "2019-08-02", "inicio": "2019-07-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-09-14", "inicio": "2018-08-31"}], "CAMPUS ESPERAN\u00c7A": [{"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2019-02-20", "inicio": "2019-02-13"}, {"titulo": "EDITAL No. 12/2018 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 37/2019 - CAMPUS ESPERANCA - 2019.2", "termino": "2019-08-16", "inicio": "2019-08-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 38/2018 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2018-08-17", "inicio": "2018-08-09"}], "CAMPUS GUARABIRA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2018-06-10", "inicio": "2018-05-21"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2019-03-24", "inicio": "2019-03-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2017 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2017-10-03", "inicio": "2017-09-27"}], "CAMPUS PRINCESA ISABEL": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No.040/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-07-23", "inicio": "2019-07-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-02-17", "inicio": "2019-02-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-08-06", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 19/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL - NOVATOS", "termino": "2019-02-27", "inicio": "2019-02-26"}], "CAMPUS MONTEIRO": [{"titulo": "EDITAL No. 12/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-03-06", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-03-03", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-08-15", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-08-09", "inicio": "2019-07-30"}], "CAMPUS SANTA RITA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SANTA RITA", "termino": "2018-02-21", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS SANTA RITA", "termino": "2019-02-19", "inicio": "2019-02-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2018 - CAMPUS SANTA RITA - VAGAS REMANESCENTES", "termino": "2018-03-23", "inicio": "2018-03-21"}], "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": [{"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2019-03-11", "inicio": "2019-02-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 10/2018 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-03-01"}], "CAMPUS ITAPORANGA": [{"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-28"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2019-03-16", "inicio": "2019-03-04"}], "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-03-26", "inicio": "2019-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-03-25", "inicio": "2018-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-06-18", "inicio": "2017-06-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-09-09", "inicio": "2019-08-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-09-26", "inicio": "2018-07-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-10-01", "inicio": "2017-09-18"}], "CAMPUS SOUSA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2017 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2017-07-14", "inicio": "2017-06-22"}], "CAMPUS PATOS": [{"titulo": "EDITAL No. 26/2018 - CAMPUS PATOS - 2018.2 - JANTAR", "termino": "2018-10-05", "inicio": "2018-09-27"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/fc357a41-f005-4e5e-a63b-b2be8cd1bc32/", "uuid": "fc357a41-f005-4e5e-a63b-b2be8cd1bc32", "titulo": "Transporte Estudantil", "numero_atendimento": 8652, "atendimento_por_campus": {"REITORIA": 707, "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": 3198, "CAMPUS CAJAZEIRAS": 437, "CAMPUS CAMPINA GRANDE": 468, "CAMPUS ESPERAN\u00c7A": 165, "CAMPUS GUARABIRA": 263, "CAMPUS PRINCESA ISABEL": 310, "CAMPUS MONTEIRO": 281, "CAMPUS PICU\u00cd": 494, "CAMPUS SANTA RITA": 308, "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": 114, "CAMPUS ITAPORANGA": 174, "CAMPUS CABEDELO": 668, "CAMPUS SOUSA": 485, "CAMPUS PATOS": 501, "CAMPUS ITABAIANA": 79}, "periodos_inscricao_por_campus": {"REITORIA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS AREIA", "termino": "2018-04-04", "inicio": "2018-04-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2018-04-13", "inicio": "2018-04-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS AREIA", "termino": "2019-03-31", "inicio": "2019-03-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS AREIA", "termino": "2019-09-08", "inicio": "2019-09-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2017 - SOLEDADE", "termino": "2017-10-16", "inicio": "2017-10-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2019-03-01", "inicio": "2019-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - SOLEDADE", "termino": "2019-04-15", "inicio": "2019-04-09"}, {"titulo": "EDITAL No. 05/2017 - PEDRAS DE FOGO", "termino": "2017-11-29", "inicio": "2017-11-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2018-03-05", "inicio": "2018-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2018-05-16", "inicio": "2018-05-15"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2018-02-23", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - SOLEDADE", "termino": "2018-03-16", "inicio": "2018-03-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2019 - CABEDELO CENTRO", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No. 10/2019 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2019-08-21", "inicio": "2019-08-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CABEDELO CENTRO - VAGAS REMANESCENTES", "termino": "2019-05-14", "inicio": "2019-05-10"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CAMPUS SANTA LUZIA", "termino": "2019-03-28", "inicio": "2019-03-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 13/2018 - SOLEDADE", "termino": "2018-08-15", "inicio": "2018-08-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2018 - CAMPUS MANGABEIRA", "termino": "2018-08-24", "inicio": "2018-08-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 17/2018 - CAMPUS MANGABEIRA - Vagas Remanescentes", "termino": "2018-10-11", "inicio": "2018-10-10"}], "CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-03-26", "inicio": "2019-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-03-25", "inicio": "2018-03-12"}, {"titulo": "EDITAL No. 09/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-06-18", "inicio": "2017-06-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2019-09-09", "inicio": "2019-08-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2018-09-26", "inicio": "2018-07-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2017 - CAMPUS JOAO PESSOA", "termino": "2017-10-01", "inicio": "2017-09-18"}], "CAMPUS CAJAZEIRAS": [{"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-11-07", "inicio": "2018-10-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 06/2019 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2019-05-26", "inicio": "2019-05-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2017 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-06-05", "inicio": "2017-05-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-05-13", "inicio": "2018-05-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-11-19", "inicio": "2017-11-03"}], "CAMPUS CAMPINA GRANDE": [{"titulo": "EDITAL No. 14/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-03-06", "inicio": "2019-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 23/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-04-13", "inicio": "2018-03-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2019-04-08", "inicio": "2019-04-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 31/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Ensino a Distancia", "termino": "2019-06-21", "inicio": "2019-06-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 32/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Ensino a Distancia", "termino": "2018-07-09", "inicio": "2018-06-21"}, {"titulo": "EDITAL No. 33/2019 - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Recadastramento", "termino": "2019-08-02", "inicio": "2019-07-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS CAMPINA GRANDE", "termino": "2018-09-14", "inicio": "2018-08-31"}], "CAMPUS ESPERAN\u00c7A": [{"titulo": "EDITAL No. 11/2019 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2019-02-20", "inicio": "2019-02-13"}, {"titulo": "EDITAL No. 12/2018 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 37/2019 - CAMPUS ESPERANCA - 2019.2", "termino": "2019-08-16", "inicio": "2019-08-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 38/2018 - CAMPUS ESPERANCA", "termino": "2018-08-17", "inicio": "2018-08-09"}], "CAMPUS GUARABIRA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2018-06-10", "inicio": "2018-05-21"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2019-03-24", "inicio": "2019-03-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2017 - CAMPUS GUARABIRA", "termino": "2017-10-03", "inicio": "2017-09-27"}], "CAMPUS PRINCESA ISABEL": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-22"}, {"titulo": "EDITAL No.040/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-07-23", "inicio": "2019-07-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2019-02-17", "inicio": "2019-02-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-08-06", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 19/2019 - CAMPUS PRINCESA ISABEL - NOVATOS", "termino": "2019-02-27", "inicio": "2019-02-26"}], "CAMPUS MONTEIRO": [{"titulo": "EDITAL No. 12/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-03-06", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-03-03", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 46/2018 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2018-08-15", "inicio": "2018-08-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2019 - CAMPUS MONTEIRO", "termino": "2019-08-09", "inicio": "2019-07-30"}], "CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 24/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-03-26", "inicio": "2018-03-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 29/2019 - CAMPUS PICUI - EaD", "termino": "2019-04-14", "inicio": "2019-04-04"}, {"titulo": "EDITAL No. 43/2018 - CAMPUS PICUI - EaD", "termino": "2018-07-22", "inicio": "2018-07-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}], "CAMPUS SANTA RITA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SANTA RITA", "termino": "2018-02-21", "inicio": "2018-02-19"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS SANTA RITA", "termino": "2019-02-19", "inicio": "2019-02-11"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2018 - CAMPUS SANTA RITA - VAGAS REMANESCENTES", "termino": "2018-03-23", "inicio": "2018-03-21"}], "CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA": [{"titulo": "EDITAL No. 04/2019 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2019-03-11", "inicio": "2019-02-27"}, {"titulo": "EDITAL No. 10/2018 - CAMPUS CATOLE DO ROCHA", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-03-01"}], "CAMPUS ITAPORANGA": [{"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-28"}, {"titulo": "EDITAL No. 18/2019 - CAMPUS ITAPORANGA", "termino": "2019-03-16", "inicio": "2019-03-04"}], "CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 005/2019 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2019-02-11", "inicio": "2019-02-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 016/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 02", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 020/2018 - NOVATOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-05-07", "inicio": "2018-04-24"}, {"titulo": "EDITAL No. 042/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 03", "termino": "2019-08-26", "inicio": "2019-08-14"}, {"titulo": "EDITAL No. 050/2018 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-10-29", "inicio": "2018-10-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2017 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-04-07", "inicio": "2017-03-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - VETERANOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-02-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 11/2017 - NOVATOS CABEDELO", "termino": "2017-06-06", "inicio": "2017-05-29"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2017 - REMANESCENTES CABEDELO", "termino": "2017-08-11", "inicio": "2017-08-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 24 /2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2017-11-15", "inicio": "2017-10-30"}], "CAMPUS SOUSA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2017 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2017-07-14", "inicio": "2017-06-22"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2018-04-27", "inicio": "2018-04-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS SOUSA - RECADASTRAMENTO", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-10"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2019 - CAMPUS SOUSA", "termino": "2019-06-07", "inicio": "2019-05-20"}, {"titulo": "EDITAL No. 23/2019 - CAMPUS SOUSA - Regime de Internato Pleno (RIP)", "termino": "2019-06-13", "inicio": "2019-06-10"}], "CAMPUS PATOS": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PATOS", "termino": "2018-02-20", "inicio": "2018-02-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - S\u00d3 INTEGRADO", "termino": "2019-02-15", "inicio": "2019-02-06"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - SUPERIOR E SUBSEQUENTE", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-25"}, {"titulo": "EDITAL No. 05/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.2", "termino": "2019-08-14", "inicio": "2019-08-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS PATOS - 2018.2", "termino": "2018-05-09", "inicio": "2018-05-02"}], "CAMPUS ITABAIANA": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2018-03-13", "inicio": "2018-03-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS ITABAIANA", "termino": "2019-02-28", "inicio": "2019-02-18"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/937e25c4-0e9c-4dff-bd94-7000418d48c0/", "uuid": "937e25c4-0e9c-4dff-bd94-7000418d48c0", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O", "numero_atendimento": 1194, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": 122, "CAMPUS CAJAZEIRAS": 265, "CAMPUS PATOS": 436, "CAMPUS PICU\u00cd": 371}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 005/2019 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2019-02-11", "inicio": "2019-02-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 016/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 02", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-08"}], "CAMPUS CAJAZEIRAS": [{"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-11-07", "inicio": "2018-10-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 06/2019 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2019-05-26", "inicio": "2019-05-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2017 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-06-05", "inicio": "2017-05-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-05-13", "inicio": "2018-05-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-11-19", "inicio": "2017-11-03"}], "CAMPUS PATOS": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PATOS", "termino": "2018-02-20", "inicio": "2018-02-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 01/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - S\u00d3 INTEGRADO", "termino": "2019-02-15", "inicio": "2019-02-06"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS PATOS - 2018.2", "termino": "2018-05-09", "inicio": "2018-05-02"}], "CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 24/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-03-26", "inicio": "2018-03-19"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/1e7c7f0d-5efb-4e52-9431-4add8a7b8a81/", "uuid": "1e7c7f0d-5efb-4e52-9431-4add8a7b8a81", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o JANTAR", "numero_atendimento": 349, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PRINCESA ISABEL": 1, "CAMPUS CAJAZEIRAS": 201, "CAMPUS PATOS": 147}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PRINCESA ISABEL": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PRINCESA ISABEL", "termino": "2018-03-07", "inicio": "2018-02-22"}], "CAMPUS CAJAZEIRAS": [{"titulo": "EDITAL No. 03/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-11-07", "inicio": "2018-10-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 06/2019 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2019-05-26", "inicio": "2019-05-02"}, {"titulo": "EDITAL No. 15/2017 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-06-05", "inicio": "2017-05-23"}, {"titulo": "EDITAL No. 22/2018 - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2018-05-13", "inicio": "2018-05-03"}, {"titulo": "EDITAL No. 27/2017 - 2o. SEMESTRE - CAMPUS CAJAZEIRAS", "termino": "2017-11-19", "inicio": "2017-11-03"}], "CAMPUS PATOS": [{"titulo": "EDITAL No. 01/2018 - CAMPUS PATOS", "termino": "2018-02-20", "inicio": "2018-02-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.1 - SUPERIOR E SUBSEQUENTE", "termino": "2019-03-08", "inicio": "2019-02-25"}, {"titulo": "EDITAL No. 05/2019 - CAMPUS PATOS - 2019.2", "termino": "2019-08-14", "inicio": "2019-08-07"}, {"titulo": "EDITAL No. 16/2018 - CAMPUS PATOS - 2018.2", "termino": "2018-05-09", "inicio": "2018-05-02"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/cecc0118-7ea9-4b5a-9e75-b29ad273922a/", "uuid": "cecc0118-7ea9-4b5a-9e75-b29ad273922a", "titulo": "PROEJA", "numero_atendimento": 286, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": 276, "CAMPUS CABEDELO": 10}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS JO\u00c3O PESSOA": [{"titulo": "EDITAL No. 02/2019 - CADASTRAMENTO PROEJA JOAO PESSOA", "termino": "2019-04-04", "inicio": "2019-03-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 08/2018 - CADASTRAMENTO PROEJA JOAO PESSOA", "termino": "2018-04-04", "inicio": "2018-03-26"}, {"titulo": "EDITAL No. 21/2018 - CADASTRAMENTO PROEJA JOAO PESSOA", "termino": "2018-09-17", "inicio": "2018-09-03"}], "CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 22/2017 - CADASTRAMENTO CABEDELO", "termino": "2017-11-28", "inicio": "2017-10-02"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/991ec808-c03f-4b64-91fd-011cc5b771d8/", "uuid": "991ec808-c03f-4b64-91fd-011cc5b771d8", "titulo": "FOTOC\u00d3PIA", "numero_atendimento": 419, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": 419}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 005/2019 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2019-02-11", "inicio": "2019-02-01"}, {"titulo": "EDITAL No. 016/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 02", "termino": "2019-04-22", "inicio": "2019-04-08"}, {"titulo": "EDITAL No. 020/2018 - NOVATOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-05-07", "inicio": "2018-04-24"}, {"titulo": "EDITAL No. 042/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 03", "termino": "2019-08-26", "inicio": "2019-08-14"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - VETERANOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-02-26"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/47f0b4a3-7148-4351-a078-a364fae1789f/", "uuid": "47f0b4a3-7148-4351-a078-a364fae1789f", "titulo": "JALECO", "numero_atendimento": 174, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": 174}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS CABEDELO": [{"titulo": "EDITAL No. 020/2018 - NOVATOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-05-07", "inicio": "2018-04-24"}, {"titulo": "EDITAL No. 042/2019 - CAMPUS CABEDELO - COPAE 03", "termino": "2019-08-26", "inicio": "2019-08-14"}, {"titulo": "EDITAL No. 050/2018 - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-10-29", "inicio": "2018-10-16"}, {"titulo": "EDITAL No. 07/2018 - VETERANOS - CAMPUS CABEDELO", "termino": "2018-03-11", "inicio": "2018-02-26"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/063b3cc7-90b5-433a-abd9-6bd214bad3c8/", "uuid": "063b3cc7-90b5-433a-abd9-6bd214bad3c8", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3", "numero_atendimento": 0, "atendimento_por_campus": {}, "periodos_inscricao_por_campus": {}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/e9a2c1a2-0099-43c4-95c6-2c26b13e68e4/", "uuid": "e9a2c1a2-0099-43c4-95c6-2c26b13e68e4", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE", "numero_atendimento": 0, "atendimento_por_campus": {}, "periodos_inscricao_por_campus": {}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/8d495a0e-6ef3-4c47-8005-bd33c008a34f/", "uuid": "8d495a0e-6ef3-4c47-8005-bd33c008a34f", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3 - 2a-Feira", "numero_atendimento": 91, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 91}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/1bb58007-740d-4297-958b-9789fe845f2c/", "uuid": "1bb58007-740d-4297-958b-9789fe845f2c", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3 - 3a-Feira", "numero_atendimento": 94, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 94}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/50bd49a7-ca9d-4d9a-94eb-19af9255738f/", "uuid": "50bd49a7-ca9d-4d9a-94eb-19af9255738f", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3 - 4a-Feira", "numero_atendimento": 88, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 88}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/dc52b6f5-3aa0-4578-a9e7-f6c7f4bd5859/", "uuid": "dc52b6f5-3aa0-4578-a9e7-f6c7f4bd5859", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3 - 5a-Feira", "numero_atendimento": 93, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 93}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/1d65d750-3ad0-4f69-ab2a-f2b5e1c9ef2c/", "uuid": "1d65d750-3ad0-4f69-ab2a-f2b5e1c9ef2c", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA MANH\u00c3 - 6a-Feira", "numero_atendimento": 86, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 86}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/884cdbf2-89ef-430b-a5f5-7100a0eb8f5c/", "uuid": "884cdbf2-89ef-430b-a5f5-7100a0eb8f5c", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O - 2a-Feira", "numero_atendimento": 141, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 141}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/b465f3ea-cf96-4b02-82b4-85baa4483140/", "uuid": "b465f3ea-cf96-4b02-82b4-85baa4483140", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O - 3a-Feira", "numero_atendimento": 193, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 193}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/7c62261f-28ed-4f81-abd4-a6d4f80c007c/", "uuid": "7c62261f-28ed-4f81-abd4-a6d4f80c007c", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O - 4a-Feira", "numero_atendimento": 163, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 163}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/b155085b-53d8-4cdc-84ad-24d4f6e7d6ad/", "uuid": "b155085b-53d8-4cdc-84ad-24d4f6e7d6ad", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O - 5a-Feira", "numero_atendimento": 199, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 199}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/3db3aa13-e727-4d7e-ab15-d15a078cb245/", "uuid": "3db3aa13-e727-4d7e-ab15-d15a078cb245", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o ALMO\u00c7O - 6a-Feira", "numero_atendimento": 115, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 115}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/4e28ae28-253f-4ca1-bf8f-36d758669785/", "uuid": "4e28ae28-253f-4ca1-bf8f-36d758669785", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE - 2a-Feira", "numero_atendimento": 34, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 34}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/46b5dc9d-cd6b-40f9-a117-f810f44f18e3/", "uuid": "46b5dc9d-cd6b-40f9-a117-f810f44f18e3", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE - 3a-Feira", "numero_atendimento": 31, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 31}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/12059409-a918-4832-bd77-31c189ba126e/", "uuid": "12059409-a918-4832-bd77-31c189ba126e", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE - 4a-Feira", "numero_atendimento": 31, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 31}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/fcd0259f-10b7-4cce-af69-5c12be788086/", "uuid": "fcd0259f-10b7-4cce-af69-5c12be788086", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE - 5a-Feira", "numero_atendimento": 28, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 28}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}, {"url": "http://suap.ifpb.edu.br/api/assistencia-estudantil/programas/v1/c539e893-d18b-463d-bf0c-74f3c67f042b/", "uuid": "c539e893-d18b-463d-bf0c-74f3c67f042b", "titulo": "Alimenta\u00e7\u00e3o LANCHE DA NOITE - 6a-Feira", "numero_atendimento": 27, "atendimento_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": 27}, "periodos_inscricao_por_campus": {"CAMPUS PICU\u00cd": [{"titulo": "EDITAL No. 15/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-02-25", "inicio": "2019-02-18"}, {"titulo": "EDITAL No. 45/2019 - CAMPUS PICUI", "termino": "2019-08-11", "inicio": "2019-08-05"}, {"titulo": "EDITAL No. 54/2018 - CAMPUS PICUI", "termino": "2018-09-02", "inicio": "2018-08-25"}]}}]