[{"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[rh] Corre\u00e7\u00e3o ao acessar p\u00e1gina de \"Docentes por disciplina de ingresso\".", "created_at": "2021-06-01T21:52:28.866288-03:00", "modified_at": "2021-06-01T21:52:28.866313-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de erro na gera\u00e7\u00e3o de termos anuais e acesso a transfer\u00eancia sem estar logado.", "created_at": "2021-06-01T21:52:28.455331-03:00", "modified_at": "2021-06-01T21:52:28.455355-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "[Pesquisa] Permite a participa\u00e7\u00e3o de avaliadores em projetos de fluxo cont\u00ednuo ap\u00f3s o projeto ser avaliado", "created_at": "2021-06-01T21:52:29.300126-03:00", "modified_at": "2021-06-01T21:52:29.300150-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Extens\u00e3o] Adi\u00e7\u00e3o de bloqueio autom\u00e1tico para projetos com status pendentes por mais de 30 dias", "created_at": "2021-06-01T21:52:28.027151-03:00", "modified_at": "2021-06-01T21:52:28.027176-03:00"}], "version": "4ef29fba-daf3-40ce-82cc-71f869ebc262", "created_at": "2021-06-01T21:52:29.302211-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Elei\u00e7\u00e3o] Corrige informa\u00e7\u00e3o de elei\u00e7oes na p\u00e1gina inicial quando usu\u00e1rio n\u00e3o possui informa\u00e7\u00f5es pessoais.", "created_at": "2021-05-28T11:47:45.322465-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:45.322489-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Atividades Docente] Corrige formata\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria exibida no mapa de atividades.", "created_at": "2021-05-28T11:47:44.522068-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:44.522092-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o na confer\u00eancia de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2021-05-28T11:47:43.808520-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:43.808545-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[F\u00e9rias] Corrige constru\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio de f\u00e9rias do setor quando n\u00e3o existe per\u00edodo final definido.", "created_at": "2021-05-28T11:47:43.162415-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:43.162440-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibe mensagem de tipos de documentos diferentes ao finalizar o documento eletr\u00f4nico.", "created_at": "2021-05-28T11:47:42.367971-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:42.367996-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento do resultado do TCC do aluno que possui coorienta\u00e7\u00e3o", "created_at": "2021-05-28T11:47:40.348806-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:40.348831-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o de diplomas de especializa\u00e7\u00e3o com disciplinas sem professores", "created_at": "2021-05-28T11:47:40.193446-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:40.193469-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Exibe nos hist\u00f3ricos e diplomas dos alunos apenas os professores do tipo principal e formador nos componentes curriculares", "created_at": "2021-05-28T11:47:40.115176-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:40.115203-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Est\u00e1gios] Na libera\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o do aluno no est\u00e1gio o campo comprovante passa a ser opcional", "created_at": "2021-05-28T11:47:40.268962-03:00", "modified_at": "2021-05-28T11:47:40.268984-03:00"}], "version": "7e997ea8-abf8-458d-8fa9-87be5d850645", "created_at": "2021-05-28T11:47:45.325065-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos professores dos componentes no hist\u00f3rico do aluno", "created_at": "2021-05-24T13:56:21.033191-03:00", "modified_at": "2021-05-24T13:56:21.033215-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de em projetos de pesquisa na mudan\u00e7a do coordenador", "created_at": "2021-05-24T13:56:20.593008-03:00", "modified_at": "2021-05-24T13:56:20.593033-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige exibi\u00e7\u00e3o dos locais e hor\u00e1rios de aula no perfil do aluno", "created_at": "2021-05-24T13:56:20.088892-03:00", "modified_at": "2021-05-24T13:56:20.088915-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige exibi\u00e7\u00e3o dos locais e hor\u00e1rios de aula no perfil do aluno", "created_at": "2021-05-24T13:56:20.013906-03:00", "modified_at": "2021-05-24T13:56:20.013932-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Documento Eletr\u00f4nico] Permiss\u00e3o ao administrador sist\u00eamico de documentos eletr\u00f4nicos criar um tipo de documento interno a partir de um tipo de documento externo j\u00e1 existente.", "created_at": "2021-05-24T13:56:21.479527-03:00", "modified_at": "2021-05-24T13:56:21.479553-03:00"}], "version": "97cbbea6-de0e-46c5-838f-8e7241aa9637", "created_at": "2021-05-24T13:56:21.481630-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de problema de inativa\u00e7\u00e3o de participante de projeto.", "created_at": "2021-05-21T12:59:55.736880-03:00", "modified_at": "2021-05-21T12:59:55.736904-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar transfer\u00eancia de bens por parte das pessoas interessantes no processo.", "created_at": "2021-05-21T12:59:55.211025-03:00", "modified_at": "2021-05-21T12:59:55.211066-03:00"}], "version": "a8df4afb-18f4-4e60-9678-786d5cd134eb", "created_at": "2021-05-21T12:59:55.739195-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Permite que administradores e gerentes sist\u00eamicos adicionem fotos e documentos a projetos", "created_at": "2021-05-20T14:48:21.733380-03:00", "modified_at": "2021-05-20T14:48:21.733412-03:00"}], "version": "40d15c14-70eb-4f3f-9123-c8810eee5654", "created_at": "2021-05-20T14:48:22.495883-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Restringe a indica\u00e7\u00e3o de avaliadores por campus apenas para a permiss\u00e3o coordenador de pesquisa", "created_at": "2021-05-19T21:20:38.511662-03:00", "modified_at": "2021-05-19T21:20:38.511686-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Extens\u00e3o] Adequa\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo para P\u00f3los de Inova\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2021-05-19T21:20:38.007739-03:00", "modified_at": "2021-05-19T21:20:38.007773-03:00"}], "version": "22c398de-20cb-4b5f-bda1-1c433a101426", "created_at": "2021-05-19T21:20:39.247680-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2284194e-cdc3-4d8d-843b-f57b3447866d", "created_at": "2021-05-17T18:40:00.208574-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o de recurso por parte do gerente sist\u00eamico", "created_at": "2021-05-17T11:13:38.675475-03:00", "modified_at": "2021-05-17T11:13:38.675501-03:00"}], "version": "ec451800-9505-470b-b880-da96d654ec29", "created_at": "2021-05-17T11:13:38.678151-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "6ebfcd88-1464-4141-aabe-c463a61b5a59", "created_at": "2021-05-13T19:01:13.765553-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no envio de mensagens para os alunos atrav\u00e9s do di\u00e1rio", "created_at": "2021-05-13T16:58:07.923885-03:00", "modified_at": "2021-05-13T16:58:07.923910-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permite a assinatura de documentos em lote com papel de fun\u00e7\u00e3o gratificada", "created_at": "2021-05-13T16:58:07.449881-03:00", "modified_at": "2021-05-13T16:58:07.449906-03:00"}], "version": "3f932e57-7551-4563-a4ac-0c03739603ab", "created_at": "2021-05-13T16:58:08.263187-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige deprecia\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de abril campus esperan\u00e7a e campina grande.", "created_at": "2021-05-12T14:16:48.745361-03:00", "modified_at": "2021-05-12T14:16:48.745386-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corrige tipo de processo conforme solicita\u00e7\u00e3o no chamado 52499", "created_at": "2021-05-12T14:16:48.210235-03:00", "modified_at": "2021-05-12T14:16:48.210260-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de divis\u00e3o de EAD por n\u00edvel de ensino ao relat\u00f3rio de dimens\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-05-12T14:16:47.790596-03:00", "modified_at": "2021-05-12T14:16:47.790620-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "\\[Ensino\\] Cadastro da orienta\u00e7\u00e3o de trabalho de conclus\u00e3o de curso do aluno.", "created_at": "2021-05-12T14:16:47.001274-03:00", "modified_at": "2021-05-12T14:16:47.001295-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Cadastro da orienta\u00e7\u00e3o de trabalho de conclus\u00e3o de curso do aluno.", "created_at": "2021-05-12T14:16:46.928497-03:00", "modified_at": "2021-05-12T14:16:46.928521-03:00"}], "version": "6c3d9cd3-6b8b-468f-af21-a617d5d79933", "created_at": "2021-05-12T14:16:48.747392-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f1dc411a-abb1-45af-8299-99cfba5bdf3b", "created_at": "2021-05-11T14:27:31.287726-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na listagem de avaliadores em formato XLS em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-05-07T15:53:58.211006-03:00", "modified_at": "2021-05-07T15:53:58.211030-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na verifica\u00e7\u00e3o se o projeto de pesquisa foi selecionado", "created_at": "2021-05-07T15:53:57.466183-03:00", "modified_at": "2021-05-07T15:53:57.466208-03:00"}], "version": "75595dbd-150b-4ef4-b27a-23f175859abd", "created_at": "2021-05-07T15:53:58.213005-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de compara\u00e7\u00e3o com a quantidade m\u00e1xima de bolsistas em projetos de pesquisa", "created_at": "2021-05-06T14:09:06.684157-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:06.684182-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtro por participa\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio de indicadores e dimens\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-05-06T14:09:04.464544-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:04.464569-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no c\u00e1lculo da data de conclus\u00e3o do aluno", "created_at": "2021-05-06T14:09:03.953374-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:03.953400-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "\\[Ensino\\] Possibilita a remo\u00e7\u00e3o do certificado de conclus\u00e3o eletr\u00f4nico do aluno.", "created_at": "2021-05-06T14:09:08.004456-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:08.004482-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Possibilita a remo\u00e7\u00e3o do certificado de conclus\u00e3o eletr\u00f4nico do aluno.", "created_at": "2021-05-06T14:09:07.930498-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:07.930524-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Est\u00e1gios] Permiss\u00e3o para coordenador de est\u00e1gio de campus liberar a avalia\u00e7\u00e3o do aluno em casos especiais", "created_at": "2021-05-06T14:09:07.241096-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:07.241120-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da op\u00e7\u00e3o de ajuste de pend\u00eancias em projetos de pesquisa pelo administrador", "created_at": "2021-05-06T14:09:06.157892-03:00", "modified_at": "2021-05-06T14:09:06.157917-03:00"}], "version": "c0e910b0-7acb-4af9-b7eb-74193d3f717e", "created_at": "2021-05-06T14:09:08.006379-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Tratamento de tags html na exibi\u00e7\u00e3o do perfil do curso.", "created_at": "2021-05-04T14:23:59.261109-03:00", "modified_at": "2021-05-04T14:23:59.261134-03:00"}], "version": "a09d8e35-4334-4b9e-93fa-e4148ec7243a", "created_at": "2021-05-04T14:23:59.263822-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a data de in\u00edcio de participa\u00e7\u00e3o em projetos de extens\u00e3o para ap\u00f3s o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o do projeto.", "created_at": "2021-05-03T19:56:37.541465-03:00", "modified_at": "2021-05-03T19:56:37.541490-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de gr\u00e1fico de eixo tem\u00e1tico para o relat\u00f3rio de indicadores", "created_at": "2021-05-03T19:56:39.347839-03:00", "modified_at": "2021-05-03T19:56:39.347863-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de dimens\u00e3o do n\u00famero de participantes por cpf em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-05-03T19:56:38.713472-03:00", "modified_at": "2021-05-03T19:56:38.713497-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de indicadores de EAD por modalidade de ensino para o m\u00f3dulo de extens\u00e3o", "created_at": "2021-05-03T19:56:38.190546-03:00", "modified_at": "2021-05-03T19:56:38.190570-03:00"}], "version": "99fb2792-253a-4ad2-8ccc-15bab7d7c269", "created_at": "2021-05-03T19:56:39.349902-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "0467c9f7-5245-4464-9c0c-0a5326b38a68", "created_at": "2021-05-03T13:05:35.193647-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige assinatura de documento eletr\u00f4nico com papel de fun\u00e7\u00e3o gratificada.", "created_at": "2021-05-03T12:21:09.555408-03:00", "modified_at": "2021-05-03T12:21:09.555434-03:00"}], "version": "7572e063-b91a-4873-867e-5c74e64cea19", "created_at": "2021-05-03T12:21:09.558142-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a edi\u00e7\u00e3o de documento eletr\u00f4nico.", "created_at": "2021-05-03T11:39:28.776285-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:39:28.776325-03:00"}], "version": "0d3e85a3-9bdb-4765-9fbd-561e665c44c4", "created_at": "2021-05-03T11:39:28.778850-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro nos filtros de aba do relat\u00f3rio de indicadores", "created_at": "2021-05-03T11:21:06.852813-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:06.852840-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao editar e remover metas ou atividades", "created_at": "2021-05-03T11:21:06.372108-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:06.372134-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que na cria\u00e7\u00e3o do edital de extens\u00e3o possa ser informado qual tipo de fomento este cont\u00e9m (bolsa, apoio ou ambos)", "created_at": "2021-05-03T11:21:05.835791-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:05.835815-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Cria\u00e7\u00e3o de filtros e mudan\u00e7a de ordena\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina de meus projetos.", "created_at": "2021-05-03T11:21:03.754447-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:03.754472-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Adi\u00e7\u00e3o do campo 'opera\u00e7\u00e3o' nos dados banc\u00e1rios do participante de projeto de pesquisa.", "created_at": "2021-05-03T11:21:02.611788-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:02.611812-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite a cria\u00e7\u00e3o de documento pessoal, sem setor dono vinculado.", "created_at": "2021-05-03T11:21:01.762033-03:00", "modified_at": "2021-05-03T11:21:01.762059-03:00"}], "version": "280b182b-9bb0-4202-8177-54e428290960", "created_at": "2021-05-03T11:21:06.854869-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "\\[Ensino\\] Libera\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio do aluno para casos excepcionais.", "created_at": "2021-04-26T13:42:11.360149-03:00", "modified_at": "2021-04-26T13:42:11.360172-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Libera\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio do aluno para casos excepcionais.", "created_at": "2021-04-26T13:42:11.256684-03:00", "modified_at": "2021-04-26T13:42:11.256711-03:00"}], "version": "3aa53e55-00e7-46f1-8fa7-082e7c27e1b5", "created_at": "2021-04-26T13:42:11.362387-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documento eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro quando servidor/usu\u00e1rio sem setor tentava acessar as funcionalidade dashboard, clonar documento, visualizar documento e compartilhar documento.", "created_at": "2021-04-23T15:15:40.785633-03:00", "modified_at": "2021-04-23T15:15:40.785659-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de bug que impedia alguns servidores/terceirizados de abrir a p\u00e1gina inicial do sistema", "created_at": "2021-04-23T15:15:40.332496-03:00", "modified_at": "2021-04-23T15:15:40.332520-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00f5es na renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula do aluno", "created_at": "2021-04-23T15:15:38.836564-03:00", "modified_at": "2021-04-23T15:15:38.836588-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Funcionalidade para edi\u00e7\u00e3o da data de inativa\u00e7\u00e3o de um participante de projeto.", "created_at": "2021-04-23T15:15:41.657337-03:00", "modified_at": "2021-04-23T15:15:41.657362-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de ferramenta para pesquisa anal\u00edtica dos projetos de pesquisa", "created_at": "2021-04-23T15:15:39.805701-03:00", "modified_at": "2021-04-23T15:15:39.805726-03:00"}], "version": "500e1aff-f23d-4920-916d-e9f50505e39f", "created_at": "2021-04-23T15:15:41.659438-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "b7e0af44-a4cb-4fc5-aeae-d0b986549e87", "created_at": "2021-04-22T11:17:43.052071-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "5a213521-e34c-431d-bf5e-b52523997b22", "created_at": "2021-04-21T12:46:51.239807-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "9e65cda0-2611-45b8-a3f4-99cc0e134fae", "created_at": "2021-04-18T14:03:02.213613-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f7b84a7a-03e5-4a02-8571-408bf8fdfbc6", "created_at": "2021-04-16T15:51:51.815840-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige o fechamento de per\u00edodo dos alunos aprovados em progress\u00e3o parcial", "created_at": "2021-04-16T12:18:27.048464-03:00", "modified_at": "2021-04-16T12:18:27.048488-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige captura de setor do servidor de origem e destina na tela de transfer\u00eancia do m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2021-04-16T12:18:26.547462-03:00", "modified_at": "2021-04-16T12:18:26.547489-03:00"}], "version": "f109b97e-9b80-425e-8863-81d9d3793bf1", "created_at": "2021-04-16T12:18:27.050710-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige url do email enviado ao submeter um projeto continuo de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-04-15T18:39:52.322134-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:52.322159-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela do painel de controle do m\u00f3dulo de pesquisa.", "created_at": "2021-04-15T18:39:51.523266-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:51.523290-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de adicionar registro de gasto no m\u00f3dulo de pesquisa.", "created_at": "2021-04-15T18:39:50.737399-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:50.737424-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que o m\u00f3dulo de extens\u00e3o gere certificados para coordenadores substitutos.", "created_at": "2021-04-15T18:39:53.772843-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:53.772869-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Desabilita coluna de data de avalia\u00e7\u00e3o para a equipe do projeto de pesquisa", "created_at": "2021-04-15T18:39:53.137387-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:53.137411-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Altera o limite de reprova\u00e7\u00f5es em disciplinas para aprova\u00e7\u00e3o em progress\u00e3o parcial segundo a RESOLU\u00c7\u00c3O AR 45/2020 - CONSUPER/DAAOC/REITORIA/IFPB", "created_at": "2021-04-15T18:39:49.991394-03:00", "modified_at": "2021-04-15T18:39:49.991419-03:00"}], "version": "3cb867fc-c61a-47db-ae13-0f3212175d9d", "created_at": "2021-04-15T18:39:53.774896-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "abc78992-e79b-45d7-99f6-e1388df28f88", "created_at": "2021-04-15T15:32:40.857147-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "c34f6158-d310-4094-a759-6fe6a1326801", "created_at": "2021-04-14T09:29:20.895504-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "731daae3-1be6-4250-9661-69819255e2d7", "created_at": "2021-04-12T17:02:30.928484-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige a exibi\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico nos formul\u00e1rios do Ensino", "created_at": "2021-04-12T11:23:54.326350-03:00", "modified_at": "2021-04-12T11:23:54.326370-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na sincroniza\u00e7\u00e3o de alunos cancelados/trancados com as turmas do Google Sala de Aula", "created_at": "2021-04-12T11:23:54.182686-03:00", "modified_at": "2021-04-12T11:23:54.182712-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Est\u00e1gios] Melhoria nas buscas com e sem acentua\u00e7\u00e3o no m\u00f3dulo de Est\u00e1gios", "created_at": "2021-04-12T11:23:54.256345-03:00", "modified_at": "2021-04-12T11:23:54.256365-03:00"}], "version": "7d509053-4fdc-4e23-a388-643bb6f40048", "created_at": "2021-04-12T11:23:54.328297-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de problema na reprova\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa.", "created_at": "2021-04-08T16:25:25.953864-03:00", "modified_at": "2021-04-08T16:25:25.953890-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Aumenta tamanho de caracteres permitidos para justificar a reprova\u00e7\u00e3o de um gasto de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-04-08T16:25:27.039494-03:00", "modified_at": "2021-04-08T16:25:27.039519-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Corrige permiss\u00e3o para atualizar pontua\u00e7\u00e3o do lattes manualmente de projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-04-08T16:25:26.539106-03:00", "modified_at": "2021-04-08T16:25:26.539131-03:00"}], "version": "f83c2bcd-892a-4ecd-863d-a19dc399fde1", "created_at": "2021-04-08T16:25:27.041585-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao submeter um documento pdf mal formado(ou com campos edit\u00e1veis) no upload de documentos de requerimentos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2021-04-06T16:56:06.020173-03:00", "modified_at": "2021-04-06T16:56:06.020198-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documento Eletr\u00f4nico] Corrige erro ao atualizar as informa\u00e7\u00f5es de um tipo de documento", "created_at": "2021-04-06T16:56:04.754871-03:00", "modified_at": "2021-04-06T16:56:04.754896-03:00"}], "version": "a4f45b0e-3764-4644-91bb-b411813c94af", "created_at": "2021-04-06T16:56:06.022130-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera nome de tab do relat\u00f3rio de dimens\u00e3o do m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-04-05T11:17:23.613354-03:00", "modified_at": "2021-04-05T11:17:23.613382-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera permiss\u00e3o para quem pode visualizar tela de avalia\u00e7\u00e3o de projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-04-05T11:17:24.264420-03:00", "modified_at": "2021-04-05T11:17:24.264446-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a op\u00e7\u00e3o de aproveitamentos de estudo cursados no IFPB para alunos ingressantes via PSE", "created_at": "2021-04-05T11:17:25.222403-03:00", "modified_at": "2021-04-05T11:17:25.222427-03:00"}], "version": "671e792b-0608-4656-af7d-764b9251cb19", "created_at": "2021-04-05T11:17:26.352945-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere negrito no t\u00edtulo da declara\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-03-25T12:39:58.363049-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:58.363075-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no comunicador do m\u00f3dulo de pesquisa.", "created_at": "2021-03-25T12:39:57.877094-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:57.877119-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o de projeto para colaborador externo.", "created_at": "2021-03-25T12:39:57.369139-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:57.369163-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documento Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o do compartilhamento individual de documentos eletr\u00f4nicos para setores", "created_at": "2021-03-25T12:39:56.894609-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:56.894633-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Sincroniza as permiss\u00f5es de servidores ap\u00f3s o compartilhamento de acesso pelos chefes.", "created_at": "2021-03-25T12:39:55.908543-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:55.908569-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona g\u00eanero ao relat\u00f3rio de dimens\u00e3o do m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-03-25T12:39:56.408363-03:00", "modified_at": "2021-03-25T12:39:56.408389-03:00"}], "version": "d596e719-6af5-49a5-ba67-92e25b9c05d3", "created_at": "2021-03-25T12:39:58.365118-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige edi\u00e7\u00e3o de atividade de gest\u00e3o no mapa de atividades onde n\u00e3o aparecia op\u00e7\u00e3o de setor e/ou fun\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2021-03-23T14:39:15.082279-03:00", "modified_at": "2021-03-23T14:39:15.082305-03:00"}], "version": "392a063d-bd7b-46f1-bdb5-8ed1e9f082a5", "created_at": "2021-03-23T14:39:16.021202-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corrige bug no formul\u00e1rio de inclus\u00e3o de novos tipos de processos.", "created_at": "2021-03-19T15:19:52.454516-03:00", "modified_at": "2021-03-19T15:19:52.454541-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documento eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro no sistema ao tentar excluir documento assinado.", "created_at": "2021-03-19T15:19:51.968974-03:00", "modified_at": "2021-03-19T15:19:51.969001-03:00"}], "version": "86c4d0c0-0c2d-4d28-90ef-c5927491fa9c", "created_at": "2021-03-19T15:19:52.785478-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro no filtro de busca por campus da caixa de processos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2021-03-18T19:27:32.225438-03:00", "modified_at": "2021-03-18T19:27:32.225464-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documento Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro no formul\u00e1rio de autentica\u00e7\u00e3o de documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2021-03-18T19:27:31.774605-03:00", "modified_at": "2021-03-18T19:27:31.774631-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na pre-avalia\u00e7\u00e3o de projetos de pesquisa", "created_at": "2021-03-18T19:27:31.360079-03:00", "modified_at": "2021-03-18T19:27:31.360105-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona cancelamento de declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo.", "created_at": "2021-03-18T19:27:30.918759-03:00", "modified_at": "2021-03-18T19:27:30.918785-03:00"}], "version": "99cf844e-7c7e-4c83-98b3-9c8c6bc2e1f0", "created_at": "2021-03-18T19:27:33.348120-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o de erro quando usu\u00e1rio sem setor SUAP tenta acessar um processo eletr\u00f4nico.", "created_at": "2021-03-17T15:32:02.975765-03:00", "modified_at": "2021-03-17T15:32:02.975792-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Inclus\u00e3o de mensagem de alerta quando setor de coordena\u00e7\u00e3o de curso n\u00e3o est\u00e1 definido para encaminhamento de processos de alunos.", "created_at": "2021-03-17T15:32:01.788512-03:00", "modified_at": "2021-03-17T15:32:01.788538-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Melhorias na gera\u00e7\u00e3o da planilha de inscritos para utiliza\u00e7\u00e3o pelas assistentes sociais, como renda bruta, quantidade de pessoas e percapta.", "created_at": "2021-03-17T15:32:02.584470-03:00", "modified_at": "2021-03-17T15:32:02.584495-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona endere\u00e7o na planilha de pagamentos da assist\u00eancia estudantil.", "created_at": "2021-03-17T15:32:02.190127-03:00", "modified_at": "2021-03-17T15:32:02.190153-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Documento Eletr\u00f4nico] Inclus\u00e3o link no menu lateral para o gerenciamento de compartilhamento de documentos do setor pelo chefe.", "created_at": "2021-03-17T15:32:01.306777-03:00", "modified_at": "2021-03-17T15:32:01.306803-03:00"}], "version": "07888fe5-8a3f-4c07-ae2c-77ba1d73be13", "created_at": "2021-03-17T15:32:02.977915-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Ordena\u00e7\u00e3o decrescente dos mapas de atividades na p\u00e1gina p\u00fablica", "created_at": "2021-03-15T15:08:43.708868-03:00", "modified_at": "2021-03-15T15:08:43.708909-03:00"}], "version": "28ebe97f-d12d-4995-91b2-64a739c99871", "created_at": "2021-03-15T15:08:45.300129-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige discord\u00e2ncia no texto da declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-03-15T12:40:37.506588-03:00", "modified_at": "2021-03-15T12:40:37.506613-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Recupera dados de projetos de extens\u00e3o dos mapas de atividades anteriores a 2019.", "created_at": "2021-03-15T12:40:36.630610-03:00", "modified_at": "2021-03-15T12:40:36.630636-03:00"}], "version": "a5a5faa1-14c7-459f-b9d8-8c4b723c5833", "created_at": "2021-03-15T12:40:37.508657-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "d96a3968-4838-4729-bea5-84f6746b5e03", "created_at": "2021-03-12T21:18:40.231844-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2e654af7-9283-457c-ae55-42faf5037f0a", "created_at": "2021-03-12T19:08:27.847363-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na indica\u00e7\u00e3o de avaliadores por edital", "created_at": "2021-03-12T15:30:56.397216-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:56.397241-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige atualiza\u00e7\u00e3o de grupos de pesquisa vinculado pela primeira vez ao IFPB no momento da submiss\u00e3o de projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-03-12T15:30:55.846652-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:55.846677-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro de bolsa concedida ou apoio financeiro a respons\u00e1vel de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-03-12T15:30:54.799047-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:54.799075-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Retira condi\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas na defini\u00e7\u00e3o de per\u00edodo encerrado.", "created_at": "2021-03-12T15:30:56.856167-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:56.856192-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Mudan\u00e7a de layout dos editais abertos de pesquisa", "created_at": "2021-03-12T15:30:55.284384-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:55.284409-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite a altera\u00e7\u00e3o do campus de origem do projeto de extens\u00e3o", "created_at": "2021-03-12T15:30:57.488242-03:00", "modified_at": "2021-03-12T15:30:57.488267-03:00"}], "version": "73e8ec0f-61ac-4b6c-9c9e-16a112db9010", "created_at": "2021-03-12T15:30:57.490620-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige bug no bot\u00e3o de mostrar/esconder da barra de menu lateral do SUAP", "created_at": "2021-03-10T13:03:20.271726-03:00", "modified_at": "2021-03-10T13:03:20.271750-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na atualiza\u00e7\u00e3o de grupos de pesquisa", "created_at": "2021-03-10T13:03:18.135811-03:00", "modified_at": "2021-03-10T13:03:18.135837-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na titula\u00e7\u00e3o de colaboradores de projetos de pesquisa", "created_at": "2021-03-10T13:03:17.564553-03:00", "modified_at": "2021-03-10T13:03:17.564580-03:00"}], "version": "d7b5800d-efdf-43d1-b414-559b85ede42e", "created_at": "2021-03-10T13:03:20.283654-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "1a8c542a-e777-4d1b-8bf6-2c8e44f68eaf", "created_at": "2021-03-09T21:36:42.164627-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige visualiza\u00e7\u00e3o de aditivo de est\u00e1gio quando este for registrado em um conv\u00eanio", "created_at": "2021-03-05T16:36:25.551488-03:00", "modified_at": "2021-03-05T16:36:25.551513-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Altera texto que descreve o n\u00e3o ac\u00famulo de cargo na tela de descri\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2021-03-05T16:36:24.837653-03:00", "modified_at": "2021-03-05T16:36:24.837680-03:00"}], "version": "179d8970-be25-4761-bceb-650111f85328", "created_at": "2021-03-05T16:36:25.553858-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "48ffa1e8-f424-49b7-80c0-81ac841ebfcd", "created_at": "2021-03-05T10:41:43.909324-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Substitui\u00e7\u00e3o de tipo de processo a pedido do gestor da \u00e1rea. Origem: Chamado 51474", "created_at": "2021-03-05T10:16:09.096578-03:00", "modified_at": "2021-03-05T10:16:09.096620-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige mensagem de anexo n\u00e3o enviado na submiss\u00e3o de projetos de pesquisa.\nCorrige visualiza\u00e7\u00e3o (para gerentes sist\u00eamicos) de projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-03-05T10:16:08.581589-03:00", "modified_at": "2021-03-05T10:16:08.581615-03:00"}], "version": "e1e94830-2d5b-4300-92e6-e182064541cd", "created_at": "2021-03-05T10:16:09.098645-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "601ebd97-a3ef-46c0-9bc9-39b7e27a770a", "created_at": "2021-03-04T16:22:16.915185-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Inclus\u00e3o de servidora como interessada em processo para a operacionaliza\u00e7\u00e3o do mesmo. Origem: Chamado 46264", "created_at": "2021-03-04T14:59:06.030496-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:06.030523-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o] Libera\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios para o p\u00fablico.", "created_at": "2021-03-04T14:59:05.585835-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:05.585862-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige submiss\u00e3o de projetos de pesquisa de fluxo cont\u00ednuo.", "created_at": "2021-03-04T14:59:05.129374-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:05.129400-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige anexos duplicados em projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-03-04T14:59:03.434624-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:03.434651-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Melhoria no preenchimento dos dados na matr\u00edcula autom\u00e1tica", "created_at": "2021-03-04T14:59:04.686973-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:04.686999-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona documento eletr\u00f4nico \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo.", "created_at": "2021-03-04T14:59:03.951529-03:00", "modified_at": "2021-03-04T14:59:03.951554-03:00"}], "version": "3a8d7e3f-979b-46d5-96a7-ddebea059840", "created_at": "2021-03-04T14:59:06.404300-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de falha na cria\u00e7\u00e3o de ambientes de homologa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2021-03-02T17:13:46.039374-03:00", "modified_at": "2021-03-02T17:13:46.039418-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na edi\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o devolvidos", "created_at": "2021-03-02T17:13:45.496862-03:00", "modified_at": "2021-03-02T17:13:45.496928-03:00"}], "version": "b3ee44a7-4293-4805-8248-63a3276be3bd", "created_at": "2021-03-02T17:13:46.042225-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f651d751-2163-4c8b-ba79-d5c911272f8a", "created_at": "2021-03-01T17:40:08.701480-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao gerar relat\u00f3rio de totaliza\u00e7\u00e3o de categoria.", "created_at": "2021-03-01T17:36:37.298722-03:00", "modified_at": "2021-03-01T17:36:37.298759-03:00"}], "version": "c78b0c9b-7130-4e59-a6e0-efc5d2a7b21a", "created_at": "2021-03-01T17:36:37.301511-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "c229316b-5ad9-4e2a-9755-fc597fddf962", "created_at": "2021-02-26T18:16:47.119718-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o] Libera\u00e7\u00e3o de acesso para os Relat\u00f3rios de Indicadores de N\u00facleos e Empreendimentos.", "created_at": "2021-02-26T18:13:23.356610-03:00", "modified_at": "2021-02-26T18:13:23.356635-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige declara\u00e7\u00e3o de avaliador de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-02-26T18:13:22.838920-03:00", "modified_at": "2021-02-26T18:13:22.838946-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o de editais de pesquisa", "created_at": "2021-02-26T18:13:22.371658-03:00", "modified_at": "2021-02-26T18:13:22.371684-03:00"}], "version": "c374220d-a374-45f3-b679-94a60f49f0f5", "created_at": "2021-02-26T18:13:23.358786-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico de participa\u00e7\u00e3o em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-02-25T21:32:13.966707-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:13.966733-03:00"}, {"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Foi corrigido o erro na atualiza\u00e7\u00e3o cadastral da pesquisa de egressos, quando o aluno tentava responder mais de uma pergunta da pesquisa.", "created_at": "2021-02-25T21:32:13.331817-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:13.331842-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na atualiza\u00e7\u00e3o de dados banc\u00e1rios de projetos de pesquisa", "created_at": "2021-02-25T21:32:12.800013-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:12.800039-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos anexos dos projetos de pesquisa", "created_at": "2021-02-25T21:32:12.341095-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:12.341119-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Mudan\u00e7a estrutural no cadastro de editais para o m\u00f3dulo de pesquisa", "created_at": "2021-02-25T21:32:11.875658-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:11.875683-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Insere no cadastro de colaborador de projetos de pesquisa o campo lattes para ser adicionado pelo gerente sist\u00eamico.", "created_at": "2021-02-25T21:32:10.446341-03:00", "modified_at": "2021-02-25T21:32:10.446368-03:00"}], "version": "1613268b-b566-4b9b-a193-e6d221f930f3", "created_at": "2021-02-25T21:32:13.969590-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "4f6e2add-fc25-459e-a9f9-080206735649", "created_at": "2021-02-25T12:05:15.710245-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "e32c0a48-cbb6-48a2-99ae-5baad520d278", "created_at": "2021-02-24T13:44:48.778608-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao administrador de documentos em lote excluir solicita\u00e7\u00f5es sem documentos produzidos.", "created_at": "2021-02-24T11:23:34.328781-03:00", "modified_at": "2021-02-24T11:23:34.328822-03:00"}], "version": "d9a3f3c8-382b-48c6-a5bb-84b99f071fcc", "created_at": "2021-02-24T11:23:34.331615-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "674e673c-4e22-414d-890c-710a911599d2", "created_at": "2021-02-24T10:30:04.753539-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o ao acesso de gerenciar anexos dos membros da equipe.", "created_at": "2021-02-23T19:34:44.784660-03:00", "modified_at": "2021-02-23T19:34:44.784687-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na submiss\u00e3o de anexos de projetos de pesquisa", "created_at": "2021-02-23T19:34:42.557459-03:00", "modified_at": "2021-02-23T19:34:42.557486-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Notifica\u00e7\u00e3o por e-mail quando houver submiss\u00e3o de projetos de fluxo cont\u00ednuo de extens\u00e3o", "created_at": "2021-02-23T19:34:42.121935-03:00", "modified_at": "2021-02-23T19:34:42.121968-03:00"}], "version": "7cf87ced-263b-4861-ab73-862172403b4d", "created_at": "2021-02-23T19:34:45.808289-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "17f05341-4c81-4de0-a10a-890deab5656b", "created_at": "2021-02-23T12:10:45.693518-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "1b0abd61-15e2-4842-a6bc-107e61ee585e", "created_at": "2021-02-20T13:28:24.797894-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "91cc2b6f-318e-442c-9e72-220d96d1fa2f", "created_at": "2021-02-19T18:41:08.790709-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "52916984-2eba-453d-8dd3-2823bafa4e3a", "created_at": "2021-02-19T09:22:18.916183-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "d6ffefeb-e3dc-415d-9971-a1610d522654", "created_at": "2021-02-18T18:37:31.547491-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Est\u00e1gios] Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio do aluno e orientador", "created_at": "2021-02-18T16:51:11.858163-03:00", "modified_at": "2021-02-18T16:51:11.858188-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Atualiza\u00e7\u00e3o da listagem dos projetos na p\u00e1gina do servidor.", "created_at": "2021-02-18T16:51:11.116703-03:00", "modified_at": "2021-02-18T16:51:11.116727-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Altera\u00e7\u00e3o nome dos arquivos na p\u00e1gina de edital", "created_at": "2021-02-18T16:51:10.694008-03:00", "modified_at": "2021-02-18T16:51:10.694033-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio de totaliza\u00e7\u00e3o de bens.", "created_at": "2021-02-18T16:51:10.220402-03:00", "modified_at": "2021-02-18T16:51:10.220428-03:00"}], "version": "8835eafd-e6a6-460c-acc4-8c83c8b165ec", "created_at": "2021-02-18T16:51:11.860230-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "da501d6a-54dd-42c0-9b90-c24de75d3645", "created_at": "2021-02-17T21:10:24.209309-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "9d2d01c9-b212-4461-9960-d37ba17c2c7d", "created_at": "2021-02-17T16:12:53.248356-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "abfd929e-9770-41d3-9a6d-b2debbaa9588", "created_at": "2021-02-17T13:04:54.451876-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "398a8bdf-5dc4-4997-92c3-3438531db1cd", "created_at": "2021-02-17T10:54:06.530867-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "fb48554f-8023-4d13-a150-e302ad0eeadf", "created_at": "2021-02-12T19:30:39.350666-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Reposiciona os bot\u00f5es de a\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina de visualiza\u00e7\u00e3o de documentos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2021-02-12T13:23:09.695021-03:00", "modified_at": "2021-02-12T13:23:09.695047-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de termo ao aceitar participa\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa", "created_at": "2021-02-12T13:23:09.313737-03:00", "modified_at": "2021-02-12T13:23:09.313762-03:00"}], "version": "34ef90df-5692-41c7-b67c-9c29355b4c2b", "created_at": "2021-02-12T13:23:09.697132-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "ff53c0b5-c827-4646-8f8f-27074e91c6e7", "created_at": "2021-02-12T13:15:39.072719-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "d7e423d3-d4f6-4b3b-a604-068cb31fff15", "created_at": "2021-02-11T12:17:03.259609-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2322adf3-832c-4a7c-9f29-c82ce390c479", "created_at": "2021-02-11T10:22:32.587232-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolve erro ao clonar documentos eletr\u00f4nicos restritos (ou sigilosos)", "created_at": "2021-02-10T18:01:44.257027-03:00", "modified_at": "2021-02-10T18:01:44.257068-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no status dos gastos gerenciados de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-02-10T18:01:43.691828-03:00", "modified_at": "2021-02-10T18:01:43.691856-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a gera\u00e7\u00e3o de documentos em lote", "created_at": "2021-02-10T18:01:43.306154-03:00", "modified_at": "2021-02-10T18:01:43.306183-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de inativa\u00e7\u00e3o de participantes de projeto de extens\u00e3o de forma retroativa para gerentes sist\u00eamicos", "created_at": "2021-02-10T18:01:44.668665-03:00", "modified_at": "2021-02-10T18:01:44.668690-03:00"}], "version": "faacf999-367d-41ed-93cf-cf0ef8a3904f", "created_at": "2021-02-10T18:01:44.670786-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o de ger\u00eancia de gastos.", "created_at": "2021-02-10T12:31:44.829096-03:00", "modified_at": "2021-02-10T12:31:44.829124-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Considera a data de expedi\u00e7\u00e3o do diploma do aluno para a defini\u00e7\u00e3o do reconhecimento do curso no diploma.", "created_at": "2021-02-10T12:31:43.954984-03:00", "modified_at": "2021-02-10T12:31:43.955011-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionados novos campos na matr\u00edcula institucional autom\u00e1tica de alunos", "created_at": "2021-02-10T12:31:43.179249-03:00", "modified_at": "2021-02-10T12:31:43.179301-03:00"}], "version": "190806f3-021d-4888-a77e-75c3434eb245", "created_at": "2021-02-10T12:31:44.831211-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "7685b94e-11c8-4bca-bf00-85e19c27ced9", "created_at": "2021-02-10T09:27:14.868413-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o] Corrige tela de listagem de projetos pendentes para gerentes sist\u00eamicos, excluindo desta listagem todos os projetos bloqueados.", "created_at": "2021-02-10T09:21:43.447882-03:00", "modified_at": "2021-02-10T09:21:43.447907-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige upload de documentos externos no m\u00f3dulo de documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2021-02-10T09:21:43.041973-03:00", "modified_at": "2021-02-10T09:21:43.042010-03:00"}], "version": "dc09cf81-4f14-4898-94b9-9ff07c393ed9", "created_at": "2021-02-10T09:21:43.450145-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a opera\u00e7\u00e3o de clonar modelo de documento.", "created_at": "2021-02-09T15:41:49.081586-03:00", "modified_at": "2021-02-09T15:41:49.081612-03:00"}], "version": "e9164e04-6bf4-4422-b12f-0a6d4128f551", "created_at": "2021-02-09T15:41:49.416627-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "f1c7eaa4-780e-41a6-8071-9d2ae9fd7267", "created_at": "2021-02-09T09:34:07.931013-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processos Eletr\u00f4nicos] Recupera as permiss\u00f5es de servidores no m\u00f3dulo de processos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2021-02-09T08:24:28.093121-03:00", "modified_at": "2021-02-09T08:24:28.093162-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro no upload de documentos externos em processos.", "created_at": "2021-02-09T08:24:27.674374-03:00", "modified_at": "2021-02-09T08:24:27.674402-03:00"}], "version": "43c97222-da63-4333-b16b-615a7fbab103", "created_at": "2021-02-09T08:24:28.095699-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige status pendente de presta\u00e7\u00e3o de contas para projetos n\u00e3o enviados", "created_at": "2021-02-08T20:51:40.262520-03:00", "modified_at": "2021-02-08T20:51:40.262547-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Adi\u00e7\u00e3o dos campos: 'E-mail coordenador', 'Quantidade bolsistas', 'Nome bolsistas', 'E-mail bolsistas' ao XLS da listagem dos projetos.", "created_at": "2021-02-08T20:51:40.680388-03:00", "modified_at": "2021-02-08T20:51:40.680415-03:00"}], "version": "378dc769-3e9a-4efc-8391-4e02ff40aa87", "created_at": "2021-02-08T20:51:40.682753-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no certificado de conclus\u00e3o eletr\u00f4nico.", "created_at": "2021-02-08T18:55:03.514151-03:00", "modified_at": "2021-02-08T18:55:03.514177-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adequa\u00e7\u00e3o do suap \u00e0s regras da elei\u00e7\u00e3o consupe/cepe 2020", "created_at": "2021-02-08T18:55:04.478122-03:00", "modified_at": "2021-02-08T18:55:04.478149-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Est\u00e1gios] Solicita\u00e7\u00e3o de cadastro de est\u00e1gio pelo aluno", "created_at": "2021-02-08T18:55:03.930475-03:00", "modified_at": "2021-02-08T18:55:03.930501-03:00"}], "version": "be42e7c6-0746-474f-8184-d91cd9dcc18a", "created_at": "2021-02-08T18:55:04.480134-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "6d65717a-cb38-4433-a1f1-613192b26469", "created_at": "2021-02-08T16:58:29.949086-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro ao acessar processos anexados a um processo principal na listagem de processos.", "created_at": "2021-02-08T16:20:08.991503-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:08.991526-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro de servidor sem setor ao tentar adicionar documentos aos requerimentos.", "created_at": "2021-02-08T16:20:08.803287-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:08.803313-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Restringe a cria\u00e7\u00e3o de processos com n\u00edvel de acesso restrito, indicando uma hip\u00f3tese legal que justifique.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.241777-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.241802-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Permite que o chefe de setor controle quem ter acesso \u00e0 caixa de processos do seu setor.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.179570-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.179595-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Habilita o uso do Barramento PEN para a tramita\u00e7\u00e3o externa de processos.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.056045-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.056069-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Mod Documentos Eletr\u00f4nicos] Restringe a cria\u00e7\u00e3o de documentos com n\u00edvel de acesso restrito, indicando uma hip\u00f3tese legal que justifique.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.427716-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.427741-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Mod Documentos Eletr\u00f4nicos] Possibilita a delega\u00e7\u00e3o da responsabilidade para o gerenciamento de permiss\u00f5es de cria\u00e7\u00e3o de documentos do setor.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.368015-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.368040-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Mod Documentos Eletr\u00f4nicos] Melhora o fluxo de adi\u00e7\u00e3o de documentos aos processos eletr\u00f4nicos, possibilitando esta a\u00e7\u00e3o na tela de visualiza\u00e7\u00e3o do documento.", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.302646-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:09.302672-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Permite o acesso ao conte\u00fado (documentos) dos processos p\u00fablicos na sua \u00edntegra, atrav\u00e9s da consulta p\u00fablica de processos.", "created_at": "2021-02-08T16:20:08.926880-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:08.926902-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Mod Processos Eletr\u00f4nicos] Permite ao usu\u00e1rio visualizar (e remover) o conjunto de permiss\u00f5es que possuem para tramitar processos nos diferentes setores.", "created_at": "2021-02-08T16:20:08.867166-03:00", "modified_at": "2021-02-08T16:20:08.867190-03:00"}], "version": "9a1db584-d43c-453a-896b-fb740875d6d5", "created_at": "2021-02-08T16:20:09.429686-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "N\u00e3o exibe situa\u00e7\u00e3o de disciplina em hist\u00f3rico, para disciplinas trancadas.", "created_at": "2021-02-08T09:28:29.038105-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:29.038130-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] As notas das disciplinas trancadas n\u00e3o s\u00e3o mais exibidas no hist\u00f3rico do aluno", "created_at": "2021-02-08T09:28:28.976525-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:28.976551-03:00"}, {"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] As notas das disciplinas trancadas n\u00e3o s\u00e3o mais exibidas no hist\u00f3rico do aluno", "created_at": "2021-02-08T09:28:28.898483-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:28.898509-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio acad\u00eamico para o aluno", "created_at": "2021-02-08T09:28:28.032713-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:28.032750-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na adi\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria de c\u00e1lculo.", "created_at": "2021-02-08T09:28:27.161619-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:27.161645-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de adi\u00e7\u00e3o de participante em acompanhamento de c\u00f4njuge em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2021-02-08T09:28:26.049129-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:26.049166-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Corrige status de encerrado dos editais na tela do projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-02-08T09:28:27.620224-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:27.620250-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Melhoria nos filtros na listagem de alunos", "created_at": "2021-02-08T09:28:26.727566-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:26.727592-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o dos projetos de pesquisa", "created_at": "2021-02-08T09:28:25.652724-03:00", "modified_at": "2021-02-08T09:28:25.652761-03:00"}], "version": "8ac09990-1c8c-4c43-99d4-886b29de129a", "created_at": "2021-02-08T09:28:29.039983-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "68d42149-086d-40c1-87de-634121934245", "created_at": "2021-02-04T12:59:57.650088-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Altera\u00e7\u00e3o da regra do adicionar plano de desembolso e adicionar documento.", "created_at": "2021-02-03T15:53:27.312845-03:00", "modified_at": "2021-02-03T15:53:27.312871-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Retirada a obrigatoriedade do acento para a busca de registros no Ensino", "created_at": "2021-02-03T15:53:26.845555-03:00", "modified_at": "2021-02-03T15:53:26.845588-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite que o coordenador de est\u00e1gios do campus realize o lan\u00e7amento do acompanhamento do orientador quando o professor possuir o v\u00ednculo inativo no SUAP", "created_at": "2021-02-03T15:53:25.682005-03:00", "modified_at": "2021-02-03T15:53:25.682031-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite que o coordenador de est\u00e1gios do campus realize o lan\u00e7amento do acompanhamento do orientador quando o professor possuir o v\u00ednculo inativo no SUAP", "created_at": "2021-02-03T15:53:25.620690-03:00", "modified_at": "2021-02-03T15:53:25.620716-03:00"}], "version": "c2e08640-fd2d-4c0b-9827-9851fa745991", "created_at": "2021-02-03T15:53:28.349605-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao adicionar participante servidor a projetos de pesquisa", "created_at": "2021-01-28T11:53:56.920892-03:00", "modified_at": "2021-01-28T11:53:56.920917-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Ajustes feitos no cadastro do projeto nos campos de 'Continuidade do projeto' e 'Impacto no projeto'.", "created_at": "2021-01-28T11:53:56.089907-03:00", "modified_at": "2021-01-28T11:53:56.089934-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no envio de mensagens com anexo via comunicador", "created_at": "2021-01-28T11:53:55.650879-03:00", "modified_at": "2021-01-28T11:53:55.650906-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de participante exiba per\u00edodos de participa\u00e7\u00f5es distintos.", "created_at": "2021-01-28T11:53:57.585286-03:00", "modified_at": "2021-01-28T11:53:57.585313-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro para ano e per\u00edodo de ingresso/refer\u00eancia no comunicador do edu", "created_at": "2021-01-28T11:53:56.521337-03:00", "modified_at": "2021-01-28T11:53:56.521363-03:00"}], "version": "72e42e80-9ab2-44be-9255-f7e902a8da76", "created_at": "2021-01-28T11:53:59.860606-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionados o nome e a matr\u00edcula dos alunos na mensagens enviadas via email no comunicador", "created_at": "2021-01-27T14:31:27.724507-03:00", "modified_at": "2021-01-27T14:31:27.724535-03:00"}], "version": "2b8a0f3a-c15d-431c-9bfa-c0468cb3cabb", "created_at": "2021-01-27T14:31:27.727594-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a funcionalidade de matr\u00edcula institucional autom\u00e1tica de alunos", "created_at": "2021-01-27T12:30:37.026963-03:00", "modified_at": "2021-01-27T12:30:37.027007-03:00"}], "version": "483cb746-1a38-4a9b-ab26-6989e77489dc", "created_at": "2021-01-27T12:30:37.030579-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "0ec76e57-e3cd-45d2-a6d0-b211343119bd", "created_at": "2021-01-27T11:24:23.816958-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "976402bf-a47c-4930-8dbf-b669c989e49d", "created_at": "2021-01-27T11:16:49.454917-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o \"Salvar notas\" nos di\u00e1rios", "created_at": "2021-01-27T09:26:09.703497-03:00", "modified_at": "2021-01-27T09:26:09.703524-03:00"}], "version": "fa317a30-b630-47a0-bf5a-b3839a733810", "created_at": "2021-01-27T09:26:09.706762-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "0913bc70-ba5d-4492-aad1-1ce60a0d3589", "created_at": "2021-01-26T14:38:11.842692-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Protocolo] Remo\u00e7\u00e3o de tr\u00e2mite incorreto de processo no protocolo.", "created_at": "2021-01-26T10:53:43.756564-03:00", "modified_at": "2021-01-26T10:53:43.756591-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de regra na exibi\u00e7\u00e3o do editar plano de desembolso.", "created_at": "2021-01-26T10:53:41.594426-03:00", "modified_at": "2021-01-26T10:53:41.594453-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige relat\u00f3rio de terceirizados no formato pdf do m\u00f3dulo de contratos.", "created_at": "2021-01-26T10:53:41.023658-03:00", "modified_at": "2021-01-26T10:53:41.023686-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera modelo da declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o dos projetos de pesquisa.", "created_at": "2021-01-26T10:53:44.242960-03:00", "modified_at": "2021-01-26T10:53:44.242985-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adiciona o preenchimento autom\u00e1tico de mais campos na matr\u00edcula institucional oriundos do portal do estudante", "created_at": "2021-01-26T10:53:43.339402-03:00", "modified_at": "2021-01-26T10:53:43.339429-03:00"}], "version": "e8b379d2-48e7-4469-900e-72fa888b3999", "created_at": "2021-01-26T10:53:44.245085-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "47f89389-f209-4ebe-8a70-6b1a75cbb1f7", "created_at": "2021-01-22T12:00:39.359196-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f670c44c-f0c6-4aab-825b-615b8480a7d2", "created_at": "2021-01-19T22:13:38.146360-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "41b8aad9-5e02-4ad6-8fa7-e96e6bb45da6", "created_at": "2021-01-15T15:54:28.795042-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o da exibi\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o do professor no hist\u00f3rico.", "created_at": "2021-01-12T14:01:57.675033-03:00", "modified_at": "2021-01-12T14:01:57.675058-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na matr\u00edcula institucional de alunos com a forma de ingresso PSCS", "created_at": "2021-01-12T14:01:57.224756-03:00", "modified_at": "2021-01-12T14:01:57.224785-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Cria\u00e7\u00e3o de novos campos no cadastro de projeto pesquisa.", "created_at": "2021-01-12T14:01:56.778514-03:00", "modified_at": "2021-01-12T14:01:56.778540-03:00"}], "version": "6eabf082-9575-431a-b192-cb5a1135d47f", "created_at": "2021-01-12T14:01:57.677122-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "861d93e1-3ac6-40d4-ab90-946f6b788d4f", "created_at": "2021-01-08T14:07:51.456624-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Altera\u00e7\u00e3o de campo no cadastro de projeto de pesquisa. Caso seja continua\u00e7\u00e3o do projeto, tornou-se os campos t\u00edtulo e justificativa obrigat\u00f3rios.", "created_at": "2021-01-08T10:51:59.658490-03:00", "modified_at": "2021-01-08T10:51:59.658516-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na matr\u00edcula institucional de aluno", "created_at": "2021-01-08T10:51:59.210833-03:00", "modified_at": "2021-01-08T10:51:59.210860-03:00"}], "version": "6b262566-b90e-42fc-950d-3cbf5e27f1e0", "created_at": "2021-01-08T10:51:59.660520-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "fc06b4ca-8e73-45e9-810e-75aaeec8b909", "created_at": "2021-01-07T20:59:34.092019-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao adicionar aluno ao projeto.", "created_at": "2021-01-06T18:22:24.556625-03:00", "modified_at": "2021-01-06T18:22:24.556649-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao validar pagamento de projeto de pesquisa.", "created_at": "2021-01-06T18:22:24.048956-03:00", "modified_at": "2021-01-06T18:22:24.048981-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na ger\u00eancia de colaboradores de pesquisa", "created_at": "2021-01-06T18:22:23.534328-03:00", "modified_at": "2021-01-06T18:22:23.534353-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita a edi\u00e7\u00e3o de desembolso e metas ap\u00f3s a conclus\u00e3o de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2021-01-06T18:22:27.699737-03:00", "modified_at": "2021-01-06T18:22:27.699763-03:00"}, {"author": "Jonas Andrade", "type": "Modificado", "comment": "**Egressos** Acrescenta as respostas das perguntas no detalhamento da pesquisa", "created_at": "2021-01-06T18:22:26.933299-03:00", "modified_at": "2021-01-06T18:22:26.933323-03:00"}], "version": "e096cd71-580e-4e47-87df-f863986931fe", "created_at": "2021-01-06T18:22:28.377033-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "cad22250-5b26-43ee-afad-bfe99e13b197", "created_at": "2021-01-04T08:33:58.774614-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige login no sistema de alguns usu\u00e1rios que perderam permiss\u00e3o de chefe.", "created_at": "2020-12-30T18:31:16.689097-03:00", "modified_at": "2020-12-30T18:31:16.689122-03:00"}], "version": "ff6bf91e-6e95-4ce2-9e00-f6d0ec7ac512", "created_at": "2020-12-30T18:31:16.691759-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "534500cb-9f41-4c1d-b088-62094f4a8512", "created_at": "2020-12-30T15:58:15.965521-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Calcula corretamente a carga hor\u00e1ria de volunt\u00e1rios em projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-12-30T14:13:36.275639-03:00", "modified_at": "2020-12-30T14:13:36.275664-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Compartilha certificados automaticamente via dados em planilha CSV", "created_at": "2020-12-30T14:13:35.879153-03:00", "modified_at": "2020-12-30T14:13:35.879180-03:00"}], "version": "9fbe8d57-e326-4ecf-8477-7adf3118f21e", "created_at": "2020-12-30T14:13:36.277717-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "191bf14c-bc85-4248-8985-dccf8b05be23", "created_at": "2020-12-29T13:53:49.053137-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "56f5f3e3-e968-4fc9-9872-4a5f1c28e68d", "created_at": "2020-12-29T08:33:52.441957-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "0ff94ea7-0d47-4518-8a77-d4b4426770d2", "created_at": "2020-12-29T08:27:28.021454-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2f9ac2e0-7f8c-426b-a714-065113fd2cef", "created_at": "2020-12-23T13:28:25.395506-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o de coordenador de campus para editar invent\u00e1rio.", "created_at": "2020-12-21T21:23:10.775069-03:00", "modified_at": "2020-12-21T21:23:10.775094-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro de acesso ao painel de controle de pesquisa", "created_at": "2020-12-21T21:23:10.321145-03:00", "modified_at": "2020-12-21T21:23:10.321169-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao emitir parecer de projetos de pesquisa", "created_at": "2020-12-21T21:23:09.895943-03:00", "modified_at": "2020-12-21T21:23:09.895969-03:00"}], "version": "6a163b3d-287e-4001-8f7d-d77a36812b47", "created_at": "2020-12-21T21:23:10.777263-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "278c79b2-3fc2-48a8-8c03-24458635de79", "created_at": "2020-12-18T11:55:46.436894-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "41b5eb62-7c05-4c95-8f56-de6a630f4d18", "created_at": "2020-12-18T09:56:00.320174-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "3f3b90cc-13ec-4a59-8d3e-8a99ebdd74e4", "created_at": "2020-12-17T18:37:56.221834-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de acesso a informa\u00e7\u00f5es da equipe e a aba documentos em projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-12-17T16:34:19.161533-03:00", "modified_at": "2020-12-17T16:34:19.161557-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar projeto de pesquisa\n\n/releasenote fix Corre\u00e7\u00e3o de erro ao gerenciar hist\u00f3rico de movimenta\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-12-17T16:34:16.925654-03:00", "modified_at": "2020-12-17T16:34:16.925681-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona painel de controle para pesquisa", "created_at": "2020-12-17T16:34:18.567074-03:00", "modified_at": "2020-12-17T16:34:18.567100-03:00"}], "version": "ca301365-0d51-4b40-8f8b-5634080c202f", "created_at": "2020-12-17T16:34:19.163752-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "668a4e85-b3c1-47da-a911-5f6bf85e65d4", "created_at": "2020-12-15T12:33:51.387226-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o para adicionar documento em projeto.", "created_at": "2020-12-10T12:52:36.559103-03:00", "modified_at": "2020-12-10T12:52:36.559128-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de adi\u00e7\u00e3o de participante errado em projeto de pesquisa", "created_at": "2020-12-10T12:52:34.555898-03:00", "modified_at": "2020-12-10T12:52:34.555925-03:00"}, {"author": "Jonas Andrade", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona um campo informativo no cadastro de empenho no m\u00f3dulo de almoxarifado. A partir dos dados de data de recebimento e prazo para entrega \u00e9 calculada a data de previs\u00e3o de entrega do item do empenho.", "created_at": "2020-12-10T12:52:36.019787-03:00", "modified_at": "2020-12-10T12:52:36.019813-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Bloqueia o envio do projeto para aqueles que existirem anexos obrigatorios", "created_at": "2020-12-10T12:52:33.501191-03:00", "modified_at": "2020-12-10T12:52:33.501220-03:00"}], "version": "c78ebf89-692b-4990-990f-12bf2eb8c435", "created_at": "2020-12-10T12:52:37.415741-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "07667b6a-0a15-40f2-9d12-66772fc6579f", "created_at": "2020-12-03T10:04:11.648004-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos processos eletr\u00f4nicos vinculados ao procedimentos do EDU.", "created_at": "2020-12-02T13:36:17.520693-03:00", "modified_at": "2020-12-02T13:36:17.520715-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Frota] Corre\u00e7\u00e3o do od\u00f4metro viagem 21234 e 21258.", "created_at": "2020-12-02T13:36:16.632982-03:00", "modified_at": "2020-12-02T13:36:16.633006-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de url no convite de participante de projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-12-02T13:36:16.097839-03:00", "modified_at": "2020-12-02T13:36:16.097874-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionados novos filtros por modalidade e n\u00edvel de ensino no relat\u00f3rio de professores.", "created_at": "2020-12-02T13:36:17.441256-03:00", "modified_at": "2020-12-02T13:36:17.441281-03:00"}], "version": "61f2b16a-4df6-47e1-b919-f6230c3996ef", "created_at": "2020-12-02T13:36:18.679105-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Amplia\u00e7\u00e3o da lista de cidades no formul\u00e1rio de dados de conex\u00e3o.", "created_at": "2020-12-01T16:53:21.208966-03:00", "modified_at": "2020-12-01T16:53:21.208991-03:00"}], "version": "c0456f41-1402-4148-af2a-3aa8b9cd4ecf", "created_at": "2020-12-01T16:53:21.211661-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de recurso (online) do candidato na pr\u00e9-matr\u00edcula", "created_at": "2020-12-01T14:42:01.570788-03:00", "modified_at": "2020-12-01T14:42:01.570810-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de recurso (online) do candidato na pr\u00e9-matr\u00edcula", "created_at": "2020-12-01T14:42:01.507005-03:00", "modified_at": "2020-12-01T14:42:01.507031-03:00"}], "version": "e89a8cd3-1d8a-43c2-b3c1-42fa5e0a9e93", "created_at": "2020-12-01T14:42:02.343592-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "d894d890-a81d-40b7-8883-14bb17e2b480", "created_at": "2020-12-01T10:00:17.031409-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "a406eb76-b17b-49e4-8280-6d6e009879a3", "created_at": "2020-11-30T13:23:41.378222-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "d346e961-4f1a-454e-a0d5-822973e4ea0d", "created_at": "2020-11-29T23:30:53.723679-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "0ffd0376-7547-4911-8067-5855010b7f98", "created_at": "2020-11-27T16:00:27.227965-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige form para que gerentes sist\u00eamicos possam editar viagem no m\u00f3dulo frota.", "created_at": "2020-11-26T16:40:55.839481-03:00", "modified_at": "2020-11-26T16:40:55.839507-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o do nome do projeto na declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-11-26T16:40:54.447271-03:00", "modified_at": "2020-11-26T16:40:54.447296-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adiciona processo eletr\u00f4nico na certifica\u00e7\u00e3o de conhecimento, altera\u00e7\u00f5es de di\u00e1rio, emiss\u00e3o de diploma e procedimentos de matr\u00edcula.", "created_at": "2020-11-26T16:40:55.256003-03:00", "modified_at": "2020-11-26T16:40:55.256028-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionar tela para solicita\u00e7\u00e3o dos dados de conex\u00e3o para os programas Conectividade do IFPB e Alunos Conectados do Governo Federal (RNP).", "created_at": "2020-11-26T16:40:53.912875-03:00", "modified_at": "2020-11-26T16:40:53.912902-03:00"}], "version": "9f49a673-647d-4835-88b5-4c8fd280b76c", "created_at": "2020-11-26T16:40:55.842405-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona Upload de documentos para matr\u00edcula online.", "created_at": "2020-11-26T08:27:04.259744-03:00", "modified_at": "2020-11-26T08:27:04.259770-03:00"}], "version": "3bcabced-d918-41da-8b8e-c7cba820e114", "created_at": "2020-11-26T08:27:04.262390-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Est\u00e1gios] Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento do processo eletr\u00f4nico no encerramento do est\u00e1gio.", "created_at": "2020-11-25T13:48:09.688737-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:09.688761-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na reintegra\u00e7\u00e3o de aluno em per\u00edodos posteriores ao \u00faltimo per\u00edodo cancelado.", "created_at": "2020-11-25T13:48:07.180348-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:07.180373-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Libera\u00e7\u00e3o dos indicadores do CNPq para todos os usu\u00e1rios.", "created_at": "2020-11-25T13:48:05.508206-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:05.508231-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de filtragem por ano na p\u00e1gina da listagem de projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-11-25T13:48:04.940099-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:04.940125-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Permite a gera\u00e7\u00e3o de certificados digitais de conclus\u00e3o para alunos de cursos de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada (FIC).", "created_at": "2020-11-25T13:48:09.197490-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:09.197514-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona ger\u00eancia de pend\u00eancias aos projetos do m\u00f3udulo de pesquisa.", "created_at": "2020-11-25T13:48:06.591023-03:00", "modified_at": "2020-11-25T13:48:06.591056-03:00"}], "version": "3b10fd2a-8003-4e48-8542-b8296f36552c", "created_at": "2020-11-25T13:48:09.690720-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "23c0e770-4ab6-4930-9e01-63c049104210", "created_at": "2020-11-25T09:20:32.195593-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige url de adicionar participante servidor na equipe dos projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-11-24T12:48:25.421468-03:00", "modified_at": "2020-11-24T12:48:25.421492-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que projetos de pesquisa em status de pend\u00eancia possam editar metas e adicionar documentos.", "created_at": "2020-11-24T12:48:24.682545-03:00", "modified_at": "2020-11-24T12:48:24.682570-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Deleta na sincroniza\u00e7\u00e3o os alunos trancados ou cancelados da turma do google sala de aula", "created_at": "2020-11-24T12:48:23.820853-03:00", "modified_at": "2020-11-24T12:48:23.820877-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de comunicador para envio de e-mail para avaliadores internos e externos", "created_at": "2020-11-24T12:48:23.315789-03:00", "modified_at": "2020-11-24T12:48:23.315813-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita o lan\u00e7amento do processo eletr\u00f4nico no encerramento do est\u00e1gio.", "created_at": "2020-11-24T12:48:22.825468-03:00", "modified_at": "2020-11-24T12:48:22.825493-03:00"}], "version": "f75b84f0-bac5-464e-a3e4-e4b32c2a7ef1", "created_at": "2020-11-24T12:48:25.423662-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "1eed93e7-c24d-478b-a1dc-f48f61c48159", "created_at": "2020-11-17T15:03:17.180577-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao finalizar metas e gastos de projetos de pesquisa", "created_at": "2020-11-13T11:01:53.484101-03:00", "modified_at": "2020-11-13T11:01:53.484126-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no acesso \u00e0s telas de requisi\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia no m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2020-11-13T11:01:53.063658-03:00", "modified_at": "2020-11-13T11:01:53.063683-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de nada consta para usu\u00e1rios com status de membro em projetos de extens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-11-13T11:01:54.729356-03:00", "modified_at": "2020-11-13T11:01:54.729385-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "N\u00e3o exibe no relat\u00f3rio de deprecia\u00e7\u00e3o valores zerados quando o total acumulado for zerado.", "created_at": "2020-11-13T11:01:54.306215-03:00", "modified_at": "2020-11-13T11:01:54.306240-03:00"}], "version": "02334cc4-3edc-483f-8545-a68f52c9d463", "created_at": "2020-11-13T11:01:55.170960-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela em que os sevidores podem se tornar avaliadores de projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-11-10T14:00:54.956813-03:00", "modified_at": "2020-11-10T14:00:54.956837-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "N\u00e3o exibe valores zerados nos relat\u00f3rios de deprecia\u00e7\u00e3o no m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2020-11-10T14:00:54.429005-03:00", "modified_at": "2020-11-10T14:00:54.429033-03:00"}], "version": "a1bd75cc-bda7-4f26-a6c5-6470501da926", "created_at": "2020-11-10T14:00:54.958751-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "e2059012-8f0a-4d02-86d5-b96a49bd93d3", "created_at": "2020-11-09T13:11:19.306055-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no c\u00e1lculo da deprecia\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-11-05T19:41:58.298095-03:00", "modified_at": "2020-11-05T19:41:58.298120-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o para emiss\u00e3o de nada consta de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-11-05T19:41:57.863063-03:00", "modified_at": "2020-11-05T19:41:57.863090-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Tratamento, na planilha de pagamentos da assist\u00eancia estudantil, para as novas contas do tipo poupan\u00e7a digital da caixa (com 10 ou mais n\u00fameros).", "created_at": "2020-11-05T19:41:58.711949-03:00", "modified_at": "2020-11-05T19:41:58.711976-03:00"}], "version": "c51dc5bf-ebcd-486b-817c-f55c4088927a", "created_at": "2020-11-05T19:41:58.714225-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de acesso a mem\u00f3ria c\u00e1lculo de projetos de pesquisa", "created_at": "2020-11-03T18:33:15.187587-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:15.187612-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de erro na totaliza\u00e7\u00e3o por campus", "created_at": "2020-11-03T18:33:13.515875-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:13.515901-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na submiss\u00e3o de projetos de pesquisa", "created_at": "2020-11-03T18:33:13.105722-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:13.105748-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo do documento de participa\u00e7\u00e3o em projeto de acordo com o tipo de edital de extens\u00e3o", "created_at": "2020-11-03T18:33:14.791035-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:14.791060-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de quantidade de benefici\u00e1rios atendidos apenas para os editais de extens\u00e3o publicados a partir de 2020", "created_at": "2020-11-03T18:33:14.399748-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:14.399784-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de gr\u00e1fico dos benefici\u00e1rios atendidos no relat\u00f3rio de indicadores de extens\u00e3o", "created_at": "2020-11-03T18:33:13.941730-03:00", "modified_at": "2020-11-03T18:33:13.941754-03:00"}], "version": "673313bd-5fdd-4da7-bd8f-4903ac08413c", "created_at": "2020-11-03T18:33:15.189501-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilidade de reenvio uma solicita\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o de participante num projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-10-30T17:54:23.318466-03:00", "modified_at": "2020-10-30T17:54:23.318492-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige o filtro de curso no envio de mensagem atrav\u00e9s do comunicador", "created_at": "2020-10-30T17:54:22.385608-03:00", "modified_at": "2020-10-30T17:54:22.385632-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Est\u00e1gio] Aumenta o tamanho m\u00e1ximo dos arquivos para 5MB no cadastro do est\u00e1gio", "created_at": "2020-10-30T17:54:22.473568-03:00", "modified_at": "2020-10-30T17:54:22.473594-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o para edi\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o de itens de mem\u00f3ria c\u00e1lculo de projetos de extens\u00e3o que est\u00e3o em per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-10-30T17:54:21.925629-03:00", "modified_at": "2020-10-30T17:54:21.925657-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adiciona informa\u00e7\u00f5es do respons\u00e1vel pelo aluno na listagem de alunos", "created_at": "2020-10-30T17:54:22.546895-03:00", "modified_at": "2020-10-30T17:54:22.546920-03:00"}], "version": "cd2a2497-6df1-4d5b-bd32-28986c939625", "created_at": "2020-10-30T17:54:23.320573-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Ajustes na aceita\u00e7\u00e3o de participante em projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-10-27T19:45:56.502001-03:00", "modified_at": "2020-10-27T19:45:56.502026-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona status de pend\u00eancia a projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-10-27T19:45:58.484250-03:00", "modified_at": "2020-10-27T19:45:58.484275-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da possibilidade de emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o nada consta para extens\u00e3o", "created_at": "2020-10-27T19:45:57.636368-03:00", "modified_at": "2020-10-27T19:45:57.636393-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite solicita\u00e7\u00e3o de juntada de documentos \u00e0 alunos", "created_at": "2020-10-27T19:45:56.019262-03:00", "modified_at": "2020-10-27T19:45:56.019296-03:00"}], "version": "f2cd1c24-c556-42d6-abd7-81c2d1513bd5", "created_at": "2020-10-27T19:45:58.486509-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Ocultar o bot\u00e3o de cadastro de est\u00e1gio pelo aluno at\u00e9 que a valida\u00e7\u00e3o pelo coordenador esteja implementada.", "created_at": "2020-10-22T16:46:43.608635-03:00", "modified_at": "2020-10-22T16:46:43.608661-03:00"}], "version": "923c3594-d21f-4367-91f3-8324d82f2b0b", "created_at": "2020-10-22T16:46:43.611905-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00f5es na gera\u00e7\u00e3o do pdf da nota da transfer\u00eancia.", "created_at": "2020-10-22T10:46:26.945698-03:00", "modified_at": "2020-10-22T10:46:26.945722-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a possibilidade de reintegra\u00e7\u00e3o do aluno no mesmo per\u00edodo que foi cancelado", "created_at": "2020-10-22T10:46:26.505860-03:00", "modified_at": "2020-10-22T10:46:26.505894-03:00"}], "version": "f2d9a1f6-4539-483c-9cea-72467a80990f", "created_at": "2020-10-22T10:46:26.947899-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "0180e5ae-1309-4624-9646-7728c2ff0988", "created_at": "2020-10-19T11:56:47.997314-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o da exibi\u00e7\u00e3o de valores no o tipo de documento de projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-10-16T16:36:28.530047-03:00", "modified_at": "2020-10-16T16:36:28.530072-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na aprova\u00e7\u00e3o um novo participante em projeto de pesquisa por parte da coordena\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-10-16T16:36:28.141273-03:00", "modified_at": "2020-10-16T16:36:28.141300-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de tercerizados ativos ou inativos na tela do relat\u00f3rio de terceirizados no m\u00f3dulo de contratos.", "created_at": "2020-10-16T16:36:29.259944-03:00", "modified_at": "2020-10-16T16:36:29.259969-03:00"}], "version": "289613ba-1356-4c6a-8c17-30087b10f75f", "created_at": "2020-10-16T16:36:30.310942-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "a2f369e7-ec30-4b5e-9377-a9fb01d39106", "created_at": "2020-10-15T13:39:35.973151-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "693d4d23-3ff6-4744-85cc-b03dd3f79442", "created_at": "2020-10-13T13:12:01.883226-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a grafia do t\u00edtulo das janelas Popup para a escolha de valores nos formul\u00e1rios do SUAP.", "created_at": "2020-10-12T10:32:21.230110-03:00", "modified_at": "2020-10-12T10:32:21.230136-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Nova deprecia\u00e7\u00e3o com o objetivo de corrigir erros na deprecia\u00e7\u00e3o atual e custo na gera\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios.", "created_at": "2020-10-12T10:32:19.349002-03:00", "modified_at": "2020-10-12T10:32:19.349027-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Adicionado coluna na listagem de documentos do projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-10-12T10:32:16.109778-03:00", "modified_at": "2020-10-12T10:32:16.109803-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro por situa\u00e7\u00e3o de contrato no relat\u00f3rio de terceirizados.", "created_at": "2020-10-12T10:32:15.704294-03:00", "modified_at": "2020-10-12T10:32:15.704319-03:00"}], "version": "390608a5-0dc9-4909-801a-4ea2dcb205d9", "created_at": "2020-10-12T10:32:21.232227-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na preposi\u00e7\u00e3o de concord\u00e2ncia com o estado do Esp\u00edrito Santo na impress\u00e3o do diploma", "created_at": "2020-10-08T14:41:54.774449-03:00", "modified_at": "2020-10-08T14:41:54.774476-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino]Possibilita o lan\u00e7amento da matr\u00edcula v\u00ednculo para cursos que permitem a situa\u00e7\u00e3o incompleto.", "created_at": "2020-10-08T14:41:55.398755-03:00", "modified_at": "2020-10-08T14:41:55.398782-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Extens\u00e3o] Adi\u00e7\u00e3o de ativa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica para parceiros sociais", "created_at": "2020-10-08T14:41:57.062966-03:00", "modified_at": "2020-10-08T14:41:57.062992-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria a aba 'Participa\u00e7\u00f5es em cola\u00e7\u00f5es de grau' na tela dos dados do aluno.", "created_at": "2020-10-08T14:41:56.567406-03:00", "modified_at": "2020-10-08T14:41:56.567433-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adiciona processo eletr\u00f4nico ao aproveitamento de estudos.", "created_at": "2020-10-08T14:41:53.888830-03:00", "modified_at": "2020-10-08T14:41:53.888857-03:00"}], "version": "3960a022-c782-472c-b76d-88bc11d91e33", "created_at": "2020-10-08T14:41:57.065151-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "67ca7e9a-a5de-4d87-9a9c-8e1570f6184a", "created_at": "2020-10-07T11:26:41.838259-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "61df3b99-6494-4be8-9254-2105341789b6", "created_at": "2020-10-05T17:02:00.844546-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "621a1da6-132f-4ba7-85f7-b15594c18222", "created_at": "2020-10-03T10:22:37.525669-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Torna profici\u00eancia em l\u00ednguas um requisito de conclus\u00e3o.", "created_at": "2020-10-01T13:55:52.995298-03:00", "modified_at": "2020-10-01T13:55:52.995329-03:00"}], "version": "6cf1178b-2242-482f-b270-1a688238aeb7", "created_at": "2020-10-01T13:55:52.998413-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problema na desist\u00eancia em edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-09-29T22:01:21.446426-03:00", "modified_at": "2020-09-29T22:01:21.446452-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Alterada a declara\u00e7\u00e3o, hist\u00f3rico e certificado de conclus\u00e3o do aluno relativo ao campus ofertante e polo", "created_at": "2020-09-29T22:01:22.008699-03:00", "modified_at": "2020-09-29T22:01:22.008725-03:00"}], "version": "f0f881c6-e44e-4b7c-8fdd-2dce060702fb", "created_at": "2020-09-29T22:01:22.010918-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Foi corrigido e melhorada a interface da aba de e-mails, deixando organizado.", "created_at": "2020-09-28T13:00:38.762182-03:00", "modified_at": "2020-09-28T13:00:38.762209-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Adi\u00e7\u00e3o da possibilidade de altera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de um invent\u00e1rio para \u201cn\u00e3o localizado\u201d.", "created_at": "2020-09-28T13:00:40.985825-03:00", "modified_at": "2020-09-28T13:00:40.985849-03:00"}], "version": "56eb0c00-5216-4ad4-bfe8-e22c96ca5b33", "created_at": "2020-09-28T13:00:41.723778-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige cadastro/edi\u00e7\u00e3o de polo e melhora a organiza\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio.", "created_at": "2020-09-22T16:16:03.944812-03:00", "modified_at": "2020-09-22T16:16:03.944838-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no cadastro do professor prestador de servi\u00e7o", "created_at": "2020-09-22T16:16:03.276780-03:00", "modified_at": "2020-09-22T16:16:03.276805-03:00"}, {"author": "Jonas Andrade", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o do layout da resposta de pesquisa para uma melhor usabilidade como tamb\u00e9m ficar compat\u00edvel com o mesmo layout da p\u00e1gina de atualiza\u00e7\u00e3o cadastral.", "created_at": "2020-09-22T16:16:02.775067-03:00", "modified_at": "2020-09-22T16:16:02.775095-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera a assinatura de documentos para todos os alunos maiores de idade", "created_at": "2020-09-22T16:16:01.867149-03:00", "modified_at": "2020-09-22T16:16:01.867175-03:00"}], "version": "ea0b200f-2bad-473d-b0bc-73460b3fe104", "created_at": "2020-09-22T16:16:03.947053-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao editar oferta de pr\u00e1tica profissional.", "created_at": "2020-09-17T19:21:03.842244-03:00", "modified_at": "2020-09-17T19:21:03.842270-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro na matr\u00edcula de alunos.", "created_at": "2020-09-17T19:21:03.312857-03:00", "modified_at": "2020-09-17T19:21:03.312882-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro ao realizar fechamento de per\u00edodo.", "created_at": "2020-09-17T19:21:02.774180-03:00", "modified_at": "2020-09-17T19:21:02.774204-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige layout de parecer de progress\u00e3o.", "created_at": "2020-09-17T19:21:02.277560-03:00", "modified_at": "2020-09-17T19:21:02.277585-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a inscri\u00e7\u00e3o em um segundo perfil no edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-09-17T19:21:01.522862-03:00", "modified_at": "2020-09-17T19:21:01.522887-03:00"}], "version": "e16f53ba-14c0-4096-9f71-1a759f48bf0c", "created_at": "2020-09-17T19:21:03.844224-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige emiss\u00e3o de comprovante de matr\u00edcula.", "created_at": "2020-09-14T13:51:27.863434-03:00", "modified_at": "2020-09-14T13:51:27.863461-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro ao matricular alunos.", "created_at": "2020-09-14T13:51:27.417926-03:00", "modified_at": "2020-09-14T13:51:27.417952-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar projetos de pesquisa pendentes", "created_at": "2020-09-14T13:51:26.054824-03:00", "modified_at": "2020-09-14T13:51:26.054850-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de novas op\u00e7\u00e3o de bancos para o cadastro de dados banc\u00e1rios", "created_at": "2020-09-14T13:51:26.992495-03:00", "modified_at": "2020-09-14T13:51:26.992539-03:00"}], "version": "52ab2d32-c0e1-4f92-8564-f15984f0d305", "created_at": "2020-09-14T13:51:27.865534-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na classifica\u00e7\u00e3o dos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-09-11T10:56:58.140229-03:00", "modified_at": "2020-09-11T10:56:58.140255-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na submiss\u00e3o de projetos de pesquisa", "created_at": "2020-09-11T10:56:57.490386-03:00", "modified_at": "2020-09-11T10:56:57.490415-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de mecanismo de aceita\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa", "created_at": "2020-09-11T10:56:59.610256-03:00", "modified_at": "2020-09-11T10:56:59.610281-03:00"}], "version": "3206b122-c09d-4144-8fa6-012bf21a035d", "created_at": "2020-09-11T10:56:59.612402-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige a apresenta\u00e7\u00e3o do nome social no perfil do aluno", "created_at": "2020-09-09T19:59:21.836125-03:00", "modified_at": "2020-09-09T19:59:21.836150-03:00"}], "version": "22b01ddd-8ba3-467b-91fd-d03289e9fd4a", "created_at": "2020-09-09T19:59:21.838802-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do aproveitamento de estudo sem nota no hist\u00f3rico do aluno", "created_at": "2020-09-08T21:23:47.878926-03:00", "modified_at": "2020-09-08T21:23:47.878953-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de impedimento de edi\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u00f5es de projetos de extens\u00e3o a partir do envio at\u00e9 entrar em execu\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-09-08T21:23:48.371116-03:00", "modified_at": "2020-09-08T21:23:48.371144-03:00"}], "version": "877e348b-43ec-4aaa-9095-88d25b9e3c52", "created_at": "2020-09-08T21:23:48.373476-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "256ee983-b3c5-4f8f-987a-027d89e27cfe", "created_at": "2020-09-04T10:54:30.028177-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o gerencias gastos de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-09-03T20:38:01.683161-03:00", "modified_at": "2020-09-03T20:38:01.683187-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Impede que aluno acesse op\u00e7\u00e3o de descri\u00e7\u00e3o do seu polo quando n\u00e3o h\u00e1 um polo definido para ele.", "created_at": "2020-09-03T20:37:57.871157-03:00", "modified_at": "2020-09-03T20:37:57.871183-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Torna o campo empresa opcional no cadastro de conv\u00eanio quando o interveniente for informado.", "created_at": "2020-09-03T20:38:01.088701-03:00", "modified_at": "2020-09-03T20:38:01.088728-03:00"}], "version": "226c54e6-ff26-40c1-b146-e22856f5a338", "created_at": "2020-09-03T20:38:02.558420-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige dados do servidor no documento de abertura de requerimentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2020-09-01T14:52:11.812663-03:00", "modified_at": "2020-09-01T14:52:11.812691-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Ajusta os modelos de diploma do mestrado de modo a adequ\u00e1-lo aos novos cursos de mestrado.", "created_at": "2020-09-01T14:52:12.291388-03:00", "modified_at": "2020-09-01T14:52:12.291415-03:00"}], "version": "0deced9b-c828-4ef9-b8c0-b3a9b5806afb", "created_at": "2020-09-01T14:52:12.293507-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remove formata\u00e7\u00e3o (com pontos e tra\u00e7os) autom\u00e1tica do campo CPF na p\u00e1gina de recupera\u00e7\u00e3o de senha do usu\u00e1rio.", "created_at": "2020-08-29T10:32:29.191655-03:00", "modified_at": "2020-08-29T10:32:29.191682-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita a exibi\u00e7\u00e3o do menu de emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de participante \u00e0 todos os membros da equipe dos projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-08-29T10:32:28.757777-03:00", "modified_at": "2020-08-29T10:32:28.757803-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita a abertura de requerimento por alunos.", "created_at": "2020-08-29T10:32:28.306023-03:00", "modified_at": "2020-08-29T10:32:28.306050-03:00"}], "version": "34dfeec5-70d0-4700-8144-8cbd381e31e0", "created_at": "2020-08-29T10:32:29.194086-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite altera\u00e7\u00f5es nos projetos de extens\u00e3o apenas nos per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-08-27T16:54:14.295201-03:00", "modified_at": "2020-08-27T16:54:14.295226-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00f5es do e-mail acad\u00eamico na p\u00e1gina inicial dos alunos", "created_at": "2020-08-27T16:54:13.421748-03:00", "modified_at": "2020-08-27T16:54:13.421774-03:00"}], "version": "ab0ded15-9a91-4ea4-99db-34de54f7fe4c", "created_at": "2020-08-27T16:54:14.297310-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "corrige edi\u00e7\u00e3o de avaliadores de processos de progress\u00e3o", "created_at": "2020-08-26T13:55:24.632411-03:00", "modified_at": "2020-08-26T13:55:24.632438-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Exibe os tipos de transporte de cada trecho do percurso das solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias e passagens.", "created_at": "2020-08-26T13:55:24.209147-03:00", "modified_at": "2020-08-26T13:55:24.209175-03:00"}], "version": "9c674853-7135-449d-8369-03e54e18288f", "created_at": "2020-08-26T13:55:24.634559-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Jonas Andrade", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Corrige o detalhamento das repostas da pesquisa ao exportar aquelas para arquivo XLS", "created_at": "2020-08-21T14:40:05.551364-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:05.551390-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos videos dos grupos art\u00edsticos ou coletivos culturais de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-21T14:40:03.894314-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:03.894340-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos coment\u00e1rios dos grupos de discuss\u00e3o dos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-21T14:40:03.475713-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:03.475742-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera para que todo novo cadastro de n\u00facleo de extens\u00e3o seja do tipo rizoma.", "created_at": "2020-08-21T14:40:04.320836-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:04.320862-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Possibilita a configura\u00e7\u00e3o de cursos EaD para emiss\u00e3o de diploma no campus do curso e n\u00e3o no polo do aluno.", "created_at": "2020-08-21T14:40:01.934068-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:01.934095-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que gerente sistemico visualize o link de monitoramento na tela principal do projeto de pesquisa", "created_at": "2020-08-21T14:40:00.045808-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:00.045835-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionada a op\u00e7\u00e3o no curso para emiss\u00e3o do hist\u00f3rico final do aluno sem a emiss\u00e3o do diploma", "created_at": "2020-08-21T14:40:04.962271-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:04.962297-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a op\u00e7\u00e3o no curso para permitir a emiss\u00e3o de hist\u00f3rico final sem diploma", "created_at": "2020-08-21T14:40:04.895252-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:04.895279-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exibe hist\u00f3rico de fun\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina de descri\u00e7\u00e3o de setor", "created_at": "2020-08-21T14:40:02.876873-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:02.876918-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00e3o sobre chefes do setor durante o per\u00edodo avaliado ao adicionar avaliadores \u00e0 progress\u00e3o.", "created_at": "2020-08-21T14:40:02.448362-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:02.448389-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita a listagem de todos os n\u00facleos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-21T14:40:01.239888-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:01.239915-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00e3o de download de imagens dos grupos ou coletivos de extens\u00e3o no formato original", "created_at": "2020-08-21T14:40:00.504620-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:40:00.504647-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o do gloss\u00e1rio de \u00edcones na aba equipe de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-21T14:39:59.562423-03:00", "modified_at": "2020-08-21T14:39:59.562453-03:00"}], "version": "9cc7bb24-1d47-4fc3-85a2-2eb44537fa55", "created_at": "2020-08-21T14:40:05.553505-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na visualiza\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o por avaliadores", "created_at": "2020-08-17T12:39:21.823736-03:00", "modified_at": "2020-08-17T12:39:21.823761-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao atribuir coordena\u00e7\u00e3o de projeto de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-17T12:39:21.368145-03:00", "modified_at": "2020-08-17T12:39:21.368171-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera p\u00e1gina do n\u00facleo de extens\u00e3o para n\u00e3o exibir bot\u00f5es de ativar e inativar participante para servidores sem permiss\u00e3o.", "created_at": "2020-08-17T12:39:22.238321-03:00", "modified_at": "2020-08-17T12:39:22.238347-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de grupo de discuss\u00e3o nos grupos art\u00edsticos ou coletivos culturais de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-17T12:39:23.577422-03:00", "modified_at": "2020-08-17T12:39:23.577451-03:00"}], "version": "1e25e562-0266-451a-b753-99107727a8b4", "created_at": "2020-08-17T12:39:23.579799-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Corrige visualiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio no perfil do aluno.", "created_at": "2020-08-14T09:43:26.181125-03:00", "modified_at": "2020-08-14T09:43:26.181151-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de listagem dos integrantes na visualiza\u00e7\u00e3o das atividades dos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-14T09:43:27.761037-03:00", "modified_at": "2020-08-14T09:43:27.761064-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rico de participa\u00e7\u00e3o em grupos art\u00edsticos ou coletivos culturais de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-14T09:43:27.229526-03:00", "modified_at": "2020-08-14T09:43:27.229552-03:00"}], "version": "012ebaa3-e777-4a5c-810c-69c29d218f7f", "created_at": "2020-08-14T09:43:27.763316-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita que todos os servidores possam visualizar a listagem dos n\u00facleos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-08-12T19:59:07.161812-03:00", "modified_at": "2020-08-12T19:59:07.161837-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Bloqueia adi\u00e7\u00e3o de metas pelo proponente do projeto nos editais de extens\u00e3o quando o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o do edital estiver encerrado", "created_at": "2020-08-12T19:59:06.700678-03:00", "modified_at": "2020-08-12T19:59:06.700703-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da aba descri\u00e7\u00e3o dos benefici\u00e1rios aos grupos e coletivos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-12T19:59:08.821856-03:00", "modified_at": "2020-08-12T19:59:08.821881-03:00"}], "version": "4e5dd0c1-1974-4675-be26-e7d24e31969d", "created_at": "2020-08-12T19:59:08.824361-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "be29e2df-ac4e-43e8-a54a-282cd3cbb511", "created_at": "2020-08-12T17:43:28.064468-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite a gera\u00e7\u00e3o e assinatura de documentos espec\u00edficos em lote.", "created_at": "2020-08-10T21:51:39.917953-03:00", "modified_at": "2020-08-10T21:51:39.917979-03:00"}], "version": "cd10d79d-2fa7-4117-8c79-85d02c8a8aba", "created_at": "2020-08-10T21:51:41.403636-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na estrutura dos termos gerado ao aceitar a participa\u00e7\u00e3o nos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-08-04T13:31:34.033257-03:00", "modified_at": "2020-08-04T13:31:34.033283-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na exibi\u00e7\u00e3o da data de cria\u00e7\u00e3o dos documentos de pesquisa", "created_at": "2020-08-04T13:31:31.368493-03:00", "modified_at": "2020-08-04T13:31:31.368520-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita altera\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel dos projetos de extens\u00e3o usando a ferramenta de ajustes pendencia pelo gerente sist\u00eamico.", "created_at": "2020-08-04T13:31:32.747057-03:00", "modified_at": "2020-08-04T13:31:32.747083-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Permite a emiss\u00e3o de hist\u00f3rico final apenas ap\u00f3s a emiss\u00e3o de diploma do aluno.", "created_at": "2020-08-04T13:31:32.240675-03:00", "modified_at": "2020-08-04T13:31:32.240713-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclui verifica\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o nos editais de Assist\u00eancia Estudantil para aluno especial, fic e/ou ead.", "created_at": "2020-08-04T13:31:33.183588-03:00", "modified_at": "2020-08-04T13:31:33.183615-03:00"}], "version": "360d217b-d1f6-44c3-a641-f99bd6393464", "created_at": "2020-08-04T13:31:35.117489-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "6c0ad477-ffa9-4b1f-a0cc-34cb71d41126", "created_at": "2020-07-31T12:55:58.910505-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Solu\u00e7\u00e3o de erro na p\u00e1gina de recurso em projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-07-31T10:11:47.678806-03:00", "modified_at": "2020-07-31T10:11:47.678833-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de c\u00f3digo de autentica\u00e7\u00e3o nos certificados de participa\u00e7\u00e3o em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-07-31T10:11:48.507355-03:00", "modified_at": "2020-07-31T10:11:48.507381-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclui perfil de Auditor na Assist\u00eancia Estudantil com restri\u00e7\u00e3o para visualiza\u00e7\u00e3o da An\u00e1lise Socioecon\u00f4mica.", "created_at": "2020-07-31T10:11:47.160409-03:00", "modified_at": "2020-07-31T10:11:47.160436-03:00"}], "version": "41280096-9570-48a4-8709-608610f145e5", "created_at": "2020-07-31T10:11:48.509395-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "e992a9bb-117e-46c4-8bd3-7e3d9d2f8ee3", "created_at": "2020-07-30T08:23:44.114139-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "b30341e2-d78a-4613-9415-8ca09b644852", "created_at": "2020-07-29T11:59:34.604395-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no cadastro do per\u00edodo dos empreendimentos sociais", "created_at": "2020-07-29T10:34:19.886488-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:19.886514-03:00"}, {"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Foi corrigido o erro na visualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es da Aba Publico Alvo, pois estava em branco os campos.", "created_at": "2020-07-29T10:34:17.941080-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:17.941105-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o na listagem das salas ao editar um invent\u00e1rio.", "created_at": "2020-07-29T10:34:17.538506-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:17.538530-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro na listagem de processos com a op\u00e7\u00e3o de agrupamento inexistente.", "created_at": "2020-07-29T10:34:17.047972-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:17.047996-03:00"}, {"author": "Jonas Andrade", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Habilita o bot\u00e3o de publicar pesquisa apenas quando est\u00e1 com um minimo de pesquisa elaborada para publica\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-07-29T10:34:15.723126-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:15.723153-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o dos diplomas dos alunos que n\u00e3o possuem a UF do \u00f3rg\u00e3o emissor da identidade definido", "created_at": "2020-07-29T10:34:15.283546-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:15.283571-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de impedimento de submiss\u00e3o de edital se usu\u00e1rio tiver projeto n\u00e3o enviado", "created_at": "2020-07-29T10:34:14.811374-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:14.811401-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera texto referente as informa\u00e7\u00f5es de recursos nas telas do m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-07-29T10:34:21.635771-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:21.635797-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o na forma de inser\u00e7\u00e3o dos benefici\u00e1rios atendidos nos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-07-29T10:34:21.209438-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:21.209463-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o de parceiros sociais para gerente sist\u00eamico", "created_at": "2020-07-29T10:34:18.841852-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:18.841877-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cadastro de est\u00e1gio pelo aluno", "created_at": "2020-07-29T10:34:16.653503-03:00", "modified_at": "2020-07-29T10:34:16.653529-03:00"}], "version": "c5249fdb-0b84-48aa-9b16-d0f999f7ad1a", "created_at": "2020-07-29T10:34:21.637785-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Aprimoramento do relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-07-22T20:57:49.476435-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:49.476461-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do envio de e-mail ao adicionar comet\u00e1rio em grupos de discuss\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-07-22T20:57:44.020436-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:44.020477-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Ampliada a quantidade de cidades exibidas nas buscas de cidades no cadastro do aluno", "created_at": "2020-07-22T20:57:46.590521-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:46.590546-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Bloqueia exclus\u00e3o de participantes com metas/atividades atribu\u00eddas ao seu nome em projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-07-22T20:57:46.172221-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:46.172247-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Protocolo] Adi\u00e7\u00e3o de detalhamento dos setores na p\u00e1gina de processos externos.", "created_at": "2020-07-22T20:57:47.944057-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:47.944095-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio com informa\u00e7\u00f5es do projeto", "created_at": "2020-07-22T20:57:45.605771-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:45.605797-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pequisa] Adi\u00e7\u00e3o de diversos campos relat\u00f3rio de pesquisa.", "created_at": "2020-07-22T20:57:44.853422-03:00", "modified_at": "2020-07-22T20:57:44.853449-03:00"}], "version": "54fafb88-38ad-4e5c-ac11-4a7667d34262", "created_at": "2020-07-22T20:57:49.867958-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "717eccc6-a627-44ae-8858-effca29ba03e", "created_at": "2020-07-13T16:16:05.098472-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "5680eb2b-e4f0-440f-863e-fff97c4e3959", "created_at": "2020-07-13T13:17:36.805237-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Projetos] Exclus\u00e3o de registro de gastos duplicados em projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-07-13T10:30:16.215695-03:00", "modified_at": "2020-07-13T10:30:16.215720-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Torna opcional o estado emissor da identidade no certificado de conclus\u00e3o eletr\u00f4nico", "created_at": "2020-07-13T10:30:14.412337-03:00", "modified_at": "2020-07-13T10:30:14.412362-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera ordem da sequencia dos campos e das mensagens de erros referente ao cadastro de editais de extens\u00e3o por parte dos gerentes sist\u00eamicos.", "created_at": "2020-07-13T10:30:13.977319-03:00", "modified_at": "2020-07-13T10:30:13.977346-03:00"}], "version": "ce4ac613-a149-4167-ae19-f2ec915d7a73", "created_at": "2020-07-13T10:30:16.217851-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Egressos] Foi corrigido o erro no cadastro de categoria da pesquisa onde a ordem estava sendo geral e n\u00e3o especificava \u00e0 pesquisa.", "created_at": "2020-07-03T19:04:01.440834-03:00", "modified_at": "2020-07-03T19:04:01.440859-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Libera que respons\u00e1veis de projetos pendentes de extens\u00e3o possam fazer o registro de execu\u00e7\u00e3o de metas.", "created_at": "2020-07-03T19:03:59.589744-03:00", "modified_at": "2020-07-03T19:03:59.589769-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da possibilidade de inser\u00e7\u00e3o de gastos para projetos de extens\u00e3o com o status pendente", "created_at": "2020-07-03T19:03:59.014880-03:00", "modified_at": "2020-07-03T19:03:59.014906-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permitir classifica\u00e7\u00e3o em edital conjunto de IVS e PAPE", "created_at": "2020-07-03T19:03:58.200358-03:00", "modified_at": "2020-07-03T19:03:58.200384-03:00"}], "version": "c8354ac3-2073-412d-aa1d-2faa1449affb", "created_at": "2020-07-03T19:04:01.443119-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "b10e413a-f2da-4280-87b1-62f9880d7a30", "created_at": "2020-07-02T14:56:17.962322-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionado alerta de aluno sem estado emissor do RG definido na gera\u00e7\u00e3o do certificado de conclus\u00e3o.", "created_at": "2020-07-02T09:29:09.644375-03:00", "modified_at": "2020-07-02T09:29:09.644399-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite que RH libere servidores exclu\u00eddos para acessarem o SUAP", "created_at": "2020-07-02T09:29:09.216906-03:00", "modified_at": "2020-07-02T09:29:09.216931-03:00"}], "version": "2760004e-152f-47e8-b13b-adb57d085680", "created_at": "2020-07-02T09:29:09.646488-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "0e07e57e-fd51-4f6f-8494-503991253572", "created_at": "2020-07-01T20:34:43.697149-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada \u00e0 op\u00e7\u00e3o 'Reprocessar hist\u00f3rico' presente na aba 'Hist\u00f3rico' na tela dos dados do aluno, a possibilidade de invalida\u00e7\u00e3o do registro de emiss\u00e3o do hist\u00f3rico final para os casos que \u00e9 necess\u00e1ria a corre\u00e7\u00e3o dos dados do hist\u00f3rico final do aluno.", "created_at": "2020-07-01T17:07:15.004780-03:00", "modified_at": "2020-07-01T17:07:15.004806-03:00"}], "version": "0abfdbdb-0d4c-4719-bd10-6c531584b7e3", "created_at": "2020-07-01T17:07:15.007594-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Solu\u00e7\u00e3o de problema no cadastro dos nomes dos documentos em editais.", "created_at": "2020-06-30T11:39:58.598309-03:00", "modified_at": "2020-06-30T11:39:58.598335-03:00"}], "version": "c152224f-1ee0-4700-a7ad-bbfe53262b26", "created_at": "2020-06-30T11:39:58.600904-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o de erro na submiss\u00e3o de projeto em editais de pesquisa.", "created_at": "2020-06-29T10:47:45.634477-03:00", "modified_at": "2020-06-29T10:47:45.634502-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a libera\u00e7\u00e3o de assinatura de alunos com data de conclus\u00e3o de curso preenchida.", "created_at": "2020-06-29T10:47:45.101074-03:00", "modified_at": "2020-06-29T10:47:45.101106-03:00"}], "version": "e1d2f9db-02f2-4d5c-9c3c-5301961aeb94", "created_at": "2020-06-29T10:47:45.637222-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de certificado de coordena\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-06-25T16:50:47.892862-03:00", "modified_at": "2020-06-25T16:50:47.892886-03:00"}], "version": "0ea7c15e-9f6c-4487-95b4-6f8ce0835210", "created_at": "2020-06-25T16:50:47.895445-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de certificado de participa\u00e7\u00e3o em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-06-23T12:16:26.337827-03:00", "modified_at": "2020-06-23T12:16:26.337851-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o] Publiciza\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios de dimens\u00e3o e de indicadores.", "created_at": "2020-06-23T12:16:25.622020-03:00", "modified_at": "2020-06-23T12:16:25.622043-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio para impress\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-06-23T12:16:24.850603-03:00", "modified_at": "2020-06-23T12:16:24.850633-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Possibilita altera\u00e7\u00e3o nas informa\u00e7\u00f5es de consulta de carga e melhora os arquivos (PDF/CSV) da consulta.", "created_at": "2020-06-23T12:16:27.176714-03:00", "modified_at": "2020-06-23T12:16:27.176738-03:00"}], "version": "95dc9993-3bc7-476d-96b8-ee9951040b1d", "created_at": "2020-06-23T12:16:27.178919-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "[Extens\u00e3o] Mudan\u00e7a na formata\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00e3o das imagens nos relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas em formato pdf", "created_at": "2020-06-19T11:09:54.887038-03:00", "modified_at": "2020-06-19T11:09:54.887063-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "O estagi\u00e1rio s\u00f3 imprime a declara\u00e7\u00e3o quando houver o registro de uma visita do orientador.", "created_at": "2020-06-19T11:09:50.999897-03:00", "modified_at": "2020-06-19T11:09:50.999924-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Extens\u00e3o] Cria\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas dos projetos para impress\u00e3o", "created_at": "2020-06-19T11:09:54.949954-03:00", "modified_at": "2020-06-19T11:09:54.949977-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Espa\u00e7o para armazenar as contas correntes passou para 20 d\u00edgitos, nos m\u00f3dulos de Assist\u00eancia Estudantil e Projetos de Pesquisa.", "created_at": "2020-06-19T11:09:51.346576-03:00", "modified_at": "2020-06-19T11:09:51.346601-03:00"}], "version": "f66354fd-04f6-410f-a7a1-1124cb24713f", "created_at": "2020-06-19T11:09:54.952274-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de documentos que possuem autentica\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-06-18T09:52:53.986394-03:00", "modified_at": "2020-06-18T09:52:53.986418-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Criada API para consulta de setores ativos no suap.", "created_at": "2020-06-18T09:52:53.595339-03:00", "modified_at": "2020-06-18T09:52:53.595374-03:00"}], "version": "ba40034d-8d71-4729-a172-d0e74e0a1884", "created_at": "2020-06-18T09:52:53.988484-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no acesso a p\u00e1gina de autentica\u00e7\u00e3o de documento.", "created_at": "2020-06-16T14:49:49.382111-03:00", "modified_at": "2020-06-16T14:49:49.382137-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na gera\u00e7\u00e3o de documentos que possuem a possibilidade de autentica\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-06-16T14:49:48.982534-03:00", "modified_at": "2020-06-16T14:49:48.982559-03:00"}], "version": "36f6cc0e-50ef-4269-a3e1-5145067687dd", "created_at": "2020-06-16T14:49:49.384149-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na fotografia do aluno no momento da matr\u00edcula institucional", "created_at": "2020-06-12T10:41:17.575738-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:17.575763-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "[Extens\u00e3o]Mudan\u00e7a nos campos que poder\u00e3o ser editados nos projetos", "created_at": "2020-06-12T10:41:18.299201-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:18.299226-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona permiss\u00e3o na tela de empenho para cadastrar acompanhamento para os gerente de campus e sist\u00eamico do m\u00f3dulo de almoxarifado.", "created_at": "2020-06-12T10:41:15.305692-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:15.305716-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Altera redirecionamento ao pr\u00e9-selecionar projetos de extens\u00e3o pelos avaliadores.", "created_at": "2020-06-12T10:41:14.914457-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:14.914488-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada na tela dos dados do aluno a funcionalidade de gera\u00e7\u00e3o do certificado de conclus\u00e3o eletr\u00f4nico para possibilitar a assinatura digital.", "created_at": "2020-06-12T10:41:17.065546-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:17.065571-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a possibilidade de autentica\u00e7\u00e3o no hist\u00f3rico final do aluno.", "created_at": "2020-06-12T10:41:16.229128-03:00", "modified_at": "2020-06-12T10:41:16.229154-03:00"}], "version": "debfb571-96b9-40c2-b9c8-def96ef8301d", "created_at": "2020-06-12T10:41:18.301472-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "8d20b406-cff1-4f66-b3a1-c1fbd687f06d", "created_at": "2020-06-05T16:51:40.070374-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige a exibi\u00e7\u00e3o do email acad\u00eamico do aluno na listagem de alunos", "created_at": "2020-06-03T13:56:45.916177-03:00", "modified_at": "2020-06-03T13:56:45.916204-03:00"}], "version": "02447482-bfeb-49b4-a0fe-fefbb866e146", "created_at": "2020-06-03T13:56:45.918793-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Possibilita a configura\u00e7\u00e3o no cadastro do curso do lan\u00e7amento de aproveitamento de estudo sem nota.", "created_at": "2020-06-01T17:18:47.135490-03:00", "modified_at": "2020-06-01T17:18:47.135527-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro na ger\u00eancia de n\u00facleos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-06-01T17:18:47.884791-03:00", "modified_at": "2020-06-01T17:18:47.884816-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro por ano no painel PLANEDE", "created_at": "2020-06-01T17:18:47.526579-03:00", "modified_at": "2020-06-01T17:18:47.526603-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria recurso para a etapa de pr\u00e9 avalia\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-06-01T17:18:45.565939-03:00", "modified_at": "2020-06-01T17:18:45.565967-03:00"}], "version": "87662263-37ba-409b-94f9-100394f824cb", "created_at": "2020-06-01T17:18:47.886782-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Modifica\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do PLANEDE de extens\u00e3o", "created_at": "2020-05-25T11:39:02.873520-03:00", "modified_at": "2020-05-25T11:39:02.873546-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao exportar informa\u00e7\u00f5es de projetos de extens\u00e3o para o formato xls", "created_at": "2020-05-25T11:39:02.399894-03:00", "modified_at": "2020-05-25T11:39:02.399918-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Altera\u00e7\u00f5es nas regras de exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o 'Concluir projeto'.", "created_at": "2020-05-25T11:39:01.424305-03:00", "modified_at": "2020-05-25T11:39:01.424331-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas dos projetos de extens\u00e3o de forma autom\u00e1tica.", "created_at": "2020-05-25T11:39:04.139712-03:00", "modified_at": "2020-05-25T11:39:04.139738-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionado o campo telefone do respons\u00e1vel no cadastro do aluno.", "created_at": "2020-05-25T11:39:01.998597-03:00", "modified_at": "2020-05-25T11:39:01.998621-03:00"}], "version": "9f89c686-39dc-4976-9d24-bcc58f2c3d39", "created_at": "2020-05-25T11:39:04.141850-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige ordena\u00e7\u00e3o de modelos de documento eletr\u00f4nico.", "created_at": "2020-05-15T14:37:56.361659-03:00", "modified_at": "2020-05-15T14:37:56.361705-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite aos docentes utilizarem o email institucional no google sala de aula", "created_at": "2020-05-15T14:37:55.958958-03:00", "modified_at": "2020-05-15T14:37:55.958984-03:00"}], "version": "a9b31fbc-545a-4b8c-94e5-941c8ed7404c", "created_at": "2020-05-15T14:37:56.363758-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remove corretamente a permiss\u00e3o de chefe de setor ao fim da fun\u00e7\u00e3o gratificada.", "created_at": "2020-05-13T18:54:05.131156-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:05.131181-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro ao emitir certificados de conclus\u00e3o digitais de cursos FIC.", "created_at": "2020-05-13T18:54:03.334497-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:03.334516-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro ao emitir certificados de conclus\u00e3o digitais de cursos FIC.", "created_at": "2020-05-13T18:54:03.275460-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:03.275484-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao exportar dados de projetos para XLS.", "created_at": "2020-05-13T18:54:02.882941-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:02.882966-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige obten\u00e7\u00e3o de resultados da busca dos servidores.", "created_at": "2020-05-13T18:54:02.462753-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:02.462778-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de parecer para pr\u00e9-sele\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-05-13T18:54:04.717248-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:04.717272-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionada a possibilidade de informar se o monitor do di\u00e1rio \u00e9 bolsista.", "created_at": "2020-05-13T18:54:03.875491-03:00", "modified_at": "2020-05-13T18:54:03.875516-03:00"}], "version": "96a1e781-45e1-4d4e-8c31-bef23153f867", "created_at": "2020-05-13T18:54:05.133017-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Almoxarifado] Corre\u00e7\u00e3o de erro ao gerar o pdf de uma entrada sem processo associado.", "created_at": "2020-05-08T16:47:06.691913-03:00", "modified_at": "2020-05-08T16:47:06.691936-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na obrigatoriedade de inser\u00e7\u00e3o de dados banc\u00e1rios para proponentes bolsistas de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-05-08T16:47:06.242036-03:00", "modified_at": "2020-05-08T16:47:06.242061-03:00"}], "version": "ba47f60d-fcc0-413b-9bea-4400f0149a67", "created_at": "2020-05-08T16:47:06.693956-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita ao coordenador de curso trancar disciplinas de alunos que est\u00e3o em di\u00e1rios gerados em outros cursos.", "created_at": "2020-05-07T15:50:41.652964-03:00", "modified_at": "2020-05-07T15:50:41.652989-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera o cadastro de ocupa\u00e7\u00e3o e papel de assinaturas eletr\u00f4nicas para o gestor sist\u00eamico de RH", "created_at": "2020-05-07T15:50:43.807027-03:00", "modified_at": "2020-05-07T15:50:43.807052-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Notifica\u00e7\u00e3o por e-mail ao iniciar grupo de discuss\u00e3o em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-05-07T15:50:41.109528-03:00", "modified_at": "2020-05-07T15:50:41.109554-03:00"}], "version": "b77823c0-9f81-4447-8880-b258d4696410", "created_at": "2020-05-07T15:50:43.809782-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es referentes ao PLANEDE no painel de controle de extens\u00e3o", "created_at": "2020-05-05T08:25:40.218322-03:00", "modified_at": "2020-05-05T08:25:40.218347-03:00"}], "version": "161b0dc6-79c6-4875-a796-1d81d4e1ee36", "created_at": "2020-05-05T08:25:40.557859-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "3f5329c5-ee28-4a9d-be1e-b76eca84a19a", "created_at": "2020-04-28T08:43:55.166435-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Almoxarifado] Corre\u00e7\u00e3o de erro quando estava se gerando pdf da entrada.", "created_at": "2020-04-27T17:17:55.153585-03:00", "modified_at": "2020-04-27T17:17:55.153611-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro nos campos ao editar projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-27T17:17:53.648054-03:00", "modified_at": "2020-04-27T17:17:53.648084-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de funcionalidade para vincular projetos de extens\u00e3o a empreendimentos sociais", "created_at": "2020-04-27T17:17:56.576995-03:00", "modified_at": "2020-04-27T17:17:56.577021-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Pesquisa] Adi\u00e7\u00e3o de filtragem por campus na p\u00e1gina de solicita\u00e7\u00e3o de recurso.", "created_at": "2020-04-27T17:17:54.784138-03:00", "modified_at": "2020-04-27T17:17:54.784163-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona projetos de extens\u00e3o na tela do servidor.", "created_at": "2020-04-27T17:17:54.187219-03:00", "modified_at": "2020-04-27T17:17:54.187245-03:00"}], "version": "b74541e0-65e1-4580-beb1-ea8c84a110bc", "created_at": "2020-04-27T17:17:56.579862-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na contagem de projetos e n\u00facleos no painel de controle", "created_at": "2020-04-17T16:01:54.578556-03:00", "modified_at": "2020-04-17T16:01:54.578584-03:00"}, {"author": "Jonas Andrade", "type": "Modificado", "comment": "Remo\u00e7\u00e3o da escolha de bloco ou categoria nas op\u00e7\u00f5es de respostas de uma pesquisa no m\u00f3dulo de egressos", "created_at": "2020-04-17T16:01:53.808089-03:00", "modified_at": "2020-04-17T16:01:53.808115-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Almoxarifado] Adi\u00e7\u00e3o de processo eletr\u00f4nico ao editar a entrada por compra, doa\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00e3o da capa do processo e impress\u00e3o geral.", "created_at": "2020-04-17T16:01:56.315533-03:00", "modified_at": "2020-04-17T16:01:56.315559-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permiss\u00e3o para gerente sist\u00eamico editar e remover projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-17T16:01:54.191537-03:00", "modified_at": "2020-04-17T16:01:54.191564-03:00"}], "version": "a1af0350-c78b-49ce-b97d-605b84112ff1", "created_at": "2020-04-17T16:01:56.600399-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Reajuste nas regras de valida\u00e7\u00e3o da finaliza\u00e7\u00e3o de projeto.", "created_at": "2020-04-15T16:00:46.676085-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:46.676111-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Ajustes no tamanho dos campos 'parecer' e 'parecer valida\u00e7\u00e3o' na p\u00e1gina da avalia\u00e7\u00e3o do recurso de projeto.", "created_at": "2020-04-15T16:00:45.569201-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:45.569227-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na defini\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o do aluno no momento de sua exclus\u00e3o de um di\u00e1rio", "created_at": "2020-04-15T16:00:44.910805-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:44.910826-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na mensagem exibida na p\u00e1gina de dele\u00e7\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula quando a mesma j\u00e1 foi exclu\u00edda", "created_at": "2020-04-15T16:00:44.852431-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:44.852472-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na tela de edi\u00e7\u00e3o dos dados do professor", "created_at": "2020-04-15T16:00:44.792114-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:44.792139-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Mudan\u00e7a do label doa\u00e7\u00e3o para relat\u00f3rio de entrada do bem ou termo de responsabilidade", "created_at": "2020-04-15T16:00:44.349556-03:00", "modified_at": "2020-04-15T16:00:44.349581-03:00"}], "version": "9e1c9df5-2662-4fbb-a382-17f5681384f2", "created_at": "2020-04-15T16:00:46.678097-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "c2f94428-5448-42fd-831f-00a79061f565", "created_at": "2020-04-15T12:10:42.853654-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Ajustes na formata\u00e7\u00e3o nos campos de 'solicita\u00e7\u00e3o', 'avaliar recurso' e altera\u00e7\u00e3o no tamanho do 'parecer' e 'parecer valida\u00e7\u00e3o' na p\u00e1gina da avalia\u00e7\u00e3o do recurso de projeto.", "created_at": "2020-04-14T13:43:01.738499-03:00", "modified_at": "2020-04-14T13:43:01.738525-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico de n\u00facleos e empreendimentos sociais de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-14T13:43:00.861212-03:00", "modified_at": "2020-04-14T13:43:00.861238-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige edi\u00e7\u00e3o de boletim de servi\u00e7o programado", "created_at": "2020-04-14T13:43:00.306364-03:00", "modified_at": "2020-04-14T13:43:00.306392-03:00"}], "version": "9f89f963-01e5-4d27-a6d4-4eafbca2c8d3", "created_at": "2020-04-14T13:43:01.740628-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o de editar projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-13T15:38:57.831236-03:00", "modified_at": "2020-04-13T15:38:57.831262-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona perfil de psic\u00f3logos no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2020-04-13T15:38:57.435901-03:00", "modified_at": "2020-04-13T15:38:57.435926-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona funcionalidade de notifica\u00e7\u00e3o pelo gerente sist\u00eamico aos proponentes de projetos de pesquisa com rela\u00e7\u00e3o ao prazo de presta\u00e7\u00e3o de contas.", "created_at": "2020-04-13T15:38:56.165293-03:00", "modified_at": "2020-04-13T15:38:56.165320-03:00"}], "version": "ae0ccb04-451c-45ab-88b8-068c0aa88461", "created_at": "2020-04-13T15:38:58.558664-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na exibi\u00e7\u00e3o de \u00edcones na ger\u00eancia de n\u00facleos e empreendimentos sociais de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-08T18:19:54.374662-03:00", "modified_at": "2020-04-08T18:19:54.374689-03:00"}], "version": "f1f0cc32-0cbd-4907-a46c-cebf47925029", "created_at": "2020-04-08T18:19:54.377377-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permiss\u00e3o para coordenadores de projetos editar metas/atividades de projetos de pesquisa que estejam em fase de inscri\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-04-06T17:28:00.015827-03:00", "modified_at": "2020-04-06T17:28:00.015854-03:00"}], "version": "151a1111-e8ae-4225-8120-b9534abf9880", "created_at": "2020-04-06T17:28:00.018659-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro que impossibilitava a aprova\u00e7\u00e3o de alguns gastos", "created_at": "2020-04-03T16:32:54.690924-03:00", "modified_at": "2020-04-03T16:32:54.690949-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Aprova\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de todas as pend\u00eancias de projetos conclu\u00eddos", "created_at": "2020-04-03T16:32:54.302989-03:00", "modified_at": "2020-04-03T16:32:54.303015-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Extens\u00e3o]Cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rico de participa\u00e7\u00e3o em n\u00facleos e empreendimentos sociais", "created_at": "2020-04-03T16:32:56.226534-03:00", "modified_at": "2020-04-03T16:32:56.226559-03:00"}], "version": "d5ea407f-9ac2-4a69-97fa-e1002133186c", "created_at": "2020-04-03T16:32:56.228905-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na permiss\u00e3o de acesso aos bot\u00f5es de 'Atualizar pontua\u00e7\u00e3o manual' e 'Atualizar pontua\u00e7\u00e3o lattes' para o perfil de Coordenador de Pesquisa.", "created_at": "2020-04-02T16:01:22.782721-03:00", "modified_at": "2020-04-02T16:01:22.782757-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Contratos] Corre\u00e7\u00e3o no nome do campo ao adicionar contrato. Em vez de 'Per\u00edodo' \u00e9 'N\u00famero'.", "created_at": "2020-04-02T16:01:22.402951-03:00", "modified_at": "2020-04-02T16:01:22.402977-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite que projetos de extens\u00e3o de fluxo cont\u00ednuo sejam editados caso sejam reprovados", "created_at": "2020-04-02T16:01:23.393240-03:00", "modified_at": "2020-04-02T16:01:23.393266-03:00"}], "version": "c0538c1d-b8f3-46c8-8e1f-0f108d928e8d", "created_at": "2020-04-02T16:01:23.661172-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Patrim\u00f4nio] Corre\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o dos itens no relat\u00f3rio de deprecia\u00e7\u00e3o, deixando-os de forma opcional a crit\u00e9rio do usu\u00e1rio.", "created_at": "2020-04-01T14:26:48.263214-03:00", "modified_at": "2020-04-01T14:26:48.263240-03:00"}], "version": "945001f3-1a87-4b4f-80ee-c4bec9c3915d", "created_at": "2020-04-01T14:26:48.839624-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permiss\u00e3o para gerente sist\u00eamico editar as atividades de projetos de extens\u00e3o a qualquer momento", "created_at": "2020-04-01T09:31:23.432542-03:00", "modified_at": "2020-04-01T09:31:23.432568-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de upload de declara\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o no registro de gastos de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-04-01T09:31:22.969149-03:00", "modified_at": "2020-04-01T09:31:22.969175-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona novas informa\u00e7\u00f5es na aba projetos da tela dos servidores.", "created_at": "2020-04-01T09:31:22.200391-03:00", "modified_at": "2020-04-01T09:31:22.200416-03:00"}], "version": "d5be3516-075e-4ce2-a441-eb7242f24a6e", "created_at": "2020-04-01T09:31:23.434534-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2557e083-ddb8-4d9b-b1ee-3218585b5ac8", "created_at": "2020-03-26T18:27:39.340991-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "ad35b7cc-cc14-43f1-9a90-c18302b8eb2f", "created_at": "2020-03-25T09:08:17.746300-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita editar foto em projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-24T16:08:10.071773-03:00", "modified_at": "2020-03-24T16:08:10.071799-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do campo 'Continuidade' e 'T\u00edtulo do projeto anterior' na tela de detalhamento do projeto.", "created_at": "2020-03-24T16:08:07.419306-03:00", "modified_at": "2020-03-24T16:08:07.419330-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corre\u00e7\u00e3o na permiss\u00e3o para concluir projetos.", "created_at": "2020-03-24T16:08:06.459955-03:00", "modified_at": "2020-03-24T16:08:06.459981-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona aba na tela de servidor para apresentar projetos de pesquisa.", "created_at": "2020-03-24T16:08:08.031677-03:00", "modified_at": "2020-03-24T16:08:08.031702-03:00"}], "version": "290272af-1ed3-4d51-b744-dd93614d4a1b", "created_at": "2020-03-24T16:08:10.073705-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "db132bf8-0031-4c38-bd23-348146d423a2", "created_at": "2020-03-23T12:49:54.670786-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a ordem em que os campos s\u00e3o exibidos na tela dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-17T15:10:14.737274-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:14.737299-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o para concluir projeto.", "created_at": "2020-03-17T15:10:14.218087-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:14.218113-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o]Corre\u00e7\u00e3o de erro na visualiza\u00e7\u00e3o de dados dos participantes de projetos", "created_at": "2020-03-17T15:10:13.598198-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:13.598223-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Extens\u00e3o] Corre\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria de coordenador de projeto", "created_at": "2020-03-17T15:10:11.832999-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:11.833025-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o para inserir data limite para conclus\u00e3o de projetos de fluxo cont\u00ednuo de extens\u00e3o", "created_at": "2020-03-17T15:10:13.065229-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:13.065256-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exige que o projeto seja aprovado para iniciar grupo de discuss\u00e3o", "created_at": "2020-03-17T15:10:12.312774-03:00", "modified_at": "2020-03-17T15:10:12.312800-03:00"}], "version": "df0c156e-d380-4c17-9507-df62642fbafe", "created_at": "2020-03-17T15:10:14.739303-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Libera emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o para todos os participantes da equipe do projeto de pesquisa.", "created_at": "2020-03-13T15:58:43.312507-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:58:43.312533-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigida a gera\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio de for\u00e7a de trabalho (afastamentos no per\u00edodo) dispon\u00edvel para os coordenadores de gest\u00e3o de pessoas.", "created_at": "2020-03-13T15:58:42.922465-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:58:42.922490-03:00"}], "version": "249fa9b5-e434-45c2-96b4-934384a00418", "created_at": "2020-03-13T15:58:43.950684-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corrigido o problema da n\u00e3o exibi\u00e7\u00e3o da op\u00e7\u00e3o de 'Projetos' para o perfil de 'Visualizador de projetos'.", "created_at": "2020-03-13T15:08:07.425411-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:08:07.425437-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Atribui\u00e7\u00e3o de coordena\u00e7\u00e3o de projeto por gerentes de forma autom\u00e1tica", "created_at": "2020-03-13T15:08:07.023775-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:08:07.023800-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilidade de discentes adicionar participantes a empreendimentos sociais", "created_at": "2020-03-13T15:08:06.510205-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:08:06.510231-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00e3o sobre a data de cria\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de justificativa de falta pelos alunos.", "created_at": "2020-03-13T15:08:06.011566-03:00", "modified_at": "2020-03-13T15:08:06.011592-03:00"}], "version": "d3bfccb4-7bd9-448d-b4b1-54cd61893f5b", "created_at": "2020-03-13T15:08:07.705381-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Pesquisa] Corrigida a exibi\u00e7\u00e3o dos campos \"acompanhamento\" e \"continuidade\" na p\u00e1gina do detalhe do projeto de pesquisa, antes essas informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o estavam sendo mostradas.", "created_at": "2020-03-11T17:08:38.763435-03:00", "modified_at": "2020-03-11T17:08:38.763459-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na tela de requisi\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2020-03-11T17:08:38.388165-03:00", "modified_at": "2020-03-11T17:08:38.388190-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de faixas de valores para os Editais de Perman\u00eancia (PAPE) da Assist\u00eancia Estudantil.", "created_at": "2020-03-11T17:08:37.745253-03:00", "modified_at": "2020-03-11T17:08:37.745278-03:00"}], "version": "0e8618c3-ca61-4cc7-89e1-44d7c7b6d75e", "created_at": "2020-03-11T17:08:38.765610-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da exibi\u00e7\u00e3o de projetos pendentes de emiss\u00e3o de parecer", "created_at": "2020-03-10T16:47:02.777690-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:02.777717-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da exibi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para participantes comuns", "created_at": "2020-03-10T16:47:01.372295-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:01.372321-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibe texto de ajuda nos campos a serem preenchidos na submiss\u00e3o de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-10T16:46:58.935882-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:46:58.935907-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Libera para que gerentes sist\u00eamicos possam ajustar metas e atividades de projetos de extens\u00e3o a partir da ferramenta de \"pend\u00eancias de projeto\"", "created_at": "2020-03-10T16:46:58.607574-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:46:58.607599-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige aba de profissionais de sa\u00fade n\u00e3o cadastrados no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2020-03-10T16:46:58.263301-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:46:58.263327-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita que alunos do 4 ano do integrado, matriculados em educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, possam adicionar exames no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2020-03-10T16:46:57.822893-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:46:57.822919-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de defini\u00e7\u00e3o de bolsas ao editar os editais de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-03-10T16:46:57.369905-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:46:57.369931-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o na funcionalidade de exclus\u00e3o de documentos no m\u00f3dulo de Pesquisa.", "created_at": "2020-03-10T16:47:05.333345-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:05.333372-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Aprimora listagem de professores para permitir filtar por professores exclu\u00eddos e ativos.", "created_at": "2020-03-10T16:47:04.655200-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:04.655227-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Corrige visualiza\u00e7\u00e3o de abonos que n\u00e3o abonaram faltas devido o hor\u00e1rio da aula.", "created_at": "2020-03-10T16:47:04.237888-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:04.237914-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona a ferramenta de libras (VLibras) nas p\u00e1ginas do SUAP.", "created_at": "2020-03-10T16:47:03.162607-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:03.162634-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o de visualizador em extens\u00e3o", "created_at": "2020-03-10T16:47:00.449577-03:00", "modified_at": "2020-03-10T16:47:00.449604-03:00"}], "version": "321d9d4c-a56a-41c7-a9b2-b348a96c382b", "created_at": "2020-03-10T16:47:05.335414-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de edi\u00e7\u00e3o de grupos art\u00edsticos e coletivos de projetos extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-05T18:39:51.041127-03:00", "modified_at": "2020-03-05T18:39:51.041152-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na aba equipe de projetos de extens\u00e3o quando o usu\u00e1rio logado \u00e9 um parceiro social.", "created_at": "2020-03-05T18:39:50.705022-03:00", "modified_at": "2020-03-05T18:39:50.705045-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da gera\u00e7\u00e3o do xls na consulta de entradas do almoxarifado.", "created_at": "2020-03-05T18:39:50.377650-03:00", "modified_at": "2020-03-05T18:39:50.377674-03:00"}], "version": "90f494a7-3b31-42e6-8510-f779ffd88f1d", "created_at": "2020-03-05T18:39:51.043176-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na importa\u00e7\u00e3o de dados do CNPQ", "created_at": "2020-03-03T16:35:09.792720-03:00", "modified_at": "2020-03-03T16:35:09.792745-03:00"}], "version": "50c0d26b-974a-4717-b416-949a5f7c33b7", "created_at": "2020-03-03T16:35:09.795160-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de edi\u00e7\u00e3o de n\u00facleos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-03T15:24:02.535468-03:00", "modified_at": "2020-03-03T15:24:02.535494-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de exportar para xls na listagem de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-03-03T15:24:01.585659-03:00", "modified_at": "2020-03-03T15:24:01.585685-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retira bot\u00e3o de adicionar nova avalia\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica para alunos que j\u00e1 fizeram esta submiss\u00e3o no ano corrente.", "created_at": "2020-03-03T15:24:01.192488-03:00", "modified_at": "2020-03-03T15:24:01.192522-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] N\u00e3o permite deferimento de solicita\u00e7\u00f5es de abono de falta de per\u00edodos fechados.", "created_at": "2020-03-03T15:24:02.873793-03:00", "modified_at": "2020-03-03T15:24:02.873818-03:00"}], "version": "f84fc1d2-3d96-42f5-a71e-b62408c92ade", "created_at": "2020-03-03T15:24:03.144368-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita a edi\u00e7\u00e3o de metas e atividades para projetos liberados para este fim.", "created_at": "2020-02-27T19:04:23.747429-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:23.747455-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Considera a data da cola\u00e7\u00e3o de grau para a portaria de reconhecimento do curso nos diplomas dos cursos superiores", "created_at": "2020-02-27T19:04:23.332983-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:23.333008-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retira possibilidade de excluir e editar tipos de campos do edital ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste por parte dos gerentes sist\u00eamicos.", "created_at": "2020-02-27T19:04:21.681592-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:21.681617-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao editar e-mail secund\u00e1rio.", "created_at": "2020-02-27T19:04:20.778497-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:20.778523-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Documentos Eletr\u00f4nicos] Permite que estagi\u00e1rios e servidores em exerc\u00edcio com situa\u00e7\u00e3o excedentes e cedidos de outros \u00f3rg\u00e3os possam assinar documentos.", "created_at": "2020-02-27T19:04:21.257090-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:21.257113-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Processos Eletr\u00f4nicos] Permite que estagi\u00e1rios e servidores em exerc\u00edcio com situa\u00e7\u00e3o excedentes e cedidos de outros \u00f3rg\u00e3os possam abrir processos do tipo requerimentos e assinar despachos de processos.", "created_at": "2020-02-27T19:04:21.199251-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:21.199277-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona possibilidade de impress\u00e3o de diploma sem quadro de observa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-02-27T19:04:20.381955-03:00", "modified_at": "2020-02-27T19:04:20.381982-03:00"}], "version": "6bf95d1a-a0df-4f97-b16c-5dc9ae875362", "created_at": "2020-02-27T19:04:23.749216-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "No m\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico.\n\nQuando um usu\u00e1rio vai cadastrar um processo eletr\u00f4nico.\nAo preencher o campo, interessados estava listando mais de uma pessoa com v\u00ednculo.\n\nFoi corrigido e deixado apenas o \u00faltimo v\u00ednculo como servidor.", "created_at": "2020-02-21T15:59:41.780233-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:41.780258-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na matr\u00edcula institucional", "created_at": "2020-02-21T15:59:40.502706-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:40.502732-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o de diploma", "created_at": "2020-02-21T15:59:38.967104-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:38.967130-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Funcionalidade de adi\u00e7\u00e3o de documentos de terceirizados.", "created_at": "2020-02-21T15:59:38.345116-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:38.345139-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera forma de defini\u00e7\u00e3o de campos obrigat\u00f3rios dos editais de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-02-21T15:59:36.612543-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:36.612569-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona funcionalidade de documenta\u00e7\u00e3o de terceirizado no m\u00f3dulo de contratos", "created_at": "2020-02-21T15:59:38.285691-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:38.285717-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo de or\u00e7amento de di\u00e1rias", "created_at": "2020-02-21T15:59:33.236942-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:33.236969-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Central de servi\u00e7os] Possibilita aos usu\u00e1rios da central de servi\u00e7os pesquisarem o hist\u00f3rico dos chamados pelo n\u00famero do patrim\u00f4nio.", "created_at": "2020-02-21T15:59:32.305399-03:00", "modified_at": "2020-02-21T15:59:32.305424-03:00"}], "version": "6dd43fa4-d234-44db-b85d-f23a0ea438a1", "created_at": "2020-02-21T15:59:41.782181-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o as etiquetas de material de consumo do m\u00f3dulo de almoxarifado.", "created_at": "2020-02-18T17:31:15.464169-03:00", "modified_at": "2020-02-18T17:31:15.464195-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Documentos Eletr\u00f4nicos] A fonte Calibri foi adicionada como op\u00e7\u00e3o de fonte para documentos eletr\u00f4nicos, para que os documentos possam ser adequados ao Manual de Reda\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "created_at": "2020-02-18T17:31:16.395811-03:00", "modified_at": "2020-02-18T17:31:16.395833-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Documentos Eletr\u00f4nicos] Os tamanhos de fonte para textos nos documentos eletr\u00f4nicos foram renomeados/adaptados para refletir os valores em pontos ao inv\u00e9s de pixels.", "created_at": "2020-02-18T17:31:16.329775-03:00", "modified_at": "2020-02-18T17:31:16.329799-03:00"}, {"author": "Kelyson Santos", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o do layout do certificado de especializa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-02-18T17:31:15.113702-03:00", "modified_at": "2020-02-18T17:31:15.113728-03:00"}], "version": "43a2bad7-59e7-48fb-93f2-cf2ac0c58585", "created_at": "2020-02-18T17:31:16.397724-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Um erro estava permitindo a publica\u00e7\u00e3o de pesquisas de egressos com datas retroativas. Foram adicionadas valida\u00e7\u00f5es para que as das datas n\u00e3o sejam mais retroativas.", "created_at": "2020-02-17T16:38:37.047854-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:37.047879-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a exibi\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina de configura\u00e7\u00e3o do SUAP", "created_at": "2020-02-17T16:38:36.202786-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:36.202812-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de espa\u00e7amento na gera\u00e7\u00e3o das etiquetas.", "created_at": "2020-02-17T16:38:35.899817-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:35.899842-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na listagem de contratos devido a inser\u00e7\u00e3o de novo contrato com n\u00famero inv\u00e1lido.", "created_at": "2020-02-17T16:38:35.511332-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:35.511357-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problemas encontrados na transfer\u00eancia do mapa de atividades.", "created_at": "2020-02-17T16:38:34.901991-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:34.902016-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige avalia\u00e7\u00e3o de mapa de atividades de servidor sem email institucional", "created_at": "2020-02-17T16:38:34.592512-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:34.592536-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o semestre do mapa de atividades nos emails do m\u00f3dulo \"atividades docentes\"", "created_at": "2020-02-17T16:38:34.537491-03:00", "modified_at": "2020-02-17T16:38:34.537523-03:00"}], "version": "5291e242-8a52-4bc5-a680-01946235e7bb", "created_at": "2020-02-17T16:38:37.049817-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na gera\u00e7\u00e3o das etiquetas de material de consumo.", "created_at": "2020-02-14T14:10:44.464742-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:44.464768-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico] Corrige erro ao acessar a caixa de processos eletr\u00f4nicos quando o servidor est\u00e1 sem setor SUAP definido.", "created_at": "2020-02-14T14:10:44.083927-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:44.083948-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico] Corrige erro ao tentar baixar um processo eletr\u00f4nicos no formato .zip", "created_at": "2020-02-14T14:10:44.032508-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:44.032528-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico] Corrige erro quando um servidor terceirizado tenta tramitar um processo utilizando a funcionalidade de \"Encaminhar com despacho\".", "created_at": "2020-02-14T14:10:43.978547-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:43.978572-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido o erro que impedia ao autorizador de di\u00e1rias e passagens EAD localizar solicita\u00e7\u00f5es que foram encaminhadas para uma unidade diferente da sua lota\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2020-02-14T14:10:43.636817-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:43.636839-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Permite que prestador de servi\u00e7o, com permiss\u00e3o de executar de di\u00e1rias e passagens, visualize as solicita\u00e7\u00f5es da sua unidade de lota\u00e7\u00e3o e d\u00ea continuidade ao tr\u00e2mite.", "created_at": "2020-02-14T14:10:43.583561-03:00", "modified_at": "2020-02-14T14:10:43.583589-03:00"}], "version": "fcf8722a-4aea-4a99-a452-f9e8ea4e618f", "created_at": "2020-02-14T14:10:45.486002-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "1057a144-b61f-4618-99ba-91318ff2f395", "created_at": "2020-02-11T17:44:14.823763-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a opera\u00e7\u00e3o de desfazer o primeiro tr\u00e2mite de um requerimentos.", "created_at": "2020-02-11T15:39:43.371391-03:00", "modified_at": "2020-02-11T15:39:43.371425-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o link dos processos na listagem de requerimentos.", "created_at": "2020-02-11T15:39:42.728459-03:00", "modified_at": "2020-02-11T15:39:42.728484-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige exibi\u00e7\u00e3o de solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias e passagens de prestadores de servi\u00e7os vinculados \u00e0 EAD que n\u00e3o eram exibidos para os devidos autorizadores.", "created_at": "2020-02-11T15:39:42.411767-03:00", "modified_at": "2020-02-11T15:39:42.411792-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amentos de aulas no mesmo dia", "created_at": "2020-02-11T15:39:42.073731-03:00", "modified_at": "2020-02-11T15:39:42.073764-03:00"}], "version": "689a6fa2-4a3a-494d-a7c6-1b96368b75b7", "created_at": "2020-02-11T15:39:43.373486-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o de certificados de participa\u00e7\u00e3o", "created_at": "2020-02-10T11:56:43.717885-03:00", "modified_at": "2020-02-10T11:56:43.717910-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona documentos assinados e n\u00e3o finalizados no filtro de \"Todos\" os documentos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2020-02-10T11:56:43.208280-03:00", "modified_at": "2020-02-10T11:56:43.208307-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o de ajustes em projetos pendentes", "created_at": "2020-02-10T11:56:44.044250-03:00", "modified_at": "2020-02-10T11:56:44.044274-03:00"}], "version": "caee8072-ac58-4a20-a06f-71127367bd6a", "created_at": "2020-02-10T11:56:44.609609-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "ee2a9989-b02b-4cd8-a053-b7f8f415cc16", "created_at": "2020-02-10T10:45:55.627740-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Verifica\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rio na valora\u00e7\u00e3o de ativos.", "created_at": "2020-02-07T16:51:46.895418-03:00", "modified_at": "2020-02-07T16:51:46.895444-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corre\u00e7\u00e3o da funcionalidade de editar interessados de um processo eletr\u00f4nico.", "created_at": "2020-02-07T16:51:46.190127-03:00", "modified_at": "2020-02-07T16:51:46.190153-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio de desempenho de alunos", "created_at": "2020-02-07T16:51:45.277740-03:00", "modified_at": "2020-02-07T16:51:45.277766-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no conselho de classe final para n\u00e3o considerar disciplinas optativas", "created_at": "2020-02-07T16:51:44.865204-03:00", "modified_at": "2020-02-07T16:51:44.865230-03:00"}], "version": "6945eaea-d108-4374-b8da-673fb5f1b5b3", "created_at": "2020-02-07T16:51:47.283216-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o de etiquetas da listagem de alunos", "created_at": "2020-02-04T17:28:31.582235-03:00", "modified_at": "2020-02-04T17:28:31.582261-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o para possibilitar o lan\u00e7amento da evas\u00e3o nos alunos apenas em per\u00edodos com a situa\u00e7\u00e3o 'Em aberto'.", "created_at": "2020-02-04T17:28:31.239346-03:00", "modified_at": "2020-02-04T17:28:31.239371-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remove os campos de e-mail principal e secund\u00e1rio da p\u00e1gina de ajuste de dados de servidores.", "created_at": "2020-02-04T17:28:30.391905-03:00", "modified_at": "2020-02-04T17:28:30.391930-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Adiciona o filtro por alunos ativos na listagem de avalia\u00e7\u00e3o de atividades complementares.", "created_at": "2020-02-04T17:28:32.916313-03:00", "modified_at": "2020-02-04T17:28:32.916339-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria na migra\u00e7\u00e3o do Q-Acad\u00eamico para possibilitar a migra\u00e7\u00e3o para um determinado per\u00edodo.", "created_at": "2020-02-04T17:28:32.509411-03:00", "modified_at": "2020-02-04T17:28:32.509436-03:00"}], "version": "2e0e3914-fa5f-42c5-8e57-413a530a0f54", "created_at": "2020-02-04T17:28:33.208613-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "a9e726e6-b44b-454d-8f31-f4c1d198ee88", "created_at": "2020-02-03T16:45:14.309858-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da valida\u00e7\u00e3o dos termos dos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2020-02-03T13:48:32.771134-03:00", "modified_at": "2020-02-03T13:48:32.771160-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Os servidores agora podem atualizar seus telefones e e-mails pelo Suap.", "created_at": "2020-02-03T13:48:32.071537-03:00", "modified_at": "2020-02-03T13:48:32.071561-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Os servidores que solicitarem di\u00e1rias e passagens poder\u00e3o atualizar os dados de contato atrav\u00e9s do Suap.", "created_at": "2020-02-03T13:48:32.014781-03:00", "modified_at": "2020-02-03T13:48:32.014807-03:00"}], "version": "3ad2ac92-183d-49b4-995b-16ade49efb2a", "created_at": "2020-02-03T13:48:33.076746-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a origem do primeiro tr\u00e2mite de um requerimento.", "created_at": "2020-02-03T08:45:21.331503-03:00", "modified_at": "2020-02-03T08:45:21.331528-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de problema ao gerar as etiquetas no almoxarifado.", "created_at": "2020-02-03T08:45:20.981036-03:00", "modified_at": "2020-02-03T08:45:20.981060-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Documentos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro lan\u00e7ado quando o usu\u00e1rio tenta revisar ou cancelar uma revis\u00e3o de documento.", "created_at": "2020-02-03T08:45:20.540507-03:00", "modified_at": "2020-02-03T08:45:20.540533-03:00"}], "version": "38577c3b-9dce-4c19-a812-7cb48b534e57", "created_at": "2020-02-03T08:45:21.333729-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na visualiza\u00e7\u00e3o do registro de altera\u00e7\u00e3o do professor", "created_at": "2020-01-30T16:45:31.240169-03:00", "modified_at": "2020-01-30T16:45:31.240194-03:00"}], "version": "cc1d10ae-31c9-4c32-a08c-5e72b7c85c1d", "created_at": "2020-01-30T16:45:31.570109-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00f5es nos status dos projetos", "created_at": "2020-01-29T16:48:32.359003-03:00", "modified_at": "2020-01-29T16:48:32.359032-03:00"}, {"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o de detalhamento do setor na pagina de processos", "created_at": "2020-01-29T16:48:29.592377-03:00", "modified_at": "2020-01-29T16:48:29.592407-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o c\u00e1lculo final das notas de fornecimento", "created_at": "2020-01-29T16:48:29.213542-03:00", "modified_at": "2020-01-29T16:48:29.213572-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro por tipo na ger\u00eancia de empreendimentos sociais", "created_at": "2020-01-29T16:48:32.701147-03:00", "modified_at": "2020-01-29T16:48:32.701178-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adicionado ao hist\u00f3rico do aluno as observa\u00e7\u00f5es referentes aos aproveitamentos de estudo e certifica\u00e7\u00f5es de conhecimento juntamente com seus respectivos processos vinculados.", "created_at": "2020-01-29T16:48:30.132085-03:00", "modified_at": "2020-01-29T16:48:30.132126-03:00"}], "version": "e6946d4d-c4c0-439a-9f70-1a2f004386e9", "created_at": "2020-01-29T16:48:32.703561-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao validar termos gerados automaticamente", "created_at": "2020-01-28T07:24:48.033978-03:00", "modified_at": "2020-01-28T07:24:48.034002-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Exibindo no hist\u00f3rico do aluno o percentual de frequ\u00eancia de 100% para as disciplinas cumpridas atrav\u00e9s de progress\u00e3o parcial", "created_at": "2020-01-28T07:24:48.527842-03:00", "modified_at": "2020-01-28T07:24:48.527867-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de per\u00edodo no cadastro de n\u00facleos", "created_at": "2020-01-28T07:24:47.615260-03:00", "modified_at": "2020-01-28T07:24:47.615285-03:00"}], "version": "428639ce-f607-40ce-8753-0d9bb05ab162", "created_at": "2020-01-28T07:24:49.185625-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de refer\u00eancia dos alunos de cursos integrados", "created_at": "2020-01-24T13:46:30.029660-03:00", "modified_at": "2020-01-24T13:46:30.029685-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o dos telefones do setores na listagem de professores.", "created_at": "2020-01-24T13:46:29.695776-03:00", "modified_at": "2020-01-24T13:46:29.695797-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na migra\u00e7\u00e3o do Q-Acad\u00eamico.", "created_at": "2020-01-24T13:46:29.637974-03:00", "modified_at": "2020-01-24T13:46:29.638000-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento da dispensa de concluinte do ENADE", "created_at": "2020-01-24T13:46:29.114844-03:00", "modified_at": "2020-01-24T13:46:29.114879-03:00"}], "version": "64d34e81-911d-45e1-86c8-974b11619089", "created_at": "2020-01-24T13:46:30.655842-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o de dados na busca de professores.", "created_at": "2020-01-23T16:23:53.513545-03:00", "modified_at": "2020-01-23T16:23:53.513571-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o utilizado pelo EAD.", "created_at": "2020-01-23T16:23:53.064558-03:00", "modified_at": "2020-01-23T16:23:53.064584-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio de desempenho de alunos.", "created_at": "2020-01-23T16:23:51.916071-03:00", "modified_at": "2020-01-23T16:23:51.916098-03:00"}], "version": "c5d0636a-c26f-48da-9108-6de57ac4edb0", "created_at": "2020-01-23T16:23:53.515828-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de problema que impedia o cadastro de um contrato com n\u00famero igual a outro existente em um outro campus.", "created_at": "2020-01-23T13:29:43.196158-03:00", "modified_at": "2020-01-23T13:29:43.196184-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permite que gerente ou coordenador de campus adicione fotos em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2020-01-23T13:29:42.806041-03:00", "modified_at": "2020-01-23T13:29:42.806067-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro lan\u00e7ado ao tentar imprimir o boletim de um aluno em formato .pdf", "created_at": "2020-01-23T13:29:42.439064-03:00", "modified_at": "2020-01-23T13:29:42.439090-03:00"}], "version": "272c77e7-3b36-441a-8e22-4c4cdbf1ae3f", "created_at": "2020-01-23T13:29:43.629845-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na funcionalidade de autentica\u00e7\u00e3o de documentos.", "created_at": "2020-01-22T16:58:47.258942-03:00", "modified_at": "2020-01-22T16:58:47.258968-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o da configura\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio.", "created_at": "2020-01-22T16:58:46.148388-03:00", "modified_at": "2020-01-22T16:58:46.148413-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Emiss\u00e3o de todos os documentos do m\u00f3dulo ensino com os dados dos campi em implanta\u00e7\u00e3o/avan\u00e7ado.", "created_at": "2020-01-22T16:58:45.777349-03:00", "modified_at": "2020-01-22T16:58:45.777381-03:00"}], "version": "ba0741ce-5105-475d-a431-127115e13ed2", "created_at": "2020-01-22T16:58:47.261041-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o dos campos CPF e CNPJ para relat\u00f3rio da CGU.", "created_at": "2020-01-21T16:51:59.399350-03:00", "modified_at": "2020-01-21T16:51:59.399376-03:00"}], "version": "cc1ff23a-6168-438d-8aad-f7f8d9d25359", "created_at": "2020-01-21T16:51:59.401995-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio de desempenho de alunos.", "created_at": "2020-01-21T12:54:04.512724-03:00", "modified_at": "2020-01-21T12:54:04.512763-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na remo\u00e7\u00e3o de um aluno do di\u00e1rio.", "created_at": "2020-01-21T12:54:04.149394-03:00", "modified_at": "2020-01-21T12:54:04.149420-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na tela de exclus\u00e3o de uma renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula.", "created_at": "2020-01-21T12:54:03.780307-03:00", "modified_at": "2020-01-21T12:54:03.780334-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na permiss\u00e3o para lan\u00e7amentos nos di\u00e1rios.", "created_at": "2020-01-21T12:54:02.922472-03:00", "modified_at": "2020-01-21T12:54:02.922498-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de obrigatoriedade de inser\u00e7\u00e3o de dados banc\u00e1rios", "created_at": "2020-01-21T12:54:05.513634-03:00", "modified_at": "2020-01-21T12:54:05.513660-03:00"}], "version": "872a1031-e319-4fbb-b91a-38cd4e5e860f", "created_at": "2020-01-21T12:54:05.516234-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na tela da adi\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia de sala.", "created_at": "2020-01-20T16:33:22.263789-03:00", "modified_at": "2020-01-20T16:33:22.263814-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na adi\u00e7\u00e3o de aula ao di\u00e1rio.", "created_at": "2020-01-20T16:33:21.648108-03:00", "modified_at": "2020-01-20T16:33:21.648132-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Atribui a posse do di\u00e1rio para o registro caso o di\u00e1rio n\u00e3o possua nenhum aluno com o per\u00edodo em aberto no fechamento do per\u00edodo", "created_at": "2020-01-20T16:33:20.256464-03:00", "modified_at": "2020-01-20T16:33:20.256491-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria na funcionalidade de migra\u00e7\u00e3o de alunos do Q-Acad\u00eamico para possibilitar a migra\u00e7\u00e3o de diversos casos.", "created_at": "2020-01-20T16:33:23.774073-03:00", "modified_at": "2020-01-20T16:33:23.774099-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Adicionado o campo sigla no cadastro de org\u00e3os emissores de identidade.", "created_at": "2020-01-20T16:33:21.288954-03:00", "modified_at": "2020-01-20T16:33:21.288980-03:00"}], "version": "ee8b9047-3723-4d2f-9720-78292bb5ec6f", "created_at": "2020-01-20T16:33:24.073568-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no envio de email para participantes de projetos", "created_at": "2020-01-16T15:45:03.191064-03:00", "modified_at": "2020-01-16T15:45:03.191094-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita a cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento de grupos art\u00edsticos e coletivos culturais", "created_at": "2020-01-16T15:45:05.254528-03:00", "modified_at": "2020-01-16T15:45:05.254560-03:00"}], "version": "79da7947-3195-436f-9e0f-a19b430589c9", "created_at": "2020-01-16T15:45:05.257103-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro no relat\u00f3rio de aptid\u00e3o f\u00edsica.", "created_at": "2020-01-16T14:54:52.676569-03:00", "modified_at": "2020-01-16T14:54:52.676618-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o para acesso a tela de acompanhamento de contratos e na dura\u00e7\u00e3o do contrato.", "created_at": "2020-01-16T14:54:51.878472-03:00", "modified_at": "2020-01-16T14:54:51.878511-03:00"}], "version": "600105cc-7365-4df7-bf07-2bfb9a05f0e7", "created_at": "2020-01-16T14:54:53.222819-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o busca na listagem de viagens no m\u00f3dulo de Frota.", "created_at": "2020-01-15T09:31:15.431955-03:00", "modified_at": "2020-01-15T09:31:15.431981-03:00"}], "version": "aa3e8dd2-a7ed-43f3-b812-458af4af5705", "created_at": "2020-01-15T09:31:15.809695-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao calcular data final do per\u00edodo de progress\u00e3o.", "created_at": "2020-01-14T16:05:20.777506-03:00", "modified_at": "2020-01-14T16:05:20.777533-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao adicionar parceiro social aos projetos", "created_at": "2020-01-14T16:05:18.799286-03:00", "modified_at": "2020-01-14T16:05:18.799317-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Habilita a edi\u00e7\u00e3o da data de conclus\u00e3o de curso para casos especiais.", "created_at": "2020-01-14T16:05:19.759357-03:00", "modified_at": "2020-01-14T16:05:19.759383-03:00"}], "version": "9446a181-0f74-4072-8224-71be49fbb92b", "created_at": "2020-01-14T16:05:20.779574-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico] Corrige o layout de adicionar/gerenciar requerimento.", "created_at": "2020-01-13T15:55:58.905474-03:00", "modified_at": "2020-01-13T15:55:58.905500-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de processo eletr\u00f4nico ao empenho.", "created_at": "2020-01-13T15:55:56.867534-03:00", "modified_at": "2020-01-13T15:55:56.867560-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido o espa\u00e7o para assinatura no hist\u00f3rico final.", "created_at": "2020-01-13T15:55:56.013410-03:00", "modified_at": "2020-01-13T15:55:56.013437-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtro por campus para empreendimentos sociais", "created_at": "2020-01-13T15:55:54.723158-03:00", "modified_at": "2020-01-13T15:55:54.723183-03:00"}], "version": "28c4efd4-8473-449c-84ca-fd100bc5a1ba", "created_at": "2020-01-13T15:55:58.907489-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Progress\u00f5es] Corrige erro na listagem e na edi\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es de progress\u00e3o.", "created_at": "2020-01-09T13:59:52.766688-03:00", "modified_at": "2020-01-09T13:59:52.766714-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo RH] Corrige erro no upload e importa\u00e7\u00e3o do arquivo extrator do SIAPE para o SUAP.", "created_at": "2020-01-09T13:59:52.361498-03:00", "modified_at": "2020-01-09T13:59:52.361523-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Documentos Eletr\u00f4nicos] Corrige erro pontual na assinatura de documentos com anexa\u00e7\u00e3o a processos.", "created_at": "2020-01-09T13:59:51.695703-03:00", "modified_at": "2020-01-09T13:59:51.695728-03:00"}], "version": "02d27216-5abb-4ac8-a51b-b595b00f397d", "created_at": "2020-01-09T13:59:52.768983-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do percentual da progress\u00e3o das atividades", "created_at": "2020-01-07T17:07:46.531960-03:00", "modified_at": "2020-01-07T17:07:46.531986-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na listagem de componentes", "created_at": "2020-01-07T17:07:43.969106-03:00", "modified_at": "2020-01-07T17:07:43.969131-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no cadastro de componentes que impedia adicionar a carga hor\u00e1ria rel\u00f3gio", "created_at": "2020-01-07T17:07:43.909507-03:00", "modified_at": "2020-01-07T17:07:43.909546-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios de dimens\u00e3o do m\u00f3dulo pesquisa.", "created_at": "2020-01-07T17:07:48.487415-03:00", "modified_at": "2020-01-07T17:07:48.487441-03:00"}], "version": "4d941d99-4c87-4f8c-8410-b814f017ac23", "created_at": "2020-01-07T17:07:48.489876-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro lan\u00e7ado ao tentar imprimir processo eletr\u00f4nico em formato .zip", "created_at": "2020-01-06T17:26:14.103294-03:00", "modified_at": "2020-01-06T17:26:14.103320-03:00"}], "version": "c8b596f3-cdf4-4db8-8791-303d5d0614f1", "created_at": "2020-01-06T17:26:14.613509-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Gera\u00e7\u00e3o de PDF do consumo de itens de um setor", "created_at": "2020-01-03T19:56:09.093247-03:00", "modified_at": "2020-01-03T19:56:09.093268-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o de fotos do invent\u00e1rio", "created_at": "2020-01-03T19:56:09.041323-03:00", "modified_at": "2020-01-03T19:56:09.041343-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o de empenho", "created_at": "2020-01-03T19:56:08.988626-03:00", "modified_at": "2020-01-03T19:56:08.988647-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o de entrada do almoxarifado", "created_at": "2020-01-03T19:56:08.920408-03:00", "modified_at": "2020-01-03T19:56:08.920441-03:00"}], "version": "3aa2c5e8-3651-44c9-872d-fb18f76ab227", "created_at": "2020-01-03T19:56:09.095287-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Emiss\u00e3o de diploma", "created_at": "2020-01-03T16:15:21.897773-03:00", "modified_at": "2020-01-03T16:15:21.897799-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Modulo Est\u00e1gio] Corre\u00e7\u00e3o de erro na pagina inicial de alunos cuja matriz n\u00e3o define per\u00edodo m\u00ednimo para realizar est\u00e1gio.", "created_at": "2020-01-03T16:15:21.352300-03:00", "modified_at": "2020-01-03T16:15:21.352326-03:00"}], "version": "ee0f925b-1f92-4efd-b87b-70fd282b872c", "created_at": "2020-01-03T16:15:22.517425-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Impress\u00e3o da capa A3 de processos", "created_at": "2020-01-03T12:14:16.679748-03:00", "modified_at": "2020-01-03T12:14:16.679774-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Troca de senha do email institucional", "created_at": "2020-01-03T12:14:16.307320-03:00", "modified_at": "2020-01-03T12:14:16.307345-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "API REST de servidores ativos", "created_at": "2020-01-03T12:14:14.916869-03:00", "modified_at": "2020-01-03T12:14:14.916894-03:00"}], "version": "a63f7e8b-4c9f-4ce9-9530-c847f072981a", "created_at": "2020-01-03T12:14:16.681706-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige gera\u00e7\u00e3o de PDF do documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2020-01-03T10:01:41.957568-03:00", "modified_at": "2020-01-03T10:01:41.957593-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige visualiza\u00e7\u00e3o de not\u00edcias do portal institucional na p\u00e1gina inicial do SUAP", "created_at": "2020-01-03T10:01:41.641031-03:00", "modified_at": "2020-01-03T10:01:41.641056-03:00"}], "version": "1efe9530-c236-43e2-9444-d52ad6e9df74", "created_at": "2020-01-03T10:01:42.256270-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a visualiza\u00e7\u00e3o de chamado", "created_at": "2020-01-03T08:57:39.129794-03:00", "modified_at": "2020-01-03T08:57:39.129820-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a troca de senha", "created_at": "2020-01-03T08:57:38.813425-03:00", "modified_at": "2020-01-03T08:57:38.813450-03:00"}], "version": "6a1e1ba4-63a8-4b79-a3a6-bfcc73640632", "created_at": "2020-01-03T08:57:39.411001-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Di\u00e1rias e Passagens] Corrige erro ao preencher relat\u00f3rio externo de di\u00e1rias e passagens quando o valor de reembolso \u00e9 deixado em branco.", "created_at": "2020-01-03T06:39:17.264510-03:00", "modified_at": "2020-01-03T06:39:17.264535-03:00"}, {"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Modificado", "comment": "Adequa\u00e7\u00e3o do certificado de conclus\u00e3o do FIC sem aviso de substitui\u00e7\u00e3o por diploma", "created_at": "2020-01-03T06:39:17.848067-03:00", "modified_at": "2020-01-03T06:39:17.848092-03:00"}], "version": "c086587c-d94f-4b14-878a-63994cd454e0", "created_at": "2020-01-03T06:39:20.101118-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Central de Servi\u00e7os] Corrige a visualiza\u00e7\u00e3o de chamados com prestadores de servi\u00e7os como interessados.", "created_at": "2019-12-23T17:09:44.675412-03:00", "modified_at": "2019-12-23T17:09:44.675436-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es apresentadas nos relat\u00f3rios de dimens\u00e3o e nos relat\u00f3rios de indicadores", "created_at": "2019-12-23T17:09:43.076407-03:00", "modified_at": "2019-12-23T17:09:43.076442-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao visualizar dados do CNPq sobre patentes e registros.", "created_at": "2019-12-23T17:09:42.657327-03:00", "modified_at": "2019-12-23T17:09:42.657351-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "O professor orientador s\u00f3 pode imprimir declara\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio ap\u00f3s realizar um acompanhamento deste.", "created_at": "2019-12-23T17:09:42.263468-03:00", "modified_at": "2019-12-23T17:09:42.263494-03:00"}], "version": "c971494d-2245-4675-bfc7-5000a4290adf", "created_at": "2019-12-23T17:09:44.677798-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "321f6c0e-5231-4b69-8a1d-0f5517434854", "created_at": "2019-12-20T17:48:49.831496-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "e9e3731a-0d37-4bd4-a864-26c2770a8e5a", "created_at": "2019-12-20T08:20:19.324543-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corrige erro na consulta p\u00fablica de processos eletr\u00f4nicos quando uma das situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 definida nos filtros de busca.", "created_at": "2019-12-19T12:39:44.612102-03:00", "modified_at": "2019-12-19T12:39:44.612127-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo RH] Corrige erro no relat\u00f3rio \"Buscar Servidor\" ao incluir a coluna de f\u00e9rias no resultado.", "created_at": "2019-12-19T12:39:43.927714-03:00", "modified_at": "2019-12-19T12:39:43.927751-03:00"}], "version": "7530e886-092d-4103-9963-dbde96e6c09d", "created_at": "2019-12-19T12:39:45.913816-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o do componente na justificativa de recurso e altera\u00e7\u00e3o da limita\u00e7\u00e3o da quantidade de caracteres do campo.", "created_at": "2019-12-18T11:42:00.252920-03:00", "modified_at": "2019-12-18T11:42:00.252946-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige incompatibilidade tecnol\u00f3gica no cadastro de perfis em edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2019-12-18T11:41:59.885424-03:00", "modified_at": "2019-12-18T11:41:59.885450-03:00"}, {"author": "Helena Barros", "type": "Modificado", "comment": "[Comum]", "created_at": "2019-12-18T11:42:00.651208-03:00", "modified_at": "2019-12-18T11:42:00.651233-03:00"}], "version": "830e331b-6726-4f33-bb6b-619e4053a07f", "created_at": "2019-12-18T11:42:01.259919-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de pagina\u00e7\u00e3o na solicita\u00e7\u00e3o de recurso de projetos.", "created_at": "2019-12-17T12:40:47.514447-03:00", "modified_at": "2019-12-17T12:40:47.514473-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar o monitoramento de projetos", "created_at": "2019-12-17T12:40:47.129786-03:00", "modified_at": "2019-12-17T12:40:47.129812-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Adiciona aviso da quantidade de solicita\u00e7\u00f5es de justificativa de falta existentes, na tela inicial dos coordenadores de curso.", "created_at": "2019-12-17T12:40:48.569094-03:00", "modified_at": "2019-12-17T12:40:48.569119-03:00"}], "version": "c747b146-c1eb-4cea-8d48-d560e65a38fc", "created_at": "2019-12-17T12:40:50.927070-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao editar registro de conclus\u00e3o", "created_at": "2019-12-16T09:40:20.855769-03:00", "modified_at": "2019-12-16T09:40:20.855796-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na propor\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o no monitoramento de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-12-16T09:40:19.709920-03:00", "modified_at": "2019-12-16T09:40:19.709945-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Implanta\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo egressos", "created_at": "2019-12-16T09:40:22.377105-03:00", "modified_at": "2019-12-16T09:40:22.377131-03:00"}], "version": "a27f5094-9a4e-4c89-8886-9c2d51bbec8b", "created_at": "2019-12-16T09:40:22.379747-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Davi Magalhaes", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no valor da entrada permanente por doa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 ocasionando diferen\u00e7a no RMB.", "created_at": "2019-12-12T19:38:39.575067-03:00", "modified_at": "2019-12-12T19:38:39.575101-03:00"}], "version": "fcaf6f26-f42c-457c-9a64-c27df18be877", "created_at": "2019-12-12T19:38:39.577607-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Davi Magalhaes", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige n\u00fameros da tela de situa\u00e7\u00e3o de projetos no m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-12-11T18:37:07.741164-03:00", "modified_at": "2019-12-11T18:37:07.741189-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo de bolsistas e volunt\u00e1rios", "created_at": "2019-12-11T18:37:07.297490-03:00", "modified_at": "2019-12-11T18:37:07.297516-03:00"}], "version": "67800527-772b-4cd9-a579-39df170fa26a", "created_at": "2019-12-11T18:37:07.743258-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Davi Magalhaes", "notes": [{"author": "Helena Barros", "type": "Modificado", "comment": "\\[Ensino\\]\n\nCria\u00e7\u00e3o de funcionalidade que permite ao aluno adicionar a solicita\u00e7\u00e3o de justificativa de falta.", "created_at": "2019-12-10T13:51:55.781902-03:00", "modified_at": "2019-12-10T13:51:55.781927-03:00"}], "version": "d1e1d287-5a87-4a3e-b07a-ff3c81737a34", "created_at": "2019-12-10T13:51:55.784724-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Davi Magalhaes", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da ordena\u00e7\u00e3o da listagem de deprecia\u00e7\u00e3o para ser de acordo com conta cont\u00e1bil.", "created_at": "2019-12-06T10:12:56.441251-03:00", "modified_at": "2019-12-06T10:12:56.441276-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige relat\u00f3rio de dimens\u00e3o de projetos", "created_at": "2019-12-06T10:12:53.965899-03:00", "modified_at": "2019-12-06T10:12:53.965926-03:00"}], "version": "40cc62da-5547-452c-9b9d-fefbc7ae49d0", "created_at": "2019-12-06T10:12:56.443239-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "permite servidor aposentado operar o m\u00f3dulo de processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2019-12-03T16:15:10.739310-03:00", "modified_at": "2019-12-03T16:15:10.739335-03:00"}], "version": "9d6fd0c2-6ac6-45ee-8691-444c816db894", "created_at": "2019-12-03T16:15:11.078845-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "3c5f8191-019c-4663-a709-99193ac94be7", "created_at": "2019-12-02T18:28:12.732496-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processo Eletr\u00f4nico] Corrige o link dos bot\u00f5es de listagem de processos finalizados, abertos e arquivados", "created_at": "2019-12-02T13:31:47.379499-03:00", "modified_at": "2019-12-02T13:31:47.379523-03:00"}], "version": "0254a1a4-a40f-4903-ae7f-03123eda49bf", "created_at": "2019-12-02T13:31:47.382478-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige valida\u00e7\u00e3o de dados no cadastro de contratos", "created_at": "2019-11-29T09:35:38.564612-03:00", "modified_at": "2019-11-29T09:35:38.564637-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de monitoramento de projeto quando o campus filtrado for Cabedelo.", "created_at": "2019-11-29T09:35:38.171286-03:00", "modified_at": "2019-11-29T09:35:38.171311-03:00"}], "version": "3a4cdb83-3595-47dc-a7fc-442a526734f5", "created_at": "2019-11-29T09:35:38.566671-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "853517a2-2b4c-4ed3-a3ec-e945195ecba2", "created_at": "2019-11-29T09:24:09.708336-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "b9c28c76-113a-4f4c-8a23-575fbe5c7bd5", "created_at": "2019-11-28T17:59:51.247362-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao alterar respons\u00e1vel por um projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-11-27T14:53:19.747792-03:00", "modified_at": "2019-11-27T14:53:19.747822-03:00"}], "version": "4d0905ad-f62f-4c76-a368-dd13a8738a70", "created_at": "2019-11-27T14:53:20.144368-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela no aceite dos convites para participar do projeto.", "created_at": "2019-11-26T16:37:36.040104-03:00", "modified_at": "2019-11-26T16:37:36.040131-03:00"}], "version": "0e60ff47-95b8-440b-97ee-0e7094026880", "created_at": "2019-11-26T16:37:36.529884-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtros do relat\u00f3rios de terceirizados no m\u00f3dulo de contratos.", "created_at": "2019-11-22T10:59:43.566721-03:00", "modified_at": "2019-11-22T10:59:43.566747-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige lista de emails de coordenadores dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-11-22T10:59:43.174593-03:00", "modified_at": "2019-11-22T10:59:43.174619-03:00"}], "version": "d5569f31-978d-4ced-8cce-12c411d61276", "created_at": "2019-11-22T10:59:43.568822-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na tela de avalia\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es de viagens de ve\u00edculos da frota institucional.", "created_at": "2019-11-21T13:50:08.536790-03:00", "modified_at": "2019-11-21T13:50:08.536817-03:00"}], "version": "cd5c821d-aa8b-4853-a111-bbe7f23aabb4", "created_at": "2019-11-21T13:50:08.882457-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de formato de dado inv\u00e1lido (m\u00eas/ano) na tela de totaliza\u00e7\u00e3o por campus.", "created_at": "2019-11-20T16:55:26.884223-03:00", "modified_at": "2019-11-20T16:55:26.884250-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro que impedia o usu\u00e1rio de realizar consultas na tela requisi\u00e7\u00e3o de almoxarifado.", "created_at": "2019-11-20T16:55:25.798902-03:00", "modified_at": "2019-11-20T16:55:25.798928-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige impress\u00e3o da lista de passageiros de uma viagem no m\u00f3dulo de gerenciamento de frota de ve\u00edculos.", "created_at": "2019-11-20T16:55:25.099869-03:00", "modified_at": "2019-11-20T16:55:25.099895-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no tamanho do campo de justificativa na edi\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-11-20T16:55:24.733514-03:00", "modified_at": "2019-11-20T16:55:24.733539-03:00"}], "version": "d2e44493-f743-4911-b024-b13bb4dec46a", "created_at": "2019-11-20T16:55:26.886253-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o da valida\u00e7\u00e3o das datas de calend\u00e1rio de atividade f\u00edsica", "created_at": "2019-11-19T15:37:18.855518-03:00", "modified_at": "2019-11-19T15:37:18.855546-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige funcionalidade e relat\u00f3rio de deprecia\u00e7\u00e3o no m\u00f3dulo de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2019-11-19T15:37:17.493309-03:00", "modified_at": "2019-11-19T15:37:17.493335-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na consulta de requisi\u00e7\u00e3o", "created_at": "2019-11-19T15:37:14.616526-03:00", "modified_at": "2019-11-19T15:37:14.616552-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao adicionar coment\u00e1rio em grupo de discuss\u00e3o", "created_at": "2019-11-19T15:37:14.256329-03:00", "modified_at": "2019-11-19T15:37:14.256356-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Modificado", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de filtro por ano na tela de contratos.", "created_at": "2019-11-19T15:37:17.915359-03:00", "modified_at": "2019-11-19T15:37:17.915386-03:00"}], "version": "6c51004e-b061-49c4-8784-e27ea3ecea3d", "created_at": "2019-11-19T15:37:18.857737-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "1c6f0b47-4ae3-49e1-9673-e84a928980fc", "created_at": "2019-11-18T18:15:30.155800-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo RH] Inclui a coluna de tipo de inclus\u00e3o no servi\u00e7o p\u00fablico e no \u00f3rg\u00e3o para o relat\u00f3rio de servidores", "created_at": "2019-11-18T17:59:46.038336-03:00", "modified_at": "2019-11-18T17:59:46.038370-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Listagem de alunos pendentes de pr\u00e1ticas esportivas por curso e por campus", "created_at": "2019-11-18T17:59:47.096519-03:00", "modified_at": "2019-11-18T17:59:47.096544-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclus\u00e3o de filtro por assistente Social que fez a an\u00e1lise na listagem de inscritos.", "created_at": "2019-11-18T17:59:46.486165-03:00", "modified_at": "2019-11-18T17:59:46.486191-03:00"}], "version": "6e440a58-0fbe-4b90-b788-bf034f01c6dd", "created_at": "2019-11-18T17:59:47.098637-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "47efcf30-8863-4859-9efa-0af5021bf723", "created_at": "2019-11-15T18:14:28.750538-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "908ea6ae-c3f4-4425-9e3b-b6cb6d3a087b", "created_at": "2019-11-15T17:03:40.339683-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Melhorias no m\u00f3dulo de contratos.", "created_at": "2019-11-12T17:43:00.144535-03:00", "modified_at": "2019-11-12T17:43:00.144571-03:00"}], "version": "eed3127e-8251-4f02-9763-c36d4ca452a4", "created_at": "2019-11-12T17:43:00.147415-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a solicita\u00e7\u00e3o de processamento de resultado da remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2019-11-11T13:53:18.176445-03:00", "modified_at": "2019-11-11T13:53:18.176472-03:00"}], "version": "b3108a0d-7590-46bb-8a13-6bf5699b32af", "created_at": "2019-11-11T13:53:18.179606-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "95c424fe-3d03-49b4-ac3c-92fc05234d5b", "created_at": "2019-11-11T10:13:26.038052-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "64a0d821-1d4d-48ea-bf19-ca5ea38ecf5b", "created_at": "2019-11-08T17:05:40.731828-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "79571346-3fa5-4bd6-a64c-0ca40f028de3", "created_at": "2019-11-08T14:37:51.679562-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "55cedb67-4564-4017-b798-37a04a89656b", "created_at": "2019-11-08T09:43:39.895073-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de gr\u00e1ficos para os empreendimentos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-11-05T16:40:40.378359-03:00", "modified_at": "2019-11-05T16:40:40.378385-03:00"}], "version": "0ec83450-45ec-4b3c-b133-19a9fbe598a8", "created_at": "2019-11-05T16:40:40.380873-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na ger\u00eancia de recursos", "created_at": "2019-11-04T14:57:17.207253-03:00", "modified_at": "2019-11-04T14:57:17.207280-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de gr\u00e1ficos para os n\u00facleos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-11-04T14:57:17.608839-03:00", "modified_at": "2019-11-04T14:57:17.608892-03:00"}], "version": "0c4e8322-e4f7-43ff-a3e6-b929ceecae93", "created_at": "2019-11-04T14:57:17.610918-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de processo eletr\u00f4nico na adi\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-11-01T17:27:48.199958-03:00", "modified_at": "2019-11-01T17:27:48.199985-03:00"}], "version": "3685909a-aa88-4d03-a598-0ce04f2aae78", "created_at": "2019-11-01T17:27:48.202607-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na adi\u00e7\u00e3o de parceiros sociais", "created_at": "2019-11-01T09:50:30.329561-03:00", "modified_at": "2019-11-01T09:50:30.329587-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erros na avalia\u00e7\u00e3o de editais de fluxo cont\u00ednuo", "created_at": "2019-11-01T09:50:29.555237-03:00", "modified_at": "2019-11-01T09:50:29.555263-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de novos indicadores de pend\u00eancia de di\u00e1rias e passagens exibido na p\u00e1gina inicial do Suap.", "created_at": "2019-11-01T09:50:31.696980-03:00", "modified_at": "2019-11-01T09:50:31.697005-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de novas funcionalidades para o monitoramento de projetos", "created_at": "2019-11-01T09:50:31.358054-03:00", "modified_at": "2019-11-01T09:50:31.358080-03:00"}], "version": "c035a0ff-2de4-43d8-8a77-9db5e9827544", "created_at": "2019-11-01T09:50:31.698949-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "8232f3c1-9289-4e09-af86-e7ebc7e9d54f", "created_at": "2019-10-30T15:42:52.594856-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "e47e1294-09bd-4e2e-9c1c-0e9c8583b012", "created_at": "2019-10-29T17:35:00.854871-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Ger\u00eancia de medicamentos no m\u00f3dulo de sa\u00fade", "created_at": "2019-10-29T16:43:18.824519-03:00", "modified_at": "2019-10-29T16:43:18.824545-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Gr\u00e1ficos de indicadores do m\u00f3dulo de extens\u00e3o", "created_at": "2019-10-29T16:43:17.990257-03:00", "modified_at": "2019-10-29T16:43:17.990282-03:00"}], "version": "54cefacf-d721-48a1-9683-7e8b9e2fcd6a", "created_at": "2019-10-29T16:43:19.132940-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na adi\u00e7\u00e3o de editais", "created_at": "2019-10-24T15:26:04.549756-03:00", "modified_at": "2019-10-24T15:26:04.549781-03:00"}], "version": "01a1a24e-73c8-4994-957f-fb55395d6ccc", "created_at": "2019-10-24T15:26:04.552508-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o do gerenciamento de tipo de baixa.", "created_at": "2019-10-22T10:38:34.548315-03:00", "modified_at": "2019-10-22T10:38:34.548348-03:00"}], "version": "d31d8b64-a2d8-4f9b-85ff-edc009364589", "created_at": "2019-10-22T10:38:35.180490-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Kelyson Santos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o do registro do livro.", "created_at": "2019-10-18T09:57:17.503422-03:00", "modified_at": "2019-10-18T09:57:17.503443-03:00"}, {"author": "Kelyson Santos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da funcionalidade de emiss\u00e3o do certificado de especializa\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel realizar a emiss\u00e3o do mesmo apenas se houver um livro de registro associado ao curso e modalidade espec\u00edfica do campus do aluno.", "created_at": "2019-10-18T09:57:17.451532-03:00", "modified_at": "2019-10-18T09:57:17.451558-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de novos status para projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-10-18T09:57:16.652363-03:00", "modified_at": "2019-10-18T09:57:16.652388-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de novas tabelas para o relat\u00f3rio de dimens\u00e3o de extens\u00e3o", "created_at": "2019-10-18T09:57:15.894809-03:00", "modified_at": "2019-10-18T09:57:15.894836-03:00"}], "version": "0034512f-6b3c-489f-ab33-fb272493ac2b", "created_at": "2019-10-18T09:57:17.505435-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona relat\u00f3rio de dimens\u00e3o (gr\u00e1ficos) no m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-10-17T16:22:34.154377-03:00", "modified_at": "2019-10-17T16:22:34.154403-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inser\u00e7\u00e3o de um Filtro Latex para edi\u00e7\u00e3o de express\u00f5es matem\u00e1ticas nos projetos de Pesquisa", "created_at": "2019-10-17T16:22:33.664999-03:00", "modified_at": "2019-10-17T16:22:33.665025-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria funcionalidade que permite solicitar di\u00e1ria e passagem espec\u00edfica para tratar de assuntos relacionados a PAD e sindic\u00e2ncia.", "created_at": "2019-10-17T16:22:33.169964-03:00", "modified_at": "2019-10-17T16:22:33.169989-03:00"}], "version": "f318cca0-fd93-41cb-b057-87d167ea02d6", "created_at": "2019-10-17T16:22:34.464481-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Permite que alunos formados ou aguardando cola\u00e7\u00e3o de grau sejam migrados do QA para o SUAP.", "created_at": "2019-10-16T15:53:31.790701-03:00", "modified_at": "2019-10-16T15:53:31.790728-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de painel de controle para ger\u00eancia de projetos", "created_at": "2019-10-16T15:53:31.421733-03:00", "modified_at": "2019-10-16T15:53:31.421773-03:00"}], "version": "18b82e8e-28e0-4356-9337-fbefbd491e75", "created_at": "2019-10-16T15:53:31.792918-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajusta exibi\u00e7\u00e3o de dados nas p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3o de chamados e tamb\u00e9m de artigos na central de servi\u00e7os.", "created_at": "2019-10-14T15:48:25.521142-03:00", "modified_at": "2019-10-14T15:48:25.521167-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao DCAD ajustar a carga hor\u00e1ria de di\u00e1rio em mapa de atividades sem necessitar alterar a matriz do curso", "created_at": "2019-10-14T15:48:25.995972-03:00", "modified_at": "2019-10-14T15:48:25.995997-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Gera relat\u00f3rio em excel de n\u00facleos e empreendimentos", "created_at": "2019-10-14T15:48:26.687207-03:00", "modified_at": "2019-10-14T15:48:26.687232-03:00"}], "version": "5c447196-951d-464d-aac4-6eec72359527", "created_at": "2019-10-14T15:48:26.689770-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da funcionalidade de exclus\u00e3o de terceirizados.", "created_at": "2019-10-09T15:48:33.922286-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:33.922311-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erros na emiss\u00e3o do relat\u00f3rio de dimens\u00e3o", "created_at": "2019-10-09T15:48:33.473050-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:33.473075-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o do n\u00famero da baixa no relat\u00f3rio.", "created_at": "2019-10-09T15:48:32.711636-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:32.711663-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona possibilidade de indicar meio de transporte para cada trecho ao solicitar di\u00e1rias e passagens pelo formul\u00e1rio dispon\u00edvel na \u00e1rea p\u00fablica.", "created_at": "2019-10-09T15:48:31.359265-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:31.359286-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona possibilidade de indicar meio de transporte para cada trecho ao preencher o relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens pelo formul\u00e1rio dispon\u00edvel na \u00e1rea p\u00fablica.", "created_at": "2019-10-09T15:48:31.306493-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:31.306519-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao prestador terceirizado criar documentos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2019-10-09T15:48:30.733127-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:30.733152-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o dos documentos eletr\u00f4nicos do mais recente para o mais antigo.", "created_at": "2019-10-09T15:48:29.011953-03:00", "modified_at": "2019-10-09T15:48:29.011979-03:00"}], "version": "c6dbf98f-84ac-43b7-93df-2436654b3127", "created_at": "2019-10-09T15:48:33.924518-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Cria op\u00e7\u00e3o para o solicitante de di\u00e1rias e passagens indicar se a viagem \u00e9 apenas ida ou \u00e9 ida e volta.", "created_at": "2019-10-04T17:39:46.854564-03:00", "modified_at": "2019-10-04T17:39:46.854589-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de campus, turma, profissional e datas no relat\u00f3rio geral de sa\u00fade", "created_at": "2019-10-04T17:39:46.248444-03:00", "modified_at": "2019-10-04T17:39:46.248470-03:00"}], "version": "cdf61280-5185-4794-855e-cb4567f553fa", "created_at": "2019-10-04T17:39:46.856792-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "8f62eb1c-eae3-493c-aae2-8e31b2bf70fb", "created_at": "2019-10-03T17:15:21.272173-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "fb205835-a131-46be-9f06-5c71a452053e", "created_at": "2019-09-30T15:11:50.818197-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "ef66d4bb-36e6-467a-95a3-e9dcac3d7822", "created_at": "2019-09-28T10:42:54.803729-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona suporte ao envio de planilhas nos anexos dos chamados.", "created_at": "2019-09-27T16:56:43.040749-03:00", "modified_at": "2019-09-27T16:56:43.040776-03:00"}], "version": "7bd9edaa-1806-4014-8242-469b7233f97d", "created_at": "2019-09-27T16:56:43.389929-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "7b0bf1d8-37ad-4ad3-83a4-fa837a0af35e", "created_at": "2019-09-24T16:35:43.804233-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige adi\u00e7\u00e3o de novos integrantes na tela que edita as atividade do m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-09-23T14:47:59.132863-03:00", "modified_at": "2019-09-23T14:47:59.132889-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige listagem de avaliadores por projeto para exibir email e setor", "created_at": "2019-09-23T14:47:58.621633-03:00", "modified_at": "2019-09-23T14:47:58.621658-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de data na listagem dos agendamentos das viagens.", "created_at": "2019-09-23T14:47:59.910266-03:00", "modified_at": "2019-09-23T14:47:59.910291-03:00"}], "version": "8fba760f-ae67-49fd-92e4-753df05a4b12", "created_at": "2019-09-23T14:47:59.912365-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "a48686da-558f-4631-869d-b5195f6a5b81", "created_at": "2019-09-23T12:21:30.381979-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "57fc3013-cab1-4e02-987b-25da1fecfd71", "created_at": "2019-09-18T16:52:32.163467-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro lan\u00e7ado quando o servidor ajusta e reabre o relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas que foi devolvido para corre\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-09-18T15:29:04.614623-03:00", "modified_at": "2019-09-18T15:29:04.614648-03:00"}], "version": "d68450b8-bd50-4238-baf0-1c75235b1522", "created_at": "2019-09-18T15:29:04.888682-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtros de coordenador na ger\u00eancia de n\u00facleos e empreendimentos sociais", "created_at": "2019-09-17T16:28:40.109695-03:00", "modified_at": "2019-09-17T16:28:40.109720-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Nas solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias e passagens agora \u00e9 poss\u00edvel definir tipos de transporte diferentes para cada trecho a ser percorrido.", "created_at": "2019-09-17T16:28:41.426884-03:00", "modified_at": "2019-09-17T16:28:41.426910-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtros e novas informa\u00e7\u00f5es na tela de alunos sem di\u00e1rios", "created_at": "2019-09-17T16:28:40.495593-03:00", "modified_at": "2019-09-17T16:28:40.495619-03:00"}], "version": "6442e304-d4d8-48b2-b2cc-647ca330bf7f", "created_at": "2019-09-17T16:28:42.160174-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "8eb10267-de8c-4f93-92c5-30f29cd43d8c", "created_at": "2019-09-17T15:00:26.079946-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Limita n\u00fameros de itens que o usu\u00e1rios pode pedir em consulta REST", "created_at": "2019-09-16T15:31:36.967256-03:00", "modified_at": "2019-09-16T15:31:36.967281-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Suspende a conta de email institucional de servidores exclu\u00eddos.", "created_at": "2019-09-16T15:31:36.546062-03:00", "modified_at": "2019-09-16T15:31:36.546089-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Melhorias na planilha de pagamentos de projetos de pesquisa para emiss\u00e3o por per\u00edodo de refer\u00eancia (m\u00eas/ano)", "created_at": "2019-09-16T15:31:37.664396-03:00", "modified_at": "2019-09-16T15:31:37.664423-03:00"}], "version": "518a6d1c-1501-46d3-9060-fce5b8163592", "created_at": "2019-09-16T15:31:37.667621-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da escolaridade nos relat\u00f3rios de terceirizados.", "created_at": "2019-09-13T16:50:06.467988-03:00", "modified_at": "2019-09-13T16:50:06.468014-03:00"}], "version": "0991e968-92a0-4c42-83ab-69687d7f8095", "created_at": "2019-09-13T16:50:06.470547-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na gera\u00e7\u00e3o de termos quando ocorre a mudan\u00e7a de respons\u00e1vel", "created_at": "2019-09-12T14:42:42.315947-03:00", "modified_at": "2019-09-12T14:42:42.315972-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o do perfil visualizador de projetos de pesquisa.", "created_at": "2019-09-12T14:42:41.490271-03:00", "modified_at": "2019-09-12T14:42:41.490300-03:00"}], "version": "c649878c-13a8-46dc-8e4a-ed0b6fec5eeb", "created_at": "2019-09-12T14:42:42.318149-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere a funcionalidade de pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica para alunos do subsequente, integrado do quarto ano e superior.", "created_at": "2019-09-11T14:34:33.848171-03:00", "modified_at": "2019-09-11T14:34:33.848214-03:00"}], "version": "7523d170-c2b5-4cfc-b834-1e18655a6dc1", "created_at": "2019-09-11T14:34:33.883593-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o ao editar um terceirizado.", "created_at": "2019-09-09T16:53:48.846379-03:00", "modified_at": "2019-09-09T16:53:48.846421-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Nova forma de pontua\u00e7\u00e3o dos editais da AE - piloto no campus Cabedelo.", "created_at": "2019-09-09T16:53:48.053766-03:00", "modified_at": "2019-09-09T16:53:48.053793-03:00"}], "version": "f7b1f73a-cf69-483d-a591-476f03a4b951", "created_at": "2019-09-09T16:53:48.849047-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao buscar projetos com participantes inativos", "created_at": "2019-09-05T17:52:39.465005-03:00", "modified_at": "2019-09-05T17:52:39.465030-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige campus na edi\u00e7\u00e3o de projeto de extens\u00e3o", "created_at": "2019-09-05T17:52:38.923412-03:00", "modified_at": "2019-09-05T17:52:38.923449-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de tamanho do campo no nome no cadastro de terceirizado.", "created_at": "2019-09-05T17:52:37.682543-03:00", "modified_at": "2019-09-05T17:52:37.682570-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por campus na API de protocolo f\u00edsico", "created_at": "2019-09-05T17:52:38.093124-03:00", "modified_at": "2019-09-05T17:52:38.093148-03:00"}], "version": "2fa8153b-2d46-4456-bd2f-6f8e89f2f453", "created_at": "2019-09-05T17:52:39.467172-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f2188053-fd30-4766-9c2a-97dc43d14c30", "created_at": "2019-09-03T17:40:10.776132-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "262044ec-740b-4b5f-bb79-d252a96dcaef", "created_at": "2019-09-02T16:30:28.608192-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2db91864-c492-48f6-a3e3-e7c0e6654192", "created_at": "2019-08-30T16:45:56.056488-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o de uma solicita\u00e7\u00e3o di\u00e1rias e passagens reaberta para o chefe do solicitante.", "created_at": "2019-08-29T09:20:46.606440-03:00", "modified_at": "2019-08-29T09:20:46.606464-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o para autorizar di\u00e1rias de capacita\u00e7\u00e3o quando o solicitante pertence a um campus diferente do encaminhado", "created_at": "2019-08-29T09:20:46.252936-03:00", "modified_at": "2019-08-29T09:20:46.252960-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige exibi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o para o chefe substituto autorizar o envio do relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2019-08-29T09:20:45.835754-03:00", "modified_at": "2019-08-29T09:20:45.835780-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o desfazer da \u00faltima a\u00e7\u00e3o realizada sobre um relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2019-08-29T09:20:45.772925-03:00", "modified_at": "2019-08-29T09:20:45.772952-03:00"}], "version": "4bd46da6-0eb6-4eaa-9108-956e3d5a2178", "created_at": "2019-08-29T09:20:46.608718-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "39968449-e725-4536-b9b8-97c3f7ea5319", "created_at": "2019-08-28T12:02:16.767544-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Solu\u00e7\u00e3o de erro para cadastro de contrato com n\u00fameros iguais sendo de campus distintos.", "created_at": "2019-08-28T09:29:49.191875-03:00", "modified_at": "2019-08-28T09:29:49.191903-03:00"}], "version": "ac37cb59-d13c-4019-b5a6-f099f1aec4f6", "created_at": "2019-08-28T09:29:49.194474-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Encaminha a solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1ria para o homologador correto, quando esta \u00e9 encaminhada para uma unidade diferente da qual o solicitante pertence", "created_at": "2019-08-26T09:08:41.862158-03:00", "modified_at": "2019-08-26T09:08:41.862183-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona atividade de volunt\u00e1rio em projeto de extens\u00e3o no mapa de atividades.", "created_at": "2019-08-26T09:08:42.205401-03:00", "modified_at": "2019-08-26T09:08:42.205425-03:00"}, {"author": "Daniel Cardoso", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado o sistema de est\u00e1gio probat\u00f3rio.", "created_at": "2019-08-26T09:08:39.335828-03:00", "modified_at": "2019-08-26T09:08:39.335859-03:00"}], "version": "4c0cd6d8-e39e-426b-abff-8c19b120e2b3", "created_at": "2019-08-26T09:08:43.285830-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona novo relat\u00f3rio de atendimento de profissional de sa\u00fade por assunto.", "created_at": "2019-08-20T17:07:22.769723-03:00", "modified_at": "2019-08-20T17:07:22.769749-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona links na p\u00e1gina inicial para os ambientes virtuais de aprendizagem", "created_at": "2019-08-20T17:07:21.966203-03:00", "modified_at": "2019-08-20T17:07:21.966231-03:00"}], "version": "0f87aaf2-a968-4c1e-aed9-cca6e42be557", "created_at": "2019-08-20T17:07:22.772052-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00e3o se gasto j\u00e1 foi gerenciado na tela de plano de desembolso.", "created_at": "2019-08-20T12:31:02.209273-03:00", "modified_at": "2019-08-20T12:31:02.209299-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Solu\u00e7\u00e3o de problema ao realizar transfer\u00eancia no Campus.", "created_at": "2019-08-20T12:31:01.091878-03:00", "modified_at": "2019-08-20T12:31:01.091905-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de mensagem para alertar usu\u00e1rio caso haja pend\u00eancias de ger\u00eancia de gastos em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-08-20T12:31:01.870504-03:00", "modified_at": "2019-08-20T12:31:01.870530-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de filtros na tela de meus projetos.", "created_at": "2019-08-20T12:31:01.528979-03:00", "modified_at": "2019-08-20T12:31:01.529004-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere possibilidade de ativar automaticamente parceiro social na equipe do projeto de extens\u00e3o", "created_at": "2019-08-20T12:31:00.700411-03:00", "modified_at": "2019-08-20T12:31:00.700438-03:00"}], "version": "1214858d-f2bc-44a5-b173-3fd2fddcedcd", "created_at": "2019-08-20T12:31:02.775591-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Novos itens de formul\u00e1rios criados na p\u00e1gina passam a possuir as m\u00e1scaras em campos de data, hora, placa de ve\u00edculo, cpf e n\u00fameros.", "created_at": "2019-08-19T15:42:16.501897-03:00", "modified_at": "2019-08-19T15:42:16.501923-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria relat\u00f3rio por faixa et\u00e1ria no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-08-19T15:42:16.179953-03:00", "modified_at": "2019-08-19T15:42:16.179978-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona atividade de orienta\u00e7\u00e3o de projeto de extens\u00e3o no mapa de atividades.", "created_at": "2019-08-19T15:42:15.858474-03:00", "modified_at": "2019-08-19T15:42:15.858502-03:00"}], "version": "f9c8db9a-2176-4126-a0df-9ca069766058", "created_at": "2019-08-19T15:42:16.504066-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "ec757e1d-f283-4a4b-9f30-ecac64337911", "created_at": "2019-08-15T17:08:28.148232-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilidade de alterar o status do contrato para reaberto ap\u00f3s o mesmo ter sido finalizado.", "created_at": "2019-08-15T14:39:37.964272-03:00", "modified_at": "2019-08-15T14:39:37.964308-03:00"}], "version": "5c57e74a-4060-4f33-bafc-6219991be1be", "created_at": "2019-08-15T14:39:37.966953-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Filtro de situa\u00e7\u00e3o do chamado permite selecionar mais de um item.", "created_at": "2019-08-14T08:36:48.905437-03:00", "modified_at": "2019-08-14T08:36:48.905475-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o no web service de restaurante.", "created_at": "2019-08-14T08:36:47.699952-03:00", "modified_at": "2019-08-14T08:36:47.699979-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere notifica\u00e7\u00e3o para o criador do calend\u00e1rio de atividade f\u00edsica quando este expirar.", "created_at": "2019-08-14T08:36:48.260570-03:00", "modified_at": "2019-08-14T08:36:48.260596-03:00"}], "version": "8f78f2f7-8bf2-4163-bd8f-1ace922afae1", "created_at": "2019-08-14T08:36:48.908187-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige edi\u00e7\u00e3o de participante discente nos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-08-09T17:01:12.252889-03:00", "modified_at": "2019-08-09T17:01:12.252913-03:00"}], "version": "7751abc5-7032-4176-8881-6d20f59b584f", "created_at": "2019-08-09T17:01:12.255564-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita que prof. de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica possa inserir dados de exame f\u00edsico do discente.", "created_at": "2019-08-09T12:27:36.714499-03:00", "modified_at": "2019-08-09T12:27:36.714525-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a obten\u00e7\u00e3o de di\u00e1rios do integrado na gera\u00e7\u00e3o do mapa de atividades.", "created_at": "2019-08-09T12:27:35.255914-03:00", "modified_at": "2019-08-09T12:27:35.255939-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de codifica\u00e7\u00e3o ao gerar proposta de di\u00e1rias e passagens da \u00e1rea externa do Suap.", "created_at": "2019-08-09T12:27:34.933084-03:00", "modified_at": "2019-08-09T12:27:34.933110-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita que m\u00e9dico possa visualizar relat\u00f3rios do m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-08-09T12:27:34.578128-03:00", "modified_at": "2019-08-09T12:27:34.578155-03:00"}], "version": "cafcfee6-c794-43fa-bc7e-aa85b1489c6e", "created_at": "2019-08-09T12:27:36.716717-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na duplica\u00e7\u00e3o de participantes em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-08-08T13:56:53.758954-03:00", "modified_at": "2019-08-08T13:56:53.758980-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a contagem de chamados com o usu\u00e1rio na p\u00e1gina inicial", "created_at": "2019-08-08T13:56:53.362567-03:00", "modified_at": "2019-08-08T13:56:53.362593-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona envio de email ao coordenador quando o registro de execu\u00e7\u00e3o de atividade for realizado", "created_at": "2019-08-08T13:56:52.584222-03:00", "modified_at": "2019-08-08T13:56:52.584265-03:00"}], "version": "c24a7127-c99b-43fa-ba7a-70d97639171d", "created_at": "2019-08-08T13:56:54.036041-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtro de situa\u00e7\u00e3o na listagem dos chamados", "created_at": "2019-08-08T09:10:14.742348-03:00", "modified_at": "2019-08-08T09:10:14.742373-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao vincular documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2019-08-08T09:10:14.412335-03:00", "modified_at": "2019-08-08T09:10:14.412359-03:00"}], "version": "74e97648-e228-49a8-8bdd-0d0518b55d51", "created_at": "2019-08-08T09:10:14.744263-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona permiss\u00e3o a prof. de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica visualizar relat\u00f3rios de aptid\u00e3o f\u00edsica", "created_at": "2019-08-06T17:53:48.700503-03:00", "modified_at": "2019-08-06T17:53:48.700532-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere tabela contendo o resultado da pesquisa no relat\u00f3rio de aptid\u00e3o f\u00edsica no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-08-06T17:53:48.353000-03:00", "modified_at": "2019-08-06T17:53:48.353029-03:00"}], "version": "2d7d21cd-21c0-461d-9f43-e24f97a0c911", "created_at": "2019-08-06T17:53:49.318992-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "4b3f653b-60e3-4dad-9b4c-829157a3bf58", "created_at": "2019-08-06T16:06:05.102414-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "f8842d36-6ea7-4f7f-b222-d33c4b4bc9ac", "created_at": "2019-08-06T11:35:48.930522-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Permite ao perfil de acompanhante acad\u00eamico a visuliza\u00e7\u00e3o da lista dos convocados do ENADE.", "created_at": "2019-08-02T16:21:11.039762-03:00", "modified_at": "2019-08-02T16:21:11.039787-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite o upload de imagens na aba documentos", "created_at": "2019-08-02T16:21:11.430554-03:00", "modified_at": "2019-08-02T16:21:11.430579-03:00"}], "version": "d4c9f5b0-5463-4ae9-b5a9-bcf696bea68b", "created_at": "2019-08-02T16:21:11.702522-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "8e273902-2279-48ee-8f7e-95ed108da075", "created_at": "2019-08-01T14:09:24.104718-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "c9b06122-8758-4b71-878a-a85beb6963d3", "created_at": "2019-08-01T11:24:23.529893-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige acesso a API REST dos mapas de atividades.", "created_at": "2019-08-01T10:14:38.908834-03:00", "modified_at": "2019-08-01T10:14:38.908859-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita desativar calend\u00e1rio expirado de pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica.", "created_at": "2019-08-01T10:14:38.571750-03:00", "modified_at": "2019-08-01T10:14:38.571785-03:00"}], "version": "dff16702-9f07-4d28-a750-b399616b77c4", "created_at": "2019-08-01T10:14:39.180104-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "2afe1a62-f6fa-445e-99e8-7070a5c12e25", "created_at": "2019-08-01T10:14:09.793757-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [{"author": "Marlon Santos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Atualizar a vers\u00e3o do Django do Portal do Estudante para 2.2.1", "created_at": "2019-08-01T09:22:40.218473-03:00", "modified_at": "2019-08-01T09:22:40.218506-03:00"}, {"author": "Marlon Santos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Corrige erro no filtro das vagas", "created_at": "2019-08-01T09:22:39.163919-03:00", "modified_at": "2019-08-01T09:22:39.163994-03:00"}], "version": "7f472d1a-5796-47b2-907e-c315d65f7cf3", "created_at": "2019-08-01T09:22:40.220736-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remove a notifica\u00e7\u00e3o de mapas de atividade para avalia\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios sem permiss\u00e3o para avaliar mapas.", "created_at": "2019-07-30T17:54:47.751419-03:00", "modified_at": "2019-07-30T17:54:47.751444-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de empenho no m\u00f3dulos de contratos.", "created_at": "2019-07-30T17:54:47.440733-03:00", "modified_at": "2019-07-30T17:54:47.440758-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige mensagem \"Erro! imposs\u00edvel determinar seu campus de lota\u00e7\u00e3o\" no mapa de atividades.", "created_at": "2019-07-30T17:54:46.815415-03:00", "modified_at": "2019-07-30T17:54:46.815440-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00f5es detalhadas acerca do da carga hor\u00e1ria do mapa de atividades na API REST.", "created_at": "2019-07-30T17:54:48.553868-03:00", "modified_at": "2019-07-30T17:54:48.553894-03:00"}], "version": "93c4b726-7434-4def-9518-481dcd31d492", "created_at": "2019-07-30T17:54:48.556317-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige compatibilidade do mapa de atividades com Internet Explorer desatualizado", "created_at": "2019-07-30T11:06:28.055115-03:00", "modified_at": "2019-07-30T11:06:28.055142-03:00"}], "version": "e7a16d80-8e3b-40f5-9941-a01e2ad15e0f", "created_at": "2019-07-30T11:06:28.057819-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "6c04873c-190b-4dd6-8508-32d6e69c62ed", "created_at": "2019-07-30T10:09:31.166246-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige verifica\u00e7\u00e3o de bens patrimoniais ao alterar setor de servidor.", "created_at": "2019-07-30T09:23:15.872359-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:15.872385-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro em projetos pendentes n\u00e3o enviados", "created_at": "2019-07-30T09:23:12.689061-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:12.689098-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige fluxo para assinatura autom\u00e1tica de participa\u00e7\u00e3o em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-07-30T09:23:09.189743-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:09.189770-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Altera as atividades do mapa de atividades de acordo com o semestre selecionado pelo docente", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.448434-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.448457-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao dono de um mapa de atividades transferir o mapa de volta pra si em caso de encaminhamento incorreto.", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.394376-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.394403-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona op\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o de projetos de extens\u00e3o de fluxo cont\u00ednuo que foram reprovados", "created_at": "2019-07-30T09:23:16.571901-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:16.571928-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Notifica\u00e7\u00e3o por e-mail com informa\u00e7\u00f5es sobre o mapa", "created_at": "2019-07-30T09:23:15.254640-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:15.254665-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permiss\u00e3o para submeter novos projetos com projetos pendentes sob sua coordena\u00e7\u00e3o", "created_at": "2019-07-30T09:23:14.337315-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:14.337340-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite o docente dono do mapa transferir o mapa para ele mesmo", "created_at": "2019-07-30T09:23:13.716144-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:13.716170-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona relat\u00f3rio de aptid\u00e3o f\u00edsica no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-07-30T09:23:13.312041-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:13.312066-03:00"}, {"author": "Victor Regis", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita aos usu\u00e1rios do m\u00f3dulo de projetos adicionarem marca\u00e7\u00f5es(Tags) nos projetos.", "created_at": "2019-07-30T09:23:12.353596-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:12.353624-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona o envio de email ao docente sempre que um mapa de atividades \u00e9 transferido de posse", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.676966-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.676989-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona o envio de email ao docente sempre que um mapa de atividades \u00e9 avaliado", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.625475-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.625498-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona atividades de est\u00e1gio automaticamente no mapa de atividades.", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.563209-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.563233-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona atividades de orienta\u00e7\u00e3o de TCC automaticamente no mapa de atividades.", "created_at": "2019-07-30T09:23:11.509282-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:11.509307-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o de coordenador de campus para projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-07-30T09:23:09.689254-03:00", "modified_at": "2019-07-30T09:23:09.689279-03:00"}], "version": "d2e2361f-dc15-43ae-b3cf-9620b12b3834", "created_at": "2019-07-30T09:23:16.574149-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao acessar prontu\u00e1rio de aluno sem usu\u00e1rio no SUAP", "created_at": "2019-07-24T15:47:43.862469-03:00", "modified_at": "2019-07-24T15:47:43.862495-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere restri\u00e7\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio de pr\u00e1tica de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica caso o calend\u00e1rio j\u00e1 tenha expirado", "created_at": "2019-07-24T15:47:43.087917-03:00", "modified_at": "2019-07-24T15:47:43.087942-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige configura\u00e7\u00e3o de boletim de servi\u00e7o por setor para o gestor sist\u00eamico", "created_at": "2019-07-24T15:47:42.711769-03:00", "modified_at": "2019-07-24T15:47:42.711796-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona campo justificativa ao adicionar um novo calend\u00e1rio atividade f\u00edsica no m\u00f3dulo de sa\u00fade", "created_at": "2019-07-24T15:47:42.373835-03:00", "modified_at": "2019-07-24T15:47:42.373860-03:00"}], "version": "0a561c91-c28f-44c6-9912-886c4bd4a5c5", "created_at": "2019-07-24T15:47:43.864476-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de exibi\u00e7\u00e3o dos editais", "created_at": "2019-07-23T12:10:38.556777-03:00", "modified_at": "2019-07-23T12:10:38.556804-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona parecer na aprova\u00e7\u00e3o de n\u00facleos e empreendimentos", "created_at": "2019-07-23T12:10:37.977578-03:00", "modified_at": "2019-07-23T12:10:37.977605-03:00"}], "version": "970784df-5744-47a9-a0bc-6b16ad53d256", "created_at": "2019-07-23T12:10:38.559099-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao pesquisar por servidores.", "created_at": "2019-07-19T14:52:29.339991-03:00", "modified_at": "2019-07-19T14:52:29.340016-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao listar atividades estudantis di\u00e1rias.", "created_at": "2019-07-19T14:52:28.984177-03:00", "modified_at": "2019-07-19T14:52:28.984204-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere filtro de status na listagem de alunos referente a avalia\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica.", "created_at": "2019-07-19T14:52:28.632920-03:00", "modified_at": "2019-07-19T14:52:28.632946-03:00"}], "version": "46660c35-adc8-4f6a-b127-74f016083fff", "created_at": "2019-07-19T14:52:29.716991-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao editar participante de projeto de extens\u00e3o", "created_at": "2019-07-16T13:15:35.312887-03:00", "modified_at": "2019-07-16T13:15:35.312912-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no acesso a projetos por membros", "created_at": "2019-07-16T13:15:34.874039-03:00", "modified_at": "2019-07-16T13:15:34.874064-03:00"}], "version": "e60c6603-c608-47b5-9f97-0d543697839b", "created_at": "2019-07-16T13:15:35.314931-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Corrige acesso n\u00e3o permitido do perfil aluno na \u00e1rea 'admin' de Atividade Complementar", "created_at": "2019-07-16T10:46:45.282884-03:00", "modified_at": "2019-07-16T10:46:45.282909-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na tela de listagem e no relat\u00f3rio de terceirizados para a transpar\u00eancia.", "created_at": "2019-07-16T10:46:46.878236-03:00", "modified_at": "2019-07-16T10:46:46.878261-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retirado o campo \"Situa\u00e7\u00e3o\" da edi\u00e7\u00e3o dos contratos.", "created_at": "2019-07-16T10:46:46.499927-03:00", "modified_at": "2019-07-16T10:46:46.499952-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao editar participa\u00e7\u00e3o em projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-07-16T10:46:45.907621-03:00", "modified_at": "2019-07-16T10:46:45.907659-03:00"}, {"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "declara\u00e7\u00f5es em projetos de pesquisa passam a mostrar o c\u00f3digo de autentica\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-07-16T10:46:45.598662-03:00", "modified_at": "2019-07-16T10:46:45.598689-03:00"}], "version": "5c8235ae-4822-4acc-92c8-6e80a54cd57f", "created_at": "2019-07-16T10:46:46.880369-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao gerar registro de emiss\u00e3o de diploma.", "created_at": "2019-07-11T16:39:24.816702-03:00", "modified_at": "2019-07-11T16:39:24.816727-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao acessar a caixa de entrada de processos.", "created_at": "2019-07-11T16:39:23.491644-03:00", "modified_at": "2019-07-11T16:39:23.491671-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Sistema de boletins de servi\u00e7o do SUAP", "created_at": "2019-07-11T16:39:24.499434-03:00", "modified_at": "2019-07-11T16:39:24.499459-03:00"}], "version": "8abb705e-0cb7-41a6-8dd8-01880ee1d7b6", "created_at": "2019-07-11T16:39:25.116045-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajustes de textos no m\u00f3dulo de contratos.", "created_at": "2019-07-11T10:14:07.902299-03:00", "modified_at": "2019-07-11T10:14:07.902324-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da busca por nome na tela de contratos.", "created_at": "2019-07-11T10:14:07.568772-03:00", "modified_at": "2019-07-11T10:14:07.568798-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao listar detalhes de n\u00facleo de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-07-11T10:14:07.255672-03:00", "modified_at": "2019-07-11T10:14:07.255697-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao adicionar publica\u00e7\u00e3o a um contrato.", "created_at": "2019-07-11T10:14:06.889775-03:00", "modified_at": "2019-07-11T10:14:06.889800-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de termo de participa\u00e7\u00e3o de forma autom\u00e1tica.", "created_at": "2019-07-11T10:14:06.568357-03:00", "modified_at": "2019-07-11T10:14:06.568382-03:00"}], "version": "c4333df1-17aa-4c79-b8b6-3359e6884c3d", "created_at": "2019-07-11T10:14:07.904376-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Grupo \"Visualizador de Projetos\" passa a poder visualizar os projetos de pesquisa.", "created_at": "2019-07-09T17:36:44.533152-03:00", "modified_at": "2019-07-09T17:36:44.533177-03:00"}], "version": "f3ca01b4-cd16-4ff7-bd9a-16d8feebc98a", "created_at": "2019-07-09T17:36:45.090791-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de acesso negado ao m\u00f3dulo de extens\u00e3o por usu\u00e1rio aluno", "created_at": "2019-07-08T14:47:01.290255-03:00", "modified_at": "2019-07-08T14:47:01.290282-03:00"}, {"author": "Rafael Marinho", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na filtragem por campus na tela de requisi\u00e7\u00f5es pendentes.", "created_at": "2019-07-08T14:47:00.841180-03:00", "modified_at": "2019-07-08T14:47:00.841208-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro lan\u00e7ado ao imprimir relat\u00f3rio de viagem que n\u00e3o foi preenchido e est\u00e1 cancelado.", "created_at": "2019-07-08T14:46:59.922327-03:00", "modified_at": "2019-07-08T14:46:59.922355-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita reavaliar recursos de projetos de extens\u00e3o j\u00e1 aceitos.", "created_at": "2019-07-08T14:47:01.929548-03:00", "modified_at": "2019-07-08T14:47:01.929572-03:00"}], "version": "e04b793f-ea2b-49d3-ae30-d29a5b787d87", "created_at": "2019-07-08T14:47:01.931692-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige permiss\u00e3o de alguns avaliadores de visualizarem projetos de pesquisa.", "created_at": "2019-07-04T16:30:27.835733-03:00", "modified_at": "2019-07-04T16:30:27.835759-03:00"}], "version": "965c44aa-6e09-46cc-a042-6a69717cdadf", "created_at": "2019-07-04T16:30:28.103642-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige permiss\u00e3o para visualizar projetos de pesquisa", "created_at": "2019-07-04T13:36:47.679614-03:00", "modified_at": "2019-07-04T13:36:47.679638-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Modificado", "comment": "Nova vers\u00e3o do m\u00f3dulo contratos.", "created_at": "2019-07-04T13:36:49.618589-03:00", "modified_at": "2019-07-04T13:36:49.618614-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita exclus\u00e3o de c\u00f3digo de atividade de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-07-04T13:36:46.978732-03:00", "modified_at": "2019-07-04T13:36:46.978758-03:00"}], "version": "82359306-9cb5-4e42-a69f-5816d8d5de3d", "created_at": "2019-07-04T13:36:50.770659-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o procedimento de importa\u00e7\u00e3o de dados dos servidores do SIAPE para o SUAP.", "created_at": "2019-07-01T21:22:06.401054-03:00", "modified_at": "2019-07-01T21:22:06.401080-03:00"}], "version": "dbad19d9-7b14-4ad8-8d00-0d38bd84bddb", "created_at": "2019-07-01T21:22:06.446038-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "9e1d467d-6b03-4e7a-93c4-62e3133a2338", "created_at": "2019-07-01T17:07:07.477512-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "53b97cbb-993d-4cf1-831e-99a3ac63b298", "created_at": "2019-07-01T16:18:23.316924-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajusta formata\u00e7\u00e3o de diploma para naturais do Distrito Federal.", "created_at": "2019-06-28T13:03:13.991706-03:00", "modified_at": "2019-06-28T13:03:13.991729-03:00"}, {"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Modificado", "comment": "Inser\u00e7\u00e3o dos dados referente a professor, para cada di\u00e1rio do aluno que for migrado do Q-Acad\u00eamico.", "created_at": "2019-06-28T13:03:14.527063-03:00", "modified_at": "2019-06-28T13:03:14.527087-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona novos campos no cadastro de Empresa do m\u00f3dulo de Est\u00e1gios.", "created_at": "2019-06-28T13:03:14.857790-03:00", "modified_at": "2019-06-28T13:03:14.857813-03:00"}], "version": "42f2204a-2004-4adf-a13e-73ecdc59bfb2", "created_at": "2019-06-28T13:03:14.860216-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o de modelo de documento", "created_at": "2019-06-26T18:22:46.407777-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:22:46.407802-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona recuo de primeira linha do documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2019-06-26T18:22:46.354639-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:22:46.354668-03:00"}], "version": "36c5eb59-d4fc-4cb1-b633-2adb96793d5b", "created_at": "2019-06-26T18:22:46.409944-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Documentos Eletr\u00f4nicos] Usu\u00e1rios com permiss\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o em um setor podem assinar qualquer documento do setor, independente do usu\u00e1rio que criou o documento no setor;", "created_at": "2019-06-26T18:05:16.029263-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:16.029288-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] S\u00f3 permite a anexa\u00e7\u00e3o de processos quando estes estiverem no mesmo setor;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.776186-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.776214-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] Permite a adi\u00e7\u00e3o de um documento digitalizado em mais de um processo;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.721541-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.721568-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] Permite remover interesse de processos finalizados;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.497494-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.497523-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico e documento eletr\u00f4nico pelo IFRN", "created_at": "2019-06-26T18:05:16.158142-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:16.158167-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "Modifica a op\u00e7\u00e3o de omitir/exibir o menu lateral do SUAP", "created_at": "2019-06-26T18:05:16.093342-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:16.093367-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Documentos Eletr\u00f4nicos] Permite adicionar prestadores de servi\u00e7os no compartilhamento de documentos do setor;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.946946-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.946971-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] Permite solicitar juntada de documentos a mais de um interessado por vez;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.662773-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.662798-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] Permite baixar um processo dividindo-o em documentos separados;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.579998-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.580022-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Documentos Eletr\u00f4nicos] Cria a permiss\u00e3o para auditor de documentos eletr\u00f4nicos;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.895426-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.895451-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Processos Eletr\u00f4nicos] Adiciona a p\u00e1gina de consulta p\u00fablica de processos eletr\u00f4nicos;", "created_at": "2019-06-26T18:05:15.827526-03:00", "modified_at": "2019-06-26T18:05:15.827551-03:00"}], "version": "81d3e2c8-d232-4f14-a267-256bd92dcd58", "created_at": "2019-06-26T18:05:16.160158-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige listagem de chamados do usu\u00e1rios com filtro por datas.", "created_at": "2019-06-26T14:14:06.948150-03:00", "modified_at": "2019-06-26T14:14:06.948175-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a listagem de chefe organizacional no m\u00f3dulo de di\u00e1rias", "created_at": "2019-06-26T14:14:06.631595-03:00", "modified_at": "2019-06-26T14:14:06.631624-03:00"}], "version": "4412e8b0-327c-430e-9751-554e85211a73", "created_at": "2019-06-26T14:14:08.050721-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclus\u00e3o da coluna \"Ativo\" na planilha de pagamento dos bolsistas.", "created_at": "2019-06-25T17:33:03.094495-03:00", "modified_at": "2019-06-25T17:33:03.094521-03:00"}], "version": "79479b55-501e-4325-82f8-9478e0f328d6", "created_at": "2019-06-25T17:33:03.989919-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige envio de anexos em projetos de pesquisa", "created_at": "2019-06-20T11:10:15.830253-03:00", "modified_at": "2019-06-20T11:10:15.830278-03:00"}], "version": "7bd6191c-3cc8-4f48-bfc4-2b89198ff752", "created_at": "2019-06-20T11:10:16.124026-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "fcb589e7-e645-4a56-89c2-255c30a7451e", "created_at": "2019-06-19T17:20:50.752848-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige submiss\u00e3o de anexos na central de servi\u00e7os", "created_at": "2019-06-19T16:29:03.535227-03:00", "modified_at": "2019-06-19T16:29:03.535253-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao realizar busca na p\u00e1gina de centros de atendimento da central de servi\u00e7os.", "created_at": "2019-06-19T16:29:01.871536-03:00", "modified_at": "2019-06-19T16:29:01.871561-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Altera a localiza\u00e7\u00e3o dos arquivos de repactua\u00e7\u00e3o e termos aditivos para anexos", "created_at": "2019-06-19T16:29:03.166251-03:00", "modified_at": "2019-06-19T16:29:03.166278-03:00"}], "version": "797d0005-f2f4-49cb-8ef2-b9caa87d8276", "created_at": "2019-06-19T16:29:03.831737-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige abertura de chamado local", "created_at": "2019-06-19T12:36:05.625177-03:00", "modified_at": "2019-06-19T12:36:05.625203-03:00"}], "version": "93d73959-7b22-48ea-a024-8ce642849b19", "created_at": "2019-06-19T12:36:05.628166-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens por bolsistas EAD.", "created_at": "2019-06-18T19:38:50.513272-03:00", "modified_at": "2019-06-18T19:38:50.513297-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Implanta a nova central de servi\u00e7os do Suap", "created_at": "2019-06-18T19:38:49.505067-03:00", "modified_at": "2019-06-18T19:38:49.505093-03:00"}], "version": "e8c348f9-730f-4efd-84e3-8a019d394191", "created_at": "2019-06-18T19:38:50.515431-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "e4837f52-6793-4394-acd6-34c4393b36e9", "created_at": "2019-06-18T13:28:39.838693-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Ordena n\u00famero do est\u00e1gio em ordem decrescente.", "created_at": "2019-06-14T11:36:01.630125-03:00", "modified_at": "2019-06-14T11:36:01.630149-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Oculta o bot\u00e3o Imprimir Termo de Compromisso para os tipos de est\u00e1gios Atividade Profissional, Atividade de Pesquisa e Atividade de Extens\u00e3o.", "created_at": "2019-06-14T11:35:59.413341-03:00", "modified_at": "2019-06-14T11:35:59.413370-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da pessoa interessada na caixa de entrada e sa\u00edda do protocolo.", "created_at": "2019-06-14T11:36:01.984041-03:00", "modified_at": "2019-06-14T11:36:01.984066-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "O m\u00f3dulo de restaurante permite que alunos avaliem a refei\u00e7\u00e3o do dia.", "created_at": "2019-06-14T11:36:01.227169-03:00", "modified_at": "2019-06-14T11:36:01.227195-03:00"}], "version": "7e602a03-865e-4d28-a7a1-b371e1bb5ddd", "created_at": "2019-06-14T11:36:01.986079-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o do ano ao calcular o relat\u00f3rio de totaliza\u00e7\u00e3o por campus.", "created_at": "2019-06-12T06:55:43.053927-03:00", "modified_at": "2019-06-12T06:55:43.053952-03:00"}, {"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Exibe avisos sobre professor n\u00e3o associado ao hist\u00f3rico.", "created_at": "2019-06-12T06:55:44.495155-03:00", "modified_at": "2019-06-12T06:55:44.495182-03:00"}], "version": "af8838ec-2056-4136-af8b-f9a259d56f8d", "created_at": "2019-06-12T06:55:44.497444-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige adi\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o ao n\u00facleo caso participante j\u00e1 exista.", "created_at": "2019-06-07T12:59:11.682417-03:00", "modified_at": "2019-06-07T12:59:11.682458-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-06-07T12:59:09.956143-03:00", "modified_at": "2019-06-07T12:59:09.956169-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige edi\u00e7\u00e3o de encaminhamento no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-06-07T12:59:09.600470-03:00", "modified_at": "2019-06-07T12:59:09.600508-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de servidores por fun\u00e7\u00e3o na listagem de servidores", "created_at": "2019-06-07T12:59:12.346209-03:00", "modified_at": "2019-06-07T12:59:12.346236-03:00"}], "version": "97142b11-3d68-473a-9452-9ec5e5f0249f", "created_at": "2019-06-07T12:59:12.348331-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige mensagem enviada ao email do avaliador de extens\u00e3o quando o proponente interp\u00f5e um recurso.", "created_at": "2019-06-06T18:26:07.876940-03:00", "modified_at": "2019-06-06T18:26:07.876965-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Disponibiliza funcionalidade para registro di\u00e1rio de atividades dos profissionais respons\u00e1veis pela aten\u00e7\u00e3o aos estudantes com necessidades espec\u00edficas", "created_at": "2019-06-06T18:26:06.802032-03:00", "modified_at": "2019-06-06T18:26:06.802056-03:00"}], "version": "bc4efc05-7c0e-4588-b9ac-4ab90e6016d5", "created_at": "2019-06-06T18:26:07.888039-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "e0afa973-7241-4748-a44a-49d74bc72fce", "created_at": "2019-06-06T13:22:13.668604-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige ordena\u00e7\u00e3o dos itens na API REST", "created_at": "2019-06-06T09:43:06.864107-03:00", "modified_at": "2019-06-06T09:43:06.864130-03:00"}], "version": "88e2214d-9cd7-4cd5-a303-bb033884bb65", "created_at": "2019-06-06T09:43:07.186410-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Victor Regis", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona aplica\u00e7\u00e3o Restaurante ao suap.", "created_at": "2019-06-04T14:25:43.395257-03:00", "modified_at": "2019-06-04T14:25:43.395283-03:00"}], "version": "0f9dc459-cfca-4801-a637-67a67ebcc2d1", "created_at": "2019-06-04T14:25:43.398501-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "7b52d922-fd79-483f-9590-83a08ad2fe6a", "created_at": "2019-06-03T18:12:24.420127-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "3e7c158f-448e-4e31-b0de-1da6d953a109", "created_at": "2019-06-03T16:09:44.426747-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "b359c866-bfa3-4680-978a-04df1e004556", "created_at": "2019-06-03T12:10:04.626719-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jonas Andrade", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Corrige a transfer\u00eancia de curso de alunos do superior, de forma a n\u00e3o copiar os dados acad\u00eamicos para o novo aluno.", "created_at": "2019-05-31T17:15:34.913523-03:00", "modified_at": "2019-05-31T17:15:34.913563-03:00"}], "version": "9551e6b5-275b-4369-bde9-a2c66be2a360", "created_at": "2019-05-31T17:15:35.512648-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na interposi\u00e7\u00e3o de recursos por proponentes de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-31T12:25:23.093312-03:00", "modified_at": "2019-05-31T12:25:23.093337-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Solicitar documentos obrigat\u00f3rios na substitui\u00e7\u00e3o de membros da equipe do projeto", "created_at": "2019-05-31T12:25:24.731874-03:00", "modified_at": "2019-05-31T12:25:24.731900-03:00"}], "version": "eaa3287a-ac72-4a55-b045-b4e3656aea11", "created_at": "2019-05-31T12:25:25.071946-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permite a troca de senhas do email institucional para servidores aposentados", "created_at": "2019-05-30T09:44:16.128697-03:00", "modified_at": "2019-05-30T09:44:16.128722-03:00"}], "version": "08cfc7b9-fbd0-4515-89bc-ccc4173cb598", "created_at": "2019-05-30T09:44:16.188172-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Fixa carga hor\u00e1ria para a equipe dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-28T15:47:15.972862-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:43.718429-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Atualiza situa\u00e7\u00e3o do estagio ap\u00f3s excluir algum acompanhamento/visita deste.", "created_at": "2019-05-28T15:47:14.755513-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:42.517100-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Mensagem de erro para emails n\u00e3o migrados no GSuite", "created_at": "2019-05-28T15:47:12.019040-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:39.983800-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Link na p\u00e1gina inicial para o email institucional", "created_at": "2019-05-28T15:47:11.960600-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:39.906265-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Troca de senha de email institucional n\u00e3o aceitava caracteres acentuados", "created_at": "2019-05-28T15:47:11.895462-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:39.848311-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o dos hist\u00f3ricos e certificados emitidos para campi avan\u00e7ados / implanta\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-05-28T15:47:13.199243-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:41.127190-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Envia email para os interessados ao solicitar uma transfer\u00eancia / requisi\u00e7\u00e3o", "created_at": "2019-05-28T15:47:15.564299-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:43.273237-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Corrige informa\u00e7\u00f5es do nome e cargo do respons\u00e1vel pela empresa no termo de compromisso do est\u00e1gio.", "created_at": "2019-05-28T15:47:14.672392-03:00", "modified_at": "2019-05-28T16:09:42.464976-03:00"}], "version": "dae1bc57-a8ae-401a-9947-072cc4216e42", "created_at": "2019-05-28T16:09:43.720433-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro gerado ao tentar prestar contas dos gastos com o projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-22T16:43:46.790030-03:00", "modified_at": "2019-05-22T16:43:46.790056-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos de registro espec\u00edficos para os campi para a gera\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de atividades dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-22T16:43:46.115148-03:00", "modified_at": "2019-05-22T16:43:46.115174-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Agora os formul\u00e1rios de di\u00e1rias e passagens dispon\u00edveis na \u00e1rea p\u00fablica ter\u00e3o uma verifica\u00e7\u00e3o de captcha para melhorar a seguran\u00e7a.", "created_at": "2019-05-22T16:43:45.613151-03:00", "modified_at": "2019-05-22T16:43:45.613176-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita a exporta\u00e7\u00e3o de dados de alunos, via CSV.", "created_at": "2019-05-22T16:43:45.181963-03:00", "modified_at": "2019-05-22T16:43:45.181989-03:00"}], "version": "8ad9c07d-7b63-477f-9a8a-acfc74ab77cb", "created_at": "2019-05-22T16:43:47.139628-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Permite cadastro de m\u00faltiplos est\u00e1gios n\u00e3o obrigat\u00f3rios para o curso do T\u00e9cnico Subsequente em Transa\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias - Cabedelo Centro.", "created_at": "2019-05-20T12:37:44.350368-03:00", "modified_at": "2019-05-20T12:37:44.350393-03:00"}], "version": "aac62792-7ebe-472d-a0da-b12ca9aff5f4", "created_at": "2019-05-20T12:37:44.353115-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permiss\u00e3o para que os avaliadores possam visualizar plano de trabalho do projeto submetido.", "created_at": "2019-05-17T14:41:00.679815-03:00", "modified_at": "2019-05-17T14:41:00.679843-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao realizar transfer\u00eancia de invent\u00e1rios na funcionalidade de consulta de carga", "created_at": "2019-05-17T14:41:00.337795-03:00", "modified_at": "2019-05-17T14:41:00.337831-03:00"}, {"author": "J\u00falio Lopes", "type": "Modificado", "comment": "Adequa\u00e7\u00e3o de Diplomas e Hist\u00f3ricos de cursos superiores \u00e0 Portaria No 1.095, DE 25 de OUTUBRO DE 2018", "created_at": "2019-05-17T14:41:02.715518-03:00", "modified_at": "2019-05-17T14:41:02.715545-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Modificado", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rios identificados do servidor confrontado e de outros servidores na Consulta de Carga", "created_at": "2019-05-17T14:40:59.907595-03:00", "modified_at": "2019-05-17T14:40:59.907623-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permiss\u00e3o para gerente sist\u00eamico iniciar grupo de discuss\u00e3o", "created_at": "2019-05-17T14:41:03.116150-03:00", "modified_at": "2019-05-17T14:41:03.116177-03:00"}], "version": "696c7851-38ef-49d2-89c4-d439c49ec092", "created_at": "2019-05-17T14:41:03.479837-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Retira v\u00ednculo de oferta de est\u00e1gios do conv\u00eanio.", "created_at": "2019-05-16T08:26:30.181679-03:00", "modified_at": "2019-05-16T08:26:30.181704-03:00"}], "version": "22d90d3d-e5a8-4079-ad5a-e0f7a839d029", "created_at": "2019-05-16T08:26:30.184234-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na duplica\u00e7\u00e3o da aba Documentos em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-14T13:38:52.074318-03:00", "modified_at": "2019-05-14T13:38:52.074344-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no cadastro de empreendimentos sociais", "created_at": "2019-05-14T13:38:51.449253-03:00", "modified_at": "2019-05-14T13:38:51.449278-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Permite que os coordenadores de est\u00e1gio alterarem o orientador do aluno.", "created_at": "2019-05-14T13:38:53.199401-03:00", "modified_at": "2019-05-14T13:38:53.199424-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Omite carga hor\u00e1ria estimada do est\u00e1gio no perfil do aluno.", "created_at": "2019-05-14T13:38:53.145633-03:00", "modified_at": "2019-05-14T13:38:53.145659-03:00"}], "version": "bf2b7f73-6235-475a-a337-2d76ab900c59", "created_at": "2019-05-14T13:38:53.201529-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adiciona bloqueio de dele\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio para quem n\u00e3o \u00e9 administrador", "created_at": "2019-05-09T09:14:03.429773-03:00", "modified_at": "2019-05-09T09:14:03.429799-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Processo Eletr\u00f4nico] Corrige o layout da listagem de documentos inseridos durante a abertura de requerimentos.", "created_at": "2019-05-09T09:14:02.420353-03:00", "modified_at": "2019-05-09T09:14:02.420389-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por cargo na listagem de servidores", "created_at": "2019-05-09T09:14:02.919407-03:00", "modified_at": "2019-05-09T09:14:02.919434-03:00"}], "version": "a211e1ed-fdb2-4b64-9d49-8b467f7c7433", "created_at": "2019-05-09T09:14:03.767480-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige prontu\u00e1rios com avalia\u00e7\u00f5es de atividades f\u00edsicas sem calend\u00e1rios vinculados.", "created_at": "2019-05-07T15:18:31.878497-03:00", "modified_at": "2019-05-07T15:18:31.878523-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Altera exibicao de campos ao adicionar est\u00e1gio dependendo do tipo deste.", "created_at": "2019-05-07T15:18:27.705412-03:00", "modified_at": "2019-05-07T15:18:27.705450-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona cadastro de empreendimentos sociais de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-07T15:18:31.076952-03:00", "modified_at": "2019-05-07T15:18:31.076979-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exibe o polo do aluno na listagem dos est\u00e1gios", "created_at": "2019-05-07T15:18:28.087855-03:00", "modified_at": "2019-05-07T15:18:28.087882-03:00"}], "version": "022ffd97-4a34-46d3-8560-4c5f64251d14", "created_at": "2019-05-07T15:18:31.880886-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o cadastro de substituto no m\u00f3dulo de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2019-05-06T12:40:14.697934-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:14.697960-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na submiss\u00e3o de arquivos nos projetos de extens\u00e3o, tamanho passou de 2MB para 5MB.", "created_at": "2019-05-06T12:40:12.645848-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:12.645874-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na presta\u00e7\u00e3o de contas dos projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-05-06T12:40:12.292910-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:12.292937-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro a gerar c\u00f3digo de atividade nos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-06T12:40:11.939941-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:11.939966-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na gera\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio de dimens\u00e3o dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-05-06T12:40:11.529535-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:11.529561-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona bot\u00e3o para reenvio de e-mail para o professor orientador.", "created_at": "2019-05-06T12:40:15.147847-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:15.147873-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona chat entre respons\u00e1vel e coordenadores de extens\u00e3o aos projetos.", "created_at": "2019-05-06T12:40:14.308729-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:14.308754-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona a situa\u00e7\u00e3o do servidor na API REST.", "created_at": "2019-05-06T12:40:11.198302-03:00", "modified_at": "2019-05-06T12:40:11.198328-03:00"}], "version": "b9283d87-a4bb-49eb-a3f3-64757905c7c4", "created_at": "2019-05-06T12:40:15.149718-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera listagem para exibir a avalia\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica mais recente dos alunos.", "created_at": "2019-04-30T14:10:08.549376-03:00", "modified_at": "2019-04-30T14:10:08.549410-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita o envio de novos exames para alunos cujas avalia\u00e7\u00f5es de atividades f\u00edsicas foram negadas anteriormente.", "created_at": "2019-04-30T14:10:08.936341-03:00", "modified_at": "2019-04-30T14:10:08.936366-03:00"}], "version": "26d53c9c-5d85-4288-9f72-171bca0f7ca8", "created_at": "2019-04-30T14:10:08.938480-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Retira a permiss\u00e3o de um aluno visualizar a lista de alunos do sistema.", "created_at": "2019-04-29T16:51:00.154884-03:00", "modified_at": "2019-04-29T16:51:00.154929-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo na impress\u00e3o do receitu\u00e1rio.", "created_at": "2019-04-29T16:50:58.617508-03:00", "modified_at": "2019-04-29T16:50:58.617565-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Agora, ap\u00f3s realizar uma solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens, o usu\u00e1rio ser\u00e1 direcionado para a p\u00e1gina de visualiza\u00e7\u00e3o da mesma, onde deve conferir se as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o corretas e ajust\u00e1-las, caso necess\u00e1rio.", "created_at": "2019-04-29T16:50:59.432563-03:00", "modified_at": "2019-04-30T09:48:47.664790-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite que o usu\u00e1rio filtre solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias e passagens e presta\u00e7\u00f5es de contas pelo n\u00famero PCDP.", "created_at": "2019-04-29T16:51:00.902572-03:00", "modified_at": "2019-04-29T16:51:00.902598-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Filtro por Edital da Assist\u00eancia Estudantil na listagem de alunos.", "created_at": "2019-04-29T16:51:00.581555-03:00", "modified_at": "2019-04-29T16:51:00.581581-03:00"}], "version": "c16798af-7673-49e8-a74b-3b3ce7515c1f", "created_at": "2019-04-29T16:51:00.904563-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar projetos de fluxo cont\u00ednuo", "created_at": "2019-04-25T09:33:33.122887-03:00", "modified_at": "2019-04-25T09:33:33.122923-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "\\[ENSINO\\] Ordena listagem de di\u00e1rios do professor pelo nome da disciplina.", "created_at": "2019-04-25T09:33:32.713205-03:00", "modified_at": "2019-04-25T09:33:32.713230-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino]  N\u00e3o ret\u00eam na s\u00e9rie o aluno de curso integrado que reprovou disciplina optativa.", "created_at": "2019-04-25T09:33:32.264635-03:00", "modified_at": "2019-04-25T09:33:32.264661-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Informar a situa\u00e7\u00e3o da disciplina no relat\u00f3rio de desempenho de alunos", "created_at": "2019-04-25T09:33:33.512912-03:00", "modified_at": "2019-04-25T09:33:33.512936-03:00"}], "version": "5b41c76c-ff53-44d1-9c9d-65033d5478ae", "created_at": "2019-04-25T09:33:33.515518-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "ddd3084f-dd80-4c96-9e0f-1d5a93a00e62", "created_at": "2019-04-23T12:06:43.565578-03:00"}, {"project": "Portal do Candidato", "author": "", "notes": [], "version": "25dcf299-c360-45a2-9294-1281e6d48db0", "created_at": "2019-04-17T18:44:25.913370-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na listagem de pessoas da viagem no m\u00f3dulo de frota.", "created_at": "2019-04-17T12:14:12.414666-03:00", "modified_at": "2019-04-17T12:14:12.414736-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera a submiss\u00e3o de projetos de extens\u00e3o para gerentes sist\u00eamicos.", "created_at": "2019-04-17T12:14:13.203758-03:00", "modified_at": "2019-04-17T12:14:13.203784-03:00"}], "version": "8fdd4e94-02b0-4457-ad3c-cfb1408aecc7", "created_at": "2019-04-17T12:14:13.206035-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Inclus\u00e3o de campo de filtro para discentes e/ou outros na planilha de pagamento de bolsistas no m\u00f3dulo de pesquisa.", "created_at": "2019-04-15T14:28:01.762030-03:00", "modified_at": "2019-04-15T14:28:01.762056-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao editar projetos.", "created_at": "2019-04-15T14:27:59.159008-03:00", "modified_at": "2019-04-15T14:27:59.159035-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Ajuste do nome do campus em diplomas de alunos de campus em implanta\u00e7\u00e3o/ avan\u00e7ado", "created_at": "2019-04-15T14:27:58.749282-03:00", "modified_at": "2019-04-15T14:27:58.749315-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita o usu\u00e1rio desativar n\u00facleos ou seus participantes.", "created_at": "2019-04-15T14:28:00.303444-03:00", "modified_at": "2019-04-15T14:28:00.303470-03:00"}], "version": "74811f02-e9be-4756-a96c-836e5f707b66", "created_at": "2019-04-15T14:28:02.631205-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o no layout do arquivo de dependentes de plano de sa\u00fade.", "created_at": "2019-04-11T09:55:10.171676-03:00", "modified_at": "2019-04-11T09:55:10.171702-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro lan\u00e7ado ao tentar acessar a p\u00e1gina de viaturas do m\u00f3dulo de gerenciamento de frota.", "created_at": "2019-04-11T09:55:09.447397-03:00", "modified_at": "2019-04-11T09:55:09.447424-03:00"}], "version": "e5765269-5e95-432e-82eb-78d8344e9171", "created_at": "2019-04-11T09:55:10.173667-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "Em processos eletr\u00f4nicos, na caixa de processos, agora ir\u00e1 mostrar qual o tipo de processo o mesmo pertence", "created_at": "2019-04-10T14:48:57.539717-03:00", "modified_at": "2019-04-10T14:48:57.539742-03:00"}, {"author": "Larissa Moreira", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao docente ser respons\u00e1vel por zero cr\u00e9ditos de um di\u00e1rio.", "created_at": "2019-04-10T14:48:56.927355-03:00", "modified_at": "2019-04-10T14:48:56.927380-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona a quantidade de cr\u00e9ditos de cada docente na p\u00e1gina do di\u00e1rio", "created_at": "2019-04-10T14:48:56.637448-03:00", "modified_at": "2019-04-10T14:48:56.637473-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por intervalo de datas na api de patrim\u00f4nio.", "created_at": "2019-04-10T14:48:57.238286-03:00", "modified_at": "2019-04-10T14:48:57.238311-03:00"}], "version": "a8765f57-6b30-4481-9a4e-256e50eb5e89", "created_at": "2019-04-10T14:48:57.541583-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no c\u00e1lculo do totalizador ao efetuar entrada de bens no almoxarifado.", "created_at": "2019-04-10T07:38:48.151204-03:00", "modified_at": "2019-04-10T07:38:48.151227-03:00"}, {"author": "Victor Regis", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibe t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es dos editais de fluxo cont\u00ednuo", "created_at": "2019-04-10T07:38:47.845173-03:00", "modified_at": "2019-04-10T07:38:47.845198-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[ENSINO] N\u00e3o permite alterar equival\u00eancias do QAcad\u00eamico que possuam alunos conclu\u00eddos, formados ou transferidos internos.", "created_at": "2019-04-10T07:38:46.448552-03:00", "modified_at": "2019-04-10T07:38:46.450417-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona op\u00e7\u00e3o de o usu\u00e1rio receber apoio financeiro no cadastro de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-04-10T07:38:47.119553-03:00", "modified_at": "2019-04-10T07:38:47.119578-03:00"}], "version": "952ee9a3-34c1-4277-af98-5edea90d8c45", "created_at": "2019-04-10T07:38:48.699695-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige informa\u00e7\u00e3o exibida na listagem de avalia\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica dos alunos.", "created_at": "2019-04-08T13:38:08.249769-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:08.249794-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[ENSINO] Corrige o acesso quando uma pessoa f\u00edsica tem mais de um v\u00ednculo de aluno.", "created_at": "2019-04-08T13:38:06.442560-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:06.442585-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "[ENSINO] Define envio de e-mails para e-mails institucionais.", "created_at": "2019-04-08T13:38:06.966791-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:06.966816-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Concede permiss\u00e3o para fechamento de di\u00e1rios com pend\u00eancias para apenas o perfil de administrador.", "created_at": "2019-04-08T13:38:05.255591-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:05.255615-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por ano na API REST de processos", "created_at": "2019-04-08T13:38:04.549746-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:04.549764-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por ano na API REST da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria", "created_at": "2019-04-08T13:38:04.500916-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:04.500938-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por ano na API REST do patrim\u00f4nio", "created_at": "2019-04-08T13:38:04.386183-03:00", "modified_at": "2019-04-08T13:38:04.386210-03:00"}], "version": "a22f758e-e2a6-4acd-9b81-69d4b0b14004", "created_at": "2019-04-08T13:38:08.251574-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Ensino] Corrige erro ao desfazer transfer\u00eancia de curso em que o novo aluno criado foi exclu\u00eddo.", "created_at": "2019-04-04T07:39:07.631563-03:00", "modified_at": "2019-04-04T07:39:07.631581-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[ENSINO] Permite que o professor visualize a justificativa de faltas do aluno", "created_at": "2019-04-04T07:39:07.233420-03:00", "modified_at": "2019-04-04T07:39:07.233444-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige falta de atualiza\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es de avaliador e participante emitidas pelo m\u00f3dulo de pesquisa.", "created_at": "2019-04-04T07:39:06.695134-03:00", "modified_at": "2019-04-04T07:39:06.695167-03:00"}, {"author": "Larissa Moreira", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Exige a informa\u00e7\u00e3o da quantidade de cr\u00e9ditos de cada professor na atribui\u00e7\u00e3o ao di\u00e1rio.", "created_at": "2019-04-04T07:39:08.212019-03:00", "modified_at": "2019-04-04T07:39:08.212043-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Permite que coordenadores de curso editem as fotos dos alunos.", "created_at": "2019-04-04T07:39:07.578709-03:00", "modified_at": "2019-04-04T07:39:07.578733-03:00"}], "version": "e6687d7f-2372-42bf-a0a0-d94328b1eb5d", "created_at": "2019-04-04T07:39:08.213894-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "564e2020-4315-4a22-9bd8-87cd9fc0746b", "created_at": "2019-04-03T09:59:44.457394-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "aca8e85a-1eb9-4cd5-b6b2-92f6ad1224e8", "created_at": "2019-04-02T12:11:52.452923-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "3678b663-b57d-4544-81b3-66cc7ceb2e6c", "created_at": "2019-03-29T18:13:53.261824-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a remo\u00e7\u00e3o do tipo de documento de texto", "created_at": "2019-03-29T10:19:39.512289-03:00", "modified_at": "2019-03-29T10:19:39.512312-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove os servidores exclu\u00eddos da API REST.", "created_at": "2019-03-29T10:19:39.203655-03:00", "modified_at": "2019-03-29T10:19:39.203677-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Ordena o campo ano, de Pr\u00e1tica Profissional, em ordem decrescente e adiciona filtro por ano na listagem de est\u00e1gio.", "created_at": "2019-03-29T10:19:38.908796-03:00", "modified_at": "2019-03-29T10:19:38.908819-03:00"}], "version": "cdf9d702-b4f2-4c90-bc8d-6139950a9309", "created_at": "2019-03-29T10:19:39.737405-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro lan\u00e7ado ao tentar cadastrar chefe substituto sem preencher as datas de in\u00edcio ou fim", "created_at": "2019-03-27T17:26:31.290616-03:00", "modified_at": "2019-03-27T17:26:31.290643-03:00"}], "version": "9c05e5ac-27bc-4059-b89d-1367788d29c6", "created_at": "2019-03-27T17:26:31.892604-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao abrir avalia\u00e7\u00e3o de desempenho do servidor.", "created_at": "2019-03-25T18:54:37.611719-03:00", "modified_at": "2019-03-25T18:54:37.611743-03:00"}], "version": "59d3a73c-afbc-401e-995b-4ab2d01194eb", "created_at": "2019-03-25T18:54:37.614980-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "970a5473-15fc-48a3-9bfe-7892ba68bb46", "created_at": "2019-03-25T15:21:23.579517-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adiciona dados banc\u00e1rios na impress\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o externa de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2019-03-23T11:40:13.100006-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:13.100030-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro lan\u00e7ado ao tentar imprimir em pdf um relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens ainda n\u00e3o preenchido.", "created_at": "2019-03-23T11:40:12.818408-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:12.818431-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona UUID nas entidades expostas pela API REST.", "created_at": "2019-03-23T11:40:11.899363-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:11.899387-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Adiciona permiss\u00e3o de exclus\u00e3o de projeto final aos coordenadores de curso.", "created_at": "2019-03-23T11:40:11.178893-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:11.178917-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de pesquisa por cidade na listagem de empresas do sistema de Est\u00e1gios.", "created_at": "2019-03-23T11:40:11.529061-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:11.529084-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona informa\u00e7\u00f5es referente a linha tem\u00e1tica no cadastro dos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-03-23T11:40:10.053479-03:00", "modified_at": "2019-03-23T11:40:10.053511-03:00"}], "version": "32926419-6c85-4a79-a73e-4596336036e4", "created_at": "2019-03-23T11:40:13.333877-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "15091929-b933-4d7b-95cc-966b21be9790", "created_at": "2019-03-19T20:12:34.643713-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a autentica\u00e7\u00e3o de documento eletr\u00f4nico restrito.", "created_at": "2019-03-19T16:40:58.360128-03:00", "modified_at": "2019-03-19T16:40:58.360149-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Desabilita o link de assinar documento eletr\u00f4nico via token.", "created_at": "2019-03-19T16:40:58.062788-03:00", "modified_at": "2019-03-19T16:40:58.062811-03:00"}], "version": "8444b78f-93e6-4bd5-9d2b-cfd3ed5c6f57", "created_at": "2019-03-19T16:40:58.821375-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "0a063411-16b3-459a-90d3-9b8d99bb4ccc", "created_at": "2019-03-18T16:47:41.799059-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no acesso dos anexos do projeto.", "created_at": "2019-03-13T08:32:15.351012-03:00", "modified_at": "2019-03-13T08:32:15.351037-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do link dos arquivos no template de editais abertos", "created_at": "2019-03-13T08:32:14.819426-03:00", "modified_at": "2019-03-13T08:32:14.819450-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Melhorias no relat\u00f3rio de afastamentos", "created_at": "2019-03-13T08:32:16.383637-03:00", "modified_at": "2019-03-13T08:32:16.383661-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona funcionalidade de visualiza\u00e7\u00e3o da listagem de di\u00e1rios de ed. f\u00edsica para o coordenador de ed. f\u00edsica do m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-03-13T08:32:15.941434-03:00", "modified_at": "2019-03-13T08:32:15.941458-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona a primeira vers\u00e3o da API REST do plano de dados abertos do IFPB", "created_at": "2019-03-13T08:32:14.537313-03:00", "modified_at": "2019-03-13T08:32:14.537337-03:00"}], "version": "53c17c89-8853-4cc8-a6c4-0cbfc98431c2", "created_at": "2019-03-13T08:32:16.385541-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Ordena Pr\u00e1ticas Profissionais por ano e n\u00famero de est\u00e1gios.", "created_at": "2019-03-12T10:17:24.863568-03:00", "modified_at": "2019-03-12T10:17:24.863593-03:00"}], "version": "7c9e508c-4940-4fd6-b248-51ea4a143871", "created_at": "2019-03-12T10:17:24.866252-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a listagem de campus do cadastro de parceiro social.", "created_at": "2019-03-12T08:49:15.193083-03:00", "modified_at": "2019-03-12T08:49:15.193111-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Modificado", "comment": "Altera r\u00f3tulos de bot\u00f5es de valida\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de projetos de \"aprovar/n\u00e3o aprovar\" para \"finalizar/n\u00e3o finalizar\".", "created_at": "2019-03-12T08:49:14.386994-03:00", "modified_at": "2019-03-12T08:49:14.387018-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove do menu lateral os itens que n\u00e3o possuem links.", "created_at": "2019-03-12T08:49:12.995918-03:00", "modified_at": "2019-03-12T08:49:12.995943-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona novas telas para administra\u00e7\u00e3o de gastos registrados para projetos.", "created_at": "2019-03-12T08:49:12.323548-03:00", "modified_at": "2019-03-12T08:49:12.323576-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[Ensino] Adiciona a op\u00e7\u00e3o de enviar o relat\u00f3rio de auditoria por email", "created_at": "2019-03-12T08:49:11.688757-03:00", "modified_at": "2019-03-12T08:49:11.688781-03:00"}], "version": "5a0b2542-4b56-405d-a612-6decda6cc00e", "created_at": "2019-03-12T08:49:15.195297-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajustes para funcionamento de editais de fluxo continuo", "created_at": "2019-03-08T08:21:52.046401-03:00", "modified_at": "2019-03-08T08:21:52.046425-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no acesso de documentos do projeto.", "created_at": "2019-03-08T08:21:50.707712-03:00", "modified_at": "2019-03-08T08:21:50.707737-03:00"}], "version": "491ec1ca-6f5c-4469-bca9-fa55e88e2f56", "created_at": "2019-03-08T08:21:52.863809-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige layout das informa\u00e7\u00f5es em projeto e no monitoramento do projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-03-01T11:51:55.124969-03:00", "modified_at": "2019-03-01T11:51:55.124994-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilita a edi\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio de pr\u00e1tica esportiva mesmo existindo avalia\u00e7\u00f5es de atividades f\u00edsicas vinculadas a este.", "created_at": "2019-03-01T11:51:56.789339-03:00", "modified_at": "2019-03-01T11:51:56.789363-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Adicionado novo campo de justificativa por atraso na presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens. Ser\u00e1 obrigat\u00f3rio para o(a) servidor(a) que est\u00e1 solicitando di\u00e1rias e possui presta\u00e7\u00e3o de contas em aberto.", "created_at": "2019-03-01T11:51:55.559965-03:00", "modified_at": "2019-03-01T11:51:55.559988-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere coluna mem\u00f3ria de c\u00e1lculo no monitoramento do projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-03-01T11:51:54.770315-03:00", "modified_at": "2019-03-01T11:51:54.770346-03:00"}], "version": "94c0fa67-d4ce-4ab5-8979-b2b28f345740", "created_at": "2019-03-01T11:51:57.148368-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Matheus Augusto", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de notifica\u00e7\u00f5es de recursos de projetos inexistentes.", "created_at": "2019-02-26T17:02:24.063942-03:00", "modified_at": "2019-02-26T17:02:24.063968-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita que o gerente sist\u00eamico mesmo sendo volunt\u00e1rio de projeto de extens\u00e3o possa valid\u00e1-lo.", "created_at": "2019-02-26T17:02:21.677250-03:00", "modified_at": "2019-02-26T17:02:21.677283-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Modificado", "comment": "Altera r\u00f3tulo de valida\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de projetos de \"aprovado\" para \"finalizado\".", "created_at": "2019-02-26T17:02:22.037669-03:00", "modified_at": "2019-02-26T17:02:22.037693-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona campo *foco tecnol\u00f3gico* na submiss\u00e3o de Edital.", "created_at": "2019-02-26T17:02:24.119815-03:00", "modified_at": "2019-02-26T17:02:24.119841-03:00"}, {"author": "Daniel Cardoso", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao coordenador de projetos sist\u00eamico editar alguns campos do projeto de pesquisa.", "created_at": "2019-02-26T17:02:22.614473-03:00", "modified_at": "2019-02-26T17:02:22.614512-03:00"}], "version": "f056c015-7624-4241-b2dc-938ae57d8082", "created_at": "2019-02-26T17:02:26.075449-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao selecionar servidor para submeter arquivos.", "created_at": "2019-02-22T11:04:34.278458-03:00", "modified_at": "2019-02-22T11:04:34.278484-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao gerar carteira funcional de servidores.", "created_at": "2019-02-22T11:04:33.562740-03:00", "modified_at": "2019-02-22T11:04:33.562782-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona o documento \"Parq\" no m\u00f3dulo de sa\u00fade para download por parte dos alunos.", "created_at": "2019-02-22T11:04:33.897886-03:00", "modified_at": "2019-02-22T11:04:33.897911-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona campo relacionado a eixo tem\u00e1tico em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-02-22T11:04:33.166817-03:00", "modified_at": "2019-02-22T11:04:33.166844-03:00"}], "version": "a937d55b-8f0f-4810-9638-69132234b42e", "created_at": "2019-02-22T11:04:34.882675-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Koha] Amplia\u00e7\u00e3o das op\u00e7\u00f5es para compor email profissional de Servidores e Alunos no arquivo de extra\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-02-21T18:14:16.210334-03:00", "modified_at": "2019-02-21T18:14:16.210362-03:00"}], "version": "2ed716fb-8e04-4753-9b7e-f05349f6292e", "created_at": "2019-02-21T18:14:17.180612-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao visualizar documento eletr\u00f4nico com erro de sintaxe", "created_at": "2019-02-21T13:44:45.724273-03:00", "modified_at": "2019-02-21T13:44:45.724299-03:00"}], "version": "09299008-161c-43ee-93dc-0d26b1b920c9", "created_at": "2019-02-21T13:44:47.701136-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Limita a op\u00e7\u00e3o de setores do protocolo virtual para setores Suap.", "created_at": "2019-02-15T17:19:20.205827-03:00", "modified_at": "2019-02-15T17:19:20.205851-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona bot\u00e3o para permitir c\u00f3pia de vagas entre editais da assist\u00eancia estudantil.", "created_at": "2019-02-15T17:19:20.721172-03:00", "modified_at": "2019-02-15T17:19:20.721198-03:00"}], "version": "a57b221f-99df-42c3-9321-098dd9d081eb", "created_at": "2019-02-15T17:19:20.723813-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problema ao remover integrantes da caracteriza\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-02-15T09:57:02.661968-03:00", "modified_at": "2019-02-15T09:57:02.661993-03:00"}], "version": "da1b06b8-5216-4efd-886e-2c4c19be2123", "created_at": "2019-02-15T09:57:03.188856-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Fim da exig\u00eancia de vincula\u00e7\u00e3o de n\u00famero do protocolo para libera\u00e7\u00e3o das avalia\u00e7\u00f5es de progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2019-02-14T17:59:43.979758-03:00", "modified_at": "2019-02-14T17:59:43.979783-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona suporte ao processo eletr\u00f4nico na progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2019-02-14T17:59:44.056177-03:00", "modified_at": "2019-02-14T17:59:44.056199-03:00"}], "version": "7f3abfed-f14c-4a2e-ac77-6661c25adb62", "created_at": "2019-02-14T17:59:44.058775-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige cria\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o atividade f\u00edsica em campus sem calend\u00e1rio de atividade f\u00edsica vigente.", "created_at": "2019-02-14T11:21:46.201649-03:00", "modified_at": "2019-02-14T11:21:46.201673-03:00"}], "version": "6a5260d0-3828-463b-a20d-b73858dd00f7", "created_at": "2019-02-14T11:21:46.204949-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "353484f2-a4e5-4e70-ac7c-46cf85121fd5", "created_at": "2019-02-13T18:47:37.532499-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige valida\u00e7\u00f5es referente as datas de metas nos projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-02-12T18:07:24.896359-03:00", "modified_at": "2019-02-12T18:07:24.896383-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona calend\u00e1rio para submeter exames para a pr\u00e1tica de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.", "created_at": "2019-02-12T18:07:24.248396-03:00", "modified_at": "2019-02-12T18:07:24.248423-03:00"}], "version": "a166596f-2725-443f-baf9-cbd9e6b2b91e", "created_at": "2019-02-12T18:07:24.898464-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige listagem de processos finalizados e arquivos na caixa de processos eletr\u00f4nicos.", "created_at": "2019-02-11T17:17:16.793997-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:16.794020-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige gera\u00e7\u00e3o de pdf da transfer\u00eancia de invent\u00e1rios.", "created_at": "2019-02-11T17:17:16.350831-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:16.350854-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na edi\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o de documentos em projetos de extens\u00e3o", "created_at": "2019-02-11T17:17:16.065766-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:16.065789-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajuste dos valores da pontua\u00e7\u00e3o fixa dos editais de Assist\u00eancia Estudantil.", "created_at": "2019-02-11T17:17:14.792294-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:14.792319-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro por data de cria\u00e7\u00e3o na listagem de documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2019-02-11T17:17:16.743140-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:16.743165-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Informa o nome dos servidores que assinaram um documento eletr\u00f4nico na listagem de documentos.", "created_at": "2019-02-11T17:17:16.690736-03:00", "modified_at": "2019-02-11T17:17:16.690760-03:00"}], "version": "d861609a-2ac2-4e3e-8ecc-297617fbe034", "created_at": "2019-02-11T17:17:17.148873-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona nome usual no formul\u00e1rio de prestador", "created_at": "2019-02-07T14:40:30.566267-03:00", "modified_at": "2019-02-07T14:40:30.566293-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permitir edi\u00e7\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o de Trabalho - adi\u00e7\u00e3o de \"Empregado(a) Dom\u00e9stico(a)\".", "created_at": "2019-02-07T14:40:30.234715-03:00", "modified_at": "2019-02-07T14:40:30.234740-03:00"}], "version": "3a11a0a5-fe32-47ce-9f94-5c7d12e239d6", "created_at": "2019-02-07T14:40:30.835262-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona o m\u00f3dulo de ac\u00famulo de cargos", "created_at": "2019-02-07T10:02:13.823189-03:00", "modified_at": "2019-02-07T10:02:13.823215-03:00"}], "version": "89ee4fef-d138-4a33-b194-a4b44a36ec04", "created_at": "2019-02-06T19:17:46.373663-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "4cb8c2e9-cd98-49cc-b606-71ae0795a4ad", "created_at": "2019-02-05T14:44:44.382807-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da data re requisi\u00e7\u00e3o de itens do campus de Itabaiana.", "created_at": "2019-02-04T16:53:17.631061-03:00", "modified_at": "2019-02-04T16:53:17.631084-03:00"}, {"author": "Victor Regis", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na atualiza\u00e7\u00e3o de foto do servidor.", "created_at": "2019-02-04T16:53:17.009200-03:00", "modified_at": "2019-02-04T16:53:17.009224-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibe o bot\u00e3o com a op\u00e7\u00e3o Imprimir Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o Final no est\u00e1gio com situa\u00e7\u00e3o conclu\u00edda.", "created_at": "2019-02-04T16:53:16.677532-03:00", "modified_at": "2019-02-04T16:53:16.677558-03:00"}], "version": "5ef54904-2055-4fd8-a599-40d1f08af056", "created_at": "2019-02-04T16:53:17.875100-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Augusto", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Conserta erro disparado na tentativa de abrir o formul\u00e1rio de declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em projetos.", "created_at": "2019-01-31T16:56:08.154159-03:00", "modified_at": "2019-01-31T16:56:08.154183-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Conserta erro da tela de edi\u00e7\u00e3o de projeto em que respons\u00e1vel inexistente n\u00e3o estava sendo tratado.", "created_at": "2019-01-31T16:56:07.616625-03:00", "modified_at": "2019-01-31T16:56:07.616650-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Modificado", "comment": "Remove a obrigatoriedade de cria\u00e7\u00e3o de registro de conclus\u00e3o de projeto para que avaliador emita parecer.", "created_at": "2019-01-31T16:56:08.620533-03:00", "modified_at": "2019-01-31T16:56:08.620558-03:00"}], "version": "32f5d94f-a657-48b1-8b1b-127a7f8e5882", "created_at": "2019-01-31T16:56:09.260182-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "8196b65e-84c1-4082-a714-c5e0ec370687", "created_at": "2019-01-30T13:53:39.809000-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Helena Barros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Corrige layout do formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o para progress\u00e3o por m\u00e9rito", "created_at": "2019-01-28T12:36:49.595128-03:00", "modified_at": "2019-01-28T12:36:49.595152-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona op\u00e7\u00e3o de visualizar notifica\u00e7\u00e3o global completa nas p\u00e1ginas do suap.", "created_at": "2019-01-28T12:36:49.309251-03:00", "modified_at": "2019-01-28T12:36:49.309275-03:00"}], "version": "b03d33bd-ea41-4159-a7b6-58d4ea5e5304", "created_at": "2019-01-28T12:36:50.224063-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na exibi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es por perfil.", "created_at": "2019-01-24T15:25:46.657739-03:00", "modified_at": "2019-01-24T15:25:46.657762-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Agora o sistema possui um relat\u00f3rio externo de di\u00e1rias e passagens, gerando um pdf para posterior impress\u00e3o.", "created_at": "2019-01-24T15:25:47.510078-03:00", "modified_at": "2019-01-24T15:25:47.510102-03:00"}], "version": "e3b82444-c316-4371-80ab-b0fdc5933800", "created_at": "2019-01-24T15:25:47.512041-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Augusto", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Conserta erro disparado na tentativa de acessar a p\u00e1gina de monitoramento de projetos de pesquisa.", "created_at": "2019-01-23T11:23:14.928736-03:00", "modified_at": "2019-01-23T11:23:14.928759-03:00"}], "version": "0ba3226d-a49d-4ecc-b127-0a45d528a87f", "created_at": "2019-01-23T11:23:15.449814-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na diretoria acad\u00eamica quando n\u00e3o possui nenhum coordenador ou secret\u00e1rio vinculado.", "created_at": "2019-01-21T19:27:12.485963-03:00", "modified_at": "2019-01-21T19:27:12.485987-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona filtro de campus e modalidade na ger\u00eancia de n\u00facleos.", "created_at": "2019-01-21T19:27:12.173047-03:00", "modified_at": "2019-01-21T19:27:12.173071-03:00"}, {"author": "Matheus Augusto", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona os campos opcionais \"t\u00edtulo do projeto anterior\" e \"justificativa de continuidade\" para projetos j\u00e1 executados anteriormente no formul\u00e1rio de submiss\u00e3o de projetos", "created_at": "2019-01-21T19:27:11.772924-03:00", "modified_at": "2019-01-21T19:27:11.772948-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Biblioteca para trabalhar com dias \u00fateis", "created_at": "2019-01-21T19:27:10.755330-03:00", "modified_at": "2019-01-21T19:27:10.755355-03:00"}], "version": "192c20bf-12db-4558-a3b2-ac431db8844b", "created_at": "2019-01-21T19:27:13.266239-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona campo 'cargo' ao webservice de servidor.", "created_at": "2019-01-17T14:47:33.881635-03:00", "modified_at": "2019-01-17T14:47:33.881658-03:00"}], "version": "5178562a-86d5-487c-b7b7-7d187e6657d2", "created_at": "2019-01-17T14:47:33.884082-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Defini\u00e7\u00e3o do curso na atribui\u00e7\u00e3o do secret\u00e1rio acad\u00eamico na diretoria.", "created_at": "2019-01-15T13:38:35.438081-03:00", "modified_at": "2019-01-15T13:38:35.438104-03:00"}], "version": "9044def8-6ffc-44a2-a3eb-5f1231fd869c", "created_at": "2019-01-15T13:38:35.440856-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige edi\u00e7\u00e3o de encaminhamento no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2019-01-14T17:18:29.707604-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:29.707626-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na gera\u00e7\u00e3o da nota de fornecimento de almoxarifado.", "created_at": "2019-01-14T17:18:29.420049-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:29.420073-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do problema de verifica\u00e7\u00e3o de vari\u00e1vel.", "created_at": "2019-01-14T17:18:29.125738-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:29.125761-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o dos problemas apontados nos chamados 26215, 26857, 26889 e 27127.", "created_at": "2019-01-14T17:18:28.836776-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:28.836800-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de remo\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2019-01-14T17:18:28.473095-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:28.473119-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia de invent\u00e1rios ao realizar uma consulta de carga de um servidor.", "created_at": "2019-01-14T17:18:26.726103-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:26.726127-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de participante de projeto de pesquisa para Gerente Sist\u00eamico e Coordenador de Pesquisa", "created_at": "2019-01-14T17:18:25.978893-03:00", "modified_at": "2019-01-14T17:18:25.978918-03:00"}], "version": "d7f91bdb-c2bf-45ee-8a8f-3f7532c33e16", "created_at": "2019-01-14T17:18:29.709406-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de editais abertos de extens\u00e3o.", "created_at": "2019-01-11T09:16:24.073057-03:00", "modified_at": "2019-01-11T09:16:24.073081-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Bloqueando a abertura de per\u00edodos de alunos com procedimentos de matr\u00edcula definitivos.", "created_at": "2019-01-11T09:16:22.970471-03:00", "modified_at": "2019-01-11T09:16:22.970494-03:00"}], "version": "6291d36a-dbe6-4232-9349-5120432fb126", "created_at": "2019-01-11T09:16:24.916258-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige aba de conclus\u00e3o de projeto para exibir as informa\u00e7\u00f5es de maneira correta.", "created_at": "2018-12-27T14:51:12.321815-03:00", "modified_at": "2018-12-27T14:51:12.321840-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permitir gerenciar gastos ap\u00f3s algum registro j\u00e1 ter sido avaliado.", "created_at": "2018-12-27T14:51:11.293076-03:00", "modified_at": "2018-12-27T14:51:11.293101-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Ajuste na observa\u00e7\u00e3o de diplomas em que o aluno fez um trabalho de conclus\u00e3o de curso do tipo \"Relat\u00f3rio de Est\u00e1gio\".", "created_at": "2018-12-27T14:51:10.759359-03:00", "modified_at": "2018-12-27T14:51:10.759394-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Ajuste no local do diploma de alunos de curso \u00e0 dist\u00e2ncia que possuem polo.", "created_at": "2018-12-27T14:51:10.675945-03:00", "modified_at": "2018-12-27T14:51:10.675980-03:00"}], "version": "6cab86c1-00aa-4350-b855-351200a621ad", "created_at": "2018-12-27T14:51:12.603526-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2018-12-26T09:40:29.823224-03:00", "modified_at": "2018-12-26T09:40:29.823250-03:00"}], "version": "61d74136-557b-4d54-991b-2b1e471709d3", "created_at": "2018-12-26T09:40:29.826374-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Visualiza\u00e7\u00e3o de documentos eletr\u00f4nico por usu\u00e1rios sem v\u00ednculo de servidor", "created_at": "2018-12-26T09:10:10.426885-03:00", "modified_at": "2018-12-26T09:10:10.426911-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problema no registro de atividades do mapa de atividades docente", "created_at": "2018-12-26T09:10:10.067329-03:00", "modified_at": "2018-12-26T09:10:10.067354-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Mensagem de erro quando usu\u00e1rio tenta abrir recurso no m\u00f3dulo de remo\u00e7\u00e3o sem possuir inscri\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-26T09:10:10.767963-03:00", "modified_at": "2018-12-26T09:10:10.767988-03:00"}], "version": "e7bea0ca-7f50-4d04-9c55-0aa05d56b6c1", "created_at": "2018-12-26T09:10:11.011153-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona filtros por edital e perfil aos recursos do edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-20T11:12:28.952676-03:00", "modified_at": "2018-12-20T11:12:28.952702-03:00"}], "version": "60a22a2c-ccbe-4c50-9e51-9ba286197990", "created_at": "2018-12-20T11:12:28.956157-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige autentica\u00e7\u00e3o externa de documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-12-20T08:43:22.827742-03:00", "modified_at": "2018-12-20T08:43:22.827766-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao candidato em edital de inscri\u00e7\u00e3o desistir at\u00e9 o dia anterior ao resultado final", "created_at": "2018-12-20T08:43:22.506864-03:00", "modified_at": "2018-12-20T08:43:22.506890-03:00"}], "version": "9591184c-6fc4-4782-ac19-b979590f19e4", "created_at": "2018-12-20T08:43:22.829891-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao acessar arquivos dos projetos.", "created_at": "2018-12-18T19:46:34.335128-03:00", "modified_at": "2018-12-18T19:46:34.335168-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na permiss\u00e3o para exporta\u00e7\u00e3o em xls do conselho de classe.", "created_at": "2018-12-18T19:46:33.954264-03:00", "modified_at": "2018-12-18T19:46:33.954288-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Permite que o coordenador de est\u00e1gio realize o cadastro de est\u00e1gio de polo vinculado \u00e0 reitoria.", "created_at": "2018-12-18T19:46:33.592371-03:00", "modified_at": "2018-12-18T19:46:33.592397-03:00"}], "version": "c000fb1d-6364-492a-8cc8-634d66ad423a", "created_at": "2018-12-18T19:46:34.337722-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona a situa\u00e7\u00e3o cancelada a inscri\u00e7\u00e3o do edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-17T21:08:50.302213-03:00", "modified_at": "2018-12-17T21:08:50.302239-03:00"}], "version": "f9d274b9-8f89-410e-9ba1-1a0afd08f82d", "created_at": "2018-12-17T21:08:50.304990-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "ba7a1f9c-e33a-44e0-b800-6de64f31532d", "created_at": "2018-12-14T18:24:07.460841-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Modifica o layout da visualiza\u00e7\u00e3o de documentos e processos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2018-12-14T17:26:35.702169-03:00", "modified_at": "2018-12-14T17:26:35.702192-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permite adi\u00e7\u00e3o de fotos com extens\u00e3o mai\u00fascula.", "created_at": "2018-12-14T17:26:35.295655-03:00", "modified_at": "2018-12-14T17:26:35.295680-03:00"}], "version": "cdf4ffee-bb8b-49fd-ae6a-f2c604912291", "created_at": "2018-12-14T17:26:36.270075-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o tempo de servi\u00e7o do servidor que possu\u00eda mais de um v\u00ednculo em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos na classifica\u00e7\u00e3o da remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-13T17:25:20.673610-03:00", "modified_at": "2018-12-13T17:25:20.673635-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove a sincroniza\u00e7\u00e3o de prioridades entre inscri\u00e7\u00f5es de um mesmo docente no edital de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-13T17:25:18.494573-03:00", "modified_at": "2018-12-13T17:25:18.494598-03:00"}], "version": "c78cf44d-510d-43df-ae09-1fd8d9e42720", "created_at": "2018-12-13T17:25:20.676291-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Permite que o aluno imprima a declara\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio independente de quando foi realizado.", "created_at": "2018-12-12T16:48:05.477563-03:00", "modified_at": "2018-12-12T16:48:05.477585-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Implementa\u00e7\u00e3o do cancelamento autom\u00e1tico de alunos com duas reprova\u00e7\u00f5es em per\u00edodos consecutivos.", "created_at": "2018-12-12T16:48:04.884985-03:00", "modified_at": "2018-12-12T16:48:04.885009-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "API de alunos indica quando o cadastro foi alterado no SUAP.", "created_at": "2018-12-12T16:48:06.185527-03:00", "modified_at": "2018-12-12T16:48:06.185551-03:00"}], "version": "c72197dc-a687-45e0-b779-969166e0a5ea", "created_at": "2018-12-12T16:48:06.187511-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a solicita\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia no processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-12-11T17:25:11.154045-03:00", "modified_at": "2018-12-11T17:25:11.154068-03:00"}], "version": "00804d6e-6f1b-493a-881d-1640a1d5687e", "created_at": "2018-12-11T17:25:11.414887-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o filtro de processos eletr\u00f4nicos na caixa de entrada por campus de origem", "created_at": "2018-12-10T21:48:26.671835-03:00", "modified_at": "2018-12-11T07:58:45.232837-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige listagem de documentos para juntar a processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-12-10T21:48:26.368631-03:00", "modified_at": "2018-12-11T07:58:44.918674-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige juntada de documento eletr\u00f4nico ao processo", "created_at": "2018-12-10T21:48:26.060480-03:00", "modified_at": "2018-12-11T07:58:44.594342-03:00"}], "version": "ee3b847c-b239-452d-8220-cc07faa6a0e2", "created_at": "2018-12-11T07:58:45.234744-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige compartilhamento de documentos do setor", "created_at": "2018-12-10T16:30:06.081705-03:00", "modified_at": "2018-12-10T16:30:06.081724-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtro de processo por setor", "created_at": "2018-12-10T16:30:06.032043-03:00", "modified_at": "2018-12-10T16:30:06.032062-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige redirecionamento de p\u00e1gina ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o de despacho", "created_at": "2018-12-10T16:30:05.972675-03:00", "modified_at": "2018-12-10T16:30:05.972699-03:00"}], "version": "8e41450d-2423-4599-a0c9-ad8a4955bb7e", "created_at": "2018-12-10T16:30:06.332666-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Solicita\u00e7\u00e3o de assinatura de documento eletr\u00f4nico para mais de um assinante", "created_at": "2018-12-10T11:41:19.561541-03:00", "modified_at": "2018-12-10T11:41:19.561590-03:00"}], "version": "1937ce89-568d-4c3d-bc25-f0d717afc6dd", "created_at": "2018-12-10T11:41:19.612184-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-12-09T14:26:08.596163-03:00", "modified_at": "2018-12-10T11:33:04.978698-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-12-09T14:26:08.549694-03:00", "modified_at": "2018-12-10T11:33:04.923906-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao servidor anexar um comprovante por crit\u00e9rio de desempate na inscri\u00e7\u00e3o do processo de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-12-09T14:26:08.165243-03:00", "modified_at": "2018-12-10T11:33:04.472104-03:00"}], "version": "da5009c9-0f44-49fa-ba6b-90031357f56e", "created_at": "2018-12-10T11:33:04.981089-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige acesso a tela de listagem de servidores com carga.", "created_at": "2018-12-07T15:17:02.150617-03:00", "modified_at": "2018-12-07T15:17:02.150640-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Novos termos de plano de atividades de est\u00e1gios foram adicionados ao m\u00f3dulo de est\u00e1gios.", "created_at": "2018-12-07T15:17:04.594716-03:00", "modified_at": "2018-12-07T15:17:04.594739-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "A solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1rias e Passagens agora ter\u00e1 o campo chegada, o qual dever\u00e1 ser preenchido com a data e hor\u00e1rio de previs\u00e3o de chegada.", "created_at": "2018-12-07T15:17:02.625139-03:00", "modified_at": "2018-12-07T15:17:02.625163-03:00"}], "version": "5ac3f256-a5d4-45cf-87e7-7edc2525a10d", "created_at": "2018-12-07T15:17:04.596880-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Daniel Cardoso", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona webservices com informa\u00e7\u00f5es de servidores e prestadores de servi\u00e7os para atender demanda de controle de acesso inicialmente do campus jp.", "created_at": "2018-12-06T10:17:31.689525-03:00", "modified_at": "2018-12-06T10:17:31.689549-03:00"}], "version": "19d62df5-d161-488b-b5bf-338d1a476f6b", "created_at": "2018-12-06T10:17:31.692480-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jonas Andrade", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o quantitativo de servidores na tela consulta de setores", "created_at": "2018-12-04T12:49:36.561301-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:36.561325-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "O m\u00f3dulo de di\u00e1rias e passagens exibir\u00e1 mensagem alertando servidores que est\u00e3o com presta\u00e7\u00e3o de contas pendentes na p\u00e1gina inicial e na p\u00e1gina de solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias.", "created_at": "2018-12-04T12:49:37.196389-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:37.196413-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "O m\u00f3dulo de di\u00e1rias e passagens exibir\u00e1 mensagem alertando servidores que est\u00e3o com prest\u00e3o de contas pendentes na p\u00e1gina inicial e na p\u00e1gina de solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias.", "created_at": "2018-12-04T12:49:37.149856-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:37.149880-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "Na listagem de solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias e passagens e de presta\u00e7\u00e3o de contas ser\u00e1 exibido o percurso que incluir\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es de origem, destino e demais pontos de parada planejados na proposta de di\u00e1rias e passagens.", "created_at": "2018-12-04T12:49:37.101628-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:37.101653-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "Na solicita\u00e7\u00e3o e no relat\u00f3rio de di\u00e1rias e passagens, quando o motivo for capacita\u00e7\u00e3o ou participa\u00e7\u00e3o em eventos, \u00e9 necess\u00e1rio anexar o comprovante de inscri\u00e7\u00e3o e o certificado ou uma declara\u00e7\u00e3o do evento, quando o transporte for do tipo a\u00e9reo, \u00e9 necess\u00e1rio anexar o(s) bilhete(s).", "created_at": "2018-12-04T12:49:35.915866-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:35.915890-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Funcionalidade no AE para registro dos atendimentos estudantis.", "created_at": "2018-12-04T12:49:35.310448-03:00", "modified_at": "2018-12-04T12:49:35.310474-03:00"}], "version": "c01d0f3b-8030-4c9a-8e1d-7a4d669b13b6", "created_at": "2018-12-04T12:49:37.198521-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2018-11-28T15:50:21.676474-03:00", "modified_at": "2018-11-28T15:50:21.676499-03:00"}], "version": "95d39ac2-8f8a-4200-a95b-82ab76352500", "created_at": "2018-11-28T15:50:21.678828-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "No formul\u00e1rio externo de di\u00e1rias e passagens passa a ser obrigat\u00f3rio preencher os campos: banco, ag\u00eancia, conta, telefone, inicio do evento e encerramento do evento.", "created_at": "2018-11-28T10:30:02.922964-03:00", "modified_at": "2018-11-28T10:30:02.922989-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona API REST para o consumo de dados da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria", "created_at": "2018-11-28T10:30:05.465059-03:00", "modified_at": "2018-11-28T10:30:05.465084-03:00"}], "version": "f3f93936-be79-4ca0-ae91-f93fe82633e9", "created_at": "2018-11-28T10:30:06.326895-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na tela de detalhes elementos de despesa.", "created_at": "2018-11-27T18:14:27.130839-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:27.130862-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no relat\u00f3rio de entrada de almoxarifado.", "created_at": "2018-11-27T18:14:26.778642-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:26.778667-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Gera\u00e7\u00e3o de diplomas no campus do polo aluno para alunos de curso EAD.", "created_at": "2018-11-27T18:14:29.925207-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:29.925226-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na impress\u00e3o de diploma para possibilitar a impress\u00e3o em PDF.", "created_at": "2018-11-27T18:14:29.873063-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:29.873082-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na matr\u00edcula e edi\u00e7\u00e3o do aluno para n\u00e3o permitir nome com ponto(.).", "created_at": "2018-11-27T18:14:29.823914-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:29.823947-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Libera o acesso de servidores para abrir requerimento no processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-11-27T18:14:28.071444-03:00", "modified_at": "2018-11-27T18:14:28.071468-03:00"}], "version": "6133db11-9c8b-4226-8c39-4c404fde2de2", "created_at": "2018-11-27T18:14:29.927306-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao vincular projeto a mais de um n\u00facleo.", "created_at": "2018-11-21T16:29:43.012851-03:00", "modified_at": "2018-11-21T16:29:43.012876-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Modificado", "comment": "Melhorias no dashboard de novidades no sistema.", "created_at": "2018-11-21T16:29:41.507810-03:00", "modified_at": "2018-11-21T16:29:41.507839-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o da op\u00e7\u00e3o Linha Tem\u00e1tica para projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-11-21T16:29:42.199809-03:00", "modified_at": "2018-11-21T16:29:42.199847-03:00"}], "version": "ac7d4db9-848c-4dee-bb1e-fbecaf5b218b", "created_at": "2018-11-21T16:29:43.014913-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige exibi\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do evento, fim do evento e trecho de retorno na solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens e tamb\u00e9m na impress\u00e3o em PDF.", "created_at": "2018-11-14T09:49:34.215737-03:00", "modified_at": "2018-11-14T09:49:34.215761-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao empenhar novo item e consultar entradas.", "created_at": "2018-11-14T09:49:33.088788-03:00", "modified_at": "2018-11-14T09:49:33.088813-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na consulta de itens sem estoque zerado.", "created_at": "2018-11-14T09:49:32.401012-03:00", "modified_at": "2018-11-14T09:49:32.401035-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Altera\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o do diploma para possibilitar em momento posterior a impress\u00e3o em PDF dos mesmos.", "created_at": "2018-11-14T09:49:35.386866-03:00", "modified_at": "2018-11-14T09:49:35.386891-03:00"}], "version": "7f76a72c-c8c8-4435-ba0f-ea1f73f11010", "created_at": "2018-11-14T09:49:35.388765-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "eb8bf6ea-bc18-4e30-9543-1ff0a862f175", "created_at": "2018-11-12T11:52:25.845483-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Larissa Moreira", "type": "Modificado", "comment": "[Ensino] Acrescenta as informa\u00e7\u00f5es UF, munic\u00edpio e email do monitor na API de monitores do di\u00e1rio", "created_at": "2018-11-09T12:58:30.217179-03:00", "modified_at": "2018-11-09T12:58:30.217203-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Permite ao Acompanhante Acad\u00eamico e ao Assistente Social visualiza\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rico parcial.", "created_at": "2018-11-09T12:58:29.504135-03:00", "modified_at": "2018-11-09T12:58:29.504157-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Atualiza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o do aluno ao encerrar o est\u00e1gio.", "created_at": "2018-11-09T12:58:29.453340-03:00", "modified_at": "2018-11-09T12:58:29.453372-03:00"}, {"author": "Larissa Moreira", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Melhorias no lan\u00e7amento de atividade complementar pelo pr\u00f3prio aluno.", "created_at": "2018-11-09T12:58:31.699066-03:00", "modified_at": "2018-11-09T12:58:31.699090-03:00"}], "version": "72fc7d49-7f47-412c-b96d-627c4fcb99c6", "created_at": "2018-11-09T12:58:31.701049-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrige o link para emitir a declara\u00e7\u00e3o RDM na p\u00e1gina inicial do aluno.", "created_at": "2018-11-08T19:22:57.257904-03:00", "modified_at": "2018-11-08T19:22:57.257930-03:00"}], "version": "ef6b44c8-08cb-4cf9-aa4a-580d74ed1336", "created_at": "2018-11-08T19:22:57.260157-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de conflito na exibi\u00e7\u00e3o de n\u00facleos de extens\u00e3o e pesquisa.", "created_at": "2018-11-07T14:54:35.225681-03:00", "modified_at": "2018-11-07T14:54:35.225706-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no relat\u00f3rio de totaliza\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio", "created_at": "2018-11-07T14:54:34.603564-03:00", "modified_at": "2018-11-07T14:54:34.603587-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na busca do encaminhamento.", "created_at": "2018-11-07T14:54:34.059698-03:00", "modified_at": "2018-11-07T14:54:34.059725-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Organiza\u00e7\u00e3o dos tipos de documentos a serem autenticados na tela inicial do SUAP, na op\u00e7\u00e3o 'Autentica\u00e7\u00e3o de Documento'.", "created_at": "2018-11-07T14:54:36.994224-03:00", "modified_at": "2018-11-07T14:54:36.994248-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Est\u00e1gio] Estende permiss\u00e3o de coordenador de est\u00e1gio para visualizar dados na aba Dados Pessoais do aluno, bem como Requisitos de Conlus\u00e3o  dos alunos com est\u00e1gios.", "created_at": "2018-11-07T14:54:36.175791-03:00", "modified_at": "2018-11-07T14:54:36.175814-03:00"}], "version": "eb923685-5831-4f72-a98e-4c7b4b7229c8", "created_at": "2018-11-07T14:54:37.551334-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o da mensagem na adi\u00e7\u00e3o de alunos no di\u00e1rio quando a quantidade de alunos a serem adicionados ultrapassa a quantidade de vagas dispon\u00edveis no di\u00e1rio.", "created_at": "2018-11-05T12:58:56.609410-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:56.609433-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionada a restri\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o de di\u00e1rio caso o exista pedido de matr\u00edcula para ele na renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (Matr\u00edcula Online).", "created_at": "2018-11-05T12:58:56.529916-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:56.529935-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no acesso do respons\u00e1vel pelo aluno.", "created_at": "2018-11-05T12:58:56.481279-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:56.481297-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o da matriz em PDF quando o usu\u00e1rio logado ainda n\u00e3o possui setor no SUAP.", "created_at": "2018-11-05T12:58:56.436756-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:56.436779-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no link do di\u00e1rio na tela do dados professor.", "created_at": "2018-11-05T12:58:54.631166-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:54.631196-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino]Ajuste no uso da situa\u00e7\u00e3o \"Matr\u00edcula V\u00ednculo\": permitido apenas para alunos que j\u00e1 cumpriram todos os componentes.", "created_at": "2018-11-05T12:58:57.650421-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:57.650444-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionado servi\u00e7o de disponibiliza\u00e7\u00e3o dos monitores dos di\u00e1rios para o EAD.", "created_at": "2018-11-05T12:58:55.773292-03:00", "modified_at": "2018-11-05T12:58:55.773315-03:00"}], "version": "b02f30fe-b015-448d-9fb6-0e43fb7ef072", "created_at": "2018-11-05T12:58:58.183799-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro que impedia o preenchimento do objetivo da viagem em solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias para participa\u00e7\u00e3o em evento feitas a partir do formul\u00e1rio externo.", "created_at": "2018-10-31T15:26:46.995719-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:46.995757-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige funcionalidade de imprimir estorno de patrim\u00f4nio em pdf", "created_at": "2018-10-31T15:26:46.724230-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:46.724255-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no relat\u00f3rio de notas de fornecimento.", "created_at": "2018-10-31T15:26:46.262274-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:46.262299-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na gera\u00e7\u00e3o de pdf do balancete.", "created_at": "2018-10-31T15:26:45.873662-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:45.873686-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Pesquisa] N\u00e3o permitir exclus\u00e3o de participante ap\u00f3s per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es. S\u00f3 Coordeandor de Pesquisa do Campus e Gerente Sist\u00eamico podem faz\u00ea-lo ap\u00f3s as inscri\u00e7\u00f5es.", "created_at": "2018-10-31T15:26:43.678147-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:43.678173-03:00"}, {"author": "Larissa Moreira", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Permite a solicita\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amento de atividade complementar pelo pr\u00f3prio aluno.", "created_at": "2018-10-31T15:26:45.435433-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:45.435459-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Exibe os tipos de est\u00e1gios, indicados em cada aba na listagem de est\u00e1gio, no perfil de coordenador de est\u00e1gio", "created_at": "2018-10-31T15:26:44.312143-03:00", "modified_at": "2018-10-31T15:26:44.312168-03:00"}], "version": "354d1bf1-6c7a-48b3-8e3f-121a8f025b68", "created_at": "2018-10-31T15:26:46.997876-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "No formul\u00e1rio de requerimento de di\u00e1rias e passagens agora \u00e9 necess\u00e1rio adicionar o \u00faltimo trecho. A data de retorno passa a ser a data de sa\u00edda do \u00faltimo trecho preenchido.", "created_at": "2018-10-29T09:30:44.993568-03:00", "modified_at": "2018-10-29T09:30:44.993591-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Desabilita edi\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios de alunos conclu\u00eddos.", "created_at": "2018-10-29T09:30:44.026937-03:00", "modified_at": "2018-10-29T09:30:44.026963-03:00"}], "version": "9ccee271-c1f9-4e5b-9952-fe6feeaa892b", "created_at": "2018-10-29T09:30:44.995467-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Kamila Freitas", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o de mensagem de erro para aluno ao consultar processo no sistema de protocolo", "created_at": "2018-10-26T15:32:49.336410-03:00", "modified_at": "2018-10-26T15:32:49.336451-03:00"}], "version": "bc16ee58-e47b-4e31-9563-ff58267225a5", "created_at": "2018-10-26T15:32:49.706743-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo RH] Corrige erro ao selecionar o cargo emprego no cadastro de servidores.", "created_at": "2018-10-25T17:27:21.499017-03:00", "modified_at": "2018-10-25T17:27:21.499040-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Habilita o cadastro do est\u00e1gio independente do per\u00edodo de refer\u00eancia do aluno quando feito diretamente pela coordena\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio.", "created_at": "2018-11-14T11:45:30.416173-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:45:30.416198-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Restringido o fechamento e abertura de per\u00edodo por aluno por diretoria.", "created_at": "2018-10-25T17:27:20.917718-03:00", "modified_at": "2018-10-25T17:27:20.917743-03:00"}], "version": "485c151e-7ce9-4deb-a077-3a0188477af8", "created_at": "2018-10-25T17:27:21.500998-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Assist\u00eancia Estudantil] Redu\u00e7\u00e3o do grupo familiar quando h\u00e1 redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de integrantes na ficha de caracteriza\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica.", "created_at": "2018-10-24T18:48:00.118339-03:00", "modified_at": "2018-10-24T18:48:00.118362-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Assist\u00eancia Estudantil] Permiss\u00e3o para adi\u00e7\u00e3o de dados banc\u00e1rios para participante que n\u00e3o teve an\u00e1lise socioecon\u00f4mica.", "created_at": "2018-10-24T18:47:59.762534-03:00", "modified_at": "2018-10-24T18:47:59.762558-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Usu\u00e1rio ser\u00e1 notificado na p\u00e1gina inicial, quando sua solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens for devolvida.", "created_at": "2018-10-24T18:47:59.427224-03:00", "modified_at": "2018-10-24T18:47:59.427249-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionado perfil do Acompanhante Acad\u00eamico Sist\u00eamico.", "created_at": "2018-10-24T18:48:00.721729-03:00", "modified_at": "2018-10-24T18:48:00.721752-03:00"}], "version": "dd3ef82c-6891-499a-8767-e25733728b29", "created_at": "2018-10-24T18:48:00.723873-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de viagem sem viatura no momento do registro da sa\u00edda", "created_at": "2018-10-23T20:06:37.299946-03:00", "modified_at": "2018-10-23T20:06:37.299969-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na visualiza\u00e7\u00e3o do trabalho de conclus\u00e3o de curso do aluno.", "created_at": "2018-10-23T20:06:36.935579-03:00", "modified_at": "2018-10-23T20:06:36.935602-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria no crit\u00e9rio de desempate do sistema de remo\u00e7\u00e3o docente. O sistema dar\u00e1 mais \u00eanfase a prioridade por campus de lota\u00e7\u00e3o e deixa como segundo crit\u00e9rio a prioridade da inscri\u00e7\u00e3o em si.", "created_at": "2018-10-23T20:06:37.622985-03:00", "modified_at": "2018-10-23T20:06:37.623008-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adiciona a op\u00e7\u00e3o no curso de restringir a exibi\u00e7\u00e3o de di\u00e1rios apenas do turno do aluno na renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (matr\u00edcula online).", "created_at": "2018-10-23T20:06:36.601532-03:00", "modified_at": "2018-10-23T20:06:36.601557-03:00"}], "version": "a4970dad-4bb3-43aa-b80c-d5fde97f7c8e", "created_at": "2018-10-23T20:06:37.624872-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "3b0b917d-453e-496c-bf70-64838ace4552", "created_at": "2018-10-23T19:34:37.413635-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro da busca do invent\u00e1rio.", "created_at": "2018-10-17T14:55:49.755791-03:00", "modified_at": "2018-10-17T14:55:49.755818-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o da exig\u00eancia \"Experi\u00eancia da Equipe\" para editais de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-10-17T14:55:50.057362-03:00", "modified_at": "2018-10-17T14:55:50.057386-03:00"}], "version": "9ad1f287-45b5-4b3c-8096-2213a50f0c21", "created_at": "2018-10-17T14:55:50.060243-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro que impedia o acesso \u00e0 p\u00e1gina de solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e passagens do servidor que pediu cancelamento.", "created_at": "2018-10-17T11:51:03.414494-03:00", "modified_at": "2018-10-17T11:51:03.414525-03:00"}], "version": "40c8876b-92f4-418b-b1f8-e435c33957f1", "created_at": "2018-10-17T11:51:04.956774-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Disponibilizada funcionalidade para exporta\u00e7\u00e3o de dados dos hist\u00f3ricos dos alunos.", "created_at": "2018-10-11T17:05:22.999498-03:00", "modified_at": "2018-10-11T17:05:22.999522-03:00"}], "version": "7fb72f0a-2ecf-4e5f-a654-993be2519895", "created_at": "2018-10-11T17:05:23.001922-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Restringe a visualiza\u00e7\u00e3o de projetos finais apenas entre alunos do mesmo curso e campus.", "created_at": "2018-10-11T16:33:56.532687-03:00", "modified_at": "2018-10-11T16:33:56.532712-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na funcionalidade de matr\u00edcula de ingressantes. Estavam sendo exibidos alunos n\u00e3o ingressantes.", "created_at": "2018-10-11T16:33:55.727899-03:00", "modified_at": "2018-10-11T16:33:55.727925-03:00"}], "version": "554a8bdb-24f3-45fe-b36a-5c7a87b1c419", "created_at": "2018-10-11T16:33:56.892886-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Adiciona o campo tipo no cadastro de Empresa no m\u00f3dulo de Est\u00e1gios.", "created_at": "2018-10-08T15:41:52.703815-03:00", "modified_at": "2018-10-08T15:41:52.703839-03:00"}], "version": "5ac625f5-818a-4110-b604-0129d6bbd237", "created_at": "2018-10-08T15:41:53.018619-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Larissa Moreira", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adiciona alunos monitores nos di\u00e1rios", "created_at": "2018-10-08T08:34:26.591014-03:00", "modified_at": "2018-10-08T08:34:26.591039-03:00"}], "version": "b34b1be6-7d55-42f8-a408-54c226bfffcc", "created_at": "2018-10-08T08:34:26.593300-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita alterar para um parceiro social o coordenador de projeto.", "created_at": "2018-10-04T16:56:55.134678-03:00", "modified_at": "2018-10-04T16:56:55.134702-03:00"}], "version": "18bc5cc6-06a2-45bd-a88e-1ace31488834", "created_at": "2018-10-04T16:56:55.136937-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no percentual para entrega do di\u00e1rio pelo professor no di\u00e1rios a partir de 2018.2", "created_at": "2018-10-04T13:43:39.580931-03:00", "modified_at": "2018-10-04T13:43:39.580957-03:00"}], "version": "d2aae37b-1b80-447c-b24d-cda49e0aa5da", "created_at": "2018-10-04T13:43:39.582989-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Cancelamento de projeto liberada para coordenador de pesquisa\nCorre\u00e7\u00e3o do status de projeto cancelado na tela de visualiza\u00e7\u00e3o e de detalhamento do projeto", "created_at": "2018-10-03T17:36:45.934996-03:00", "modified_at": "2018-10-03T17:36:45.935020-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Modificado", "comment": "Campo \"objetivo\" no cadastro de viagens passa a ser obrigat\u00f3rio", "created_at": "2018-10-03T17:36:45.503447-03:00", "modified_at": "2018-10-03T17:36:45.503472-03:00"}], "version": "b85e2c05-f527-4735-a768-47c7996cbd58", "created_at": "2018-10-03T17:36:46.225592-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Considera o est\u00e1gio como componente na contabiliza\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria para alunos de matrizes que possuam est\u00e1gio como componente.", "created_at": "2018-10-02T17:20:08.755757-03:00", "modified_at": "2018-10-02T17:20:08.755782-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Listar planilha de pagamento dos bolsistas dos projetos de pesquisa.", "created_at": "2018-10-02T17:20:07.007768-03:00", "modified_at": "2018-10-02T17:20:07.007798-03:00"}], "version": "14e5fb5a-96e7-49ff-a903-8740c831a67f", "created_at": "2018-10-02T17:20:08.757670-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Kamila Freitas", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "O sistema agora passa a exibir a mensagem de setor n\u00e3o cadastrado para o solicitante de di\u00e1rias e passagens na visualiza\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-09-28T17:24:16.999065-03:00", "modified_at": "2018-09-28T17:24:16.999090-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere mensagem informando que avalia\u00e7\u00e3o de exame f\u00edsico nunca ser\u00e1 apagada.", "created_at": "2018-09-28T17:24:15.741363-03:00", "modified_at": "2018-09-28T17:24:15.741389-03:00"}, {"author": "Kamila Freitas", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona o campo de justificativa do uso de ve\u00edculo pr\u00f3prio para viagens.", "created_at": "2018-09-28T17:24:16.573017-03:00", "modified_at": "2018-09-28T17:24:16.573042-03:00"}], "version": "63fd259c-031c-4221-8663-f21365d81cfb", "created_at": "2018-09-28T17:24:17.490596-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de edi\u00e7\u00e3o de parceiro social.", "created_at": "2018-09-27T17:15:12.062686-03:00", "modified_at": "2018-09-27T17:15:12.062722-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste nos limites superior e inferior de quantidade de disciplinas matriculadas para o cr\u00e9dito.", "created_at": "2018-09-27T17:15:13.601636-03:00", "modified_at": "2018-09-27T17:15:13.601661-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Melhora algoritmo de sugest\u00e3o de e-mails dispon\u00edveis para os usu\u00e1rios.", "created_at": "2018-09-27T17:15:11.124863-03:00", "modified_at": "2018-09-27T17:15:11.124889-03:00"}, {"author": "Lucas Vasconcelos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o do dashboard na p\u00e1gina inicial do suap para \"NOVIDADES NO SISTEMA\"", "created_at": "2018-09-27T17:15:12.467039-03:00", "modified_at": "2018-09-27T17:15:12.467065-03:00"}], "version": "1d13c8c6-03b2-4a0e-950a-0bd94357610b", "created_at": "2018-09-27T17:15:13.603578-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao editar oferta de pr\u00e1tica profissional no m\u00f3dulo est\u00e1gios.", "created_at": "2018-09-25T15:49:44.860944-03:00", "modified_at": "2018-09-25T15:49:44.860971-03:00"}], "version": "2eb4c07b-10c8-4113-86fa-e4b39afd7092", "created_at": "2018-09-25T15:49:44.862971-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro de duplica\u00e7\u00e3o de n\u00famero de est\u00e1gio, quando um aluno pertencia ao polo e outro aluno pertencia ao campus, resolvido.", "created_at": "2018-09-21T16:49:24.213913-03:00", "modified_at": "2018-09-21T16:49:24.213938-03:00"}], "version": "eed3554f-1d5a-4e1c-bf90-3b615eebeacb", "created_at": "2018-09-21T16:49:24.220163-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Di\u00e1rias e Passagens] Corrige permiss\u00e3o negada para executor ao tentar visualizar o relat\u00f3rio de presta\u00e7\u00e3o de contas.", "created_at": "2018-09-20T12:40:29.599142-03:00", "modified_at": "2018-09-20T12:40:29.599167-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere permiss\u00e3o relacionada a parceiro social em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-09-20T12:40:29.222828-03:00", "modified_at": "2018-09-20T12:40:29.222852-03:00"}], "version": "59609ddf-2d8c-4d3e-a92a-deebc020e90a", "created_at": "2018-09-20T12:40:29.895599-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao tentar visualizar arquivos de projetos e extens\u00e3o", "created_at": "2018-09-19T08:30:37.430363-03:00", "modified_at": "2018-09-19T08:30:37.430389-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajusta a descri\u00e7\u00e3o das turmas, de forma a facilitar a visualiza\u00e7\u00e3o da matriz.", "created_at": "2018-09-19T08:30:37.771828-03:00", "modified_at": "2018-09-19T08:30:37.771853-03:00"}], "version": "cebd4959-a144-483d-9e80-1aa936014ca9", "created_at": "2018-09-19T08:30:38.051223-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Frota] Adiciona na visualiza\u00e7\u00e3o de um agendamento de viagem a data que este foi avaliado.", "created_at": "2018-09-17T10:08:28.501287-03:00", "modified_at": "2018-09-17T10:08:28.501311-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Os arquivos anexados sobre contratos, projetos de pesquisa e extens\u00e3o passam a serem gravados em novo servi\u00e7o de armazenamento de arquivos.", "created_at": "2018-09-17T10:08:28.083503-03:00", "modified_at": "2018-09-17T10:08:28.083529-03:00"}], "version": "91a55090-b77d-4510-884a-1f77fad7c1b9", "created_at": "2018-09-17T10:08:28.503006-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao cadastrar parceiro social em projetos.", "created_at": "2018-09-14T14:43:54.772643-03:00", "modified_at": "2018-09-14T14:43:54.772684-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Permiss\u00e3o na visualiza\u00e7\u00e3o dos anexos pelos avaliadores.", "created_at": "2018-09-14T14:43:55.269898-03:00", "modified_at": "2018-09-14T14:43:55.269922-03:00"}], "version": "5857e591-aed4-40d3-86a0-8d7b63499c23", "created_at": "2018-09-14T14:43:55.272179-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na matr\u00edcula institucional relacionada a foto do aluno.", "created_at": "2018-09-13T15:36:25.502648-03:00", "modified_at": "2018-09-13T15:36:25.502673-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "N\u00e3o permitir altera\u00e7\u00e3o dos documentos enviados na inscri\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-09-13T15:36:25.839680-03:00", "modified_at": "2018-09-13T15:36:25.839705-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Filtro por Ano na tela de monitoramento de Projetos de Pesquisa.", "created_at": "2018-09-13T15:36:25.097579-03:00", "modified_at": "2018-09-13T15:36:25.097605-03:00"}], "version": "a24ee087-95bf-4488-8917-e33bb265da04", "created_at": "2018-09-13T15:36:25.841743-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no c\u00e1lculo do valor total da nota fiscal.", "created_at": "2018-09-13T11:29:47.331734-03:00", "modified_at": "2018-09-13T11:29:47.331758-03:00"}], "version": "7ec99c58-40c1-49bf-97a7-13feeaa316d1", "created_at": "2018-09-13T11:29:47.333900-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [], "version": "a7d52fe4-c15a-4459-9d9f-bccacaa61ef8", "created_at": "2018-09-11T12:28:44.032279-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de contagem de chamados abertos na index do SUAP.", "created_at": "2018-09-10T17:36:22.931456-03:00", "modified_at": "2018-09-10T17:36:22.931480-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Alterar o nome \"EMPRESA\" por \"CONCEDENTE\" no termo de compromisso do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-09-10T17:36:23.550953-03:00", "modified_at": "2018-09-10T17:36:23.550977-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "Reestabelece a possibilidade de incluir prestadores de servi\u00e7o como avaliadores de reserva de sala.", "created_at": "2018-09-10T17:36:23.247386-03:00", "modified_at": "2018-09-10T17:36:23.247409-03:00"}], "version": "b630fb9d-7c0c-4cd8-9027-7e614e48e054", "created_at": "2018-09-10T17:36:23.552664-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na atualiza\u00e7\u00e3o da foto do aluno e do professor.", "created_at": "2018-09-06T14:49:53.008158-03:00", "modified_at": "2018-09-06T14:49:53.008184-03:00"}], "version": "d2d0a874-5958-456b-9832-4466fb2bcb3e", "created_at": "2018-09-06T14:49:53.010134-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibi\u00e7\u00e3o da nota de recupera\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amentos de notas no di\u00e1rio sempre que ela j\u00e1 estiver sido lan\u00e7ada.", "created_at": "2018-09-06T08:40:30.324916-03:00", "modified_at": "2018-09-06T08:40:30.324940-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na tela de busca de servidores em detalhes.", "created_at": "2018-09-06T08:40:29.098990-03:00", "modified_at": "2018-09-06T08:40:29.099015-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Permite destrancar matr\u00edculas em di\u00e1rios de per\u00edodos anteriores abertos.", "created_at": "2018-09-06T08:40:29.417374-03:00", "modified_at": "2018-09-06T08:40:29.417399-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Identifica\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rios sem etiqueta pelo Patrim\u00f4nio Mobile.", "created_at": "2018-09-06T08:40:30.742188-03:00", "modified_at": "2018-09-06T08:40:30.742212-03:00"}], "version": "f258562b-ef7a-446b-a2ad-4c1de72ea31c", "created_at": "2018-09-06T08:40:30.744006-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de parecer em editais cont\u00ednuos.", "created_at": "2018-09-04T15:29:45.197914-03:00", "modified_at": "2018-09-04T15:29:45.197938-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de acesso a prestador de servi\u00e7o na ger\u00eancia de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-09-04T15:29:44.839634-03:00", "modified_at": "2018-09-04T15:29:44.839659-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de diploma para permitir que apenas alunos que iniciaram no SUAP ou foram migrados do Q-Acad\u00eamico possam ter diploma emitido no SUAP.", "created_at": "2018-09-04T15:29:43.522061-03:00", "modified_at": "2018-09-04T15:29:43.522087-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionada a possibilidade de utiliza\u00e7\u00e3o da \"Matr\u00edcula de Ingressantes em Turma\" para todas as modalidades.", "created_at": "2018-09-04T15:29:43.943344-03:00", "modified_at": "2018-09-04T15:29:43.943377-03:00"}], "version": "0c2547f5-622a-4662-91f1-5ff6b716c540", "created_at": "2018-09-04T15:29:45.436178-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita o reencaminhamento de um paciente para outro profissional interno no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2018-08-31T18:55:07.383333-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:07.383356-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige tela de n\u00facleos.", "created_at": "2018-08-31T18:55:05.361571-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:05.361595-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige hist\u00f3rico de material de consumo.", "created_at": "2018-08-31T18:55:05.032789-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:05.032813-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige valida\u00e7\u00e3o de datas nos termos aditivos do contrato", "created_at": "2018-08-31T18:55:04.718562-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:04.718587-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Melhoria no desempenho do servi\u00e7o 'get_alunos'.", "created_at": "2018-08-31T18:55:05.845125-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:05.845149-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Liberada a impress\u00e3o do boletim do aluno pelo perfil \"Est\u00e1gi\u00e1rio\".", "created_at": "2018-08-31T18:55:05.793286-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:05.793311-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exibi\u00e7\u00e3o de formul\u00e1rios de avalia\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios para os coordenadores de est\u00e1gio.", "created_at": "2018-08-31T18:55:06.702824-03:00", "modified_at": "2018-08-31T18:55:06.702848-03:00"}], "version": "ffa2f176-918e-407c-865e-29ea86c00c64", "created_at": "2018-08-31T18:55:07.948104-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionadas valida\u00e7\u00f5es no relat\u00f3rio de auditoria de registro de altera\u00e7\u00f5es.", "created_at": "2018-08-29T13:44:18.075347-03:00", "modified_at": "2018-08-29T13:44:18.075371-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita adi\u00e7\u00e3o de fotos no projeto por participantes da equipe.", "created_at": "2018-08-29T13:44:17.339706-03:00", "modified_at": "2018-08-29T13:44:17.339732-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o para que seja apresentado um combobox no lugar do componente autocomplete na sele\u00e7\u00e3o do campus no in\u00edcio do processo de inscri\u00e7\u00e3o por terceiros/assistente social.", "created_at": "2018-08-29T13:44:17.667507-03:00", "modified_at": "2018-08-29T13:44:17.667531-03:00"}], "version": "4f23d7db-5027-4550-b5af-c54b2d9f505c", "created_at": "2018-08-29T13:44:18.077217-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do problema de acesso de usu\u00e1rio n\u00e3o logado no m\u00f3dulo de Almoxarifado.", "created_at": "2018-08-28T13:56:40.011386-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:40.011409-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no formul\u00e1rio de busca das entradas do Almoxarifado.", "created_at": "2018-08-28T13:56:39.673795-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:39.673818-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na listagem de servidores e salas pela API do Patrim\u00f4nio.", "created_at": "2018-08-28T13:56:39.120026-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:39.120049-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Di\u00e1rias e Passagens] Corrige erro lan\u00e7ado ao remover a \u00faltima a\u00e7\u00e3o realizada sobre uma solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1ria.", "created_at": "2018-08-28T13:56:38.682595-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:38.682617-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Permite que os alunos maiores de idade possam alterar os dados de contato telef\u00f4nico na op\u00e7\u00e3o Meus Dados > Editar > Dados Pessoais.", "created_at": "2018-08-28T13:56:40.916536-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:40.916560-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "[Di\u00e1rias e Passagens] Passa a ser obrigat\u00f3ria a justificativa em uso de ve\u00edculo pr\u00f3prio em uma viagem.", "created_at": "2018-08-28T13:56:38.726385-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:38.726403-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "[Di\u00e1rias e Passagens] Permite ao administrador gerenciar os cadastros chefes substitutos.", "created_at": "2018-08-28T13:56:38.574532-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:38.574557-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adiciona atalho na p\u00e1gina inicial dos alunos para estes imprimirem os principais documentos como Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula, Hist\u00f3rico, etc.", "created_at": "2018-08-28T13:56:40.963988-03:00", "modified_at": "2018-08-28T13:56:40.964006-03:00"}], "version": "6582c640-9138-48e4-82df-7dcdd40febe1", "created_at": "2018-08-28T13:56:40.965833-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Melhoria na busca do cart\u00f3rio na matr\u00edcula e edi\u00e7\u00e3o do aluno.", "created_at": "2018-08-24T18:44:13.573065-03:00", "modified_at": "2018-08-24T18:44:13.573104-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Redirecionamento do aluno para a matr\u00edcula online ap\u00f3s a caracteriza\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica do in\u00edcio de ano/per\u00edodo letivo.", "created_at": "2018-08-24T18:44:12.503708-03:00", "modified_at": "2018-08-24T18:44:12.503733-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionado o filtro \"Situa\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula no Ano/Per\u00edodo Letivo\" para o envio de mensagens no comunicador.", "created_at": "2018-08-24T18:44:12.879633-03:00", "modified_at": "2018-08-24T18:44:12.879668-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Implementado servi\u00e7o para disponibilizar dados de alunos para o campus Jo\u00e3o Pessoa.", "created_at": "2018-08-24T18:44:12.199302-03:00", "modified_at": "2018-08-24T18:44:12.199326-03:00"}], "version": "7245f639-6d20-4750-a92d-ee5c2ec17d84", "created_at": "2018-08-24T18:44:13.575091-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo de Est\u00e1gios] Corre\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria realizada na ficha de avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-08-23T17:57:37.616840-03:00", "modified_at": "2018-08-23T17:57:37.616866-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o do campo de busca por nome no prontu\u00e1rio m\u00e9dico.", "created_at": "2018-08-23T17:57:36.759209-03:00", "modified_at": "2018-08-23T17:57:36.759234-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo de Est\u00e1gios] Adicionado todos os est\u00e1gios obrigat\u00f3rios conclu\u00eddos pelo aluno na ficha de avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-08-23T17:57:37.566498-03:00", "modified_at": "2018-08-23T17:57:37.566522-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o para que seja apresentado um combobox no lugar do componente autocomplete na edi\u00e7\u00e3o de vagas do edital.", "created_at": "2018-08-23T17:57:37.120348-03:00", "modified_at": "2018-08-23T17:57:37.120373-03:00"}], "version": "3a3f2c75-a9da-496d-a60a-4973e328a854", "created_at": "2018-08-23T17:57:37.618753-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no cadastro de cart\u00e3o vacinal e documentos no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2018-08-20T12:28:24.570213-03:00", "modified_at": "2018-08-20T12:28:24.570237-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado o novo tipo de est\u00e1gio 'Atividade de Extens\u00e3o'.", "created_at": "2018-08-20T12:28:23.384648-03:00", "modified_at": "2018-08-20T12:28:23.384673-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adiciona a possibilidade de configurar a matriz para possuir como requisito de conclus\u00e3o TCC ou Est\u00e1gio.", "created_at": "2018-08-20T12:28:22.841315-03:00", "modified_at": "2018-08-20T12:28:22.841341-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria funcionalidade de n\u00facleos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-08-20T12:28:22.368240-03:00", "modified_at": "2018-08-20T12:28:22.368267-03:00"}], "version": "735d401f-2274-4cca-b3f1-a81c76ca920a", "created_at": "2018-08-20T12:28:24.572098-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o do filtro \"Situa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio\" na listagem de alunos.", "created_at": "2018-08-16T12:12:26.277683-03:00", "modified_at": "2018-08-16T12:12:26.277721-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retira busca por nome no filtro de prontu\u00e1rio.", "created_at": "2018-08-16T12:12:25.345382-03:00", "modified_at": "2018-08-16T12:12:25.345408-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Possibilita a desvincula\u00e7\u00e3o de componente de uma equival\u00eancia do Q-Acad\u00eamico para Administradores.", "created_at": "2018-08-16T12:12:25.935041-03:00", "modified_at": "2018-08-16T12:12:25.935066-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Reorganiza\u00e7\u00e3o do mapa da turma com adi\u00e7\u00e3o das etapas faltantes.", "created_at": "2018-08-16T12:12:24.502530-03:00", "modified_at": "2018-08-16T12:12:24.502555-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove componente de autocompletar do formul\u00e1rio de c\u00f3digo/\u00e1rea do edital de remo\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-08-16T12:12:23.173288-03:00", "modified_at": "2018-08-16T12:12:23.173331-03:00"}], "version": "1274d77e-255e-4fce-ac17-856f83b70756", "created_at": "2018-08-16T12:12:26.280493-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita pr\u00e9-aprova\u00e7\u00e3o e pr\u00e9-rejei\u00e7\u00e3o de projeto de extens\u00e3o v\u00e1rias vezes durante o per\u00edodo de pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-08-13T18:43:44.360543-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:44.360568-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retiradas as duplicidades de avisos na tela de in\u00edcio referente ao m\u00f3dulo de projetos.", "created_at": "2018-08-13T18:43:43.296020-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:43.296047-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere permiss\u00e3o de coordenador e diretor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2018-08-13T18:43:41.750683-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:41.750728-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Concede a permiss\u00e3o para pedagogos visualizarem RDM e as aulas lan\u00e7adas nos di\u00e1rios.", "created_at": "2018-08-13T18:43:45.986226-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:45.986250-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino]Adiciona o n\u00famero do processo nos lan\u00e7amentos de certifica\u00e7\u00e3o e aproveitamento de disciplinas.", "created_at": "2018-08-13T18:43:44.933385-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:44.933410-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajusta as situa\u00e7\u00f5es do ENADE, para os casos dos alunos dispensados: deve ficar com a situa\u00e7\u00e3o \"regular\" e ser inserido o motivo da dispensa.", "created_at": "2018-08-13T18:43:44.067699-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:44.067722-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite a autentica\u00e7\u00e3o de documento eletr\u00f4nico sem requerer login no sistema.", "created_at": "2018-08-13T18:43:43.662763-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:43.662789-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Est\u00e1gio] Adicionado bot\u00e3o para enviar o c\u00f3digo verificador para o supervisor do est\u00e1gio na aba \"Avalia\u00e7\u00e3o do Supervisor\" na tela do dados do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-08-13T18:43:45.511219-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:45.511276-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Novos testes autom\u00e1ticos para o m\u00f3dulo de Patrim\u00f4nio.", "created_at": "2018-08-13T18:43:42.920714-03:00", "modified_at": "2018-08-13T18:43:42.920741-03:00"}], "version": "592fee96-e471-4aa6-be65-421a045b6688", "created_at": "2018-08-13T18:43:45.989999-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige exibi\u00e7\u00e3o de solicita\u00e7\u00f5es de viagens e relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas para o chefe do setor", "created_at": "2018-08-08T18:47:04.408188-03:00", "modified_at": "2018-08-08T18:47:04.408212-03:00"}], "version": "3f12afa9-1cda-4323-87a3-4ad95c6facad", "created_at": "2018-08-08T18:47:04.410480-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Liberada a edi\u00e7\u00e3o do n\u00famero do processo do registro de emiss\u00e3o de diploma.", "created_at": "2018-08-08T14:34:11.872109-03:00", "modified_at": "2018-08-08T14:34:11.872134-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste nas permiss\u00f5es do registro de emiss\u00e3o de diploma.", "created_at": "2018-08-08T14:34:11.823866-03:00", "modified_at": "2018-08-08T14:34:11.823892-03:00"}], "version": "a47d841a-8c42-4f09-b641-0990aa27da2d", "created_at": "2018-08-08T14:34:12.391261-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Link de assinatura de documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-08-08T09:45:30.994423-03:00", "modified_at": "2018-08-08T09:45:30.994449-03:00"}], "version": "d6264643-a431-4e92-b4ad-26dd7d8b1317", "created_at": "2018-08-08T09:45:30.996722-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Migra\u00e7\u00e3o de arquivos est\u00e1ticos do EDU e Est\u00e1gios para novo servidor.", "created_at": "2018-08-07T18:49:41.723071-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:41.723095-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Notifica\u00e7\u00e3o de erro ao alterar n\u00edvel de acesso do documento eletr\u00f4nico por usu\u00e1rio diferente do dono do documento.", "created_at": "2018-08-07T18:49:41.108719-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:41.108744-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Valida\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no m\u00f3dulo de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-08-07T18:49:40.856052-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:40.856085-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Assinatura de documento eletr\u00f4nico por prestador de servi\u00e7o ocasiona erro no sistema.", "created_at": "2018-08-07T18:49:40.583821-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:40.583845-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Listagem de documento eletr\u00f4nico por Aluno", "created_at": "2018-08-07T18:49:40.319129-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:40.319153-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige filtro de solicita\u00e7\u00e3o de documentos por unidade organizacional", "created_at": "2018-08-07T18:49:40.037290-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:40.037314-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Mensagem de erro ao produzir documento eletr\u00f4nico com sintaxe inv\u00e1lida.", "created_at": "2018-08-07T18:49:41.359270-03:00", "modified_at": "2018-08-07T18:49:41.359294-03:00"}], "version": "04667622-be56-4488-8c2a-9a0eeafa1c30", "created_at": "2018-08-07T18:49:41.724918-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido erro ao abrir a lista de docentes sem disciplina de ingresso.", "created_at": "2018-08-06T19:13:09.851967-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:09.851991-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no local das assinaturas na nota de fornecimento.", "created_at": "2018-08-06T19:13:09.130485-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:09.130508-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Alterado percentual m\u00ednimo para entrega de di\u00e1rio para ser 100% a partir do per\u00edodo 2018.2", "created_at": "2018-08-06T19:13:09.516340-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:09.516365-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Modificado", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o dos campos de hor\u00e1rio in\u00edcio e hor\u00e1rio fim na declara\u00e7\u00e3o de comparecimento.", "created_at": "2018-08-06T19:13:08.450669-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:08.450694-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionada funcionalidade de registro de altera\u00e7\u00f5es do percentual m\u00ednimo de aula para entrega do di\u00e1rio pelo professor.", "created_at": "2018-08-06T19:13:10.587515-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:10.587539-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona impress\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2018-08-06T19:13:08.771839-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:08.771864-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o na tela inicial ao ter um exame negado.", "created_at": "2018-08-06T19:13:07.910268-03:00", "modified_at": "2018-08-06T19:13:07.910293-03:00"}], "version": "9ff8b4e3-eb43-4623-ab14-6c039fa2aae5", "created_at": "2018-08-06T19:13:10.589348-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere funcionalidade de pr\u00e9 cadastro, cadastro, visualiza\u00e7\u00e3o de parceiro social em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-08-03T18:19:16.425879-03:00", "modified_at": "2018-08-03T18:19:16.425917-03:00"}], "version": "182de243-23b0-4c0d-9328-0db3ccdb4945", "created_at": "2018-08-03T18:19:16.429130-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remo\u00e7\u00e3o de toda previs\u00e3o de fomentos para projetos de extens\u00e3o cont\u00ednuos.", "created_at": "2018-08-03T12:53:40.213500-03:00", "modified_at": "2018-08-03T12:53:40.213525-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adiciona novos testes no m\u00f3dulo de extens\u00e3o, relacionado a indicar avaliador por projeto e devolu\u00e7\u00e3o de projetos.", "created_at": "2018-08-03T12:53:39.744250-03:00", "modified_at": "2018-08-03T12:53:39.744291-03:00"}], "version": "1c0a25bc-6554-4db4-96ff-7253299cf7cc", "created_at": "2018-08-03T12:53:40.215395-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no t\u00edtulo de estornar item.", "created_at": "2018-08-02T18:30:51.598835-03:00", "modified_at": "2018-08-02T18:30:51.598861-03:00"}], "version": "14a06994-4cb5-4eaf-8cc9-23f62863c51a", "created_at": "2018-08-02T18:30:51.601074-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Cria a funcionalidade de adi\u00e7\u00e3o de matr\u00edculas em per\u00edodos, dispon\u00edvel para os administradores de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-08-01T12:21:24.153383-03:00", "modified_at": "2018-08-01T12:21:24.153434-03:00"}], "version": "7e749d48-6251-45b2-9d0c-883cc723e49a", "created_at": "2018-08-01T12:21:24.561410-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige p\u00e1gina de acesso ao agendamento de tarefas do SUAP", "created_at": "2018-07-31T17:52:39.361658-03:00", "modified_at": "2018-07-31T17:52:39.361687-03:00"}], "version": "0e412971-e658-43af-a954-cdaa9bdb148f", "created_at": "2018-07-31T17:52:39.363953-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no cadastro do preg\u00e3o.", "created_at": "2018-07-31T13:28:58.817607-03:00", "modified_at": "2018-07-31T13:28:58.817633-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na situa\u00e7\u00e3o dos alunos nos di\u00e1rios que n\u00e3o possuem prova final.", "created_at": "2018-07-31T13:28:58.491645-03:00", "modified_at": "2018-07-31T13:28:58.491670-03:00"}], "version": "02f0dac5-6840-4c93-bce0-dd2cab91793b", "created_at": "2018-07-31T13:28:58.819432-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita editar projetos de extens\u00e3o em status de execu\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-07-30T12:12:45.179215-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:45.179239-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na emiss\u00e3o de certificados dos participantes em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-07-30T12:12:44.887608-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:44.887633-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Contratos] Corrige erro gerado ao excluir um arquivo anexo de contrato.", "created_at": "2018-07-30T12:12:44.053106-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:44.053131-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige caracteriza\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.748989-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.749014-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o da replica\u00e7\u00e3o de configura\u00e7\u00e3o de atividade complementar", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.384378-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.384403-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rios de faltas.", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.330636-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.330660-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na matr\u00edcula institucional relativo a exibi\u00e7\u00e3o da matr\u00edculas ativas do CPF informado.", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.276610-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.276635-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Alterada a folha de registro de emiss\u00e3o de diploma com rela\u00e7\u00e3o a informa\u00e7\u00e3o do procurador.", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.207313-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.207337-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Aumento no campo \"Notas da Sele\u00e7\u00e3o\" na matr\u00edcula institucional e na edi\u00e7\u00e3o do aluno.", "created_at": "2018-07-30T12:12:43.152110-03:00", "modified_at": "2018-07-30T12:12:43.152136-03:00"}], "version": "acbf30ec-ef18-4012-912e-20f24417150d", "created_at": "2018-07-30T12:12:45.180944-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera forma de exibi\u00e7\u00e3o das ocorr\u00eancias por dente no odontograma, deixando de forma mais consolidada.", "created_at": "2018-07-27T18:07:46.410083-03:00", "modified_at": "2018-07-27T18:07:46.410108-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere c\u00e1lculo de CPOD no odontograma", "created_at": "2018-07-27T18:07:46.090439-03:00", "modified_at": "2018-07-27T18:07:46.090464-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige valida\u00e7\u00e3o de datas de chegada e sa\u00edda em viagem retroativa de frota.", "created_at": "2018-07-27T18:07:45.270049-03:00", "modified_at": "2018-07-27T18:07:45.270075-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Altera\u00e7\u00e3o da nomenclatura dos participantes da banca de defesa de TCC.", "created_at": "2018-07-27T18:07:44.878522-03:00", "modified_at": "2018-07-27T18:07:44.878554-03:00"}], "version": "88b7b99d-12df-4483-954c-a8d998b77294", "created_at": "2018-07-27T18:07:46.411958-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige comportamento inesperado quando o chefe autoriza uma solicita\u00e7\u00e3o de viagem com status reaberta.", "created_at": "2018-07-27T09:34:12.698887-03:00", "modified_at": "2018-07-27T09:34:12.698911-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o em registro de hist\u00f3rico da equipe", "created_at": "2018-07-27T09:34:11.357032-03:00", "modified_at": "2018-07-27T09:34:11.357057-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita administrador do m\u00f3dulo inativar o cancelamento de um projeto.", "created_at": "2018-07-27T09:34:11.051998-03:00", "modified_at": "2018-07-27T09:34:11.052023-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Alterada para opcional a nota no lan\u00e7amento dos relat\u00f3rios de est\u00e1gios nos cursos t\u00e9cnicos.", "created_at": "2018-07-27T09:34:13.341965-03:00", "modified_at": "2018-07-27T09:34:13.341989-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Melhora a exibi\u00e7\u00e3o de setor e campus na listagem de di\u00e1rias e passagens j\u00e1 solicitadas.", "created_at": "2018-07-27T09:34:12.650045-03:00", "modified_at": "2018-07-27T09:34:12.650069-03:00"}], "version": "c67e3373-53d8-46d5-9ec8-84cdb5e4627e", "created_at": "2018-07-27T09:34:13.343965-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o na exibi\u00e7\u00e3o do boletim do aluno.", "created_at": "2018-07-25T12:52:29.322802-03:00", "modified_at": "2018-07-25T12:52:29.322826-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Insere a cidade polo na declara\u00e7\u00e3o RDM.", "created_at": "2018-07-25T12:52:31.035551-03:00", "modified_at": "2018-07-25T12:52:31.035576-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na exibi\u00e7\u00e3o das mensagens no registro de faltas (chamada).", "created_at": "2018-07-25T12:52:29.269100-03:00", "modified_at": "2018-07-25T12:52:29.269126-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionada a possibilidade dos campi exclu\u00edrem turmas, di\u00e1rios e professores do di\u00e1rios com as devidas verifica\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.", "created_at": "2018-07-25T12:52:30.505643-03:00", "modified_at": "2018-07-25T12:52:30.505668-03:00"}], "version": "471d8f73-6417-43f6-b05b-53e8a3683e01", "created_at": "2018-07-25T12:52:31.037384-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "8dddb968-a7a2-4b03-af64-171f9ef71702", "created_at": "2018-07-24T12:21:32.375694-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "05116ba2-ee7e-433c-bdb6-3c199949c2ce", "created_at": "2018-07-23T18:52:40.854903-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajuste do lan\u00e7amento do ENADE para os alunos concluintes no ano que n\u00e3o ocorreu a prova.", "created_at": "2018-07-23T18:00:09.682169-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:09.682193-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrige o c\u00e1lculo da quantidade de faltas abonadas ao lan\u00e7ar justificativa de faltas por hor\u00e1rio.", "created_at": "2018-07-23T18:00:08.178202-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:08.178227-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Componentes de cadastros alterados para aceitar formata\u00e7\u00e3o no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2018-07-23T18:00:07.686461-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:07.686485-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere informa\u00e7\u00e3o de procedimentos na aba de odontograma.", "created_at": "2018-07-23T18:00:07.632535-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:07.632568-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro no odontograma na carregamento da vis\u00e3o consolidada", "created_at": "2018-07-23T18:00:06.803251-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:06.803276-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adicionado permiss\u00e3o para cadastro de h\u00e1bitos de vida, hist\u00f3ria da pessoa e desenvolvimento pessoal para odont\u00f3logo.", "created_at": "2018-07-23T18:00:06.483160-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:06.483186-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Remove a obrigatoriedade de informar os dados do RG durante a matr\u00edcula dos alunos. Quando for o caso, ser\u00e1 necess\u00e1rio informar qual documento de identifica\u00e7\u00e3o foi apresentado.", "created_at": "2018-07-23T18:00:10.364710-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:10.364734-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona campo uso de medicamentos em hist\u00f3ria da pessoa.", "created_at": "2018-07-23T18:00:07.144486-03:00", "modified_at": "2018-07-23T18:00:07.144512-03:00"}], "version": "014d22d8-0eb3-4ecb-b096-a73a8306e46c", "created_at": "2018-07-23T18:00:10.366990-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrigida ordem de exibi\u00e7\u00e3o das aulas no di\u00e1rio no registro de faltas (chamada).", "created_at": "2018-07-19T18:04:19.407789-03:00", "modified_at": "2018-07-19T18:04:19.407813-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Alterado texto das op\u00e7\u00f5es das Cotas MEC.", "created_at": "2018-07-19T18:04:18.309502-03:00", "modified_at": "2018-07-19T18:04:18.309539-03:00"}], "version": "fcefe5bb-875b-412a-84de-f1d46cdb2479", "created_at": "2018-07-19T18:04:19.409550-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Libera\u00e7\u00e3o de acesso para monitoramento de projetos cont\u00ednuos e ajustes na emiss\u00e3o de certificados.", "created_at": "2018-07-18T18:30:26.258100-03:00", "modified_at": "2018-07-18T18:30:26.258134-03:00"}], "version": "a76b91c4-cf68-4f9d-ac5f-9d673d2f0a74", "created_at": "2018-07-18T18:30:26.260362-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrige erro ao gerar arquivo de hist\u00f3ricos em lote para alunos de um determinado curso.", "created_at": "2018-07-17T18:39:53.486824-03:00", "modified_at": "2018-07-17T18:39:53.486848-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no gr\u00e1fico na aba 'Boletim' da tela dos dados do aluno.", "created_at": "2018-07-17T18:39:53.144977-03:00", "modified_at": "2018-07-17T18:39:53.145002-03:00"}], "version": "e45df99e-4296-4f88-860e-a4f575d08a3e", "created_at": "2018-07-17T18:39:53.488832-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o apenas para avalia\u00e7\u00f5es aceitas pelo avaliador", "created_at": "2018-07-16T18:26:26.635808-03:00", "modified_at": "2018-07-16T18:26:26.635831-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Envio de um e-mail para o aluno ao ter um exame para atividade f\u00edsica negado e restri\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de medicamentos.", "created_at": "2018-07-16T18:26:26.092059-03:00", "modified_at": "2018-07-16T18:26:26.092083-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adicionado endere\u00e7o do campus nos receitu\u00e1rios.", "created_at": "2018-07-16T18:26:25.375882-03:00", "modified_at": "2018-07-16T18:26:25.375921-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria na pesquisa nos campos empresa, interveniente e conv\u00eanio do formul\u00e1rio de Pr\u00e1ticas Profissionais", "created_at": "2018-07-16T18:26:21.552702-03:00", "modified_at": "2018-07-16T18:26:21.552728-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adicionada a possibilidade de configura\u00e7\u00e3o de etapas (bimestres) nos di\u00e1rios. \u00c9 poss\u00edvel configurar nos di\u00e1rios de disciplinas semestrais, assim como nos di\u00e1rios dos cursos integrados que possuam situa\u00e7\u00f5es especiais e forem autorizados pela PRE/DCAD. Tutorial em: http://www.ifpb.edu.br/ti/catalogo-de-servicos-de-ti/sistemas-para-o-ensino-pesquisa-e-extensao/suap-edu/documentos/alterar_etapas_diario.pdf.", "created_at": "2018-07-18T10:02:43.543682-03:00", "modified_at": "2018-07-18T10:02:43.543708-03:00"}], "version": "f3490130-e3a5-4d84-9b2c-fe4f19b8e892", "created_at": "2018-07-16T18:26:26.637644-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "005954e6-5fb1-4758-9ef9-90ba486d6b84", "created_at": "2018-07-16T10:25:01.031618-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adic\u00e3o de permiss\u00e3o para os cargos de medico, enfermeiro e administrador terem acesso as atividades preventivas educativas.", "created_at": "2018-07-12T17:45:22.028813-03:00", "modified_at": "2018-07-12T17:45:22.028838-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere calend\u00e1rio em metas de projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-07-12T17:45:20.852345-03:00", "modified_at": "2018-07-12T17:45:20.852371-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exporta\u00e7\u00e3o de dados de alunos para o KOHA por Diretoria Acad\u00eamica", "created_at": "2018-07-12T17:45:21.529428-03:00", "modified_at": "2018-07-12T17:45:21.529453-03:00"}], "version": "e228524e-8b4e-46cc-856f-878f3aa86def", "created_at": "2018-07-12T17:45:22.031203-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Submiss\u00e3o de projetos por usu\u00e1rios com projetos pendentes ser\u00e1 liberado por edital.", "created_at": "2018-07-11T11:33:25.943381-03:00", "modified_at": "2018-07-11T11:33:25.943408-03:00"}], "version": "8729ec63-dfbd-497f-aaa3-446671dbcb53", "created_at": "2018-07-11T11:33:26.165975-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "9e111d9b-9b9c-4cec-84e1-c1029125142b", "created_at": "2018-07-10T08:53:06.761200-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Central de Servi\u00e7os de TI] Corrige o layout do dashboard na central de servi\u00e7os de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-07-09T11:47:31.289067-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:31.289092-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrige o layout do painel de controle.", "created_at": "2018-07-09T11:47:31.221038-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:31.221075-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita sele\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios exames m\u00e9dicos de uma s\u00f3 vez no prontu\u00e1rio.", "created_at": "2018-07-09T11:47:30.599410-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:30.599434-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de diverg\u00eancia na busca de requisi\u00e7\u00f5es e o RMA.", "created_at": "2018-07-09T11:47:30.151099-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:30.151122-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na remo\u00e7\u00e3o de oferta de vagas por campus no edital de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-07-09T11:47:28.294523-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:28.294550-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Central de Servi\u00e7os de TI] Adiciona ao contador de chamados dos usu\u00e1rios, localizado na p\u00e1gina inicial, o n\u00famero de chamados suspensos.", "created_at": "2018-07-09T11:47:31.342455-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:31.342479-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Exibe a cidade do polo na declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de alunos matriculados em cursos na modalidade EAD.", "created_at": "2018-07-09T11:47:29.571515-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:29.571535-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Modifica o texto da declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula dos alunos, conforme orienta\u00e7\u00e3o da DCAD.", "created_at": "2018-07-09T11:47:29.523323-03:00", "modified_at": "2018-07-09T11:47:29.523346-03:00"}], "version": "14ae9cce-e86e-48b9-9920-951fefcd79bc", "created_at": "2018-07-09T11:47:31.574053-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita inser\u00e7\u00e3o de c\u00f3digo da atividade a qualquer momento em projeto de extens\u00e3o para gerente sist\u00eamico.", "created_at": "2018-07-05T16:29:37.126442-03:00", "modified_at": "2018-07-05T16:29:37.126472-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige listagem do resultado final do projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-07-05T16:29:36.544481-03:00", "modified_at": "2018-07-05T16:29:36.544520-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Coordenador de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica com acesso a listagem de todos os di\u00e1rios para obter a listagem de alunos aptos ou inaptos para a pr\u00e1tica de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.", "created_at": "2018-07-05T16:29:38.198747-03:00", "modified_at": "2018-07-05T16:29:38.198772-03:00"}], "version": "ba18f3b4-e4e5-4631-b643-82fe7b2936e3", "created_at": "2018-07-05T16:29:38.204322-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Est\u00e1gios] Corrige permiss\u00f5es de acesso \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e \u00e0 visualiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios para coordenadores de est\u00e1gios nos campi em implanta\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-07-04T14:27:29.335061-03:00", "modified_at": "2018-07-04T14:27:29.335094-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona permiss\u00e3o de avaliador de mapa de atividades de forma autom\u00e1tica para coordenadores do curso.", "created_at": "2018-07-04T14:27:30.341387-03:00", "modified_at": "2018-07-04T14:27:30.341416-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona tempo de validade nas configura\u00e7\u00f5es de ajustes de pend\u00eancias de projetos.", "created_at": "2018-07-04T14:27:30.030867-03:00", "modified_at": "2018-07-04T14:27:30.030892-03:00"}], "version": "c82d2486-0706-449a-938a-9b50c9b6a2bb", "created_at": "2018-07-04T14:27:30.343258-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a importa\u00e7\u00e3o de atividades de extens\u00e3o no mapa de atividades", "created_at": "2018-07-02T17:12:59.521370-03:00", "modified_at": "2018-07-02T17:12:59.521397-03:00"}], "version": "6b359c88-45da-4dda-ab4c-44dc065405d7", "created_at": "2018-07-02T17:13:00.320570-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corre\u00e7\u00e3o de erro que ocorria ao acessar alunos de cursos n\u00e3o vinculados a diretorias.", "created_at": "2018-06-28T17:30:51.434249-03:00", "modified_at": "2018-06-28T17:30:51.434275-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de item inexistente no estorno.", "created_at": "2018-06-28T17:30:50.016085-03:00", "modified_at": "2018-06-28T17:30:50.016110-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retirada de bloqueio para edi\u00e7\u00e3o da categoria em bens de consumo permanentes.", "created_at": "2018-06-28T17:30:48.523677-03:00", "modified_at": "2018-06-28T17:30:48.523701-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite a edi\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o de matr\u00edculas em per\u00edodos.", "created_at": "2018-06-28T17:30:47.224806-03:00", "modified_at": "2018-06-28T17:30:47.224836-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permitir Inativa\u00e7\u00e3o de Plano de Aplica\u00e7\u00e3o e de Desembolso dos projetos de pesquisa.", "created_at": "2018-06-28T17:30:45.906618-03:00", "modified_at": "2018-06-28T17:30:45.906645-03:00"}], "version": "ea521379-4cc6-41e8-b4c7-a2eda0a77ad6", "created_at": "2018-06-28T17:30:51.436130-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Exibe os di\u00e1rios vinculados a um material de aula, na listagem de Materiais de Aula dos professores.", "created_at": "2018-06-26T18:18:33.603683-03:00", "modified_at": "2018-06-26T18:18:33.603709-03:00"}], "version": "a9eaa5fe-951f-4c34-924e-1cbc3fdf2b86", "created_at": "2018-06-26T18:18:33.928916-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permitir que o avaliador possa rejeitar uma avalia\u00e7\u00e3o, complementa\u00e7\u00e3o.\nFiltrar editais por ano na tela de projetos.\nAlguns coordenadores n\u00e3o aparecem no combo respectivo da tela de projetos.\nAjustes em telas impactadas pela nova funcionalidade de rejei\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-06-26T14:23:44.071202-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:44.071227-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Refor\u00e7a o bloqueio que impede o lan\u00e7amento de notas de alunos com o per\u00edodo fechado.", "created_at": "2018-06-26T14:23:48.594860-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:48.594885-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] A data de conclus\u00e3o dos alunos nos quais a data de conclus\u00e3o \u00e9 oriunda do projeto final dever\u00e1 ser a de entrega deste.", "created_at": "2018-06-26T14:23:47.386340-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:47.386364-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Ajuste na emiss\u00e3o de hist\u00f3rico final para alunos migrados ou transferidos, para exibir somente as disciplinas aprovadas.", "created_at": "2018-06-26T14:23:44.520581-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:44.520606-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Exibe a sigla das Unidades Federativas (UF) nos diploma gerados pelo Suap.", "created_at": "2018-06-26T14:23:42.378306-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:42.378336-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Insere novos dados (equipe, \u00e1rea tem\u00e1tica, bolsistas) no relat\u00f3rio de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-06-26T14:23:48.957701-03:00", "modified_at": "2018-06-26T14:23:48.957725-03:00"}], "version": "a8b90d2f-08c6-4c90-8f8b-8384c8d72800", "created_at": "2018-06-26T14:23:49.471609-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "cd2355b6-007c-4f34-89f7-d17bea8aaf23", "created_at": "2018-06-25T12:17:50.416796-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de problema na sele\u00e7\u00e3o do tipo de material e retirada da deprecia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-06-21T17:58:06.093591-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:06.093615-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] : Corre\u00e7\u00e3o de erro de exibi\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio ocasionado por calend\u00e1rio acad\u00eamico que contenha mais de 2 anos.", "created_at": "2018-06-21T17:58:05.778113-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:05.778137-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] : Corre\u00e7\u00e3o de listagem de alunos exibida para usu\u00e1rios administradores do SUAP.", "created_at": "2018-06-21T17:58:05.354990-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:05.355015-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro apresentado na autentica\u00e7\u00e3o de documentos, quando o campo data de emiss\u00e3o estava vazio ou no formato incorreto.", "created_at": "2018-06-21T17:58:03.859631-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:03.859656-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retira a aba presta\u00e7\u00f5es de contas da tela de projeto.", "created_at": "2018-06-21T17:58:01.456433-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:01.456458-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Corrige erro gerado quando respons\u00e1vel pelo aluno tenta imprimir o boletim de notas.", "created_at": "2018-06-21T17:57:58.114643-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:57:58.114669-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] : N\u00e3o permite abertura de per\u00edodos anteriores a realiza\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia interna ou externa.", "created_at": "2018-06-21T17:58:05.731843-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:05.731868-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "[M\u00f3dulo Ensino] Adiciona a permiss\u00e3o para pedagogos e assistentes sociais imprimirem boletins de notas dos alunos.", "created_at": "2018-06-21T17:57:58.236779-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:57:58.236804-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Nova funcionalidade de \"Confronto de Invent\u00e1rios\" para o setor de Patrim\u00f4nio.", "created_at": "2018-06-21T17:58:03.275606-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:03.275631-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilita que gerente sist\u00eamico possa pedir o cancelamento de projeto.", "created_at": "2018-06-21T17:58:01.505269-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:01.505295-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permitir inscri\u00e7\u00e3o de aluno ead com base no campus do seu polo e n\u00e3o no campus de origem do curso.", "created_at": "2018-06-21T17:58:01.044777-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:58:01.044803-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Liberado acesso dos servidores de todos os Campus ao app Patrim\u00f4nio Mobile.", "created_at": "2018-06-21T17:57:59.424993-03:00", "modified_at": "2018-06-21T17:57:59.425017-03:00"}], "version": "3fd8f22c-5899-4c25-9c3c-00b5ebb4491d", "created_at": "2018-06-21T17:58:06.305682-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de funcionalidade para alterar valor de itens do almoxarifado e patrim\u00f4nio mesmo ap\u00f3s terem sido movimentadas", "created_at": "2018-06-19T18:06:09.228247-03:00", "modified_at": "2018-06-19T18:06:09.228271-03:00"}], "version": "fe8988e9-5ea8-4652-a398-4b973107dc9c", "created_at": "2018-06-19T18:06:10.627096-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao validar carga hor\u00e1ria m\u00ednima de est\u00e1gio e matriz do curso do aluno.", "created_at": "2018-06-19T13:46:53.340229-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:53.340251-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Inserida possibilidade de pre aprovar ou rejeitar projeto mesmo ap\u00f3s uma pr\u00e9 avalia\u00e7\u00e3o j\u00e1 existente.", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.972033-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.972056-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige url na tela de registro de \u00e1rea de conhecimento.", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.484474-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.484494-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Est\u00e1gios: ajustada a exibi\u00e7\u00e3o da data final na edi\u00e7\u00e3o do encerramento do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.163624-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.163641-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Est\u00e1gios: enviando email de pend\u00eancia apenas para alunos de est\u00e1gios obrigat\u00f3rios.", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.101882-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.101901-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Est\u00e1gios: ajustado os formul\u00e1rios de exclus\u00e3o do m\u00f3dulo ap\u00f3s a atualiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dos \"namespaces\".", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.056455-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.056480-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Ensino: Adicionada a diretoria na listagem de polos.", "created_at": "2018-06-19T13:46:52.216361-03:00", "modified_at": "2018-06-19T13:46:52.216379-03:00"}], "version": "bd09ac3e-1863-420c-a017-5bc96e1d247e", "created_at": "2018-06-19T13:46:54.828998-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Filtro de processo eletr\u00f4nico por campus atual", "created_at": "2018-06-18T10:22:19.035767-03:00", "modified_at": "2018-06-18T10:22:19.035793-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Gera\u00e7\u00e3o de diploma: corre\u00e7\u00e3o da atribui\u00e7\u00e3o de livro para os diplomas de campus avan\u00e7ados.", "created_at": "2018-06-18T10:22:16.990669-03:00", "modified_at": "2018-06-18T10:22:16.990691-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Sincroniza\u00e7\u00e3o de professores no google sala de aula.", "created_at": "2018-06-18T10:22:15.260822-03:00", "modified_at": "2018-06-18T10:22:15.260848-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Testes da funcionalidade registro de avaliador, listagem de servidores por \u00e1rea de conhecimento e sele\u00e7\u00e3o de avaliador por projeto.", "created_at": "2018-06-18T10:22:16.696754-03:00", "modified_at": "2018-06-18T10:22:16.696778-03:00"}], "version": "6a5e5c9d-7ff0-4a78-94df-0c97bffe7f33", "created_at": "2018-06-18T10:22:19.417907-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adiciona quadro de documentos com assinaturas pendentes na p\u00e1gina inicial", "created_at": "2018-06-13T18:14:31.147650-03:00", "modified_at": "2018-06-13T18:14:31.147668-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige link de acesso aos chamados atribu\u00eddos ao usu\u00e1rio", "created_at": "2018-06-13T18:14:31.051002-03:00", "modified_at": "2018-06-13T18:14:31.051020-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige link de acesso aos chamados sem atribui\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-06-13T18:14:31.005120-03:00", "modified_at": "2018-06-13T18:14:31.005144-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no cadastro de Pr\u00e1tica Profissional", "created_at": "2018-06-13T18:14:29.731296-03:00", "modified_at": "2018-06-13T18:14:29.731320-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona link de acesso aos processos na dashboard da p\u00e1gina inicial", "created_at": "2018-06-13T18:14:31.099059-03:00", "modified_at": "2018-06-13T18:14:31.099078-03:00"}], "version": "19026594-328f-4350-81c0-c89aab6a7c68", "created_at": "2018-06-13T18:14:31.441817-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Listagem de documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2018-06-12T15:11:19.766742-03:00", "modified_at": "2018-06-12T15:11:19.766766-03:00"}], "version": "4b7c31a1-461d-4503-af87-67b4781c4228", "created_at": "2018-06-12T15:11:19.768885-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Obten\u00e7\u00e3o de carga patrimonial de servidores", "created_at": "2018-06-12T14:09:53.083159-03:00", "modified_at": "2018-06-12T14:09:53.083183-03:00"}], "version": "949f3b18-3246-49a2-86b9-c2334e140154", "created_at": "2018-06-12T14:09:53.085374-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Modifica a navega\u00e7\u00e3o de documentos eletr\u00f4nicos retirando as abas e adicionando um filtro", "created_at": "2018-06-12T12:06:27.095169-03:00", "modified_at": "2018-06-12T12:06:27.095193-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Nova p\u00e1gina inicial do suap", "created_at": "2018-06-12T14:04:27.772633-03:00", "modified_at": "2018-06-12T14:04:27.772659-03:00"}], "version": "0a29dfdd-e11b-4322-b397-7ac573e4d52f", "created_at": "2018-06-12T12:06:27.097505-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na avalia\u00e7\u00e3o do projeto em per\u00edodo n\u00e3o correspondente a avalia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-06-12T08:57:28.160675-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:28.160698-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro no envio de comprovantes do mapa de atividades no navegador Safari", "created_at": "2018-06-12T08:57:27.883573-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:27.883597-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de avalia\u00e7\u00e3o de viagem.", "created_at": "2018-06-12T08:57:27.608293-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:27.608318-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exclus\u00e3o de documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-06-12T08:57:26.347841-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:26.347865-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Listagem de processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-06-12T08:57:26.065899-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:26.065924-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro de acesso ao admin de projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-06-12T08:57:24.595970-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:24.595995-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige funcionalidade que exibe a lista de email dos coordenadores dos projetos.", "created_at": "2018-06-12T08:57:24.310391-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:24.310415-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retira momentaneamente a funcionalidade de listar equipes dos projetos.", "created_at": "2018-06-12T08:57:24.027537-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:24.027561-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Sincroniza\u00e7\u00e3o de turma no google sala de aula", "created_at": "2018-06-12T08:57:23.726557-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:23.726582-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de turma no google sala de aula", "created_at": "2018-06-12T08:57:23.445370-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:23.445395-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Compartilhamento de documentos com usu\u00e1rio sem setor.", "created_at": "2018-06-12T08:57:21.912682-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:21.912707-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Realizados ajustes nos nomes dos setores envolvidos no parecer de capacita\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-06-12T08:57:28.526959-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:28.526984-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Ensino: No relat\u00f3rio de listagem de alunos, disponibiliza a op\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o dos di\u00e1rios em que os alunos est\u00e3o matriculados e a zona residencial deles.", "created_at": "2018-06-12T08:57:27.291883-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:27.291907-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Possibilidade de ativar ou desativar as avalia\u00e7\u00f5es j\u00e1 realizadas pelo administrador extens\u00e3o.", "created_at": "2018-06-12T08:57:26.955658-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:26.955696-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Considera apenas as avalia\u00e7\u00f5es ativas para o c\u00e1lculo da pontua\u00e7\u00e3o final de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-06-12T08:57:26.905650-03:00", "modified_at": "2018-06-12T08:57:26.905675-03:00"}], "version": "aeb01ab8-d4e7-40c2-8117-da915be14b81", "created_at": "2018-06-12T08:57:28.528836-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "5c561551-c15c-4c62-90c4-c26de4805660", "created_at": "2018-06-07T18:26:53.101986-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige url na index para os alunos acessarem os projetos de extens\u00e3o no qual fazem parte.", "created_at": "2018-06-07T17:46:40.014165-03:00", "modified_at": "2018-06-07T17:46:40.014190-03:00"}], "version": "3a8c92ed-8175-4df8-b0af-39895baae504", "created_at": "2018-06-07T17:46:40.284181-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere pesquisa para registro de avaliador.", "created_at": "2018-06-07T11:50:32.438514-03:00", "modified_at": "2018-06-07T11:50:32.438539-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na edi\u00e7\u00e3o da etapa no m\u00f3dulo de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-06-07T11:50:30.898564-03:00", "modified_at": "2018-06-07T11:50:30.898590-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Conselho de classe: Lan\u00e7amento de aprova\u00e7\u00f5es em progress\u00e3o parcial em conselho de classe final.", "created_at": "2018-06-07T11:50:33.844350-03:00", "modified_at": "2018-06-07T11:50:33.844374-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Conselho de classe: Cria\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de alunos da turma que estejam aptos ao conselho de classe final. Instru\u00e7\u00f5es podem ser encontradas no tutorial, dispon\u00edvel no menu Ensino -> Tutoriais -> Conselho de Classe Final.", "created_at": "2018-06-07T11:50:33.888694-03:00", "modified_at": "2018-06-07T11:50:33.888719-03:00"}], "version": "09b647a9-9ec6-44d4-9d34-d1f7a1582b37", "created_at": "2018-06-07T11:50:33.890814-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00f5es nas autentica\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do c\u00f3digo verificador.", "created_at": "2018-06-06T18:20:29.805830-03:00", "modified_at": "2018-06-06T18:20:29.805855-03:00"}], "version": "cddebeae-15fa-4efc-ad9e-ad4c3b096e42", "created_at": "2018-06-06T18:20:29.808053-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Adicionadas verifica\u00e7\u00f5es de acesso \u00e0 determinadas funcionalidades relativas ao perfil e campus que o usu\u00e1rio pertence.", "created_at": "2018-06-06T13:35:58.499340-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:45:17.462198-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Pagina\u00e7\u00e3o opcional na listagem de avaliadores por projeto.", "created_at": "2018-06-06T13:36:00.127909-03:00", "modified_at": "2018-06-06T13:36:00.127927-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Removidas as funcionalidades importa\u00e7\u00e3o de matrizes e componentes do Q-Acad\u00eamico.", "created_at": "2018-11-14T11:45:17.411707-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:45:17.411731-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Logging das tentativas de login fracassadas no elasticsearch", "created_at": "2018-06-06T13:36:00.685005-03:00", "modified_at": "2018-06-06T13:36:00.685028-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exibe avalia\u00e7\u00e3o para o proponente do projeto sem os dados do avaliador.", "created_at": "2018-06-06T13:36:00.440683-03:00", "modified_at": "2018-06-06T13:36:00.440707-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Exporta\u00e7\u00e3o para xls na listagem de avaliadores por projeto.", "created_at": "2018-06-06T13:36:00.074694-03:00", "modified_at": "2018-06-06T13:36:00.074718-03:00"}], "version": "6c4bc3ed-8511-49a3-91e5-ea2fa81b4bc9", "created_at": "2018-06-06T13:36:00.982900-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Est\u00e1gio: permiss\u00e3o de mais de um cadastro de est\u00e1gio ativo para alunos de licenciatura.", "created_at": "2018-06-05T17:50:54.024370-03:00", "modified_at": "2018-06-05T17:50:54.024393-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Alterado o percentual m\u00ednimo de entrega do di\u00e1rio pelo professor para 100% a partir dos di\u00e1rios do ano/per\u00edodo letivo 2018.1.", "created_at": "2018-06-05T17:50:53.553130-03:00", "modified_at": "2018-06-05T17:50:53.553157-03:00"}], "version": "b3036fd0-d2ac-4d47-a8f5-3e93022fa7ac", "created_at": "2018-06-05T17:50:54.330943-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Captcha de login s\u00f3 ser\u00e1 exibido ap\u00f3s algumas tentativas", "created_at": "2018-06-04T18:25:23.449875-03:00", "modified_at": "2018-06-04T18:25:23.449906-03:00"}], "version": "64fb3ca3-bdc3-4e0f-9911-79b75f60ffac", "created_at": "2018-06-04T18:25:26.107526-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Insere novas informa\u00e7\u00f5es referente a avalia\u00e7\u00e3o na tela de projeto para gerente sist\u00eamico.", "created_at": "2018-05-28T12:42:30.060333-03:00", "modified_at": "2018-05-28T12:42:30.060358-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Campo observa\u00e7\u00e3o adicionado em psiquiatria em \"Hist\u00f3ria da Pessoa\".", "created_at": "2018-05-28T12:42:30.342591-03:00", "modified_at": "2018-05-28T12:42:30.342615-03:00"}], "version": "82e2b9d5-b9db-48bf-a5d9-bc625a1305ee", "created_at": "2018-05-28T12:42:30.555246-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Valberto Carneiro", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Limita taxa de requisi\u00e7\u00e3o na obten\u00e7\u00e3o de tokens da API REST", "created_at": "2018-05-23T19:20:57.666820-03:00", "modified_at": "2018-05-23T19:20:57.666843-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Adiciona recaptcha na p\u00e1gina de login.", "created_at": "2018-05-23T19:20:55.259313-03:00", "modified_at": "2018-05-23T19:20:55.259337-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Indica\u00e7\u00e3do n\u00famero de viagens pendentes de autoriza\u00e7\u00e3o do reitor/diretor geral no dashboard", "created_at": "2018-05-23T19:20:56.429948-03:00", "modified_at": "2018-05-23T19:20:56.429971-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Exibe status ativo/inativo nas telas de cadastro de chefe substituto, chefes organizacionais e autorizadores organizacionais.", "created_at": "2018-05-23T19:20:56.475878-03:00", "modified_at": "2018-05-23T19:20:56.475899-03:00"}], "version": "bc8f54ab-3771-466b-9122-fc54eb5abc6d", "created_at": "2018-05-23T19:20:57.668904-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Migra\u00e7\u00e3o de arquivos est\u00e1ticos do ressarcimento para novo servidor", "created_at": "2018-05-23T14:23:33.293833-03:00", "modified_at": "2018-05-23T14:23:33.293857-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Avalia\u00e7\u00e3o de exame digitalizado", "created_at": "2018-05-23T14:23:33.022462-03:00", "modified_at": "2018-05-23T14:23:33.022486-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00f5es na sincroniza\u00e7\u00e3o do google sala de aula", "created_at": "2018-05-23T14:23:31.967973-03:00", "modified_at": "2018-05-23T14:23:31.967996-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove a exibi\u00e7\u00e3o do CPF do revisor de documento eletr\u00f4nico.", "created_at": "2018-05-23T14:23:30.820252-03:00", "modified_at": "2018-05-23T14:23:30.820276-03:00"}], "version": "c550c487-018e-462b-a4b4-904090aaf7ec", "created_at": "2018-05-23T14:23:33.295727-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de acesso n\u00e3o autorizado aos arquivos do m\u00f3dulo sa\u00fade.", "created_at": "2018-05-22T22:09:04.565076-03:00", "modified_at": "2018-05-22T22:09:04.565100-03:00"}], "version": "4378490d-b061-42e2-b433-404a0922682b", "created_at": "2018-05-22T22:09:04.811306-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Corrige falha de seguran\u00e7a no acesso aos arquivos enviados durante a inscri\u00e7\u00e3o na assist\u00eancia estudantil", "created_at": "2018-05-22T17:26:48.231072-03:00", "modified_at": "2018-05-22T17:26:48.231097-03:00"}], "version": "9754540a-ed8e-49fb-a677-76be096d8cf9", "created_at": "2018-05-22T17:26:48.233183-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige permiss\u00f5es de avaliador sist\u00eamico na listagem dos projetos para avalia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-05-22T16:43:11.878696-03:00", "modified_at": "2018-05-22T16:43:11.878718-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Possibilita que todos os gerentes sist\u00eamicos possam registrar de avaliadores de projeto de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-05-22T16:43:11.579258-03:00", "modified_at": "2018-05-22T16:43:11.579282-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adicionado pagina\u00e7\u00e3o na listagem de avaliadores por projeto e melhoria no filtro de busca por \u00e1rea de conhecimento.", "created_at": "2018-05-22T16:43:10.817216-03:00", "modified_at": "2018-05-22T16:43:10.817240-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de funcionalidade que libera permiss\u00e3o para edi\u00e7\u00e3o de pend\u00eancias dos projetos mesmo fora dos prazos de vig\u00eancia do edital.", "created_at": "2018-05-22T16:43:11.275236-03:00", "modified_at": "2018-05-22T16:43:11.275260-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte a armazenamento de arquivos de upload em servidor remoto.", "created_at": "2018-05-22T16:43:09.566048-03:00", "modified_at": "2018-05-22T16:43:09.566072-03:00"}], "version": "a3d89968-7aff-4227-b460-7dc5686a06ab", "created_at": "2018-05-22T16:43:12.150055-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige permiss\u00e3o para permitir que o super usu\u00e1rio possa cadastrar permiss\u00f5es para outros usu\u00e1rios.", "created_at": "2018-05-18T17:28:31.287438-03:00", "modified_at": "2018-05-18T17:28:31.287462-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Adicionada a possibilidade de reprocessamento de uma configura\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula que possui pedidos pendentes.", "created_at": "2018-05-21T10:01:12.184383-03:00", "modified_at": "2018-05-21T10:01:12.184401-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Adequado o processamento de pedidos de matr\u00edcula segundo regulamento did\u00e1tico dos cursos superiores.", "created_at": "2018-05-21T10:01:12.134251-03:00", "modified_at": "2018-05-21T10:01:12.134286-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de dados da sele\u00e7\u00e3o do projeto para o gerente sist\u00eamico na tela de projeto.", "created_at": "2018-05-18T17:28:28.596782-03:00", "modified_at": "2018-05-18T17:28:28.596807-03:00"}], "version": "c97ed872-6d81-40f4-8998-392edeb7b1e7", "created_at": "2018-05-18T17:28:32.833393-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "304f63e3-378e-4e68-b583-4c1fe50b12ce", "created_at": "2018-05-17T13:32:47.662976-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Limitando a 10 (dez) a quantidade de aulas ministradas por lan\u00e7amento de aula pelo professor.", "created_at": "2018-05-16T17:56:40.095831-03:00", "modified_at": "2018-05-16T17:56:40.095855-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Melhorias no relat\u00f3rio de absente\u00edsmo", "created_at": "2018-05-16T17:56:39.414298-03:00", "modified_at": "2018-05-16T17:56:39.414323-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Adicionada a data da impress\u00e3o na rela\u00e7\u00e3o de alunos no lugar do espa\u00e7o em branco para preenchimento da data.", "created_at": "2018-05-16T17:56:35.890436-03:00", "modified_at": "2018-05-16T17:56:35.890460-03:00"}], "version": "a66b6778-8257-49ea-9d9c-a34917e3bd61", "created_at": "2018-05-16T17:56:40.097795-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Link para criar novas turmas no Google Sala de Aula na p\u00e1gina de di\u00e1rio", "created_at": "2018-05-16T11:28:16.620919-03:00", "modified_at": "2018-05-16T11:28:16.620941-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigida a exibi\u00e7\u00e3o da m\u00e9dia final para os cursos que a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 por conceito.", "created_at": "2018-05-16T11:28:16.368391-03:00", "modified_at": "2018-05-16T11:28:16.368410-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigida a exibi\u00e7\u00e3o da m\u00e9dia final para os casos que o aluno foi fechado com pend\u00eancias de notas.", "created_at": "2018-05-16T11:28:16.323085-03:00", "modified_at": "2018-05-16T11:28:16.323110-03:00"}], "version": "642c2435-89a9-4e0d-8c4e-2d619ca4d477", "created_at": "2018-05-16T11:28:16.623118-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigida a funcionalidade de tornar e-mail do supervisor obrigat\u00f3rio para est\u00e1gios obrigat\u00f3rios", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.580116-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:39.580138-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de permiss\u00e3o 'solicitante material' na requisi\u00e7\u00e3o de material.", "created_at": "2018-05-15T17:39:37.780227-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:37.780250-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Fixado o padr\u00e3o de letras mai\u00fasculas no registro das empresas", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.742390-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:39.742408-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Fixado no campo \"e-mail do supervisor\" o padr\u00e3o de letras min\u00fasculas", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.693295-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:39.693313-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Limitada a quantidade de aulas no lan\u00e7amento de aula \u00e0 quantidade de aulas semanais (cr\u00e9ditos) previsto na matriz.", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.188187-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:39.188213-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado um filtro de conveniadas para pesquisa na listagem de conv\u00eanios", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.643973-03:00", "modified_at": "2018-05-15T17:39:39.643991-03:00"}], "version": "b5680fb2-3875-47fe-b89a-c01ff6271105", "created_at": "2018-05-15T17:39:39.744298-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajustando c\u00e1lculo do CRE ao regulamento did\u00e1tico do cursos superiores", "created_at": "2018-05-14T15:37:45.826476-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:39.705263-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adicionado filtro de Campus na tela de sele\u00e7\u00e3o de avaliadores e deixando apenas projetos pre-aprovados para listar na tela em quest\u00e3o.", "created_at": "2018-05-14T11:22:57.956271-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:39.080073-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retirado servidores exclu\u00eddos (n\u00e3o ativos) da listagem de avaliadores de projeto.", "created_at": "2018-05-14T11:22:57.679718-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:38.800763-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no filtro de servidores na pr\u00e9-carga em complemento ao chamado 19475.", "created_at": "2018-05-14T11:22:57.026874-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:38.494390-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Login necess\u00e1rio para ver relat\u00f3rio de estoque.", "created_at": "2018-05-14T11:22:54.078015-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:37.152029-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilitando migra\u00e7\u00e3o de alunos com a situa\u00e7\u00e3o: Estagi\u00e1rio Concludente", "created_at": "2018-05-14T15:41:38.119939-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:38.119963-03:00"}], "version": "4a6c6a50-5297-4d9d-9efe-c1803a75f928", "created_at": "2018-05-14T11:22:59.083815-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Exibe notas no boletim dos alunos de situa\u00e7\u00f5es de di\u00e1rio consolidadas", "created_at": "2018-05-14T15:41:36.562816-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:36.562839-03:00"}], "version": "a218608d-0281-4dc2-9216-f10a6e1189ea", "created_at": "2018-05-10T11:38:41.585246-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido busca de projetos por nome de participante em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-05-09T16:41:51.261503-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:35.971442-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Adicionado novas permiss\u00f5es para gerente sist\u00eamico de projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-05-09T16:41:50.127095-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:35.700780-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido acesso a projeto de extens\u00e3o caso seja edital de fluxo cont\u00ednuo.", "created_at": "2018-05-09T16:41:49.847488-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:35.428746-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de bug em transfer\u00eancias de invent\u00e1rios com mesma sala pelo APP", "created_at": "2018-05-09T16:41:47.405047-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:33.951873-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel dos invent\u00e1rios.", "created_at": "2018-05-09T16:41:46.129650-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:33.548470-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido local (cidade) do profissional que emitir declara\u00e7\u00f5es, atestados e impress\u00f5es no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2018-05-09T16:41:44.920907-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:33.245697-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Calculo da m\u00e9dia final na disciplina quando o aluno \u00e9 fechado com pend\u00eancia de nota", "created_at": "2018-11-14T11:45:09.730648-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:45:09.730673-03:00"}], "version": "25c10a31-995c-4d11-91c5-fd4a63b970a1", "created_at": "2018-05-09T16:41:51.563645-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "8598a59d-cb8f-436c-bcf9-7bac61594bdc", "created_at": "2018-05-07T16:06:44.636226-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido erro de curso sem modalidade", "created_at": "2018-05-04T17:51:55.479566-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:32.732073-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Data inicial no balancete n\u00e3o pode ser vazia.", "created_at": "2018-05-04T17:51:54.370003-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:32.449238-03:00"}], "version": "16e49344-3761-412d-a36a-17fc34b6239c", "created_at": "2018-05-04T17:51:55.481469-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Possibilitando matricular o aluno em di\u00e1rios de anos/per\u00edodos anteriores ao atual na funcionalidade 'Adicionar Aluno Avulso' na tela do dados do di\u00e1rio.", "created_at": "2018-11-14T11:45:02.784480-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:45:02.784505-03:00"}], "version": "b982b430-4386-4f95-9e1e-689fe3a5b9e7", "created_at": "2018-05-04T15:36:21.969803-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "a3580784-7596-4ce9-8963-ed251a9ffe4a", "created_at": "2018-05-03T12:12:55.981115-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na listagem de avaliadores por projeto.", "created_at": "2018-05-02T14:09:45.550311-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:29.295210-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Editor de texto rico para edi\u00e7\u00e3o de modelo de parecer", "created_at": "2018-05-02T14:09:44.153650-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:28.694708-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Editor de texto rico para edi\u00e7\u00e3o de modelo de despacho", "created_at": "2018-05-02T14:09:44.096996-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:28.644799-03:00"}], "version": "885c9de6-3d0d-456c-b4db-6280247663e9", "created_at": "2018-05-02T14:09:45.552260-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de problemas na submiss\u00e3o de anexos em projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-04-30T15:08:21.445751-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:28.369851-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Alterada a impress\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de alunos do di\u00e1rio: retirada a data e adicionado o campo observa\u00e7\u00f5es.", "created_at": "2018-11-14T11:44:54.504658-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:54.504683-03:00"}], "version": "bffe92b7-4a60-4846-b5ce-af1aea3fe1de", "created_at": "2018-04-30T15:08:21.448108-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "O campo CPF do supervisor foi retirado do cadastro do est\u00e1gio.", "created_at": "2018-11-14T11:44:45.677190-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:45.677216-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "O campo interveniente foi adicionado no cadastro de est\u00e1gio e exibido nos locais onde o campo empresa \u00e9 exibido.", "created_at": "2018-11-14T11:44:45.793857-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:45.793880-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Na Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o Final, foi adicionado o total de carga hor\u00e1ria realizada.", "created_at": "2018-11-14T11:44:45.738750-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:45.738774-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "O campo Respons\u00e1vel pela empresa foi adicionado no cadastro de empresa.", "created_at": "2018-11-14T11:44:45.617813-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:45.617838-03:00"}, {"author": "Carlos Correia", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Obrigatoriedade de informar o e-mail do supervisor nos est\u00e1gios obrigat\u00f3rios.", "created_at": "2018-11-14T11:44:45.554505-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:45.554532-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona API REST para listagem e consulta de processos", "created_at": "2018-04-30T13:57:39.049250-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:26.760534-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona suporte a autentica\u00e7\u00e3o JWT na API REST", "created_at": "2018-04-30T13:57:37.726478-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:26.482935-03:00"}], "version": "f74297ea-679b-451f-a2cf-a119ec66fb9c", "created_at": "2018-04-30T13:57:39.051016-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia nos documentos utilizados pelo m\u00f3dulo sa\u00fade", "created_at": "2018-04-27T17:29:14.647202-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:25.168784-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro de refer\u00eancia na vari\u00e1vel que verifica o profissional de sa\u00fade.", "created_at": "2018-04-27T17:29:12.727627-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:23.879313-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na adi\u00e7\u00e3o de gastos a desembolso.", "created_at": "2018-04-27T17:29:12.461808-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:23.588570-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na verifica\u00e7\u00e3o de status de pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-04-27T17:29:09.982575-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:22.957669-03:00"}], "version": "ea13f329-cc77-4c2a-a5cd-91a50ec59cbc", "created_at": "2018-04-27T17:29:14.649118-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00f5es no receitu\u00e1rio especial, valida\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica atrav\u00e9s do sistema e retirada de permiss\u00e3o do item de cadastro de medicamento.", "created_at": "2018-04-26T10:14:30.350429-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:21.901216-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado permiss\u00e3o de cadastro, edi\u00e7\u00e3o e visualiza\u00e7\u00e3o para o grupo de enfermagem para diversos modelos", "created_at": "2018-04-26T10:14:30.038076-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:21.481845-03:00"}], "version": "3fcf90c5-643d-49ea-ae64-9bed918bb9ed", "created_at": "2018-04-26T10:14:30.352314-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Importa\u00e7\u00e3o dos bens antigos do Patrim\u00f4nio do campus SOUSA", "created_at": "2018-04-25T18:28:43.781750-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:20.470461-03:00"}], "version": "473611a1-e78b-46eb-aedf-81fa34e49190", "created_at": "2018-04-25T18:28:43.799027-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de problema na pasta dos documentos (certificados de avaliadores e participantes)", "created_at": "2018-04-25T15:46:15.313809-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:19.839295-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de problema referente a presta\u00e7\u00e3o de contas com data de conclus\u00e3o de planejamento nula.", "created_at": "2018-04-25T15:46:12.882813-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:19.120508-03:00"}], "version": "3b32692c-3863-42d4-b0d2-a0f8b6d9c810", "created_at": "2018-04-25T15:46:15.315630-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Liberado upload de anexo para gerente sist\u00eamico ou avaliador de projeto", "created_at": "2018-04-24T16:52:36.634391-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:18.595919-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido emiss\u00e3o de parecer do projeto para exibir apenas ap\u00f3s a conclus\u00e3o da valida\u00e7\u00e3o de metas e gastos", "created_at": "2018-04-24T16:52:36.068432-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:17.759496-03:00"}], "version": "4cdacb55-5e28-4453-8255-2a2603c049df", "created_at": "2018-04-24T16:52:36.636180-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "c37b4a42-6a33-4900-a8ab-5cd9d9b22085", "created_at": "2018-04-23T11:13:05.535330-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajustes na devolu\u00e7\u00e3o dos projetos.", "created_at": "2018-04-23T09:37:21.969911-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:16.883329-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Ajustes no Demonstrativo do Plano de Aplica\u00e7\u00e3o/Mem\u00f3ria de C\u00e1lculo e Desembolso.", "created_at": "2018-04-23T09:37:21.901041-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:16.835363-03:00"}], "version": "966fd641-493a-4124-a53f-4743ff70b864", "created_at": "2018-04-23T09:37:21.971691-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do encerramento da participa\u00e7\u00e3o em projeto", "created_at": "2018-04-23T09:12:03.567584-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:13.763501-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Torna o acesso ao app de Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o acess\u00edvel \u00e0 reitoria.", "created_at": "2018-05-14T15:41:15.582908-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:15.582931-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao gestor de remo\u00e7\u00e3o subtrair dias da contagem de tempo no servi\u00e7o p\u00fablico", "created_at": "2018-04-23T09:12:06.048911-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:15.890823-03:00"}], "version": "525fa942-5800-40fa-bdfd-fc4f6fe07c52", "created_at": "2018-04-23T09:12:06.050743-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "2a3e96da-c685-4ee8-9c36-f0e736ded7fb", "created_at": "2018-04-19T17:24:14.282339-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Alterado link de notifica\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o na tela inicial do suap", "created_at": "2018-04-19T15:07:54.787974-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:10.987729-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o do registro de gasto do projeto.", "created_at": "2018-04-19T15:07:54.516832-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:10.665738-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na listagem de projetos", "created_at": "2018-04-19T15:07:53.336107-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:10.310991-03:00"}], "version": "967f5fb2-9d24-4833-b724-6dc751a125d0", "created_at": "2018-04-19T15:07:55.159873-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Felipe Lemos", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Resolu\u00e7\u00e3o de problema na notifica\u00e7\u00e3o de projetos enviados por edital.", "created_at": "2018-04-18T15:22:42.415378-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:06.502885-03:00"}], "version": "1cb5bab4-25b4-4e40-8c90-c82af555b254", "created_at": "2018-04-18T15:22:42.417559-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige comportamento inesperado quando um substituto tenta listar os relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas de di\u00e1rias e passagens.", "created_at": "2018-05-14T15:41:05.092054-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:05.092072-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige comportamento inesperado quando o servidor marca para apagar uma ou mais atividades j\u00e1 preenchidas no relat\u00f3rio de viagem e clica em salvar.", "created_at": "2018-05-14T15:41:05.048855-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:05.048879-03:00"}], "version": "49923ba0-68da-470f-b078-a08af88cd586", "created_at": "2018-04-18T09:57:38.493088-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Restringe permiss\u00e3o de acesso dos alunos no m\u00f3dulo de sa\u00fade", "created_at": "2018-04-16T16:13:32.456181-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:03.298749-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na funcionalidade de invent\u00e1rios", "created_at": "2018-04-16T16:13:34.808356-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:03.960444-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Retirado erro na gera\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de empenho em almoxarifado", "created_at": "2018-04-16T16:13:33.554095-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:03.634586-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problema com componente de data dentro de popups", "created_at": "2018-04-16T16:13:32.192956-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:02.633467-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Ajusta o nome de setores da gest\u00e3o de pessoas em parecer do m\u00f3dulo de progress\u00f5es", "created_at": "2018-04-16T16:13:35.088521-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:04.341958-03:00"}], "version": "bf442c40-c02a-4dd6-a519-eb99e30b3f23", "created_at": "2018-04-16T16:13:35.090290-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Remove permiss\u00e3o de aluno de visualizar inscri\u00e7\u00e3o em edital do assist\u00eancia estudantil via admin", "created_at": "2018-04-13T14:16:25.518676-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:00.444254-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao usu\u00e1rio alterar a classifica\u00e7\u00e3o de um documento", "created_at": "2018-04-13T14:16:25.836711-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:00.718770-03:00"}], "version": "20f477e9-c4f5-41d2-9ad6-f82b18bc8167", "created_at": "2018-04-13T14:16:26.938080-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a permiss\u00e3o de visualiza\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios", "created_at": "2018-04-13T10:54:21.768856-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:00.180591-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Remove a permiss\u00e3o de servidor abrir requerimento no processo eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-04-13T10:54:21.694974-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:00.103936-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Permite ao super-usu\u00e1rio gerenciar o compartilhamento de documentos de todos os setores.", "created_at": "2018-04-13T10:54:21.649504-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:41:00.055032-03:00"}], "version": "58cc1681-1979-4d69-bc15-fa56806f64f5", "created_at": "2018-04-13T10:54:21.770723-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionando turma na lista de passageiros de um agendamento de viagem", "created_at": "2018-04-12T18:47:51.266379-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:59.722532-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o do sistema de documento eletr\u00f4nico e processo eletr\u00f4nico de acordo com a vers\u00e3o de mar\u00e7o de 2018 do IFRN", "created_at": "2018-04-12T18:47:50.987271-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:59.375273-03:00"}], "version": "6e65812e-0af3-4f23-8a13-105fd606e35a", "created_at": "2018-04-12T18:47:51.268216-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "52c272fb-d222-4aaa-a56e-4297154b81ce", "created_at": "2018-04-11T12:01:43.097066-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na requisi\u00e7\u00e3o de pedido no m\u00f3dulo almoxarifado.", "created_at": "2018-04-10T18:20:51.455853-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:57.863556-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigindo forma indevida de acessar url de procedimento atendimento", "created_at": "2018-04-10T18:20:50.440060-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:57.539232-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigindo erro em cancelamento do projeto", "created_at": "2018-04-10T18:20:49.112460-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:56.860295-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da exibi\u00e7\u00e3o do telefone de contato no prontu\u00e1rio", "created_at": "2018-04-10T18:20:47.993035-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:56.566065-03:00"}], "version": "8471f1b6-6d32-45fb-9701-2ca708df9957", "created_at": "2018-04-10T18:20:51.457903-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado filtro de prontu\u00e1rios por situa\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-04-06T16:40:56.024326-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:55.991425-03:00"}], "version": "7fab620a-48ec-4115-9e19-4fd2654b6890", "created_at": "2018-04-06T16:40:57.137135-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Erros de valida\u00e7\u00e3o de preenchimento de campos n\u00e3o eram exibidos ao tentar gerar o PDF de solicita\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias.", "created_at": "2018-04-06T13:51:58.198130-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:55.287373-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Alerada a mensagem de valida\u00e7\u00e3o ao cadastrar a presta\u00e7\u00e3o de contas sem descrever todas as atividades realizadas durante uma viagem.", "created_at": "2018-04-06T13:51:58.144448-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:55.238251-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Gestores de capacita\u00e7\u00e3o agora podem solicitar corre\u00e7\u00f5es e comentar aprova\u00e7\u00e3o de solicita\u00e7\u00f5es de di\u00e1rias.", "created_at": "2018-04-06T13:51:58.247634-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:55.341975-03:00"}], "version": "e67857ce-d222-46d8-9f4c-92555199bf56", "created_at": "2018-04-06T13:51:58.488185-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de consulta de projetos pela ger\u00eancia", "created_at": "2018-04-05T12:36:16.411689-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:54.803613-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na hora de remover anexo e participante", "created_at": "2018-04-05T12:36:15.123286-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:54.014332-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de n\u00e3o deixar passar usu\u00e1rio vazio", "created_at": "2018-04-05T12:36:14.878977-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:53.694871-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na presta\u00e7\u00e3o de contas", "created_at": "2018-04-05T12:36:13.865894-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:53.354415-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o geral no m\u00f3dulo de extens\u00e3o", "created_at": "2018-04-05T12:36:12.731436-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:51.556379-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrigido erro em editais abertos", "created_at": "2018-04-05T12:36:12.130953-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:50.728321-03:00"}], "version": "2e0c7815-fddc-4417-96ab-2dcc439b399c", "created_at": "2018-04-05T12:36:16.413471-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o do status do paciente para presente na consulta m\u00e9dica.", "created_at": "2018-04-04T16:54:07.331459-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:49.497147-03:00"}], "version": "a95a2e1a-d975-4a84-9c25-e6ad8fa98a49", "created_at": "2018-04-04T16:54:08.369320-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Novo m\u00f3dulo de extens\u00e3o", "created_at": "2018-04-03T17:27:00.633893-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:48.802401-03:00"}], "version": "e45ede5d-f80a-4faa-80db-d5c3c7d7d152", "created_at": "2018-04-03T17:27:00.636183-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige comportamento inesperado ao tentar adicionar telefones para setores Siape.", "created_at": "2018-05-14T15:40:44.073549-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:44.073574-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de divis\u00e3o de di\u00e1rio individualizada para di\u00e1rios vinculados a calend\u00e1rios de apenas 1 etapa.", "created_at": "2018-04-03T11:58:02.123796-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:43.641993-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Modificado", "comment": "Novos motivos de viagem (apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos e participa\u00e7\u00e3o em eventos) agora necessitar\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do gestor de capacita\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-05-14T15:40:44.010433-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:44.010457-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Possibilitando adicionar mais de um exame para o mesmo tipo de exame", "created_at": "2018-04-03T11:58:03.686293-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:44.550985-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o de nomenclatura de situa\u00e7\u00e3o do ENADE de \"Regular\" para \"Presente\".", "created_at": "2018-04-03T11:58:02.059105-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:43.591794-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclus\u00e3o/Inativa\u00e7\u00e3o de participante de projetos requer aprova\u00e7\u00e3o/reprova\u00e7\u00e3o de Coordenador de Pesquisa", "created_at": "2018-04-03T11:58:04.106933-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:45.334615-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Valida\u00e7\u00e3o da obrigatoriedade dos anexos do projeto antes do envio", "created_at": "2018-04-03T11:58:04.054157-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:45.288016-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Impress\u00e3o da lista de espera por ordem de classifica\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-04-03T11:58:00.422972-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:43.085892-03:00"}], "version": "cdbebec0-8922-429a-ad2a-99ef1786ee62", "created_at": "2018-04-03T11:58:05.211828-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o do r\u00f3tulo do bot\u00e3o Salvar para \"Enviar Documento\" no fluxo de inscri\u00e7\u00e3o e na tela de recurso.", "created_at": "2018-04-02T09:33:33.273692-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:41.250212-03:00"}], "version": "138f98fd-bd66-445d-b4b6-d69606aff182", "created_at": "2018-04-02T09:33:33.678979-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige problema com assinatura de documento eletr\u00f4nico", "created_at": "2018-03-27T10:31:48.760750-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:37.671349-03:00"}], "version": "1f4fb05b-bfdf-4197-99ee-1294fe088c55", "created_at": "2018-03-27T10:31:49.811230-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o calend\u00e1rio para os campos de data de di\u00e1rias e passagens", "created_at": "2018-03-26T18:44:24.204863-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:35.961728-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "N\u00e3o permite que estagi\u00e1rios com permiss\u00e3o de elaborar documento eletr\u00f4nico possam assinar o documento.", "created_at": "2018-03-26T18:44:22.566709-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:35.343857-03:00"}], "version": "0fc1b4d5-9be6-4643-ad3e-d69668faa997", "created_at": "2018-03-26T18:44:27.028633-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "f985b981-cfd4-4035-8b49-0b9d64c4a5b5", "created_at": "2018-03-26T10:18:26.893869-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Exibe os aproveitamentos de estudos e as certifica\u00e7\u00f5es de conhecimento de alunos que mudaram a matriz e que n\u00e3o houve correspond\u00eancia de componentes com a matriz atual.", "created_at": "2018-03-22T10:26:50.331797-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:34.526708-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado o campo turnos no cadastro do curso para fins de verifica\u00e7\u00e3o do turno do aluno", "created_at": "2018-05-14T15:40:33.913246-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:33.913270-03:00"}], "version": "c87db8ed-1070-4f47-b3fa-30749a017f66", "created_at": "2018-03-22T10:26:50.360616-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige cadastro de avaliador externo", "created_at": "2018-03-20T16:56:31.090064-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:33.425806-03:00"}], "version": "9fca118e-4aa0-4c65-94c2-402f530dea20", "created_at": "2018-03-20T16:56:31.092063-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige o nome dos grupos do samba quando um setor \u00e9 renomeado", "created_at": "2018-03-20T15:26:06.543608-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:33.109174-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao coordenador de projetos de pesquisa reenviar emails de convite aos colaboradores externos.", "created_at": "2018-03-20T15:26:04.270861-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:32.614802-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite ao coordenador de projetos de pesquisa for\u00e7ar a sincronia de colaboradores externos no Samba", "created_at": "2018-03-20T15:26:04.176370-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:32.566207-03:00"}], "version": "5a77fae1-0275-413f-b1df-be775b13c61b", "created_at": "2018-03-20T15:26:06.545556-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "152c9e11-457f-45bf-b516-33d8c16ce9e0", "created_at": "2018-03-19T16:36:44.955278-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "7f9fe5ce-0dbe-47d3-ba60-b059b0331417", "created_at": "2018-03-19T15:06:25.608767-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Permitir integrante de comiss\u00e3o de edital visualizar a tela de Op\u00e7\u00f5es do Admin", "created_at": "2018-03-19T10:05:29.723707-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:30.096386-03:00"}], "version": "6e7c2c12-cb67-4c39-be90-136b01879c3a", "created_at": "2018-03-19T10:05:29.725699-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Permitir rean\u00e1lise de op\u00e7\u00e3o quando existir um recurso para a an\u00e1lise socioecon\u00f4mica", "created_at": "2018-03-16T13:52:19.030608-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:28.194079-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Disponibiliza o app Patrim\u00f4nio Mobile para o Campus Cabedelo e Reitoria.", "created_at": "2018-03-16T13:52:21.551116-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:29.296604-03:00"}], "version": "672d94eb-924b-420b-a026-0b3fe819845d", "created_at": "2018-03-16T13:52:22.534278-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Retira link \"comprovante de matr\u00edcula\" do menu do aluno.", "created_at": "2018-03-15T17:36:44.936838-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:27.779071-03:00"}], "version": "441e4bfa-a114-4f2a-9ba0-5a48812356a5", "created_at": "2018-03-15T17:36:44.939165-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "8f306bc7-7cd6-4c77-84fa-bf4a5ef66e56", "created_at": "2018-03-15T10:01:46.393187-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "0f5de7ec-e555-4f52-9875-15abc8b81654", "created_at": "2018-03-14T16:13:41.778896-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "7e4d9af0-1345-434a-bd49-6628470ada4f", "created_at": "2018-03-13T18:08:54.416217-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Valberto Carneiro", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Atualiza o sistema de captcha da solicita\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de senha.", "created_at": "2018-05-14T15:40:18.880326-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:32.196578-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro na tentativa de visualiza\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de componentes j\u00e1 exclu\u00edda.", "created_at": "2018-03-12T12:41:07.999905-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:19.913908-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "retirada a biblioteca de captcha djtools.extra.captcha", "created_at": "2018-11-14T11:44:32.147872-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:32.147895-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de aprova\u00e7\u00e3o em di\u00e1rio de Progress\u00e3o Parcial em per\u00edodo que o aluno foi retido na s\u00e9rie", "created_at": "2018-03-12T12:41:09.527310-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:21.084681-03:00"}], "version": "76f23240-393a-4035-b5f0-643f50de920a", "created_at": "2018-03-12T12:41:10.819710-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Avalia\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica exige ao menos um exame digitalizado submetido e avaliado.", "created_at": "2018-03-07T18:36:45.318802-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:18.417854-03:00"}], "version": "b65d3b25-2f66-4313-955b-caf12c96d0b7", "created_at": "2018-03-07T18:36:45.320944-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "0fd66bd8-8558-4f52-8a55-fdb66f9785c0", "created_at": "2018-03-07T14:47:21.955959-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Sincronizando o nome dos grupos no samba adequadamente", "created_at": "2018-03-07T10:16:24.347667-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:17.751253-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Adi\u00e7\u00e3o de novas colunas no relat\u00f3rio de di\u00e1rios", "created_at": "2018-03-07T10:16:22.087161-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:16.980347-03:00"}], "version": "71f7df57-8eb5-4cb5-97a0-940955a859b3", "created_at": "2018-03-07T10:16:24.349682-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o do ano no relat\u00f3rio de totaliza\u00e7\u00e3o. [Almoxarifado]", "created_at": "2018-03-06T09:14:40.142083-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:16.685447-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na valida\u00e7\u00e3o dos valores de entrada no aceite dos itens de consumo.", "created_at": "2018-03-06T09:14:39.727874-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:16.109340-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro referente ao tamanho do campo \"observa\u00e7\u00e3o\".", "created_at": "2018-03-06T09:14:39.480574-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:15.764979-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da forma de visualizar exames em formatos de imagens para posterior valida\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2018-03-06T09:14:38.891528-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:14.906719-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Remove registro de a\u00e7\u00f5es relacionado a documentos compartilhados de todos os documentos eletr\u00f4nicos", "created_at": "2018-03-06T09:14:37.570570-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:13.938997-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro ao adicionar alunos em turmas que possuam di\u00e1rios que atingiram a capacidade de alunos m\u00e1xima.", "created_at": "2018-03-06T09:14:34.294741-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:12.944709-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o: ao gerar relat\u00f3rios de desempenho de alunos com filtros diferentes, em alguns casos, o segundo relat\u00f3rio retornava os alunos errados.", "created_at": "2018-03-06T09:14:34.229653-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:12.896228-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Permitir ao professor adicionar aulas em di\u00e1rios que possuam alunos com per\u00edodos fechados.", "created_at": "2018-03-06T09:14:38.600446-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:14.404921-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Setor no cabe\u00e7alho do documento eletr\u00f4nico de acordo com o setor dono do documento e n\u00e3o do autor.", "created_at": "2018-03-06T09:14:36.528659-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:13.660206-03:00"}], "version": "9da849ce-748c-4e0d-95c6-31da65fb3045", "created_at": "2018-03-06T09:14:40.143860-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro de valida\u00e7\u00e3o de sinais vitais.", "created_at": "2018-03-01T13:38:15.862098-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:12.426118-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da exclus\u00e3o de receitu\u00e1rio", "created_at": "2018-03-01T13:38:15.553419-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:12.139874-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona limite de tempo na concess\u00e3o de permiss\u00e3o de usu\u00e1rios", "created_at": "2018-03-01T13:38:14.401978-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:11.854316-03:00"}], "version": "2f993a1e-1c43-49eb-a007-ccc573cd761e", "created_at": "2018-03-01T13:38:15.863952-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erros de impress\u00e3o no encaminhamento", "created_at": "2018-02-28T14:17:36.071247-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:08.374356-03:00"}, {"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no calend\u00e1rio acad\u00eamico do m\u00f3dulo de sa\u00fade", "created_at": "2018-02-28T14:17:36.021189-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:08.312688-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Ajuste realizado no cabe\u00e7alho do documento gerado na impress\u00e3o do processo de progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2018-05-14T15:40:08.710680-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:08.710704-03:00"}], "version": "39ba6c3b-32a2-4a2e-b2e0-0299e657a4e0", "created_at": "2018-02-28T14:17:37.655035-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "a0615203-8df5-4c9c-92a5-7aea720440ea", "created_at": "2018-02-27T18:09:38.305294-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Corrigindo acesso indevido de url", "created_at": "2018-02-26T18:18:23.435105-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:05.750951-03:00"}], "version": "b143e4c4-ea75-4cdc-9e69-bf4e69733d7a", "created_at": "2018-02-26T18:18:23.437276-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Habilitando novo sistema de logging remoto do SUAP", "created_at": "2018-02-23T17:48:28.665943-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:01.280579-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Atualizando todos os prontu\u00e1rios para ativo.", "created_at": "2018-02-23T17:48:30.772069-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:01.923665-03:00"}], "version": "13755fca-eb62-430e-a8a3-e19e8afa6719", "created_at": "2018-02-23T17:48:30.773714-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Remove a emiss\u00e3o de portaria do app de progress\u00e3o por m\u00e9rito. A emiss\u00e3o passar\u00e1 a ser feita pelo app de documento eletr\u00f4nico.", "created_at": "2018-11-14T11:44:18.069247-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:18.069272-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Ajuste na exibi\u00e7\u00e3o da m\u00e9dia parcial do processo. As m\u00e9dias agora s\u00f3 ser\u00e3o exibidas ap\u00f3s o tr\u00e2mite final do processo.", "created_at": "2018-02-22T14:47:20.548457-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:00.981043-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Funcionalidade de entrega de exames para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsica pelo aluno, valida\u00e7\u00e3o pelo m\u00e9dico e posterior visualizar pelos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.", "created_at": "2018-02-22T14:47:20.243221-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:00.489391-03:00"}, {"author": "Angelo Negreiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Funcionalidade de registros de atividades educativas para todos os servidores profissionais de sa\u00fade com acesso ao m\u00f3dulo de sa\u00fade criada.", "created_at": "2018-02-22T14:47:20.198793-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:40:00.420609-03:00"}], "version": "027d8466-53a8-4a0d-807a-4b1e0291e968", "created_at": "2018-02-22T14:47:20.550192-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige avalia\u00e7\u00e3o de mapas de atividades", "created_at": "2018-02-21T17:34:52.104842-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:57.859139-03:00"}], "version": "dde0754d-219c-4a27-ab76-ba04a07f5c9d", "created_at": "2018-02-21T17:34:52.106858-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "ef113de8-5dbe-4ef3-b679-47fa4c129a8d", "created_at": "2018-02-21T15:38:05.374918-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige a listagem de docente por campus no mapa de atividades", "created_at": "2018-02-21T14:14:36.417052-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:57.234176-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige falhas com o autocomplete", "created_at": "2018-02-21T14:14:35.337639-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:56.919824-03:00"}], "version": "4f56c3b5-958c-4fa2-8754-6c819801557d", "created_at": "2018-02-21T14:14:36.419139-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Melhorias de seguran\u00e7a no autocomplete", "created_at": "2018-02-21T10:29:40.952082-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:55.264578-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro que impedia a gera\u00e7\u00e3o das capas dos processos de progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2018-02-21T10:29:42.264393-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:55.987616-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o no autocomplete que deixava de funcionar em modo popup", "created_at": "2018-02-21T10:29:40.725810-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:54.922457-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionado na tela da matr\u00edcula online do aluno o bot\u00e3o de exclus\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula. A exclus\u00e3o poder\u00e1 ser realizada caso ainda n\u00e3o tenha sido processada. Tanto o pr\u00f3prio aluno como os controles acad\u00eamicos poder\u00e3o realizar tal exclus\u00e3o.", "created_at": "2018-02-21T10:29:37.958072-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:53.484413-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permite alterar a jornada de trabalho em um mapa de atividades docente.", "created_at": "2018-02-21T10:29:36.858614-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:53.062395-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionada na edi\u00e7\u00e3o da turma a possibilidade de replica\u00e7\u00e3o da quantidade de vagas da turma nos seus di\u00e1rios.", "created_at": "2018-02-21T10:29:36.551504-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:52.753142-03:00"}], "version": "c99a2946-0c74-497f-a6e2-4bcbb3937e32", "created_at": "2018-02-21T10:29:42.454099-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "e94169e5-a3da-4be5-897f-655638045e4a", "created_at": "2018-02-19T18:38:18.683449-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o de componente curricular", "created_at": "2018-02-19T16:22:32.101023-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:51.852749-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Permitir edi\u00e7\u00e3o de solicita\u00e7\u00e3o de reembolso Pendente para Gestores do m\u00f3dulo de Ressarcimento.", "created_at": "2018-02-19T16:22:31.083559-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:51.520854-03:00"}], "version": "1ac9c9d4-b43d-43dd-9626-b638309a4491", "created_at": "2018-02-19T16:22:32.102795-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Melhoria no controle de acesso as p\u00e1ginas", "created_at": "2018-02-19T12:44:36.747044-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:47.139129-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Revis\u00e3o gramatical realizada em todos os textos do app de progress\u00e3o por m\u00e9rito.", "created_at": "2018-02-19T12:44:38.654577-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:49.815959-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria na funcionalidade de desvincula\u00e7\u00e3o de um componente curricular da matriz. Ser\u00e1 uma exibida uma outra tela com as informa\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o perdidas caso aquele componente seja desvinculado da matriz.", "created_at": "2018-02-19T12:41:43.205764-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:48.611717-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Ajuste em desfazer cancelamento de matr\u00edcula em per\u00edodos \"Em aberto\"", "created_at": "2018-02-19T12:41:41.591005-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:47.470035-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Listagem de servidores adicionais de um setor", "created_at": "2018-02-19T12:41:42.828506-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:48.012869-03:00"}], "version": "d8029b9c-f126-49fc-b1da-9855df09f996", "created_at": "2018-02-19T12:44:39.557625-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o de erro em requisi\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia.", "created_at": "2018-02-15T09:36:12.013216-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:46.140057-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro ao abrir p\u00e1gina de hist\u00f3rico de jornada de trabalho.", "created_at": "2018-02-15T09:36:11.777713-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:45.840205-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Adicionando procedimento de matr\u00edcula de cancelamento por motivo de falecimento", "created_at": "2018-02-15T09:36:10.943861-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:44.426615-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Permitir visualiza\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico do Aluno aos Assistentes Sociais atrav\u00e9s da ficha de an\u00e1lise socioecon\u00f4mica.", "created_at": "2018-02-15T09:36:12.287838-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:46.506003-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adicionada visualiza\u00e7\u00e3o dos registros de altera\u00e7\u00e3o de um aluno para os usu\u00e1rios que j\u00e1 possuem permiss\u00e3o de alter\u00e1-lo.", "created_at": "2018-02-15T09:36:06.322321-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:42.186816-03:00"}], "version": "965fd246-b866-4e83-8c83-a2879b0bc465", "created_at": "2018-02-15T09:36:12.462355-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Cria\u00e7\u00e3o de novo edital de Assist\u00eancia Estudantil a partir de edital j\u00e1 existente.", "created_at": "2018-02-07T16:51:42.518614-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:41.484827-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona manual de Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o para usu\u00e1rios e gestores.", "created_at": "2018-02-07T16:51:41.393736-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:41.152542-03:00"}], "version": "cd18a889-6adf-40bd-8d7c-b7d4edaf70e2", "created_at": "2018-02-07T16:51:42.520531-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Corrigindo: boletins e hist\u00f3ricos desconfigurados quando a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 Aprovado/Reprovado no m\u00f3dulo", "created_at": "2018-02-07T11:05:19.671845-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:28.026849-03:00"}], "version": "9b3cde7b-ab82-4af8-bc3c-6b933dc32a61", "created_at": "2018-02-07T11:05:21.606189-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Relat\u00f3rios de desempenho de alunos com muitos registros produz arquivo XLS como resultado.", "created_at": "2018-02-02T14:36:19.340155-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:36.558488-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Modificado", "comment": "Inclus\u00e3o dos chamados reabertos na p\u00e1gina principal do SUAP", "created_at": "2018-02-02T14:36:23.232971-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:25.788105-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o na listagem de itens por data.", "created_at": "2018-02-02T14:36:22.725854-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:38.118237-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o na exporta\u00e7\u00e3o de alunos e servidores para o KOHA para o formato CSV", "created_at": "2018-02-02T14:36:21.707076-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:37.810235-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Sugest\u00e3o de sala na transfer\u00eancia de invent\u00e1rios pelo aplicativo mobile.", "created_at": "2018-02-02T14:36:20.580472-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:37.389459-03:00"}], "version": "53693b72-72a2-4752-af9b-e34ce3f5bf83", "created_at": "2018-02-02T14:36:23.633965-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Altera\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o do nome oficial nos diplomas, certificados de cursos FIC e declara\u00e7\u00f5es de est\u00e1gio do aluno.", "created_at": "2018-01-26T11:42:08.028562-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:36.237023-03:00"}, {"author": "Valberto Carneiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Data de nascimento no formul\u00e1rio para impress\u00e3o de propostas de di\u00e1rias e passagens.", "created_at": "2018-01-26T11:42:06.746094-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:33.825878-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte a anexos no parecer de recursos do m\u00f3dulo de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-01-26T11:42:04.522801-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:32.986469-03:00"}], "version": "00ea07cf-9f9a-4df8-9f16-7dcdc90c947a", "created_at": "2018-01-26T11:42:08.030437-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o do problema: Alunos n\u00e3o visualizavam o motivo da indisponibilidade de hor\u00e1rios na matr\u00edcula on-line", "created_at": "2018-01-19T16:42:50.506508-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:31.551279-03:00"}, {"author": "Felipe Lemos", "type": "Modificado", "comment": "Trava de restri\u00e7\u00e3o de ano corrente na submiss\u00e3o de edital removida", "created_at": "2018-01-19T16:42:48.504738-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:30.971447-03:00"}], "version": "83e870f2-480b-40b6-b0ab-001ce5178e08", "created_at": "2018-01-19T16:42:50.508148-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Permitir atualiza\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o do aluno para lan\u00e7amentos em per\u00edodos em matr\u00edcula v\u00ednculo", "created_at": "2018-01-17T10:38:11.813852-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:30.637722-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo de remo\u00e7\u00e3o com a op\u00e7\u00e3o de jornada de trabalha de 25 horas semanais.", "created_at": "2018-01-17T10:35:24.404506-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:28.579300-03:00"}], "version": "644e4c80-c058-46d6-9b4d-a2b5b8e547c3", "created_at": "2018-01-17T10:38:11.815982-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "N\u00e3o permitir que lan\u00e7amentos que podem concluir um aluno (Aproveitamento de estudo e componente, certifica\u00e7\u00e3o ou projeto final) sejam cadastrados em matr\u00edcula per\u00edodo na situa\u00e7\u00e3o \"em aberto\".", "created_at": "2018-01-16T10:38:58.199155-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:25.455731-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte a contagem de faltas no m\u00f3dulo de remo\u00e7\u00e3o", "created_at": "2018-01-16T10:38:57.040157-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:24.887495-03:00"}], "version": "3153ad2d-f842-477a-9a0e-e73d94ed81f0", "created_at": "2018-01-16T10:38:58.201247-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige visualiza\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas do m\u00f3dulo de compet\u00eancias.", "created_at": "2018-01-12T16:16:45.617494-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:24.003330-03:00"}, {"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporta a transfer\u00eancia de invent\u00e1rios dentro do campus do respons\u00e1vel atual na API REST.", "created_at": "2018-01-12T16:16:46.774681-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:24.577349-03:00"}], "version": "1f934acb-44fd-4a76-a7a1-39bf4cb5d21f", "created_at": "2018-01-12T16:16:46.776947-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Relat\u00f3rio de dimens\u00e3o para os editais/projetos de pesquisa e extens\u00e3o", "created_at": "2018-01-08T17:38:51.007244-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:22.961320-03:00"}], "version": "94a1410c-da46-425a-ab33-44ccdcc05581", "created_at": "2018-01-08T17:38:52.058940-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Modificado", "comment": "Filtro de campus adicionado no relat\u00f3rio de dimens\u00e3o para projetos de extens\u00e3o.", "created_at": "2018-01-08T11:14:14.722549-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:20.981452-03:00"}], "version": "df25474c-bade-43e9-89b8-e7e6f0df8c14", "created_at": "2018-01-08T11:14:15.791774-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte ao n\u00famero de processo no protocolo com 21 d\u00edgitos", "created_at": "2017-12-29T13:54:18.079655-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:19.784054-03:00"}], "version": "cfbfe0cd-feda-4464-9c47-19b4ca243ae2", "created_at": "2017-12-29T13:54:18.081723-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Carlos Correia", "type": "Modificado", "comment": "Adicionado novos formatos de documentos em Est\u00e1gios.", "created_at": "2017-12-29T09:10:10.588004-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:18.426581-03:00"}], "version": "fc765b54-6a62-472c-8f1c-c1bc888a06e0", "created_at": "2017-12-29T09:10:11.937248-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Link da notifica\u00e7\u00e3o de documentos esperando assinatura.", "created_at": "2017-12-26T15:05:57.006952-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:17.231565-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Modificado", "comment": "Inclus\u00e3o do n\u00famero identificador do curr\u00edculo lattes como campo de resultado do relat\u00f3rio do m\u00f3dulo RH Buscar Servidores", "created_at": "2017-12-26T15:05:52.724864-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:15.697912-03:00"}], "version": "876d5911-35b1-4c61-8609-0cba44e6822e", "created_at": "2017-12-26T15:05:57.010310-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "58e18762-7a24-4e7d-b910-ea904ee61720", "created_at": "2017-12-20T09:18:02.945207-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Removendo a possibilidade de se realizar os procedimentos de matr\u00edcula: Trancamento Compuls\u00f3rio e Jubilamento.", "created_at": "2018-11-14T11:44:06.206285-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:06.206308-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Corrige links das notifica\u00e7\u00f5es de progress\u00e3o por m\u00e9rito na p\u00e1gina inicial do SUAP.", "created_at": "2017-12-19T15:11:27.461459-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:13.967914-03:00"}, {"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Valida\u00e7\u00f5es das cola\u00e7\u00f5es de grau.", "created_at": "2017-12-19T15:11:26.493365-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:13.684197-03:00"}, {"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Inclus\u00e3o dos editais de assist\u00eancia estudantil nos filtros do relat\u00f3rio de desempenho dos alunos.", "created_at": "2017-12-19T15:11:29.260549-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:14.461403-03:00"}], "version": "6fcb698b-e166-4733-8903-65f8ab2637a3", "created_at": "2017-12-19T15:11:29.262252-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "F\u00e1bio Albuquerque", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Funcionalidade para exporta\u00e7\u00e3o de Alunos e Servidores para o KOHA", "created_at": "2017-12-15T14:25:48.048091-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:12.449969-03:00"}], "version": "945ca734-f330-4e8c-b0ec-9aa2354e1820", "created_at": "2017-12-15T14:25:48.050032-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Funcionalidade removida", "comment": "Removendo procedimento antigo de lan\u00e7amento da progress\u00e3o parcial.", "created_at": "2018-11-14T11:44:00.886440-03:00", "modified_at": "2018-11-14T11:44:00.886465-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Modificado", "comment": "Remove os est\u00e1gios rescindidos do hist\u00f3rico do aluno.", "created_at": "2017-12-14T16:34:11.786436-03:00", "modified_at": "2017-12-14T16:34:11.786458-03:00"}, {"author": "Ivan Soares", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona permiss\u00e3o aos coordenadores de est\u00e1gios para adicionar anexos no cadastro de conv\u00eanios.", "created_at": "2017-12-14T16:34:11.718795-03:00", "modified_at": "2017-12-14T16:34:11.718819-03:00"}], "version": "9c01f4a4-9d21-4939-8e6f-2a0cec4baf62", "created_at": "2017-12-14T16:34:12.809277-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "ef9b6014-a194-48a6-beaa-b9be8ec08876", "created_at": "2017-12-13T11:51:46.295925-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Jorcyane Lima", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Erro na emiss\u00e3o de diplomas de mestrado.", "created_at": "2017-12-12T11:06:20.748327-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:07.025784-03:00"}, {"author": "Jorcyane Lima", "type": "Modificado", "comment": "Colocar as CHs de est\u00e1gio (quando previsto na matriz) nas observa\u00e7\u00f5es do diploma.", "created_at": "2017-12-12T11:06:21.731754-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:07.347127-03:00"}], "version": "c4c2a7ab-0494-4bf2-b840-97e41f600281", "created_at": "2017-12-12T11:06:22.644162-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Modificado", "comment": "Exclus\u00e3o dos di\u00e1rios de progress\u00e3o parcial no c\u00e1lculo da reprova\u00e7\u00e3o direta em um disciplina para os cursos integrados.", "created_at": "2017-12-11T12:16:42.121969-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:05.626138-03:00"}], "version": "c7774fe2-5f13-46b7-b333-55a2c32e6dc8", "created_at": "2017-12-11T12:16:42.124309-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Atualiza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "comment": "Melhora o controle de acesso aos logs do m\u00f3dulo de est\u00e1gios", "created_at": "2017-12-06T09:40:10.246781-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:02.432631-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige sincroniza\u00e7\u00e3o de turmas no Google Classroom para turmas com mais de 30 alunos.", "created_at": "2017-12-06T09:40:10.517654-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:02.785702-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige t\u00edtulo da notifica\u00e7\u00e3o de rematr\u00edcula", "created_at": "2017-12-06T09:40:09.251345-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:01.846511-03:00"}], "version": "35d34ddd-6e1c-481d-baf0-c15e3f325d58", "created_at": "2017-12-06T09:40:10.828882-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Matheus Cordeiro", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Melhorias na API Rest do Patrim\u00f4nio", "created_at": "2017-11-24T09:52:16.391295-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:39:01.555770-03:00"}], "version": "14985475-ce1a-4d98-871a-dc05c9e8864e", "created_at": "2017-11-24T09:52:16.393226-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Raphael Medeiros", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Novo M\u00f3dulo de Est\u00e1gios", "created_at": "2017-11-23T20:00:36.255942-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:55.767326-03:00"}], "version": "2053963d-f68d-4276-bc4c-14d17cb0bb3d", "created_at": "2017-11-23T20:00:41.383114-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corrige erro na visualiza\u00e7\u00e3o de indicadores de Projetos de Pesquisa", "created_at": "2017-11-23T14:54:19.143049-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:52.297873-03:00"}], "version": "aa5d6af3-68a6-494e-8b5e-5557446f874c", "created_at": "2017-11-23T14:54:19.144921-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "Corre\u00e7\u00e3o da estrutura de exames", "created_at": "2017-11-21T11:07:28.072193-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:51.255932-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Modificado", "comment": "Remove a obrigatoriedade de vincula\u00e7\u00e3o entre setores informados no processo e o hist\u00f3rico de lota\u00e7\u00e3o do SUAP devido a incoer\u00eancias entre o hist\u00f3rico e a real lota\u00e7\u00e3o dos servidores em diversos casos.", "created_at": "2017-11-21T11:07:29.116725-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:51.720200-03:00"}, {"author": "Davi Magalh\u00e3es", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Adiciona um log de a\u00e7\u00f5es dos usu\u00e1rios do app de Progress\u00e3o por M\u00e9rito.", "created_at": "2017-11-21T11:07:29.062902-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:51.670487-03:00"}], "version": "2d67c320-f686-49ef-bfa2-bc338a8a48e6", "created_at": "2017-11-21T11:07:29.118540-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Angelo Negreiros", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "[Frota] Corre\u00e7\u00e3o de envio de email para os usu\u00e1rios ao deferir ou indeferir uma viagem.", "created_at": "2017-11-20T11:01:43.303871-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:50.851245-03:00"}], "version": "a1123b54-d62a-4743-b2c1-0bcb393d421c", "created_at": "2017-11-20T11:01:43.306058-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Corre\u00e7\u00e3o de erro", "comment": "M\u00f3dulo sa\u00fade: Corre\u00e7\u00f5es no formul\u00e1rio de atestado.", "created_at": "2017-11-17T11:11:42.614238-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:49.045357-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria nas notifica\u00e7\u00f5es de mapas de atividades na p\u00e1gina inicial do sistema", "created_at": "2017-11-17T11:11:45.792066-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:50.452943-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Modificado", "comment": "Melhoria no sistema de abas do SUAP", "created_at": "2017-11-17T11:11:45.530700-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:50.089789-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte a sess\u00e3o em banco de dados", "created_at": "2017-11-17T11:11:44.569703-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:49.718931-03:00"}, {"author": "Rodrigo Ara\u00fajo", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Suporte a sess\u00e3o em cache com memcache", "created_at": "2017-11-17T11:11:43.595005-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:49.380291-03:00"}], "version": "56a50500-936b-4aeb-84df-cd7e35beb0fc", "created_at": "2017-11-17T11:11:45.793977-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [{"author": "Rharon Guedes", "type": "Nova funcionalidade", "comment": "Odontograma disponibilizado no m\u00f3dulo de sa\u00fade.", "created_at": "2017-11-09T14:37:32.619104-03:00", "modified_at": "2018-05-14T15:38:47.579941-03:00"}], "version": "29b53d66-306e-48e7-9b82-74d18890ab7a", "created_at": "2017-11-09T14:37:32.836194-03:00"}, {"project": "SUAP", "author": "Rodrigo Araujo", "notes": [], "version": "83abbe29-8d55-409b-bace-28d8683fe02f", "created_at": "2017-11-08T18:54:19.388553-03:00"}]